 <script>vdiwpMapObjects = {"48.9013605|10.4549369":{"lat":48.9013605,"lon":10.4549369,"title":"Alexander Abele","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Abele<\/b><br \/>Fa. Abele mobile Heizung<br \/>Seefeldstra\u00dfe 16<br \/> 86757 Wallerstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5762772|8.93028":{"lat":50.5762772,"lon":8.93028,"title":"Oliver Aff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Aff<\/b><br \/>Aff \/ Heizung-Sanit\u00e4r-Klima<br \/>Schnepfenhain 4a<br \/> 35305 Gr\u00fcnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1021222|11.4308543":{"lat":50.1021222,"lon":11.4308543,"title":"Bernd Amon | Andreas Bernhard | Matthias B\u00f6ttcher | Holger Dembowski | Matthias D\u00f6rnh\u00f6fer | Christian Eberle | Stefan Edenhofer | Martin Eiteneuer | Arthur Enns | Wolfgang Findt | Andreas Fischer | Kenny Fredl | Athanasios Giannakopoulos | Holger Gr\u00e4fe | Uwe Hoffmann | Michael Huber | Dominik H\u00fcbner | Clemens Ketterer | Thomas Kleinmanns | Kai Krumrey | Heiko Lindner | Hans Maidl | Bujar Mavriqi | Andreas Meyer | Uwe Michel | Holger M\u00f6ller | Sven Neidhart | Julian Ramming | Alexander Reh | Dirk Reichelt | Martin Schlagenhaufer | Bernd Schmid | Andre Sch\u00f6del | Christopher Scholz | Markus Schott | Marcel Sponsel | Christian Treml | Heiko Trescher | Thomas Weber | Theresa Weith | Konrad Wojciechowski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Amon<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Bernhard<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias B\u00f6ttcher<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Holger Dembowski<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias D\u00f6rnh\u00f6fer<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Eberle<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Edenhofer<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Eiteneuer<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Arthur Enns<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Findt<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Fischer<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kenny Fredl<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Athanasios Giannakopoulos<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Holger Gr\u00e4fe<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Uwe Hoffmann<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Huber<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dominik H\u00fcbner<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Clemens Ketterer<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Kleinmanns<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kai Krumrey<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Heiko Lindner<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Hans Maidl<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bujar Mavriqi<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Meyer<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Uwe Michel<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Holger M\u00f6ller<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven Neidhart<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Julian Ramming<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Reh<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dirk Reichelt<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Schlagenhaufer<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bernd Schmid<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andre Sch\u00f6del<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christopher Scholz<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Schott<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marcel Sponsel<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Treml<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Heiko Trescher<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Weber<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Theresa Weith<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Konrad Wojciechowski<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.394553|9.9502809":{"lat":48.394553,"lon":9.9502809,"title":"Tobias Angerer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Angerer<\/b><br \/>Meister Rieger<br \/>W\u00c3\u00bcstenroter Weg 3<br \/> 89081 Ulm<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7835417|9.3940223":{"lat":51.7835417,"lon":9.3940223,"title":"Stephan Armbrecht | Stefan Schoppe | Edin Zenunaj","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan Armbrecht<\/b><br \/>Gebr. Becker GmbH & Co. KG<br \/>Zur L\u00fcre 47<br \/> 37671 H\u00f6xter<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Schoppe<\/b><br \/>Gebr. Becker GmbH & Co. KG<br \/>Zur L\u00fcre 47<br \/> 37671 H\u00f6xter<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Edin Zenunaj<\/b><br \/>Gebr. Becker GmbH & Co. KG<br \/>Zur L\u00fcre 47<br \/> 37671 H\u00f6xter<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0842402|11.857116":{"lat":48.0842402,"lon":11.857116,"title":"Georg Auer | Stefan Eberlein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg Auer<\/b><br \/>Elektro-Auer<br \/>P\u00f6ringer Str. 12<br \/> 85614 Kirchseeon<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Eberlein<\/b><br \/>Elektro-Auer<br \/>P\u00f6ringer Str. 12<br \/> 85614 Kirchseeon<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6763931|8.5972162":{"lat":49.6763931,"lon":8.5972162,"title":"Kim Baier | Pascal Eger | Markus Pfeifer | Christopher Reil | Fulgencio Teno Rentero | Wolfgang Unertl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kim Baier<\/b><br \/>Herbert Service GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 24<br \/> 64625 Bensheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Pascal Eger<\/b><br \/>Herbert Technisches Geb\u00e4udemanagement GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 24<br \/> 64625 Bensheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Pfeifer<\/b><br \/>Herbert Technisches Geb\u00e4udemanagement GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 24<br \/> 64625 Bensheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christopher Reil<\/b><br \/>Herbert Service GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 24<br \/> 64625 Bensheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Fulgencio Teno Rentero<\/b><br \/>Herbert Service GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 24<br \/> 64625 Bensheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Unertl<\/b><br \/>Herbert Service GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 24<br \/> 64625 Bensheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4967373|6.8283503":{"lat":51.4967373,"lon":6.8283503,"title":"Mathias Bast","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mathias Bast<\/b><br \/>Elektro-Koppen GmbH<br \/>Brinkstra\u00dfe 21<br \/> 46149 Oberhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7183421|8.7748385":{"lat":51.7183421,"lon":8.7748385,"title":"Eugen Bauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eugen Bauer<\/b><br \/>Bauer Heizung L\u00fcftung Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Driburger Str. 57a<br \/> 33100 Paderborn<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2124436|9.5878842":{"lat":49.2124436,"lon":9.5878842,"title":"Tim Bauer | Alexander Steegm\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tim Bauer<\/b><br \/>Schnell Haustechnik GmbH<br \/>Max-Eyth-Stra\u00dfe 15<br \/> 74632 Neuenstein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Steegm\u00fcller<\/b><br \/>Schnell Haustechnik GmbH<br \/>Max-Eyth-Stra\u00dfe 15<br \/> 74632 Neuenstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3166708|7.9385135":{"lat":48.3166708,"lon":7.9385135,"title":"Daniel Beck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Beck<\/b><br \/>Elektro Helmut Beck e.Kfm.<br \/>Hauptstra\u00dfe 82<br \/> 77960 Seelbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0164139|8.5390973":{"lat":52.0164139,"lon":8.5390973,"title":"Maximilian Beckert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Beckert<\/b><br \/>Fritz Michel Gas-Wasser-Licht GmbH<br \/>August-Bebel-Stra\u00dfe 140<br \/> 33602 Bielefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8450198|7.6859103":{"lat":51.8450198,"lon":7.6859103,"title":"J\u00f6rg Beermann | Christian Hegemann | Denis Pru\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Beermann<\/b><br \/>Schlering GmbH<br \/>G\u00f6ttendorfer Weg 2-4<br \/> 48317 Drensteinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Hegemann<\/b><br \/>Schlering GmbH<br \/>G\u00f6ttendorfer Weg 2-4<br \/> 48317 Drensteinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Denis Pru\u00df<\/b><br \/>Schlering GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-Klima-Elektro<br \/>G\u00c3\u00b6ttendorfer Weg 2-4<br \/> 48317 Drensteinfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5990359|7.7775498":{"lat":51.5990359,"lon":7.7775498,"title":"Patrick Bellinghoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Bellinghoff<\/b><br \/>ecopower GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 256<br \/> 59199 B\u00c3\u00b6nen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.177735|6.8668329":{"lat":51.177735,"lon":6.8668329,"title":"Bastian Bersch | Adam Zych","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bastian Bersch<\/b><br \/>Beck Jacobs GmbH<br \/>Kolberger Str. 19A<br \/> 40599 D\u00c3\u00bcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Adam Zych<\/b><br \/>Beck Jacobs GmbH<br \/>Kolberger Str. 19A<br \/> 40599 D\u00c3\u00bcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8461039|6.4630417":{"lat":50.8461039,"lon":6.4630417,"title":"Anel Besovic","content":"<b style=\"color: #555555;\">Anel Besovic<\/b><br \/>AMG HT<br \/>Im Kohnental 17<br \/> 52353 D\u00fcren<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8119071|9.4453281":{"lat":51.8119071,"lon":9.4453281,"title":"J\u00f6rg Bettinger | J\u00f6rg Hensche","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Bettinger<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 38<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Hensche<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 38<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.43544|11.00405":{"lat":49.43544,"lon":11.00405,"title":"Christian Bezold | Sebastian Kierstein | Christian Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Bezold<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH<br \/>Gutenstetter Str. 10<br \/> 90449 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sebastian Kierstein<\/b><br \/>Stiebel Eltron Deutschland Vetriebs GmbH<br \/>Gutenstetter Str. 10<br \/> 90449 N\u00c3\u00bcrnberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Schmidt<\/b><br \/>Stiebel Eltron Deutschland Vertriebs GmbH<br \/>Gutenstetter Str. 10<br \/> 90449 N\u00c3\u00bcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0580503|7.3637039":{"lat":52.0580503,"lon":7.3637039,"title":"Dennis Blomberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Blomberg<\/b><br \/>Blomberg Heiz- und Sanit\u00e4rtechnik GmbH<br \/>Schiewenh\u00fcgel 7-9<br \/> 48366 Laer<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1212559|7.3863878":{"lat":52.1212559,"lon":7.3863878,"title":"Jochen Blomberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jochen Blomberg<\/b><br \/>Blomberg GmbH & Co. KG<br \/>Hohenzollernstra\u00dfe 9<br \/> 48565 Steinfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8159993|8.6647644":{"lat":51.8159993,"lon":8.6647644,"title":"Burkhard Blome","content":"<b style=\"color: #555555;\">Burkhard Blome<\/b><br \/>Blome & Vonderheide GmbH & Co. KG<br \/>Zieglerstra\u00dfe 3<br \/> 33161 H\u00f6velhof<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3232918|9.3450214":{"lat":52.3232918,"lon":9.3450214,"title":"Johannes Bode","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Bode<\/b><br \/>Helmut Bode Sanit\u00e4r-Heizungsbau<br \/>Hauptstra\u00dfe 10<br \/> 31552 Rodenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7402085|12.5776638":{"lat":50.7402085,"lon":12.5776638,"title":"Christian Boden","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Boden<\/b><br \/>SES Boden<br \/>08132 M\u00fclsen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7663659|7.3171902":{"lat":50.7663659,"lon":7.3171902,"title":"Martin Bongartz | Michael P\u00fctz | Christian Sass","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Bongartz<\/b><br \/>Neugart KG<br \/>Max-Planck-Stra\u00c3\u0178e 2<br \/> 53773 Hennef (Sieg)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael P\u00fctz<\/b><br \/>Neugart KG<br \/>Max-Planck-Stra\u00c3\u0178e 2<br \/> 53773 Hennef (Sieg)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Sass<\/b><br \/>Neugart KG<br \/>Max-Planck-Stra\u00c3\u0178e 2<br \/> 53773 Hennef (Sieg)<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0020858|10.1603004":{"lat":48.0020858,"lon":10.1603004,"title":"Stefan Borbandi","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Borbandi<\/b><br \/>Gienger Memmingen KG<br \/>Fraunhoferstra\u00dfe 76<br \/> 87700 Memmingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8940059|7.6282494":{"lat":51.8940059,"lon":7.6282494,"title":"Johannes Buchbinder | Holger Krumbeck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Buchbinder<\/b><br \/>Eugen B\u00fcring GmbH<br \/>Hansestra\u00dfe 41<br \/> 48165 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Holger Krumbeck<\/b><br \/>Eugen B\u00fcring GmbH<br \/>Hansestra\u00dfe 41<br \/> 48165 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.64226|10.28755":{"lat":53.64226,"lon":10.28755,"title":"Thomas Buck | Daniel Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Buck<\/b><br \/>Walter Wesemeyer GmbH<br \/>Jacobsrade 3<br \/> 22962 Siek<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Schneider<\/b><br \/>Walter Wesemeyer GmbH<br \/>Jacobsrade 3<br \/> 22962 Siek<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5337083|6.5232527":{"lat":51.5337083,"lon":6.5232527,"title":"Norbert Buhl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Norbert Buhl<\/b><br \/>Buhl GmbH Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Leuchtstra\u00dfe 54<br \/> 47475 Kamp-Lintfort<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8119183|9.4453357":{"lat":51.8119183,"lon":9.4453357,"title":"S\u00f6ren B\u00fcrke | Alexander Hoppe","content":"<b style=\"color: #555555;\">S\u00f6ren B\u00fcrke<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG - Mark<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Hoppe<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.900683|8.875282":{"lat":51.900683,"lon":8.875282,"title":"Felix Cailloud | Martin Maurer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Cailloud<\/b><br \/>Maurer Moderne Energietechnik GmbH<br \/>Vor d. Recke 14<br \/> 32760 Detmold<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Maurer<\/b><br \/>Maurer Moderne Energietechnik GmbH<br \/>Vor d. Recke 14<br \/> 32760 Detmold<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0573139|8.2935062":{"lat":50.0573139,"lon":8.2935062,"title":"Ernst Cassel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ernst Cassel<\/b><br \/>Ernst Cassel<br \/>Berliner Str. 232<br \/> 65205 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3973915|7.5306016":{"lat":50.3973915,"lon":7.5306016,"title":"Jean-Pierre Chaparro | Peter Daun | Christian Lenz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jean-Pierre Chaparro<\/b><br \/>Meier KG<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00c3\u0178e 47<br \/> 56220 Urmitz<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Daun<\/b><br \/>Meier KG<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00c3\u0178e 47<br \/> 56220 Urmitz<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Lenz<\/b><br \/>Meier KG<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00c3\u0178e 47<br \/> 56220 Urmitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3211688|9.9800189":{"lat":52.3211688,"lon":9.9800189,"title":"Rudolf Damert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rudolf Damert<\/b><br \/>Damert Elektro e.K.<br \/>Egestorffstra\u00c3\u0178e 7<br \/> 31319 Sehnde<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1374222|8.4434421":{"lat":52.1374222,"lon":8.4434421,"title":"Christopher Danielmeyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christopher Danielmeyer<\/b><br \/>Vistacon Energietechnik GmbH<br \/>Jellinghausstra\u00dfe 102<br \/> 32139 Spenge<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1996295|7.758073":{"lat":48.1996295,"lon":7.758073,"title":"Eugen Dermer | Eugen Miller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eugen Dermer<\/b><br \/>REMIKlimatechnik GbR<br \/>Salzmatten 7<br \/> 79341 Kenzingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Eugen Miller<\/b><br \/>REMIKlimatechnik GbR<br \/>Salzmatten 7<br \/> 79341 Kenzingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9811837|7.433521":{"lat":51.9811837,"lon":7.433521,"title":"Jens Dertenk\u00f6tter | Jens Funcke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Dertenk\u00f6tter<\/b><br \/>Heinrich Dertenk\u00f6tter GmbH & Co. KG<br \/>Hohenholter Str. 10a<br \/> 48329 Havixbeck<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jens Funcke<\/b><br \/>Heinrich Dertenk\u00f6tter GmbH & Co. KG<br \/>Hohenholter Str. 10a<br \/> 48329 Havixbeck<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8117227|12.2202804":{"lat":51.8117227,"lon":12.2202804,"title":"Sebastian Dittmar | Christian K\u00e4mmerer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Dittmar<\/b><br \/>Mainmetall Gro\u00dfhandelsges. M. b. H.<br \/>Kochstedter Kreisstra\u00dfe 61<br \/> 06847 Dessau-Ro\u00dflau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian K\u00e4mmerer<\/b><br \/>Mainmetall Gro\u00dfhandelsges. M. b. H.<br \/>Kochstedter Kreisstra\u00dfe 61<br \/> 06847 Dessau-Ro\u00dflau<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1788|9.49087":{"lat":53.1788,"lon":9.49087,"title":"Frank Dittmer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Dittmer<\/b><br \/>Frank Dittmer Sanit\u00e4r, Heizung, L\u00fcftung, Energie<br \/>Hirschberger Str. 2<br \/> 27383 Schee\u00c3\u0178el<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4844775|7.0838721":{"lat":51.4844775,"lon":7.0838721,"title":"Alexander D\u00f6hring | Peter Schulz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander D\u00f6hring<\/b><br \/>Gelsenbad GmbH<br \/>Achternbergstra\u00c3\u0178e 22<br \/> 45884 Gelsenkirchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Schulz<\/b><br \/>Gelsenbad GmbH<br \/>Achternbergstra\u00c3\u0178e 22<br \/> 45884 Gelsenkirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3449715|6.56978":{"lat":51.3449715,"lon":6.56978,"title":"Dennis D\u00fchring","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis D\u00fchring<\/b><br \/>Dennis D\u00fchring<br \/>Gr\u00c3\u00bcner Dyk 100<br \/> 47803 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9432939|8.4452947":{"lat":49.9432939,"lon":8.4452947,"title":"Patrick Ehrenberg | Yannic Kaiser | Waldemar Martens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Ehrenberg<\/b><br \/>Herbert Reibstein GmbH<br \/>Gottlieb-Daimler-Stra\u00dfe 8<br \/> 64569 Nauheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Yannic Kaiser<\/b><br \/>Herbert Reibstein GmbH<br \/>Gottlieb-Daimler-Stra\u00dfe 8<br \/> 64569 Nauheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Waldemar Martens<\/b><br \/>Herbert Reibstein GmbH<br \/>Gottlieb-Daimler-Stra\u00dfe 8<br \/> 64569 Nauheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7012295|9.6518012":{"lat":48.7012295,"lon":9.6518012,"title":"Timm Engelhardt | Gerd Ott | Dominik Seck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timm Engelhardt<\/b><br \/>Energieagentur Landkreis G\u00f6ppingen GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 7<br \/> 73033 G\u00c3\u00b6ppingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Gerd Ott<\/b><br \/>Energieagentur Landkreis G\u00f6ppingen GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 7<br \/> 73033 G\u00c3\u00b6ppingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dominik Seck<\/b><br \/>Energieagentur Landkreis G\u00f6ppingen GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 7<br \/> 73033 G\u00c3\u00b6ppingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8119184|9.4452845":{"lat":51.8119184,"lon":9.4452845,"title":"Achim Fischer | Bernd Hasenclever | Stefan K\u00f6nig | Laurin Riekehof | Swen Rupprecht | Bernd Sch\u00e4fer | Thomas Schmidt | Udo Steinberg | Kai Stolte","content":"<b style=\"color: #555555;\">Achim Fischer<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bernd Hasenclever<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan K\u00f6nig<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Laurin Riekehof<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Swen Rupprecht<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bernd Sch\u00e4fer<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Schmidt<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Udo Steinberg<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kai Stolte<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1021|11.43016":{"lat":50.1021,"lon":11.43016,"title":"Hans Roland Flink | Uwe Gr\u00e4fing | Christian Hammacher | Frank Kaseler | Wolfgang Kocman | Martin M\u00fcller | Michael Otis | Nico Picker | Florian Potthoff | Dirk Ricklefs | Dirk Riecke | Robert Ripperger | Matthias Saller | Kyriakos Sarigiannis | Carsten Schill","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans Roland Flink<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Uwe Gr\u00e4fing<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Hammacher<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Frank Kaseler<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Kocman<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin M\u00fcller<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Otis<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Nico Picker<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Florian Potthoff<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dirk Ricklefs<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dirk Riecke<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Robert Ripperger<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias Saller<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kyriakos Sarigiannis<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Carsten Schill<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2830501|8.9482264":{"lat":50.2830501,"lon":8.9482264,"title":"Marcel Franke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Franke<\/b><br \/>Seegers<br \/>63674 Altenstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3526844|7.992473":{"lat":51.3526844,"lon":7.992473,"title":"Christian Frauenheim | Alexander Schm\u00fccker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Frauenheim<\/b><br \/>Kohrener Land Facility Management UG<br \/>Zum D\u00fcmpel 60<br \/> 59846 Sundern (Sauerland)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Schm\u00fccker<\/b><br \/>Kohrener Land Facility Management UG<br \/>Zum D\u00fcmpel 60<br \/> 59846 Sundern (Sauerland)<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.826354|6.7039579":{"lat":49.826354,"lon":6.7039579,"title":"Jens Fricke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Fricke<\/b><br \/>Dip. Ing. Orth GmbH & Co. KG<br \/>Meilenstra\u00dfe 5A<br \/> 54293 Trier<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6820462|7.825239":{"lat":51.6820462,"lon":7.825239,"title":"Ralf Friedrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Friedrich<\/b><br \/>WIH GmbH<br \/>Marker Allee 1A<br \/> 59065 Hamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.86194|9.17222":{"lat":47.86194,"lon":9.17222,"title":"Jan Fuhrer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan Fuhrer<\/b><br \/>Braun Elektrotechnik<br \/>Dorfstra\u00dfe 30<br \/> 88634 Herdwangen-Sch\u00f6nach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.78323|7.9895":{"lat":50.78323,"lon":7.9895,"title":"Bernd Funke | Holm Kreye | Roland Schuster | Rene Wilhelm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Funke<\/b><br \/>Carl Capito Heiztechnik GmbH<br \/>M\u00fchlenbergstra\u00dfe 12<br \/> 57290 Neunkirchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Holm Kreye<\/b><br \/>Carl Capito Heiztechnik GmbH<br \/>M\u00fchlenbergstra\u00dfe 12<br \/> 57290 Neunkirchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Roland Schuster<\/b><br \/>Carl Capito Heiztechnik GmbH<br \/>M\u00fchlenbergstra\u00dfe 12<br \/> 57290 Neunkirchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rene Wilhelm<\/b><br \/>Carl Capito Heiztechnik GmbH<br \/>M\u00fchlenbergstra\u00dfe 12<br \/> 57290 Neunkirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8268489|8.4396344":{"lat":51.8268489,"lon":8.4396344,"title":"Lena Funkenmeier | Marcel Helfgerdt | Ian Knaup","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lena Funkenmeier<\/b><br \/>Funkenmeier<br \/>Lerchenweg 10<br \/> 33397 Rietberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marcel Helfgerdt<\/b><br \/>Funkenmeier<br \/>Lerchenweg 10<br \/> 33397 Rietberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ian Knaup<\/b><br \/>Funkenmeier<br \/>Lerchenweg 10<br \/> 33397 Rietberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.92011|6.72155":{"lat":50.92011,"lon":6.72155,"title":"Paul Gail","content":"<b style=\"color: #555555;\">Paul Gail<\/b><br \/>Achim Wunderlich Bauunternehmung GmbH & Co. KG<br \/>Josef-Bitschnau-Stra\u00dfe 49<br \/> 50169 Kerpen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8116546|9.4441371":{"lat":51.8116546,"lon":9.4441371,"title":"Marco Geibert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Geibert<\/b><br \/>Stiebel Eltron, Tecalor, EHT Haustechnik<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6505663|6.1831503":{"lat":50.6505663,"lon":6.1831503,"title":"Aaron Gerber | Markus Pinezits | Markus Wiechert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Aaron Gerber<\/b><br \/>Tournay Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Zum Genagelten Stein 12<br \/> 52159 Roetgen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Pinezits<\/b><br \/>Tournay Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Zum Genagelten Stein 12<br \/> 52159 Roetgen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Wiechert<\/b><br \/>Tournay Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Zum Genagelten Stein 12<br \/> 52159 Roetgen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1289593|8.9523779":{"lat":50.1289593,"lon":8.9523779,"title":"Benjamin Germeroth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Germeroth<\/b><br \/>EGT Hyperion GmbH<br \/>Leonardo-da-Vinci-Stra\u00c3\u0178e 6<br \/> 63457 Hanau<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3074893|6.6227992":{"lat":51.3074893,"lon":6.6227992,"title":"Klaus Gervers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Gervers<\/b><br \/>Klaus Gervers<br \/>Fasanenweg 1<br \/> 40668 Meerbusch<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8506722|8.0048989":{"lat":50.8506722,"lon":8.0048989,"title":"Michael Giese | Matthias Held","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Giese<\/b><br \/>Held & Giese GmbH<br \/>Hengsbachstra\u00dfe 12<br \/> 57080 Siegen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias Held<\/b><br \/>Held & Giese GmbH<br \/>Hengsbachstra\u00dfe 12<br \/> 57080 Siegen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5880137|8.0471118":{"lat":49.5880137,"lon":8.0471118,"title":"Holger Glatzel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger Glatzel<\/b><br \/>Holger Glatzel<br \/>Gutenbergstra\u00dfe 38<br \/> 67307 G\u00f6llheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.894065|6.6517385":{"lat":49.894065,"lon":6.6517385,"title":"Annika Goebel | Johannes Goebel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Annika Goebel<\/b><br \/>Elektrotechnik Stefan Goebel GmbH<br \/>Kapellenstra\u00dfe 1<br \/> 54298 Orenhofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Johannes Goebel<\/b><br \/>Elektrotechnik Stefan Goebel GmbH<br \/>Kapellenstra\u00dfe 1<br \/> 54298 Orenhofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7696774|6.5850778":{"lat":49.7696774,"lon":6.5850778,"title":"Stefan Goebel | Johannes Metzler | Florian M\u00fcllers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Goebel<\/b><br \/>Elektrotechnik Stefan Goebel GmbH<br \/>Roderstra\u00dfe 3<br \/> 54311 Trierweiler<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Johannes Metzler<\/b><br \/>Elektrotechnik Stefan Goebel GmbH<br \/>Roderstra\u00dfe 3<br \/> 54311 Trierweiler<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Florian M\u00fcllers<\/b><br \/>Elektrotechnik Stefan Goebel GmbH<br \/>Roderstra\u00dfe 3<br \/> 54311 Trierweiler<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5719745|8.0657886":{"lat":49.5719745,"lon":8.0657886,"title":"Marco Gress","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Gress<\/b><br \/>Meier Haustechnik<br \/>Ollenhauerstra\u00dfe 13<br \/> 67304 Kerzenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5678044|8.1261387":{"lat":51.5678044,"lon":8.1261387,"title":"Detlef Gro\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Detlef Gro\u00df<\/b><br \/>Sonepar Deutschland Technical Solutions GmbH<br \/>Opm\u00c3\u00bcnder Weg 50<br \/> 59494 Soest<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0403354|7.6132047":{"lat":52.0403354,"lon":7.6132047,"title":"Lars Gro\u00dfe Dahlmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Gro\u00dfe Dahlmann<\/b><br \/>Manfred Gro\u00dfe Dahlmann GmbH & Co. KG<br \/>Dreilinden 65<br \/> 48159 M\u00c3\u00bcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5070664|8.601223":{"lat":49.5070664,"lon":8.601223,"title":"Dieter G\u00fcrtler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dieter G\u00fcrtler<\/b><br \/>Elektro G\u00fcrtler<br \/>Wasserbettstra\u00dfe 15<br \/> 68542 Heddesheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6150211|10.0192978":{"lat":48.6150211,"lon":10.0192978,"title":"Frank Hagmeier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Hagmeier<\/b><br \/>Hagmeier Geb\u00e4udetechnik<br \/>Gustav-Mahler-Weg 8<br \/> 89547 Gerstetten<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4840908|6.8606913":{"lat":51.4840908,"lon":6.8606913,"title":"Andreas Halfter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Halfter<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH<br \/>Max-Planck-Ring 33<br \/> 46049 Oberhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.526259|10.2392678":{"lat":53.526259,"lon":10.2392678,"title":"Andr\u00e9 Hallau | Torsten Lochte","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 Hallau<\/b><br \/>O.&T. Lochte Heizung-Sanit\u00e4r-Fliesen GmbH<br \/>Borsigstra\u00dfe 17B<br \/> 21465 Reinbek<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Torsten Lochte<\/b><br \/>O.&T. Lochte Heizung-Sanit\u00e4r-Fliesen GmbH<br \/>Borsigstra\u00dfe 17B<br \/> 21465 Reinbek<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.69587|9.98767":{"lat":51.69587,"lon":9.98767,"title":"Rainer Hanstein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rainer Hanstein<\/b><br \/>ContiTechn Transportsysteme GmbH<br \/>Breslauer Str. 14<br \/> 37154 Northeim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6092982|7.5238798":{"lat":51.6092982,"lon":7.5238798,"title":"Jens Hausmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Hausmann<\/b><br \/>Bauverein zu L\u00fcnen Bau- und Verwaltungs GmbH<br \/>Lange Str. 99<br \/> 44532 L\u00c3\u00bcnen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4281165|8.6841535":{"lat":49.4281165,"lon":8.6841535,"title":"Torsten Heck | Philipp Kraus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Torsten Heck<\/b><br \/>Elektro Wernz & Co GmbH<br \/>Dossenheimer Landstra\u00dfe 28<br \/> 69121 Heidelberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Philipp Kraus<\/b><br \/>Elektro Wernz & Co GmbH<br \/>Dossenheimer Landstra\u00dfe 28<br \/> 69121 Heidelberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3599791|7.7176868":{"lat":52.3599791,"lon":7.7176868,"title":"Stefan Heeger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Heeger<\/b><br \/>Stroot Installationen GmbH & Co.KG<br \/>Ibbenb\u00fcrener Str. 1<br \/> 49509 Recke<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3677667|10.9563278":{"lat":48.3677667,"lon":10.9563278,"title":"Elia Helmich | Markus Mundigl | Uwe Zweschper","content":"<b style=\"color: #555555;\">Elia Helmich<\/b><br \/>Franz Silberhorn KG<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Sebastian - Mayr - Str. 1<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Mundigl<\/b><br \/>Franz Silberhorn KG<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Sebastian - Mayr - Str. 1<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Uwe Zweschper<\/b><br \/>Silberhorn KG<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Sebastian - Mayr - Str. 1<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1609704|14.051868":{"lat":51.1609704,"lon":14.051868,"title":"J\u00f6rg Hennig","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Hennig<\/b><br \/>Mainmetall Gro\u00dfhandelsges. M. b. H.<br \/>Gewerbegebiet Bretnig-Ohorn<br \/> Gewerbering N 3<br \/> 01900 Bretnig-Hauswalde<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1580087|6.4481179":{"lat":51.1580087,"lon":6.4481179,"title":"J\u00f6rg Hermert","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Hermert<\/b><br \/>NEW Niederrhein Energie und Wasser GmbH<br \/>Odenkirchener Str. 201<br \/> 41236 M\u00f6nchengladbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9335429|7.6353664":{"lat":51.9335429,"lon":7.6353664,"title":"Bj\u00f6rn Hertiger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Hertiger<\/b><br \/>Paul M\u00f6llers & Sohn GmbH & Co. KG<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 8<br \/> 48153 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9333061|7.6554711":{"lat":51.9333061,"lon":7.6554711,"title":"Tom Hoffmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tom Hoffmann<\/b><br \/>Hermann Hoffmann GmbH<br \/>Fridtjof-Nansen-Weg 13<br \/> 48155 M\u00c3\u00bcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2182048|6.832264":{"lat":51.2182048,"lon":6.832264,"title":"Johannes H\u00f6hner | Ingo Thurow","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes H\u00f6hner<\/b><br \/>H\u00f6hner GmbH<br \/>Tichauer Weg 40<br \/> 40231 D\u00c3\u00bcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ingo Thurow<\/b><br \/>H\u00f6hner GmbH<br \/>Tichauer Weg 40<br \/> 40231 D\u00c3\u00bcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2032755|6.6854869":{"lat":51.2032755,"lon":6.6854869,"title":"Marcus H\u00f6hner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcus H\u00f6hner<\/b><br \/>H\u00f6hner<br \/>Marienkirchpl. 7<br \/> 41460 Neuss<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2169847|6.7887754":{"lat":51.2169847,"lon":6.7887754,"title":"Sascha Hollfeld","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Hollfeld<\/b><br \/>Blumenrath & C\u00f6nen GmbH<br \/>Luisenstra\u00c3\u0178e 118<br \/> 40215 D\u00c3\u00bcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2841716|11.0452094":{"lat":50.2841716,"lon":11.0452094,"title":"J\u00f6rg Hollmann | Michael Schultz","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Hollmann<\/b><br \/>E2S GmbH & Co KG<br \/>Thei\u00dfensteiner Str. 2a<br \/> 96472 R\u00f6dental<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Schultz<\/b><br \/>E2S GmbH & Co KG<br \/>Thei\u00dfensteiner Str. 2a<br \/> 96472 R\u00f6dental<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9364037|7.5878567":{"lat":51.9364037,"lon":7.5878567,"title":"Klaus Homann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Homann<\/b><br \/>Handwerker Bildungszentrum<br \/>Echelmeyerstra\u00dfe 2<br \/> 48163 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9069736|6.1703881":{"lat":50.9069736,"lon":6.1703881,"title":"Marc Hosin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Hosin<\/b><br \/>Haus und Umwelttechnik Marc Hosin<br \/>Am Bergpark 18<br \/> 52499 Baesweiler<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5752427|9.6903507":{"lat":50.5752427,"lon":9.6903507,"title":"Jonas H\u00f6ter | Peter Kiesewalter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jonas H\u00f6ter<\/b><br \/>Br\u00f6tje Handel Hessen KG<br \/>Daimler-Benz-Stra\u00dfe 19<br \/> 36039 Fulda<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Kiesewalter<\/b><br \/>Br\u00f6tje Handel Hessen KG<br \/>Daimler-Benz-Stra\u00dfe 19<br \/> 36039 Fulda<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8103725|9.4437812":{"lat":51.8103725,"lon":9.4437812,"title":"Nicky Hupertz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nicky Hupertz<\/b><br \/>tecalor GmbH<br \/>L\u00c3\u00bcchtringer Weg 3<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6758198|6.1440576":{"lat":51.6758198,"lon":6.1440576,"title":"Darian Janssen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Darian Janssen<\/b><br \/>Janssen Haustechnik<br \/>Boeckelter Weg 76<br \/> 47574 Goch<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.990646|7.66785":{"lat":51.990646,"lon":7.66785,"title":"Sven Junker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Junker<\/b><br \/>Steding & Dahlhaus GmbH & Co. KG<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 32<br \/> 48157 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.20911|8.7454":{"lat":50.20911,"lon":8.7454,"title":"Ralf Kaiser | Tim Weindorf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Kaiser<\/b><br \/>Conergia Energieeffizienz GmbH<br \/>Am Sonnenpl. 1<br \/> 61118 Bad Vilbel<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tim Weindorf<\/b><br \/>Conergia Energieeffizienz GmbH<br \/>Am Sonnenpl. 1<br \/> 61118 Bad Vilbel<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.369802|6.776157":{"lat":51.369802,"lon":6.776157,"title":"Moritz Kaschenbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Moritz Kaschenbach<\/b><br \/>Collin KG<br \/>Albert-Hahn-Stra\u00c3\u0178e 1A<br \/> 47269 Duisburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2927448|6.8375233":{"lat":50.2927448,"lon":6.8375233,"title":"Andr\u00e9 Kiefer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 Kiefer<\/b><br \/>Andr\u00e9 Kiefer Sanit\u00e4r u. Heizung<br \/>Blankenheimer Str. 15<br \/> 53539 Bongard<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9236631|6.8478087":{"lat":50.9236631,"lon":6.8478087,"title":"Marcel Kill","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Kill<\/b><br \/>Kemmerling KG<br \/>Max-Planck-Stra\u00c3\u0178e 40<br \/> 50858 K\u00c3\u00b6ln<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2489958|8.3217293":{"lat":50.2489958,"lon":8.3217293,"title":"Nils Kimpel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nils Kimpel<\/b><br \/>Haustechnik Kimpel GmbH<br \/>Taunusstra\u00dfe 4<br \/> 65529 Waldems<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5923991|7.624744":{"lat":51.5923991,"lon":7.624744,"title":"Jan-Hendrik Klein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan-Hendrik Klein<\/b><br \/>Herbert Heldt KG<br \/>Ernst-von-Bodelschwingh-Str. 1<br \/> 59192 Bergkamen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8750099|6.2219658":{"lat":50.8750099,"lon":6.2219658,"title":"Johannes Klein | Christoph Meyburg | Gunnar van Berkum","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Klein<\/b><br \/>AMG Haustechnik KG<br \/>Otto-Lilienthal-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 52477 Alsdorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christoph Meyburg<\/b><br \/>AMG Haustechnik KG<br \/>Otto-Lilienthal-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 52477 Alsdorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Gunnar van Berkum<\/b><br \/>AMG Haustechnik KG<br \/>Otto-Lilienthal-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 52477 Alsdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6985164|8.0212685":{"lat":49.6985164,"lon":8.0212685,"title":"Stefan Koch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Koch<\/b><br \/>Koch Ihr Bad und Heizungsprofi<br \/>Donnersbergstra\u00dfe 44<br \/> 67294 Morschheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7512865|8.1211608":{"lat":49.7512865,"lon":8.1211608,"title":"Edward K\u00f6ln","content":"<b style=\"color: #555555;\">Edward K\u00f6ln<\/b><br \/>B. Frondorf Systemtechnik GmbH<br \/>Schafh\u00c3\u00a4user Str. 13-15<br \/> 55232 Alzey<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4981334|6.8305937":{"lat":51.4981334,"lon":6.8305937,"title":"Simon K\u00f6nings","content":"<b style=\"color: #555555;\">Simon K\u00f6nings<\/b><br \/>Elektro-Koppen GmbH<br \/>Brinkstra\u00dfe 31<br \/> 46149 Oberhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8104416|9.4430576":{"lat":51.8104416,"lon":9.4430576,"title":"Markus Koperek","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Koperek<\/b><br \/>Stiebel Eltron Deutschland Vertriebs GmbH<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00dfe 12<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.75104|8.60215":{"lat":51.75104,"lon":8.60215,"title":"Norbert Korsmeier | Martin Schulte","content":"<b style=\"color: #555555;\">Norbert Korsmeier<\/b><br \/>Korsmeier Energietechnik GmbH<br \/>Doppheideweg 1<br \/> 33129 Delbr\u00c3\u00bcck<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Schulte<\/b><br \/>Korsmeier Energietechnik GmbH<br \/>Doppheideweg 1<br \/> 33129 Delbr\u00c3\u00bcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4435903|7.3372658":{"lat":51.4435903,"lon":7.3372658,"title":"Nicklas Krause | Oliver Rump | Lukas Schwarz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nicklas Krause<\/b><br \/>Minnhard Meewes GmbH<br \/>Konrad-Adenauer-Stra\u00c3\u0178e 17A<br \/> 58452 Witten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Oliver Rump<\/b><br \/>Minnhard Meewes GmbH<br \/>Konrad-Adenauer-Stra\u00c3\u0178e 17A<br \/> 58452 Witten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lukas Schwarz<\/b><br \/>Minnhard Meewes GmbH<br \/>Konrad-Adenauer-Stra\u00c3\u0178e 17A<br \/> 58452 Witten<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6919726|7.4845491":{"lat":51.6919726,"lon":7.4845491,"title":"Frank Kristen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Kristen<\/b><br \/>Diesner GmbH<br \/>Kottendieck 17<br \/> 59379 Selm<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9022293|7.6432733":{"lat":51.9022293,"lon":7.6432733,"title":"Dominic Kr\u00f6ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominic Kr\u00f6ger<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Am Klosterwald 38<br \/> 48165 M\u00c3\u00bcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.0475377|9.9852324":{"lat":54.0475377,"lon":9.9852324,"title":"Mirko Kr\u00fcger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mirko Kr\u00fcger<\/b><br \/>EDLING GmbH<br \/>Saalestra\u00dfe 2a<br \/> 24539 Neum\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9309477|7.6470216":{"lat":51.9309477,"lon":7.6470216,"title":"Max Lackmann | Sven Peters","content":"<b style=\"color: #555555;\">Max Lackmann<\/b><br \/>Peters + Lackmann GmbH<br \/>Gustav-Stresemann-Weg 58<br \/> 48155 M\u00c3\u00bcnster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven Peters<\/b><br \/>Peters + Lackmann GmbH<br \/>Gustav-Stresemann-Weg 58<br \/> 48155 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3320597|7.283795":{"lat":51.3320597,"lon":7.283795,"title":"Florian Lange","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Lange<\/b><br \/>Lange GmbH<br \/>Landringhauser Weg 5<br \/> 45549 Sprockh\u00c3\u00b6vel<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7134547|8.370277":{"lat":51.7134547,"lon":8.370277,"title":"Stefan Langliz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Langliz<\/b><br \/>Stefan Langliz Meisterbetrieb<br \/>Mastholter Str. 306<br \/> 59558 Lippstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1778865|7.5002402":{"lat":52.1778865,"lon":7.5002402,"title":"Rainer Linke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rainer Linke<\/b><br \/>Brinkjans Sanit\u00e4r-Heizung-Klima<br \/>Vennweg 95<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.861781|6.2079075":{"lat":50.861781,"lon":6.2079075,"title":"Ingo Mangold","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ingo Mangold<\/b><br \/>Mangotec<br \/>Am R\u00f6merhof 10<br \/> 52477 Alsdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.637736|8.701859":{"lat":50.637736,"lon":8.701859,"title":"Christian Mank","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Mank<\/b><br \/>Mank GmbH & Co. KG<br \/>Sandweg 5<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4434589|7.5568778":{"lat":51.4434589,"lon":7.5568778,"title":"Dennis Manske","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Manske<\/b><br \/>Heinke Sanit\u00e4r & Heizung<br \/>Holzener Weg 6<br \/> 58239 Schwerte<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.42286|7.43629":{"lat":52.42286,"lon":7.43629,"title":"Thomas Mersmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Mersmann<\/b><br \/>Me\u00df GmbH & Co. KG<br \/>Br\u00fcckenstra\u00dfe 1<br \/> 48480 L\u00fcnne<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2236988|11.7963743":{"lat":48.2236988,"lon":11.7963743,"title":"Hermann Metzger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hermann Metzger<\/b><br \/>K\u00e4lte und Klimatechnik H.Metzger<br \/>Rennstattweg 12A<br \/> 85464 Finsing<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.115636|8.725056":{"lat":50.115636,"lon":8.725056,"title":"Colin Michaelis | Benjamin Reich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Colin Michaelis<\/b><br \/>Erhart KG<br \/>Hanauer Landstra\u00dfe 208\/216<br \/> 60314 Frankfurt am Main<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Benjamin Reich<\/b><br \/>Erhart KG<br \/>Hanauer Landstra\u00dfe 208\/216<br \/> 60314 Frankfurt am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.609|8.65402":{"lat":50.609,"lon":8.65402,"title":"Andre Michels","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Michels<\/b><br \/>envistra GmbH<br \/>Im Ostpark 13<br \/> 35435 Wettenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1253871|8.8267894":{"lat":50.1253871,"lon":8.8267894,"title":"Zdenko Mokosek","content":"<b style=\"color: #555555;\">Zdenko Mokosek<\/b><br \/>Mokosek GmbH<br \/>Angergasse 18<br \/> 63165 M\u00fchlheim am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7098762|9.2670847":{"lat":49.7098762,"lon":9.2670847,"title":"Dirk M\u00fcller | Steffen Spatz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk M\u00fcller<\/b><br \/>Mainmetall Gro\u00dfhandelsges. M. b. H.<br \/>Miltenberger Str. 18-20<br \/> 63927 B\u00fcrgstadt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Steffen Spatz<\/b><br \/>Mainmetall Gro\u00dfhandelsges. M. b. H.<br \/>Miltenberger Str. 18-20<br \/> 63927 B\u00fcrgstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4087376|6.6868821":{"lat":51.4087376,"lon":6.6868821,"title":"Michael Nellen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Nellen<\/b><br \/>A & M<br \/>Peschmannstra\u00c3\u0178e 27<br \/> 47228 Duisburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7552112|8.548301":{"lat":48.7552112,"lon":8.548301,"title":"Kai Neuh\u00e4user","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kai Neuh\u00e4user<\/b><br \/>Elektro Neuh\u00e4user<br \/>Hohenlohestra\u00dfe 21<br \/> 75323 Bad Wildbad<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1022817|8.6929797":{"lat":52.1022817,"lon":8.6929797,"title":"Volker Niehaus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Volker Niehaus<\/b><br \/>Koch + Th\u00fcner GmbH<br \/>Ernstmeierstra\u00dfe 18<br \/> 32052 Herford<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7680603|6.8489889":{"lat":51.7680603,"lon":6.8489889,"title":"Daniel Nie\u00dfing","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Nie\u00dfing<\/b><br \/>SaniCenter Br\u00f6mmel<br \/>Zum Osterkamp 20<br \/> 46348 Raesfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4880104|13.5269014":{"lat":52.4880104,"lon":13.5269014,"title":"Hardy Nitschke | Romano Nitschke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hardy Nitschke<\/b><br \/>Nitschke Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Treskowallee 52<br \/> 10318 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Romano Nitschke<\/b><br \/>Nitschke Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Treskowallee 52<br \/> 10318 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8710251|8.0037562":{"lat":50.8710251,"lon":8.0037562,"title":"Andreas Oerder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Oerder<\/b><br \/>Schedler KG<br \/>Auf d. Schemscheid 2<br \/> 57072 Siegen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8265902|6.7043852":{"lat":49.8265902,"lon":6.7043852,"title":"Daniel Orth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Orth<\/b><br \/>Dipl. Ing. Orth GmbH und Co. Kg<br \/>Meilenstra\u00dfe 5<br \/> 54293 Trier<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5108006|7.3882007":{"lat":52.5108006,"lon":7.3882007,"title":"Martin Osthues","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Osthues<\/b><br \/>B. Jansen GmbH<br \/>Rensing Kamp 3<br \/> 49811 Lingen (Ems)<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4309297|6.9465338":{"lat":51.4309297,"lon":6.9465338,"title":"Rainer Paul","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rainer Paul<\/b><br \/>Rainer Paul<br \/>Theodor-Suhnel-Stra\u00c3\u0178e 54<br \/> 45472 M\u00c3\u00bclheim an der Ruhr<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0660435|8.7495526":{"lat":52.0660435,"lon":8.7495526,"title":"Marcel Pauli | Benjamin Perner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Pauli<\/b><br \/>Pauli GmbH & Co.KG<br \/>Oerlinghauser Str. 23<br \/> 32108 Bad Salzuflen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Benjamin Perner<\/b><br \/>Pauli GmbH & Co.KG<br \/>Oerlinghauser Str. 23<br \/> 32108 Bad Salzuflen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4985762|11.3703947":{"lat":48.4985762,"lon":11.3703947,"title":"Maximilian Pertler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Pertler<\/b><br \/>Oliver Dorn GmbH<br \/>Stra\u00df\u00e4cker 7<br \/> 85302 Gerolsbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8103725|9.4437811":{"lat":51.8103725,"lon":9.4437811,"title":"Bj\u00f6rn Peters","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Peters<\/b><br \/>Tecalor GmbH<br \/>L\u00c3\u00bcchtringer Weg 3<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2940902|9.6596313":{"lat":49.2940902,"lon":9.6596313,"title":"Klaus Pfeiffer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Pfeiffer<\/b><br \/>P-F-Tec GmbH<br \/>Steinsteige 11<br \/> 74653 Ingelfingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9697694|8.8278263":{"lat":49.9697694,"lon":8.8278263,"title":"Olaf Pielke | Alexander Rebel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Olaf Pielke<\/b><br \/>TGA-Sachverst\u00e4ndige Rebel & Pielke GbR<br \/>Odenwaldstra\u00dfe 61<br \/> 63322 R\u00f6dermark<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Rebel<\/b><br \/>TGA-Sachverst\u00e4ndige Rebel & Pielke GbR<br \/>Odenwaldstra\u00dfe 61<br \/> 63322 R\u00f6dermark<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0141866|5.8998143":{"lat":51.0141866,"lon":5.8998143,"title":"Stefan Platte | Sascha Prinz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Platte<\/b><br \/>Plabo<br \/>Sittarder Str. 34<br \/> 52538 Selfkant<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sascha Prinz<\/b><br \/>Plabo<br \/>Sittarder Str. 34<br \/> 52538 Selfkant<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9292878|7.7221758":{"lat":51.9292878,"lon":7.7221758,"title":"Dietmar Plenter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dietmar Plenter<\/b><br \/>Hubert Plenter GmbH<br \/>Amelunxenstra\u00dfe 1<br \/> 48167 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5085013|13.3923909":{"lat":52.5085013,"lon":13.3923909,"title":"Maik Preu\u00dfer | Andr\u00e9s Rosillo","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maik Preu\u00dfer<\/b><br \/>ecoworks GmbH<br \/>Charlottenstra\u00dfe 18<br \/> 10117 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9s Rosillo<\/b><br \/>ecoworks GmbH<br \/>Charlottenstra\u00dfe 18<br \/> 10117 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.45181|11.1169":{"lat":49.45181,"lon":11.1169,"title":"Andre Raabe","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Raabe<\/b><br \/>BROCHIER Energie- und Anlagentechnik GmbH<br \/>Sch\u00fcblerstra\u00dfe 8<br \/> 90482 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.810385|9.4438952":{"lat":51.810385,"lon":9.4438952,"title":"Benjamin R\u00e4der | Hermann Ruchti","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin R\u00e4der<\/b><br \/>Tecalor GmbH<br \/>L\u00c3\u00bcchtringer Weg 3<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Hermann Ruchti<\/b><br \/>Tecalor GmbH<br \/>L\u00c3\u00bcchtringer Weg 3<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7092689|9.1697108":{"lat":48.7092689,"lon":9.1697108,"title":"Ralf Rehatschek","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Rehatschek<\/b><br \/>SPIE GmbH<br \/>Zettachring 2<br \/> 70567 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6613687|8.7158337":{"lat":51.6613687,"lon":8.7158337,"title":"Tobias Relard","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Relard<\/b><br \/>Wieseler Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 3<br \/> 33178 Borchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5674849|7.6183437":{"lat":51.5674849,"lon":7.6183437,"title":"Frank Rhode","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Rhode<\/b><br \/>Frank Rhode Geb\u00e4udeenergieberater<br \/>Am Tespelgraben 3<br \/> 59174 Kamen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5168822|7.6759284":{"lat":52.5168822,"lon":7.6759284,"title":"Christian Richter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Richter<\/b><br \/>J. B. Haverkamp Elektro- und Montagebau GmbH<br \/>Gro\u00dfe Str. 18<br \/> 49584 F\u00fcrstenau<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.26914|9.9901866":{"lat":50.26914,"lon":9.9901866,"title":"Stefan Rohner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Rohner<\/b><br \/>Anlagentechnik Metz GmbH & Co. KG<br \/>Am St\u00c3\u00bctzle 11<br \/> 97705 Burkardroth<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5581471|6.7498743":{"lat":51.5581471,"lon":6.7498743,"title":"Arkadius Ronka","content":"<b style=\"color: #555555;\">Arkadius Ronka<\/b><br \/>KLIVATEC GmbH<br \/>Thyssenstra\u00c3\u0178e 93<br \/> 46535 Dinslaken<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2987413|6.8415843":{"lat":51.2987413,"lon":6.8415843,"title":"Marvin Rosenau","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marvin Rosenau<\/b><br \/>DEMI GmbH<br \/>Am Krumbachskothen 3<br \/> 40878 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4081585|6.6878215":{"lat":51.4081585,"lon":6.6878215,"title":"Ren\u00e9 Rudolph","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ren\u00e9 Rudolph<\/b><br \/>Rene Rudolph Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Peschmannstra\u00dfe 15<br \/> 47228 Duisburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0294228|7.8511223":{"lat":48.0294228,"lon":7.8511223,"title":"Moritz Ruf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Moritz Ruf<\/b><br \/>Alexander B\u00fcrkle GmbH & Co. KG<br \/>Robert-Bunsen-Stra\u00dfe 5<br \/> 79108 Freiburg im Breisgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.6420442|7.6902624":{"lat":47.6420442,"lon":7.6902624,"title":"Felix Rupp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Rupp<\/b><br \/>Felix Rupp Sanit\u00e4r-Heizung-Blechnerei<br \/>Unterdorfstra\u00dfe 26<br \/> 79541 L\u00f6rrach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2859536|6.8433469":{"lat":51.2859536,"lon":6.8433469,"title":"Julian Saemisch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Julian Saemisch<\/b><br \/>J\u00fcrgen Saemisch<br \/>Raiffeisenstra\u00c3\u0178e 13<br \/> 40878 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5249586|10.3668757":{"lat":50.5249586,"lon":10.3668757,"title":"Wolfgang Sauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Sauer<\/b><br \/>Schmalcalda Handels GmbH<br \/>Am Still 11<br \/> 98617 S\u00fclzfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5928938|10.2346514":{"lat":53.5928938,"lon":10.2346514,"title":"Lars Schameitat","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Schameitat<\/b><br \/>Ing. B\u00fcro Lars Schameitat<br \/>M\u00c3\u00b6hlenredder 25<br \/> 22885 Barsb\u00c3\u00bcttel<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8740702|12.5637164":{"lat":48.8740702,"lon":12.5637164,"title":"Thomas Schlichting","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Schlichting<\/b><br \/>Polizeipr\u00e4sidium Niederbayern, Sachgebiet E1 Fortbildungen<br \/>Wittelsbacherh\u00f6he 9<br \/> 94315 Straubing<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2335052|13.6697746":{"lat":52.2335052,"lon":13.6697746,"title":"Andreas Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Schmidt<\/b><br \/>Andreas Schmidt GmbH<br \/>Gr\u00c3\u00a4bendorfer Weg 1<br \/> 15741 Bestensee<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5420484|8.467297":{"lat":49.5420484,"lon":8.467297,"title":"Marcel Schmitt | Emre Yildirim","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Schmitt<\/b><br \/>Herbert Rhein-Neckar GmbH<br \/>Schneidem\u00fchler Str. 22<br \/> 68307 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Emre Yildirim<\/b><br \/>Herbert Rhein-Neckar GmbH<br \/>Schneidem\u00fchler Str. 22<br \/> 68307 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.60696|7.19964":{"lat":51.60696,"lon":7.19964,"title":"Marco Schm\u00fclling","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Schm\u00fclling<\/b><br \/>Marco Schm\u00fclling<br \/>Herner Str. 51<br \/> 45657 Recklinghausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3535815|6.541324":{"lat":51.3535815,"lon":6.541324,"title":"Finn Schneidereit","content":"<b style=\"color: #555555;\">Finn Schneidereit<\/b><br \/>Finn Schneidereit<br \/>Am Schleitershof 30<br \/> 47803 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7089373|8.7186839":{"lat":51.7089373,"lon":8.7186839,"title":"Yannik Sch\u00f6ngarth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Yannik Sch\u00f6ngarth<\/b><br \/>Leniger Sanit\u00e4r-Heizungstechnik GmbH<br \/>Balhorner Feld 18<br \/> 33106 Paderborn<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5553213|6.9391132":{"lat":51.5553213,"lon":6.9391132,"title":"Ren\u00e9 Schumann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ren\u00e9 Schumann<\/b><br \/>W\u00fcbbelt GmbH<br \/>Stenkhoffstra\u00dfe 157<br \/> 46240 Bottrop<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0492293|11.3161324":{"lat":48.0492293,"lon":11.3161324,"title":"Georg Schwab","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg Schwab<\/b><br \/>Schwab Pumpentechnik<br \/>Hanfelder Str. 5<br \/> 82131 Gauting<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5630626|7.8594951":{"lat":49.5630626,"lon":7.8594951,"title":"Frank Seifert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Seifert<\/b><br \/>K\u00fchner GmbH Heizung - Sanit\u00e4r - Solar<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 12<br \/> 67722 Winnweiler<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4741037|6.9139384":{"lat":51.4741037,"lon":6.9139384,"title":"Sascha Senft","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Senft<\/b><br \/>Senft Heizungs- und Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Himmelpforten 3<br \/> 45359 Essen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6723603|13.2892349":{"lat":48.6723603,"lon":13.2892349,"title":"Robert Soppart | Stefan Treml","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robert Soppart<\/b><br \/>Soppart GmbH & Co. KG Energie- und Geb\u00e4udetechnik<br \/>94529 Aicha vorm Wald<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Treml<\/b><br \/>Soppart GmbH & Co. KG Energie- und Geb\u00e4udetechnik<br \/>94529 Aicha vorm Wald<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5620594|8.4972608":{"lat":50.5620594,"lon":8.4972608,"title":"Sven Staudt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Staudt<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH<br \/>Sophienstra\u00dfe 30-32<br \/> 35576 Wetzlar<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2137126|11.0009577":{"lat":51.2137126,"lon":11.0009577,"title":"Christoph Steube","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Steube<\/b><br \/>IBS Planungsb\u00fcro f\u00fcr Haustechnik GmbH<br \/>Ottenhausen<br \/> 99631 Wei\u00dfensee<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.903055|8.8178772":{"lat":48.903055,"lon":8.8178772,"title":"Helmut Stiel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Helmut Stiel<\/b><br \/>Stiel GmbH<br \/>Auf d. Steig 15<br \/> 75223 Niefern-\u00d6schelbronn<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7405423|7.6194173":{"lat":49.7405423,"lon":7.6194173,"title":"Dietmar Streit","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dietmar Streit<\/b><br \/>DS Energie Systeme<br \/>Abtweilerstra\u00c3\u0178e 7<br \/> 55568 Lauschied<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5134716|6.9509048":{"lat":51.5134716,"lon":6.9509048,"title":"Alexander Ulager","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Ulager<\/b><br \/>E-Tec Heiko Ulager<br \/>An d. Knippenburg 66<br \/> 46238 Bottrop<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.426241|8.7373227":{"lat":50.426241,"lon":8.7373227,"title":"Stefan Ulowetz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Ulowetz<\/b><br \/>Ulowetz Elektrotechnik GbR<br \/>Siemensstra\u00dfe 15<br \/> 35519 Rockenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4840774|6.8607856":{"lat":51.4840774,"lon":6.8607856,"title":"Marc van Bebber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc van Bebber<\/b><br \/>STIEBEL ELTRON DE Vertriebs GmbH<br \/>Max-Planck-Ring 33<br \/> 46049 Oberhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7437088|7.6719179":{"lat":51.7437088,"lon":7.6719179,"title":"Julian von der Halben","content":"<b style=\"color: #555555;\">Julian von der Halben<\/b><br \/>Rolf von der Halben GmbH<br \/>Ondrup-Ondruper Str. 4<br \/> 59387 Ascheberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0692241|9.9320325":{"lat":51.0692241,"lon":9.9320325,"title":"Jochen Wagner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jochen Wagner<\/b><br \/>Jowa Service GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 9<br \/> 36205 Sontra<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8039174|8.9966478":{"lat":49.8039174,"lon":8.9966478,"title":"Hans Georg Walka","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans Georg Walka<\/b><br \/>WALKA Facility Management<br \/>Am Taubenbrunnen 39<br \/> 64739 H\u00c3\u00b6chst im Odenwald<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1503408|8.5494837":{"lat":50.1503408,"lon":8.5494837,"title":"Stefan Warnecke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Warnecke<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00c3\u0178e 18<br \/> 65760 Eschborn<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8494327|7.8265972":{"lat":51.8494327,"lon":7.8265972,"title":"Rene Westhoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rene Westhoff<\/b><br \/>Bernhard Westhoff Haustechnik<br \/>Telgter Str. 16<br \/> 48324 Sendenhorst<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.92635|7.60165":{"lat":51.92635,"lon":7.60165,"title":"Marian Winter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marian Winter<\/b><br \/>K. Winter GmbH<br \/>Buldernweg 32-36<br \/> 48163 M\u00c3\u00bcnster<br \/> Deutschland<br \/>"}};</script> ﻿<div><b>301</b> Ergebnisse</div> <table id="label-list" class="table table-md-responsive table-striped" cellspacing="0" width="100%"> <thead> <tr> <th class="company header th-sm">Firma</th> <th class="name header th-sm">Sachkundiger</th> <th class="degree header th-sm">Kategorie</th> <th class="certificate header th-sm">Registernummer</th> <th class="testdate header th-sm">Prüfung am</th> </tr> </thead> <tbody> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1158); return false;">Elektrotechnik Stefan Goebel GmbH</a> <div id="company-address-1158" class="company-address" style="display: none;"> <div>Kapellenstraße 1</div> <div>54298 Orenhofen</div> </div> </td> <td class="name">Johannes Goebel</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">131222-00201-E-11</td> <td class="testdate">21.12.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1157); return false;">Elektrotechnik Stefan Goebel GmbH</a> <div id="company-address-1157" class="company-address" style="display: none;"> <div>Roderstraße 3</div> <div>54311 Trierweiler</div> </div> </td> <td class="name">Stefan Goebel</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">121021-00201-E-09</td> <td class="testdate">21.12.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(549); return false;">Glen Dimplex Deutschland GmbH</a> <div id="company-address-549" class="company-address" style="display: none;"> <div>Am Goldenen Feld 18</div> <div>95326 Kulmbach</div> </div> </td> <td class="name">Holger Gräfe</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">010322-00401-E-05</td> <td class="testdate">02.03.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(196); return false;">Glen Dimplex Deutschland GmbH</a> <div id="company-address-196" class="company-address" style="display: none;"> <div>Am Goldenen Feld 18</div> <div>95326 Kulmbach</div> </div> </td> <td class="name">Uwe Gräfing</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">170120-00401-E-02</td> <td class="testdate">18.01.2020</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2480); return false;">Meier Haustechnik</a> <div id="company-address-2480" class="company-address" style="display: none;"> <div>Ollenhauerstraße 13</div> <div>67304 Kerzenheim</div> </div> </td> <td class="name">Marco Gress</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">310523-00201-E-03</td> <td class="testdate">15.09.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(671); return false;">Sonepar Deutschland Technical Solutions GmbH</a> <div id="company-address-671" class="company-address" style="display: none;"> <div>Opmünder Weg 50</div> <div>59494 Soest</div> </div> </td> <td class="name">Detlef Groß</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">310522-00401-E-02</td> <td class="testdate">01.06.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(660); return false;">Manfred Große Dahlmann GmbH &amp; Co. KG</a> <div id="company-address-660" class="company-address" style="display: none;"> <div>Dreilinden 65</div> <div>48159 Münster</div> </div> </td> <td class="name">Lars Große Dahlmann</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">240522-00202-E-04</td> <td class="testdate">25.05.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2442); return false;">Elektro Gürtler</a> <div id="company-address-2442" class="company-address" style="display: none;"> <div>Wasserbettstr. 15</div> <div>68542 Heddesheim</div> </div> </td> <td class="name">Dieter Gürtler</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">120923-00401-E-01</td> <td class="testdate">13.09.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1009); return false;">Hagmeier Gebäudetechnik</a> <div id="company-address-1009" class="company-address" style="display: none;"> <div>Gustav-Mahler-Weg 8</div> <div>89547 Gerstetten</div> </div> </td> <td class="name">Frank Hagmeier</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">030522-00201-E-04</td> <td class="testdate">29.10.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1567); return false;">Stiebel Eltron GmbH</a> <div id="company-address-1567" class="company-address" style="display: none;"> <div>Max-Planck-Ring 33</div> <div>46049 Oberhausen</div> </div> </td> <td class="name">Andreas Halfter</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">210323-00202-E-01</td> <td class="testdate">23.03.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1262); return false;">O.&amp;T. Lochte Heizung-Sanitär-Fliesen GmbH</a> <div id="company-address-1262" class="company-address" style="display: none;"> <div>Borsigstraße 17 b</div> <div>21465 Reinbek</div> </div> </td> <td class="name">André Hallau</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">240123-00401-E-04</td> <td class="testdate">25.01.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(232); return false;">Glen Dimplex Deutschland GmbH</a> <div id="company-address-232" class="company-address" style="display: none;"> <div>Am Goldenen Feld 18</div> <div>95326 Kulmbach</div> </div> </td> <td class="name">Christian Hammacher</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">170120-00401-E-12</td> <td class="testdate">16.06.2020</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(650); return false;">ContiTechn Transportsysteme GmbH</a> <div id="company-address-650" class="company-address" style="display: none;"> <div>Breslauer Straße 14</div> <div>37154 Northeim</div> </div> </td> <td class="name">Rainer Hanstein</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">030522-00201-E-09</td> <td class="testdate">19.05.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(6); return false;">Stiebel Eltron GmbH &amp; Co. KG</a> <div id="company-address-6" class="company-address" style="display: none;"> <div>Dr.-Stiebel-Straße 33</div> <div>37603 Holzminden</div> </div> </td> <td class="name">Bernd Hasenclever</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">051119-00201-E-01</td> <td class="testdate">14.11.2019</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(480); return false;">Bauverein zu Lünen Bau- und Verwaltungs GmbH</a> <div id="company-address-480" class="company-address" style="display: none;"> <div>Lange Straße 99</div> <div>44532 Lünen</div> </div> </td> <td class="name">Jens Hausmann</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">171121-00202-E-02</td> <td class="testdate">03.12.2021</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2444); return false;">Elektro Wernz &amp; Co GmbH</a> <div id="company-address-2444" class="company-address" style="display: none;"> <div>Dossenheimer Landstr. 28</div> <div>69121 Heidelberg</div> </div> </td> <td class="name">Torsten Heck</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">120923-00401-E-03</td> <td class="testdate">13.09.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1299); return false;">Stroot Installationen GmbH &amp; Co.KG</a> <div id="company-address-1299" class="company-address" style="display: none;"> <div>Ibbenbürener Straße 1</div> <div>49509 Recke</div> </div> </td> <td class="name">Stefan Heeger</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">300123-00202-E-09</td> <td class="testdate">31.01.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1298); return false;">Schlering GmbH</a> <div id="company-address-1298" class="company-address" style="display: none;"> <div>Göttendorfer Weg 2-4</div> <div>48317 Rinkerode</div> </div> </td> <td class="name">Christian Hegemann</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">300123-00202-E-08</td> <td class="testdate">31.01.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1361); return false;">Held &amp; Giese GmbH</a> <div id="company-address-1361" class="company-address" style="display: none;"> <div>Hengsbachstraße 12</div> <div>57080 Siegen</div> </div> </td> <td class="name">Matthias Held</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">070223-00401-E-02</td> <td class="testdate">08.02.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(959); return false;">Funkenmeier</a> <div id="company-address-959" class="company-address" style="display: none;"> <div>Lerchenweg 10</div> <div>33397 Rietberg</div> </div> </td> <td class="name">Marcel Helfgerdt</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">101022-00401-E-09</td> <td class="testdate">11.10.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1266); return false;">Franz Silberhorn KG</a> <div id="company-address-1266" class="company-address" style="display: none;"> <div>Sebastian-Mayr-Str. 1</div> <div>86316 Friedberg</div> </div> </td> <td class="name">Elia Helmich</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">240123-00401-E-09</td> <td class="testdate">25.01.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1948); return false;">Mainmetall Großhandelsges. M. b. H.</a> <div id="company-address-1948" class="company-address" style="display: none;"> <div>Gewerbering Nord 3</div> <div>01900 Großröhrsdorf</div> </div> </td> <td class="name">Jörg Hennig</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">300523-00401-E-05</td> <td class="testdate">31.05.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(10); return false;">Stiebel Eltron GmbH &amp; Co. KG</a> <div id="company-address-10" class="company-address" style="display: none;"> <div>Dr.-Stiebel-Straße 38</div> <div>37603 Holzminden</div> </div> </td> <td class="name">Jörg Hensche</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">251119-00201-E-06</td> <td class="testdate">04.03.2020</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1193); return false;">NEW Niederrhein Energie und Wasser GmbH</a> <div id="company-address-1193" class="company-address" style="display: none;"> <div>Odenkirchener Straße 201</div> <div>41236 Mönchengladbach</div> </div> </td> <td class="name">Jörg Hermert</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">130722-00201-E-10</td> <td class="testdate">31.12.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1149); return false;">Paul Möllers &amp; Sohn GmbH &amp; Co. KG</a> <div id="company-address-1149" class="company-address" style="display: none;"> <div>Robert-Bosch-Straße 8</div> <div>48153 Münster</div> </div> </td> <td class="name">Björn Hertiger</td> <td class="degree">Errichter</td> <td class="certificate">131222-00201-E-08</td> <td class="testdate">17.12.2022</td> </tr> </tbody> </table> <div id="vdiwp-pagination" class="mb-3"> <div class="input-group mb-3 col-6 col-sm-5 col-md-3 col-lg-2 m-auto m-auto"> <div class="input-group-prepend"> <div id="vdiwp-prevPage" class="btn btn-outline-primary" onclick="vdiwp.getPreviousPage(); return false;">&#171;</div> </div> <select class="form-control mw-25 text-center" id="vdiwp-pageSelector" onchange="vdiwp.jumpToPage();"> <option value="0">1</option> <option value="1">2</option> <option value="2">3</option> <option value="3" selected>4</option> <option value="4">5</option> <option value="5">6</option> <option value="6">7</option> <option value="7">8</option> <option value="8">9</option> <option value="9">10</option> <option value="10">11</option> <option value="11">12</option> <option value="12">13</option> </select> <div class="input-group-append"> <div id="vdiwp-nextPage" class="btn btn-outline-primary" onclick="vdiwp.getNextPage(); return false;">&#187;</div> </div> </div> </div> 