 <script>vdiwpMapObjects = {"52.5379698|7.8744149":{"lat":52.5379698,"lon":7.8744149,"title":"Gerd Abel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gerd Abel<\/b><br \/>Abel-Technik e. K.<br \/>Varusstra\u00dfe 4<br \/> 49577 Ankum<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2266819|6.5984041":{"lat":51.2266819,"lon":6.5984041,"title":"Jan Reha Acar | Emre Kayahan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan Reha Acar<\/b><br \/>Avarti GmbH<br \/>Ludwig-Erhard-Stra\u00dfe 2<br \/> 41564 Kaarst<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Emre Kayahan<\/b><br \/>Avarti GmbH<br \/>Ludwig-Erhard-Stra\u00dfe 2<br \/> 41564 Kaarst<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.03951|11.35872":{"lat":50.03951,"lon":11.35872,"title":"Ralph Achtmann | Bogdan Binder | Daniel Heimann | Ralf-Peter Jahn | Steven Koch | Philipp Siegmund","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralph Achtmann<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bogdan Binder<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Heimann<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ralf-Peter Jahn<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Steven Koch<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Philipp Siegmund<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9407283|11.3784433":{"lat":47.9407283,"lon":11.3784433,"title":"Alexander Ackermann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Ackermann<\/b><br \/>Ackermann Geb\u00e4udetechnik<br \/>Franziskusweg 17<br \/> 82335 Berg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2445211|8.6377618":{"lat":49.2445211,"lon":8.6377618,"title":"Peter Ackermann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Ackermann<\/b><br \/>Bernd Ackermann Installationen<br \/>Raiffeisenstra\u00c3\u0178e 50<br \/> 68789 St. Leon-Rot<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0910244|8.7971999":{"lat":53.0910244,"lon":8.7971999,"title":"J\u00f6rg Adam | Andree Klauss","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Adam<\/b><br \/>Adam Haustechnik GmbH<br \/>Kohlenstra\u00dfe 6<br \/> 28217 Bremen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andree Klauss<\/b><br \/>Adam Haustechnik GmbH<br \/>Kohlenstra\u00dfe 6<br \/> 28217 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5762772|8.93028":{"lat":50.5762772,"lon":8.93028,"title":"Oliver Aff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Aff<\/b><br \/>Aff \/ Heizung-Sanit\u00e4r-Klima<br \/>Schnepfenhain 4a<br \/> 35305 Gr\u00fcnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6002558|7.193392":{"lat":53.6002558,"lon":7.193392,"title":"Hilko Ahrends","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hilko Ahrends<\/b><br \/>Georg Ahrends<br \/>Norddeicher Str. 118<br \/> 26506 Norden<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.409153|13.2820203":{"lat":52.409153,"lon":13.2820203,"title":"Lucien Aicher | Markus Nitsch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lucien Aicher<\/b><br \/>Schatte-Erzeugnisse Paul Onasch Heizung Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Am Stichkanal 53A<br \/> 14167 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Nitsch<\/b><br \/>ONASCH Heizung Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Am Stichkanal 53A<br \/> 14167 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3142423|12.373883":{"lat":51.3142423,"lon":12.373883,"title":"Marco Albrecht | Marek G\u00f6tz | Robert Riedel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Albrecht<\/b><br \/>Stadtwerke Leipzig GmbH<br \/>Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe 143<br \/> 04277 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marek G\u00f6tz<\/b><br \/>Stadtwerke Leipzig GmbH<br \/>Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe 143<br \/> 04277 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Robert Riedel<\/b><br \/>Stadtwerke Leipzig GmbH<br \/>Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe 143<br \/> 04277 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7380979|9.3109217":{"lat":48.7380979,"lon":9.3109217,"title":"Yilmaz Alkan | Heiko Str\u00e4hle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Yilmaz Alkan<\/b><br \/>Hochschule Esslingen<br \/>Kanalstra\u00dfe 33<br \/> 73728 Esslingen am Neckar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Heiko Str\u00e4hle<\/b><br \/>Hochschule Esslingen - University of Applied Sciences<br \/>Kanalstra\u00dfe 33<br \/> 73728 Esslingen am Neckar<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9142155|8.5869114":{"lat":51.9142155,"lon":8.5869114,"title":"Dirk Altmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Altmann<\/b><br \/>Altmann & Ruhland GmbH<br \/>Hellweg 204<br \/> 33758 Schlo\u00df Holte-Stukenbrock<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3092418|10.0965563":{"lat":54.3092418,"lon":10.0965563,"title":"Timo Alznauer | Falco Jantz | Michael Lachenmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Alznauer<\/b><br \/>Stadtwerke Kiel AG<br \/>Uhlenkrog 32<br \/> 24113 Kiel<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Falco Jantz<\/b><br \/>Stadtwerke Kiel AG<br \/>Uhlenkrog 32<br \/> 24113 Kiel<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Lachenmann<\/b><br \/>Stadtwerke Kiel AG<br \/>Uhlenkrog 32<br \/> 24113 Kiel<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2714812|11.6100747":{"lat":50.2714812,"lon":11.6100747,"title":"Chris Ambrecht | Benjamin Rummer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Chris Ambrecht<\/b><br \/>RUMMER ENERGIE- & HAUSTECHNIK GmbH<br \/>Am Rosenbach 4<br \/> 95131 Schwarzenbach am Wald<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Benjamin Rummer<\/b><br \/>RUMMER ENERGIE- & HAUSTECHNIK GmbH<br \/>Am Rosenbach 4<br \/> 95131 Schwarzenbach am Wald<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8019639|7.6292682":{"lat":47.8019639,"lon":7.6292682,"title":"Markus Ammerl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Ammerl<\/b><br \/>Alexander Kircher Haustechnik<br \/>Kochmatt 8<br \/> 79379 M\u00fcllheim im Markgr\u00e4flerland<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0078818|9.9577142":{"lat":50.0078818,"lon":9.9577142,"title":"Steffen Amthor","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Amthor<\/b><br \/>K. - F. Amthor GmbH & Co. KG<br \/>Seeweg 24 a<br \/> 97450 Arnstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4567321|6.9981042":{"lat":51.4567321,"lon":6.9981042,"title":"Leonidas Anagnostakis","content":"<b style=\"color: #555555;\">Leonidas Anagnostakis<\/b><br \/>Collin KG Essen<br \/>Helmut-K\u00e4utner-Stra\u00dfe 1<br \/> 45127 Essen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.428644|11.0424415":{"lat":49.428644,"lon":11.0424415,"title":"Martin Andraschke | Christian Fiegl | Frank Niedermann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Andraschke<\/b><br \/>Huber Sanit\u00e4r-Technik GmbH & Co KG<br \/>Adalbertstra\u00dfe 14<br \/> 90441 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Fiegl<\/b><br \/>Huber Sanit\u00e4r-Technik GmbH & Co KG<br \/>Adalbertstra\u00dfe 14<br \/> 90441 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Frank Niedermann<\/b><br \/>Huber Sanit\u00e4r-Technik GmbH & Co KG<br \/>Adalbertstra\u00dfe 14<br \/> 90441 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7037775|7.3718489":{"lat":51.7037775,"lon":7.3718489,"title":"Thomas Andrzejewski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Andrzejewski<\/b><br \/>BIB Baumanagement<br \/>Gustav-Heinemann-Weg 10<br \/> 59399 Olfen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1654328|9.2176648":{"lat":49.1654328,"lon":9.2176648,"title":"J\u00fcrgen Anger","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Anger<\/b><br \/>Pfeiffer & May Heilbronn KG<br \/>Austra\u00c3\u0178e 101<br \/> 74076 Heilbronn<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6385571|10.1089117":{"lat":52.6385571,"lon":10.1089117,"title":"Michael Anhalt | Timo B\u00f6decker | Sven Dissel | Ewald Eich | Kurt Haas | Julian Heesen | Toni Hilger | Carsten Hundler | Peter Janzen | G\u00fcnther Kasper | Tobias Klose | Mathias Kulle | Marcel Kutz | Olaf Leckebusch | Ralf Leisen | Wolfgang Liebel | Christian Mayer | Tobias M\u00fcller | Harry Oldenburg | Joachim Pfeiffer | Arno Poppenborg | Christian Pschowski | Carsten Renz | Thomas Treptow | Bernd V\u00f6tsch | Jens Winkler | Bodo Zehnder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Anhalt<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Timo B\u00f6decker<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven Dissel<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ewald Eich<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kurt Haas<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Julian Heesen<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Toni Hilger<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Carsten Hundler<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Janzen<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">G\u00fcnther Kasper<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias Klose<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mathias Kulle<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marcel Kutz<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Olaf Leckebusch<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ralf Leisen<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Liebel<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Mayer<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias M\u00fcller<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Harry Oldenburg<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Joachim Pfeiffer<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Arno Poppenborg<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Pschowski<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Carsten Renz<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Treptow<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bernd V\u00f6tsch<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jens Winkler<\/b><br \/>Nibe Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bodo Zehnder<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Am Reiherpfahl 3<br \/> 29223 Celle<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2782509|8.2080816":{"lat":50.2782509,"lon":8.2080816,"title":"Stefan Annecke | Holger Dr\u00f6\u00dfler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Annecke<\/b><br \/>Dr\u00f6\u00dfler die Heizung GmbH & Co. KG<br \/>Auf dem Hohlenberg 5<br \/> 65510 H\u00fcnstetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Holger Dr\u00f6\u00dfler<\/b><br \/>Dr\u00f6\u00dfler die Heizung GmbH & Co. KG<br \/>Auf dem Hohlenberg 5<br \/> 65510 H\u00fcnstetten<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7258171|6.7015953":{"lat":49.7258171,"lon":6.7015953,"title":"Karl Ansorge","content":"<b style=\"color: #555555;\">Karl Ansorge<\/b><br \/>Optimal Energie Karl Ansorge<br \/>Georgstra\u00c3\u0178e 9<br \/> 54296 Trier<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.515126|9.691834":{"lat":49.515126,"lon":9.691834,"title":"Lars Apfel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Apfel<\/b><br \/>Lars Apfel Sanit\u00e4r-Installation<br \/>M\u00fchlbergstra\u00dfe 3<br \/> 97944 Boxberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2902475|14.2353815":{"lat":53.2902475,"lon":14.2353815,"title":"Alwin Appenzeller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alwin Appenzeller<\/b><br \/>Appenzeller Versorgungstechnik GmbH<br \/>Luckower Weg 2 A<br \/> 17328 Penkun<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7130154|7.4117737":{"lat":50.7130154,"lon":7.4117737,"title":"Mirollah Arab | Eric Neufeld","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mirollah Arab<\/b><br \/>Hampel GmbH<br \/>Industriepark Nord 101<br \/> 53567 Buchholz<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Eric Neufeld<\/b><br \/>Hampel GmbH<br \/>Industriepark Nord 101<br \/> 53567 Buchholz<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9572939|8.8544598":{"lat":48.9572939,"lon":8.8544598,"title":"Murat Araz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Murat Araz<\/b><br \/>Araz Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik<br \/>Reichenberger Str. 6<br \/> 75417 M\u00fchlacker<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.0890504|13.3469018":{"lat":54.0890504,"lon":13.3469018,"title":"Bodo Arndt | Christian Hartmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bodo Arndt<\/b><br \/>Bodden Bau GmbH<br \/>Poggenweg 16\/17<br \/> 17489 Greifswald<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Hartmann<\/b><br \/>Bodden Bau GmbH<br \/>Poggenweg 16\/17<br \/> 17489 Greifswald<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1719987|10.972754":{"lat":49.1719987,"lon":10.972754,"title":"Frank Arnold | Thomas Lifka","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Arnold<\/b><br \/>Hausmann Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>H\u00fcgelm\u00fchle 1<br \/> 91174 Spalt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Lifka<\/b><br \/>Hausmann Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>H\u00fcgelm\u00fchle 1<br \/> 91174 Spalt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1445937|11.4909817":{"lat":48.1445937,"lon":11.4909817,"title":"Kilian Arnold | Markus Insel | Maximilian M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kilian Arnold<\/b><br \/>ENGIE Deutschland GmbH<br \/>Landsberger Str. 368<br \/> 80687 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Insel<\/b><br \/>ENGIE Deutschland GmbH<br \/>Landsberger Str. 368<br \/> 80687 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Maximilian M\u00fcller<\/b><br \/>ENGIE Deutschland GmbH<br \/>Landsberger Str. 368<br \/> 80687 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6919563|12.8181542":{"lat":50.6919563,"lon":12.8181542,"title":"Thomas Arnold","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Arnold<\/b><br \/>Haustechnik Arnold GmbH<br \/>Obere Siedlerstra\u00c3\u0178e 16<br \/> 08297 Zw\u00c3\u00b6nitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.568302|10.1829784":{"lat":53.568302,"lon":10.1829784,"title":"Lutz Aschmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lutz Aschmann<\/b><br \/>Hermann Stitz & Co.KG<br \/>Altes Feld 14-22<br \/> 22885 Barsb\u00c3\u00bcttel<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3079756|10.3896289":{"lat":53.3079756,"lon":10.3896289,"title":"Tim Aschmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tim Aschmann<\/b><br \/>TA Energietechnik Inh. Tim Aschmann<br \/>Alte Wittorfer Str. 16<br \/> 21357 Bardowick<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1078732|6.8240779":{"lat":51.1078732,"lon":6.8240779,"title":"Rainer A\u00dfmann | Moritz Noll","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rainer A\u00dfmann<\/b><br \/>KaDO Haustechnik<br \/>Roseller Str. 3<br \/> 41539 Dormagen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Moritz Noll<\/b><br \/>KaDO Haustechnik<br \/>Roseller Str. 3<br \/> 41539 Dormagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9217629|12.789598":{"lat":51.9217629,"lon":12.789598,"title":"Norbert Auer | Peter Auer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Norbert Auer<\/b><br \/>Peter Auer Solar-Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Bachstra\u00dfe 16<br \/> 06895 Zahna-Elster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Auer<\/b><br \/>Peter Auer Solar-Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Bachstra\u00dfe 16<br \/> 06895 Zahna-Elster<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6913159|7.8178705":{"lat":53.6913159,"lon":7.8178705,"title":"Dennis Autonius | Marco Gr\u00fcter | Timo Herren | Michael Knak | Markus Kunze | Dieter Lienemann | Axel L\u00fcbben | Peter Wurm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Autonius<\/b><br \/>Erwin Sch\u00e4fer Heizung-Sanit\u00e4r Bauklempnerei GmbH<br \/>Lotsenweg 1<br \/> 26409 Wittmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marco Gr\u00fcter<\/b><br \/>Erwin Sch\u00e4fer Heizung-Sanit\u00e4r-Bauklempnerei GmbH<br \/>Lotsenweg 1<br \/> 26409 Wittmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Timo Herren<\/b><br \/>Erwin Sch\u00e4fer Heizung-Sanit\u00e4r-Bauklempnerei GmbH<br \/>Lotsenweg 1<br \/> 26409 Wittmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Knak<\/b><br \/>Erwin Sch\u00e4fer Heizung-Sanit\u00e4r-Bauklempnerei GmbH<br \/>Lotsenweg 1<br \/> 26409 Wittmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Kunze<\/b><br \/>Erwin Sch\u00e4fer Heizung-Sanit\u00e4r Bauklempnerei GmbH<br \/>Lotsenweg 1<br \/> 26409 Wittmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dieter Lienemann<\/b><br \/>Erwin Sch\u00e4fer Heizung-Sanit\u00e4r Bauklempnerei GmbH<br \/>Lotsenweg 1<br \/> 26409 Wittmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Axel L\u00fcbben<\/b><br \/>Erwin Sch\u00e4fer Heizung-Sanit\u00e4r Bauklempnerei GmbH<br \/>Lotsenweg 1<br \/> 26409 Wittmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Wurm<\/b><br \/>Erwin Sch\u00e4fer Heizung-Sanit\u00e4r-Bauklempnerei GmbH<br \/>Lotsenweg 1<br \/> 26409 Wittmund<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3561762|13.3045499":{"lat":52.3561762,"lon":13.3045499,"title":"Nidal Ayoub","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nidal Ayoub<\/b><br \/>Nidal Ayoub Immobilienmanagement<br \/>Ruhlsdorfer Str. 4<br \/> 14979 Gro\u00dfbeeren<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.90611|10.32111":{"lat":51.90611,"lon":10.32111,"title":"Joachim Bach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Joachim Bach<\/b><br \/>Joachim Bach Real Estate Consulting<br \/>R\u00fcbekamp 12<br \/> 38685 Langelsheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.580445|6.112141":{"lat":49.580445,"lon":6.112141,"title":"Sebastian Bach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Bach<\/b><br \/>a+p kieffer omnitec<br \/>7-9 Rue Guillaume. J. Kroll<br \/> 1882 Luxembourg<br \/> Luxemburg<br \/>"},"51.7706915|8.5774818":{"lat":51.7706915,"lon":8.5774818,"title":"Dominik Bade","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominik Bade<\/b><br \/>B.Grothoff<br \/>Am Zollbrett 2<br \/> 33129 Delbr\u00c3\u00bcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.24165|11.3349599":{"lat":50.24165,"lon":11.3349599,"title":"Helmut B\u00e4hr","content":"<b style=\"color: #555555;\">Helmut B\u00e4hr<\/b><br \/>Sell GmbH<br \/>Im Ziegelwinkel 5<br \/> 96317 Kronach<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.161108|8.9838891":{"lat":49.161108,"lon":8.9838891,"title":"Thomas Balbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Balbach<\/b><br \/>Balbach Wasser + W\u00e4rme e.K.<br \/>Dresdener Str. 13<br \/> 75050 Gemmingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7827062|7.0720878":{"lat":50.7827062,"lon":7.0720878,"title":"Thomas Balg | Stefan Olzem","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Balg<\/b><br \/>Richarz Heuser Balg GmbH<br \/>Nikolaus-Otto-Stra\u00dfe 11<br \/> 53859 Niederkassel<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Olzem<\/b><br \/>Richarz Heuser Balg GmbH<br \/>Nikolaus-Otto-Stra\u00dfe 11<br \/> 53859 Niederkassel<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1497617|14.1601621":{"lat":52.1497617,"lon":14.1601621,"title":"Sven Ballnow","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Ballnow<\/b><br \/>Firma Haustechnik Ballnow<br \/>Beeskower Ch 63<br \/> 15848 Tauche<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2596378|7.9631742":{"lat":52.2596378,"lon":7.9631742,"title":"Peter Banicki | Dirk Grohse","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Banicki<\/b><br \/>Cordes & Graefe Osnabr\u00fcck KG<br \/>D\u00fctestra\u00dfe 21<br \/> 49078 Osnabr\u00fcck<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dirk Grohse<\/b><br \/>Cordes & Graefe Osnabr\u00fcck KG<br \/>D\u00c3\u00bctestra\u00c3\u0178e 21<br \/> 49078 Osnabr\u00c3\u00bcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.171056|7.211083":{"lat":51.171056,"lon":7.211083,"title":"Oliver Barnick | Marcus Fahrenbach | Torsten Kohl | Michael Lederer | Axel L\u00f6penhaus | Michael L\u00fctzow | Niels Neunaber | John Onderka | J\u00f6rg Oschatz | Thomas Panzer | Elmar Prantl | Matthias Schnabel | Dominique Seeling | Oliver Wei\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Barnick<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marcus Fahrenbach<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Torsten Kohl<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Lederer<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Axel L\u00f6penhaus<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael L\u00fctzow<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Niels Neunaber<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">John Onderka<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Oschatz<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Panzer<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Elmar Prantl<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias Schnabel<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dominique Seeling<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Oliver Wei\u00df<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co. KG<br \/>Berghauser Str. 40<br \/> 42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2670954|10.8447625":{"lat":48.2670954,"lon":10.8447625,"title":"Manuel Bartenschlager | Albert Kohl | Florian Pfiffner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manuel Bartenschlager<\/b><br \/>Kohl Wasser + W\u00e4rme GmbH<br \/>Gewerbegebiet \u00c3\u00b6stlich der Gutenbergstra\u00c3\u0178e<br \/> Gutenbergstra\u00c3\u0178e 6<br \/> 86399 Bobingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Albert Kohl<\/b><br \/>Kohl Wasser + W\u00e4rme GmbH<br \/>Gewerbegebiet \u00c3\u00b6stlich der Gutenbergstra\u00c3\u0178e<br \/> Gutenbergstra\u00c3\u0178e 6<br \/> 86399 Bobingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Florian Pfiffner<\/b><br \/>Kohl Wasser + W\u00e4rme GmbH<br \/>Gewerbegebiet \u00c3\u00b6stlich der Gutenbergstra\u00c3\u0178e<br \/> Gutenbergstra\u00c3\u0178e 6<br \/> 86399 Bobingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1851618|10.7339341":{"lat":53.1851618,"lon":10.7339341,"title":"Jannik B\u00e4slack","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jannik B\u00e4slack<\/b><br \/>Olaf B\u00e4slack, Installation<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 28<br \/> 21368 Dahlenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4511725|13.7501319":{"lat":52.4511725,"lon":13.7501319,"title":"Thomas Bast","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Bast<\/b><br \/>Thomas Bast Heizungsbau<br \/>Berliner Str. 131<br \/> 15569 Woltersdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4278838|7.5718746":{"lat":53.4278838,"lon":7.5718746,"title":"Thomas Bauch | Kevin Siebens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Bauch<\/b><br \/>W\u00e4rmetechnik Holtrop\/Ostfriesland GmbH<br \/>Heerweg 24<br \/> 26629 Gro\u00c3\u0178efehn<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kevin Siebens<\/b><br \/>W\u00e4rmetechnik Holtrop\/Ostfriesland GmbH<br \/>Heerweg 24<br \/> 26629 Gro\u00c3\u0178efehn<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.27925|8.8398842":{"lat":48.27925,"lon":8.8398842,"title":"Dirk Bauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Bauer<\/b><br \/>Dirk Bauer Heizungsbau- und Schornsteinfegermeisterbetrieb<br \/>Talstra\u00dfe 50\/6<br \/> 72336 Balingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1438489|11.203325":{"lat":48.1438489,"lon":11.203325,"title":"Gregor Bauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gregor Bauer<\/b><br \/>Stumbaum GmbH<br \/>Ahornstra\u00dfe 2<br \/> 82296 Sch\u00f6ngeising<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3260787|13.6334351":{"lat":52.3260787,"lon":13.6334351,"title":"Lisa-Marie Bauer | Mahy Gayamo Ehrler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lisa-Marie Bauer<\/b><br \/>Gexx aeroSol GmbH<br \/>Schmiedestra\u00c3\u0178e 2A<br \/> 15745 Wildau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mahy Gayamo Ehrler<\/b><br \/>Gexx aeroSol GmbH<br \/>Schmiedestra\u00c3\u0178e 2A<br \/> 15745 Wildau<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6270548|11.7791254":{"lat":48.6270548,"lon":11.7791254,"title":"Martin Bauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Bauer<\/b><br \/>WOLF GmbH<br \/>Gewerbegebiet Auhof<br \/> Industriestra\u00dfe 1<br \/> 84048 Mainburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6352852|8.0616737":{"lat":48.6352852,"lon":8.0616737,"title":"Stefan Baumann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Baumann<\/b><br \/>WIVO GmbH<br \/>Neulandstra\u00c3\u0178e 2<br \/> 77855 Achern<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4860987|10.9289022":{"lat":48.4860987,"lon":10.9289022,"title":"Peter Baumgartner | J\u00fcrgen Fehrer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Baumgartner<\/b><br \/>SB Baumgartner GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-Installation<br \/>Bergstra\u00c3\u0178e 13<br \/> 86508 Rehling<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Fehrer<\/b><br \/>SB Baumgartner GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-Installation<br \/>Bergstra\u00c3\u0178e 13<br \/> 86508 Rehling<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2317755|6.6935677":{"lat":50.2317755,"lon":6.6935677,"title":"Frank Baumhardt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Baumhardt<\/b><br \/>BBS-Vulkaneifel<br \/>Am Wiesenhang 1<br \/> 54570 Pelm<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8127054|7.8384177":{"lat":49.8127054,"lon":7.8384177,"title":"Artur B\u00e4umler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Artur B\u00e4umler<\/b><br \/>Artur B\u00e4umler Elektrotechnik<br \/>Naheweinstra\u00dfe 15A<br \/> 55583 Bad Kreuznach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0230561|9.1327455":{"lat":50.0230561,"lon":9.1327455,"title":"Peter Bayer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Bayer<\/b><br \/>Albert Bayer GmbH<br \/>Aschaffenburger Str. 20<br \/> 63867 Johannesberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.390849|10.8958327":{"lat":49.390849,"lon":10.8958327,"title":"Thomas Bayn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Bayn<\/b><br \/>Thomas Bayn<br \/>Gewerbegebiet An der N\u00fcrnberger Stra\u00dfe<br \/> Gewerbestra\u00dfe 7<br \/> 90574 Ro\u00dftal<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6057808|6.7390092":{"lat":50.6057808,"lon":6.7390092,"title":"Alexander Beck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Beck<\/b><br \/>Alexander Beck Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Kleiner G\u00c3\u00a4hn 13<br \/> 53894 Mechernich<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8542447|9.1067458":{"lat":48.8542447,"lon":9.1067458,"title":"Christian Beck | Michael Grotz | Noah Heckel | Alexander Honeck | Raphael Jost | Alexander Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Beck<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Benzinger GmbH<br \/>Kornwestheimer Str. 37<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Grotz<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Benzinger Gmbh<br \/>Kornwestheimer Str. 37<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Noah Heckel<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Benzinger GmbH<br \/>Kornwestheimer Str. 37<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Honeck<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Benzinger Gmbh<br \/>Kornwestheimer Str. 37<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Raphael Jost<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Benzinger GmbH<br \/>Kornwestheimer Str. 37<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Schmidt<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Benzinger Gmbh<br \/>Kornwestheimer Str. 37<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.175118|7.0512452":{"lat":51.175118,"lon":7.0512452,"title":"Anja Becker | Achim Sichelschmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Anja Becker<\/b><br \/>Stadtwerke Solingen GmbH<br \/>Beethovenstra\u00dfe 210<br \/> 42655 Solingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Achim Sichelschmidt<\/b><br \/>Stadtwerke Solingen GmbH<br \/>Beethovenstra\u00dfe 210<br \/> 42655 Solingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.12076|12.50595":{"lat":51.12076,"lon":12.50595,"title":"Eric Becker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eric Becker<\/b><br \/>J\u00f6rg Becker<br \/>Altst\u00c3\u00a4dter Hauptstra\u00c3\u0178e 38<br \/> 04552 Borna<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7663659|7.3171902":{"lat":50.7663659,"lon":7.3171902,"title":"Michael Becker | Thomas Pawlowski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Becker<\/b><br \/>Neugart KG<br \/>Max-Planck-Stra\u00dfe 2<br \/> 53773 Hennef (Sieg)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Pawlowski<\/b><br \/>Neugart KG<br \/>Max-Planck-Stra\u00dfe 2<br \/> 53773 Hennef (Sieg)<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0140807|8.3696661":{"lat":50.0140807,"lon":8.3696661,"title":"Sascha Becker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Becker<\/b><br \/>Rath KG<br \/>Dr.-Ruben-Rausing-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 65239 Hochheim am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4119131|13.6744302":{"lat":52.4119131,"lon":13.6744302,"title":"Andr\u00e9 Beckmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 Beckmann<\/b><br \/>Firma Andr\u00e9 Beckmann<br \/>Meisenheimer Str. 50<br \/> 12559 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2339844|10.1626757":{"lat":53.2339844,"lon":10.1626757,"title":"Frank Beecken","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Beecken<\/b><br \/>Heino Beecken GmbH<br \/>Toppenstedter Kirchweg 3<br \/> 21376 Salzhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2623694|10.1098925":{"lat":53.2623694,"lon":10.1098925,"title":"Mathis Beecken","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mathis Beecken<\/b><br \/>Heino Beecken GmbH<br \/>Eckernkamp 7<br \/> 21442 Toppenstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8119071|9.4453281":{"lat":51.8119071,"lon":9.4453281,"title":"Matthias Beenke | Dimitrie Lubenko","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Beenke<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 41<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dimitrie Lubenko<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 37<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1894149|11.8472168":{"lat":48.1894149,"lon":11.8472168,"title":"Ulrich Beer | Michael B\u00f6hm | Daniel Feick | Bernhard Folger | Tobias Gre\u00dfhake | Gernot Hecken | Rainer Herrmann | Karl H\u00fcbner | Marko Kersten | Ronny Kiesel | Christoph Meier | Markus Prietl | Norman Rahmel | Horst Spensberger | Andreas Thalmeier | Norbert Wei\u00dfenberger | Tolga Yonarlar","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ulrich Beer<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael B\u00f6hm<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Feick<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bernhard Folger<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - Br\u00f6tje Vertriebszentrum S\u00fcd<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias Gre\u00dfhake<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - Br\u00f6tje Vertriebszentrum S\u00fcd<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Gernot Hecken<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rainer Herrmann<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - Br\u00f6tje Vertriebszentrum S\u00fcd<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Karl H\u00fcbner<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marko Kersten<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - Br\u00f6tje Vertriebszentrum S\u00fcd<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ronny Kiesel<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christoph Meier<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Prietl<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Norman Rahmel<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - Br\u00f6tje Vertriebszentrum S\u00fcd<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Horst Spensberger<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - Br\u00f6tje Vertriebszentrum S\u00fcd<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Thalmeier<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Norbert Wei\u00dfenberger<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tolga Yonarlar<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3408389|9.6632102":{"lat":48.3408389,"lon":9.6632102,"title":"Oliver Befurt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Befurt<\/b><br \/>Bernd Befurt Heizungstechnik<br \/>Birkhart 7<br \/> 89604 Allmendingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5025374|13.4100532":{"lat":52.5025374,"lon":13.4100532,"title":"Christian Beggerow","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Beggerow<\/b><br \/>Thermondo GmbH<br \/>Prinzenstra\u00dfe 34<br \/> 10969 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4354243|7.512474":{"lat":53.4354243,"lon":7.512474,"title":"Ralf Behrends | Tobias de Buhr","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Behrends<\/b><br \/>Ralf Behrends<br \/>Achtert Holt 13<br \/> 26605 Aurich<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias de Buhr<\/b><br \/>Ralf Behrends<br \/>Achtert Holt 13<br \/> 26605 Aurich<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9288465|8.9093263":{"lat":51.9288465,"lon":8.9093263,"title":"Marc Behrendt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Behrendt<\/b><br \/>Yenal Canakci GmbH<br \/>R\u00f6dlinghauser Str. 4<br \/> 32760 Detmold<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.74194|12.89413":{"lat":47.74194,"lon":12.89413,"title":"Christian Behrens | Simon Behrens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Behrens<\/b><br \/>Christian Behrens Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Fr\u00fchlingstra\u00dfe 109<br \/> 83435 Bad Reichenhall<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Simon Behrens<\/b><br \/>Christian Behrens Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Fr\u00fchlingstra\u00dfe 109<br \/> 83435 Bad Reichenhall<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4624773|12.4896914":{"lat":51.4624773,"lon":12.4896914,"title":"Cristoph Behrens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Cristoph Behrens<\/b><br \/>Heizung-Sanit\u00e4r Kausch UG<br \/>Alte Dorfstra\u00dfe 33<br \/> 04509 Krostitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5117957|13.267795":{"lat":52.5117957,"lon":13.267795,"title":"Nico Beilfu\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nico Beilfu\u00df<\/b><br \/>Protech Geb\u00e4udeservice GmbH<br \/>Reichsstra\u00dfe 100<br \/> 14052 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.423454|8.0166698":{"lat":50.423454,"lon":8.0166698,"title":"Thomas Bellinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Bellinger<\/b><br \/>Bellinger GmbH<br \/>Sandweg 57<br \/> 65604 Elz<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0985058|11.4351061":{"lat":50.0985058,"lon":11.4351061,"title":"Kathrin Beloch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kathrin Beloch<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Wiegel GmbH<br \/>Am Galgenberg 28<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1722526|9.8075187":{"lat":48.1722526,"lon":9.8075187,"title":"Tobias Ben-Salah","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Ben-Salah<\/b><br \/>Heizungsbau Ben-Salah<br \/>Lauweg 2<br \/> 88433 Schemmerhofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.50992|6.81047":{"lat":50.50992,"lon":6.81047,"title":"Frank Benden","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Benden<\/b><br \/>Benden GmbH<br \/>Michelsbergstra\u00c3\u0178e 15<br \/> 53902 Bad M\u00c3\u00bcnstereifel<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9234797|8.0130191":{"lat":50.9234797,"lon":8.0130191,"title":"Clemens Benedick","content":"<b style=\"color: #555555;\">Clemens Benedick<\/b><br \/>Klaus Meinhard Heizung Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Geisweider Str. 142<br \/> 57078 Siegen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4475571|13.5620081":{"lat":52.4475571,"lon":13.5620081,"title":"Marcell Berg | Daniel Mulsow","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcell Berg<\/b><br \/>dreamproject GmbH<br \/>Ernst-Grube-Stra\u00dfe 9<br \/> 12555 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Mulsow<\/b><br \/>dmb Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Ernst-Grube-Stra\u00dfe 9<br \/> 12555 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5249974|9.6839774":{"lat":53.5249974,"lon":9.6839774,"title":"Timo Berg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Berg<\/b><br \/>Berg GmbH -Heizung, Klima, Sanit\u00e4r und Klempnerei<br \/>Ostfeld 15<br \/> 21635 Jork<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2444643|8.188724":{"lat":53.2444643,"lon":8.188724,"title":"Andreas Berger | Reent Borchers | Alwin Brandl | Ralf Buchmann | Frank Burmann | Daniel Dahlweg | Sven Dornquast | Thorsten Gruner | Josef Ilg | Jens Kawaletz-D\u00fcbbel | Stefan Ley | Joachim Menacher | Thorsten Nebe | Ralf Otten | Heiko Praast | Olaf Schreiber | Marcus Tiborski | Andreas Waidele | Kurt Weikersdorfer | Thomas Wunderlich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Berger<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Reent Borchers<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alwin Brandl<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ralf Buchmann<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Frank Burmann<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Dahlweg<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven Dornquast<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thorsten Gruner<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Josef Ilg<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jens Kawaletz-D\u00fcbbel<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Ley<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Joachim Menacher<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thorsten Nebe<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ralf Otten<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Heiko Praast<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Olaf Schreiber<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marcus Tiborski<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Waidele<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kurt Weikersdorfer<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Wunderlich<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8211867|9.3271604":{"lat":48.8211867,"lon":9.3271604,"title":"Fred Berger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Fred Berger<\/b><br \/>Bucher Haustechnik<br \/>Eisentalstra\u00dfe 38<br \/> 71332 Waiblingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2665993|7.9504387":{"lat":53.2665993,"lon":7.9504387,"title":"Marco Berghaus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Berghaus<\/b><br \/>Noordtec GmbH & Co. KG<br \/>Carl-Benz-Stra\u00dfe 15<br \/> 26655 Westerstede<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9934499|7.5663688":{"lat":51.9934499,"lon":7.5663688,"title":"Lars Bergler | Bobo Fl\u00fcgen | G\u00fcnter K\u00f6nig | Norbert Main | Thomas Olck-Willers | Ralf Winnem\u00f6ller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Bergler<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Haus Uhlenkotten 10<br \/> 48159 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bobo Fl\u00fcgen<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Haus Uhlenkotten 10<br \/> 48159 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">G\u00fcnter K\u00f6nig<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Haus Uhlenkotten 10<br \/> 48159 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Norbert Main<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Haus Uhlenkotten 10<br \/> 48159 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Olck-Willers<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Haus Uhlenkotten 10<br \/> 48159 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ralf Winnem\u00f6ller<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Haus Uhlenkotten 10<br \/> 48159 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9167946|7.3891323":{"lat":50.9167946,"lon":7.3891323,"title":"Steve Bergner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steve Bergner<\/b><br \/>Stephan Willms GmbH<br \/>B\u00f6vingen 138<br \/> 53804 Much<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.180853|8.0569377":{"lat":53.180853,"lon":8.0569377,"title":"Martin Berteit","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Berteit<\/b><br \/>Martin Berteit GmbH<br \/>K\u00e4the-Kruse-Stra\u00dfe 43<br \/> 26160 Bad Zwischenahn<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0779583|6.3147034":{"lat":51.0779583,"lon":6.3147034,"title":"Tobias Bertrams","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Bertrams<\/b><br \/>heitec<br \/>S\u00fcdpromenade 33<br \/> 41812 Erkelenz<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4645729|7.0963513":{"lat":51.4645729,"lon":7.0963513,"title":"Steven Beudel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steven Beudel<\/b><br \/>Ralf Weber Sanit\u00e4rinstallation und Heizungsbau<br \/>Korumh\u00f6he 12<br \/> 45307 Essen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7606073|9.2709747":{"lat":48.7606073,"lon":9.2709747,"title":"Tino Beyer | Andreas Friedrich | Gabriela Krieger | Uwe Zimpfer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tino Beyer<\/b><br \/>Wolf & M\u00f6gle GmbH<br \/>Augsburger Str. 704<br \/> 70329 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Friedrich<\/b><br \/>Wolf & M\u00f6gle GmbH<br \/>Augsburger Str. 704<br \/> 70329 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Gabriela Krieger<\/b><br \/>Wolf & M\u00f6gle GmbH<br \/>Augsburger Str. 704<br \/> 70329 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Uwe Zimpfer<\/b><br \/>Wolf & M\u00f6gle GmbH<br \/>Augsburger Str. 704<br \/> 70329 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9229525|7.6236374":{"lat":51.9229525,"lon":7.6236374,"title":"Nick Bichler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nick Bichler<\/b><br \/>Bichler Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Elsa-Br\u00e4ndstr\u00f6m-Weg 38<br \/> 48165 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3831968|13.0878889":{"lat":52.3831968,"lon":13.0878889,"title":"Florian Bienek","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Bienek<\/b><br \/>ST Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Horstweg 53A<br \/> 14478 Potsdam<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2259065|6.5990458":{"lat":51.2259065,"lon":6.5990458,"title":"Timo Bienert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Bienert<\/b><br \/>Gutkowski Haustechnik GmbH<br \/>Neersener Str. 36b<br \/> 41564 Kaarst<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2721378|11.0473956":{"lat":49.2721378,"lon":11.0473956,"title":"Frank Bierbaum | Michael Hiemer | Kai Maschke | Stefan P\u00f6lzeder | Dominik Staudacher | Thomas Wagner | Matthias Wegner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Bierbaum<\/b><br \/>B & L K\u00e4lte-Klimatechnik GmbH & Co. KG<br \/>Handwerkstra\u00c3\u0178e 19<br \/> 91186 B\u00c3\u00bcchenbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Hiemer<\/b><br \/>B & L K\u00e4lte-Klimatechnik GmbH & Co. KG<br \/>Handwerkstra\u00dfe 19<br \/> 91186 B\u00fcchenbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kai Maschke<\/b><br \/>B & L K\u00e4lte-Klimatechnik GmbH & Co. KG<br \/>Handwerkstra\u00c3\u0178e 19<br \/> 91186 B\u00c3\u00bcchenbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan P\u00f6lzeder<\/b><br \/>B & L K\u00e4lte-Klimatechnik GmbH & Co. KG<br \/>Handwerkstra\u00dfe 19<br \/> 91186 B\u00fcchenbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dominik Staudacher<\/b><br \/>B & L K\u00e4lte-Klimatechnik GmbH & Co. KG<br \/>Handwerkstra\u00dfe 19<br \/> 91186 B\u00fcchenbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Wagner<\/b><br \/>B & L K\u00e4lte-Klimatechnik GmbH & Co. KG<br \/>Handwerkstra\u00dfe 19<br \/> 91186 B\u00fcchenbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias Wegner<\/b><br \/>B & L K\u00e4lte-Klimatechnik GmbH & Co. KG<br \/>Handwerkstra\u00dfe 19<br \/> 91186 B\u00fcchenbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.236386|8.461042":{"lat":53.236386,"lon":8.461042,"title":"Tobias Bierbaum","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Bierbaum<\/b><br \/>Manfred Fischer GmbH Heizungs- L\u00fcftungs- Rohrleitungsbau- Elektro- Sanit\u00e4r<br \/>Hafenstra\u00c3\u0178e 5<br \/> 26931 Elsfleth<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3164503|11.1256587":{"lat":49.3164503,"lon":11.1256587,"title":"Matthias Bierlein | Gerald Haas","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Bierlein<\/b><br \/>Haas Heizungstechnik<br \/>L\u00c3\u00a4rchenweg 1<br \/> 90596 Schwanstetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Gerald Haas<\/b><br \/>Haas Heizungstechnik<br \/>L\u00c3\u00a4rchenweg 1<br \/> 90596 Schwanstetten<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6725808|8.2332953":{"lat":49.6725808,"lon":8.2332953,"title":"Bastian Biganski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bastian Biganski<\/b><br \/>Benno & Bastian Biganski GbR<br \/>Sonnenbergstra\u00dfe 2<br \/> 67599 Gundheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6293494|7.8249177":{"lat":49.6293494,"lon":7.8249177,"title":"Stephen Billing","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephen Billing<\/b><br \/>igr GmbH<br \/>Luitpoldstra\u00dfe 60A<br \/> 67806 Rockenhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5921427|7.6251316":{"lat":51.5921427,"lon":7.6251316,"title":"Bj\u00f6rn Bindel | Marco K\u00f6rner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Bindel<\/b><br \/>Herbert Heldt KG<br \/>Ernst<br \/> Von-Bodelschwingh-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 59192 Bergkamen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marco K\u00f6rner<\/b><br \/>Herbert Heldt KG<br \/>Ernst<br \/> Von-Bodelschwingh-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 59192 Bergkamen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8607788|6.7930135":{"lat":49.8607788,"lon":6.7930135,"title":"Jochen Binder | Thorsten Rink","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jochen Binder<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Europa-Allee<br \/> 54343 F\u00f6hren<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thorsten Rink<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH<br \/>Europa-Allee<br \/> 54343 F\u00f6hren<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3707888|14.0493723":{"lat":52.3707888,"lon":14.0493723,"title":"Maurice Binder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maurice Binder<\/b><br \/>Calox Haustechnik GmbH<br \/>Am Heizwerk 7<br \/> 15517 F\u00fcrstenwalde\/Spree<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1381387|9.95797":{"lat":52.1381387,"lon":9.95797,"title":"Gabriel Bittner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gabriel Bittner<\/b><br \/>Vilor GmbH<br \/>Harlessemstra\u00dfe 16<br \/> 31134 Hildesheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9352567|11.8678264":{"lat":48.9352567,"lon":11.8678264,"title":"Markus Blank","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Blank<\/b><br \/>Haustechnik Wallner GmbH & Co. KG<br \/>Hauptstra\u00dfe 42<br \/> 93346 Ihrlerstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.39892|7.99758":{"lat":53.39892,"lon":7.99758,"title":"Jonas Blanke | Florian Redelfs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jonas Blanke<\/b><br \/>TEK Tapken Energie Konzepte GmbH & Co. KG<br \/>Urwaldstra\u00dfe 37<br \/> 26345 Bockhorn<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Florian Redelfs<\/b><br \/>TEK Tapken Energie Konzepte GmbH & Co. KG<br \/>Urwaldstra\u00dfe 37<br \/> 26345 Bockhorn<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7696088|6.8387738":{"lat":51.7696088,"lon":6.8387738,"title":"Ute Bleker | Thomas Dings","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ute Bleker<\/b><br \/>Bleker GmbH<br \/>Im Winkel 8<br \/> 46348 Raesfeld<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Dings<\/b><br \/>Bleker GmbH<br \/>Im Winkel 8<br \/> 46348 Raesfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3065471|8.4351778":{"lat":52.3065471,"lon":8.4351778,"title":"Tim Blomenkamp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tim Blomenkamp<\/b><br \/>Blomenkamp GmbH<br \/>Lintorfer Str. 52<br \/> 49152 Bad Essen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1420185|8.8091002":{"lat":50.1420185,"lon":8.8091002,"title":"Manuel Bloss | Christopher B\u00f6sel | Christoph Fritsch | Robert He\u00df | Patrick Hulboj | Kamil Jankowski | Felix Jung | Jens Lampert | Reiner Mayers | Thomas Schnerr","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manuel Bloss<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christopher B\u00f6sel<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christoph Fritsch<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Robert He\u00df<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Patrick Hulboj<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kamil Jankowski<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Felix Jung<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jens Lampert<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Reiner Mayers<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Schnerr<\/b><br \/>Bundesfachschule K\u00e4lte-Klima-Technik<br \/>Bruno-Dre\u00dfler-Stra\u00dfe 14<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8486471|7.8925686":{"lat":49.8486471,"lon":7.8925686,"title":"Lars Blum","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Blum<\/b><br \/>akademie-w\u00e4rmepumpen im Hause ikutech\u00ae<br \/>Bosenheimer Str. 284<br \/> 55543 Bad Kreuznach<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4312097|13.4974408":{"lat":52.4312097,"lon":13.4974408,"title":"Marcel Blume | Deniz Dasdemir | Markus Koch | Benjamin Thalheim","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Blume<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Kanalstra\u00c3\u0178e 13<br \/> 12357 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Deniz Dasdemir<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Kanalstra\u00c3\u0178e 13<br \/> 12357 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Koch<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Kanalstra\u00dfe 13<br \/> 12357 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Benjamin Thalheim<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Kanalstra\u00c3\u0178e 13<br \/> 12357 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2453415|8.1880871":{"lat":53.2453415,"lon":8.1880871,"title":"Christoph B\u00f6ckmann | Thomas Eckstein | Lars Felka | Matthias G\u00fcnther | Simon Jeschke | Alexander Kl\u00fcn | Alexander Koch | Pascal Martin | Daniel Norder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph B\u00f6ckmann<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Eckstein<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00f6tje-Stra\u00dfe 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lars Felka<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00f6tje-Stra\u00dfe 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias G\u00fcnther<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00f6tje-Stra\u00dfe 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Simon Jeschke<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00f6tje-Stra\u00dfe 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Kl\u00fcn<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00f6tje-Stra\u00dfe 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Koch<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00f6tje-Stra\u00dfe 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Pascal Martin<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00f6tje-Stra\u00dfe 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Norder<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3289243|6.5405711":{"lat":51.3289243,"lon":6.5405711,"title":"Martin Bode","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Bode<\/b><br \/>SWK ENERGIE GmbH<br \/>St. T\u00f6niser Str. 124<br \/> 47804 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8456823|12.3479479":{"lat":47.8456823,"lon":12.3479479,"title":"Dennis B\u00f6decker | Andreas Brandl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis B\u00f6decker<\/b><br \/>G.U.T. Chiemgau KG<br \/>Hochriesstra\u00dfe 51<br \/> 83209 Prien am Chiemsee<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Brandl<\/b><br \/>G.U.T. Chiemgau<br \/>Hochriesstra\u00dfe 51<br \/> 83209 Prien am Chiemsee<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2587407|10.0709564":{"lat":52.2587407,"lon":10.0709564,"title":"Nico B\u00f6hland | Jules Judek | Sergius Rotenberg | Sebastian Schad","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nico B\u00f6hland<\/b><br \/>Rene Judek Geb\u00e4udetechnik<br \/>Hahnendamm 6<br \/> 31249 Hohenhameln<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jules Judek<\/b><br \/>Rene Judek Geb\u00e4udetechnik<br \/>Hahnendamm 6<br \/> 31249 Hohenhameln<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sergius Rotenberg<\/b><br \/>Rene Judek Geb\u00e4udetechnik<br \/>Hahnendamm 6<br \/> 31249 Hohenhameln<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sebastian Schad<\/b><br \/>Rene Judek Geb\u00e4udetechnik<br \/>Hahnendamm 6<br \/> 31249 Hohenhameln<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2442407|7.4723034":{"lat":53.2442407,"lon":7.4723034,"title":"Harri Bohlen | Michael Helmers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Harri Bohlen<\/b><br \/>Harri Bohlen Schornsteinfegermeister<br \/>Zeppelinstra\u00dfe 20<br \/> 26789 Leer (Ostfriesland)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Helmers<\/b><br \/>Harri Bohlen Schornsteinfegermeister<br \/>Zeppelinstra\u00dfe 20<br \/> 26789 Leer (Ostfriesland)<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2662|10.51879":{"lat":52.2662,"lon":10.51879,"title":"Andreas B\u00f6hm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas B\u00f6hm<\/b><br \/>Hintern Br\u00c3\u00bcdern 26G<br \/> 38100 Braunschweig<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3529216|11.1550696":{"lat":49.3529216,"lon":11.1550696,"title":"Frank B\u00f6hm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank B\u00f6hm<\/b><br \/>Frank B\u00f6hm Energieberatung<br \/>Richtweg 34<br \/> 90530 Wendelstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5274427|7.6224502":{"lat":51.5274427,"lon":7.6224502,"title":"Torsten B\u00f6hm | Sven-Gabor Hack | Daniel Marx","content":"<b style=\"color: #555555;\">Torsten B\u00f6hm<\/b><br \/>Buderus<br \/>Zeche-Norm-Stra\u00dfe 28<br \/> 44319 Dortmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven-Gabor Hack<\/b><br \/>Buderus Dortmund<br \/>Zeche-Norm-Stra\u00dfe 28<br \/> 44319 Dortmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Marx<\/b><br \/>Buderus Dortmund<br \/>Zeche-Norm-Stra\u00dfe 28<br \/> 44319 Dortmund<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9909395|8.3734124":{"lat":48.9909395,"lon":8.3734124,"title":"Antonio Boiano | Simon Grimm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Antonio Boiano<\/b><br \/>Antonio Boiano<br \/><br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Simon Grimm<\/b><br \/>Pfeiffer & May Karlsruhe GmbH<br \/>Unterweingartenfeld 2<br \/> 76135 Karlsruhe<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.6793908|9.1467634":{"lat":47.6793908,"lon":9.1467634,"title":"Dominik Boll | Jan Riedinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominik Boll<\/b><br \/>Fuchs GmbH<br \/>Macairestra\u00dfe 16<br \/> 78467 Konstanz<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jan Riedinger<\/b><br \/>Fuchs GmbH<br \/>Macairestra\u00dfe 16<br \/> 78467 Konstanz<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6745936|7.4833498":{"lat":52.6745936,"lon":7.4833498,"title":"Frank Bollmer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Bollmer<\/b><br \/>EWE VERTRIEB GmbH<br \/>Meppener Str. 6<br \/> 49740 Hasel\u00c3\u00bcnne<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.135042|8.5249885":{"lat":49.135042,"lon":8.5249885,"title":"Jens Bolluck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Bolluck<\/b><br \/>Bolluck Geb\u00e4udetechnik<br \/>Im Klein Feld 45<br \/> 76689 Karlsdorf-Neuthard<br \/> Deutschland<br \/>07251 929 38 10<br \/>"},"49.7556639|6.6489687":{"lat":49.7556639,"lon":6.6489687,"title":"Werner Bonertz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Werner Bonertz<\/b><br \/>SWT Stadtwerke Trier Versorgungs-GmbH<br \/>Ostallee 7-13<br \/> 54290 Trier<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1894149|11.8472167":{"lat":48.1894149,"lon":11.8472167,"title":"Thomas B\u00f6nsch | Matthias Marten | J\u00fcrgen Obermeier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas B\u00f6nsch<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias Marten<\/b><br \/>Gienger M\u00fcnchen KG<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Obermeier<\/b><br \/>Wilhelm Gienger S\u00fcddeutschland KG - BVS<br \/>Poinger Str. 4<br \/> 85570 Markt Schwaben<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3648976|7.5791395":{"lat":50.3648976,"lon":7.5791395,"title":"Christopher B\u00f6rner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christopher B\u00f6rner<\/b><br \/>Energieversorgung Mittelrhein AG<br \/>Ludwig-Erhard-Stra\u00c3\u0178e 8<br \/> 56073 Koblenz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1994917|9.0852972":{"lat":53.1994917,"lon":9.0852972,"title":"Frank B\u00f6rsdamm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank B\u00f6rsdamm<\/b><br \/>Andre Meyerhoff Haustechnik Heizung-Sanit\u00e4r-Elektro-Solar<br \/>Hauptstra\u00dfe 1<br \/> 27412 Wilstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8160213|7.8460077":{"lat":49.8160213,"lon":7.8460077,"title":"Marco Borzutzky","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Borzutzky<\/b><br \/>Marbo-Tec Sanit\u00e4r & Heizungstechnik<br \/>Ringstra\u00dfe 21<br \/> 55583 Bad Kreuznach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5505781|8.5807682":{"lat":53.5505781,"lon":8.5807682,"title":"Knut B\u00f6sener","content":"<b style=\"color: #555555;\">Knut B\u00f6sener<\/b><br \/>B\u00f6sener Heizungsbau und Knundendienst GmbH<br \/>Wilhelm-Busch-Stra\u00dfe 2<br \/> 27576 Bremerhaven<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.345087|12.1755911":{"lat":49.345087,"lon":12.1755911,"title":"Christian B\u00f6sl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian B\u00f6sl<\/b><br \/>Handwerkskammer Niederbayern-Oberpfalz<br \/>Charlottenhof 1<br \/> 92421 Schwandorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8833122|9.8430046":{"lat":49.8833122,"lon":9.8430046,"title":"Giuliano Bott","content":"<b style=\"color: #555555;\">Giuliano Bott<\/b><br \/>Tilo Bott Heizungs- und L\u00fcftungsbau<br \/>Fr\u00fchlingstra\u00dfe 1<br \/> 97291 Th\u00fcngersheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0873597|8.8086241":{"lat":53.0873597,"lon":8.8086241,"title":"Ingo B\u00f6ttjer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ingo B\u00f6ttjer<\/b><br \/>wesernetz Bremen GmbH<br \/>Theodor-Heuss-Allee 20<br \/> 28215 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5481926|13.4028582":{"lat":52.5481926,"lon":13.4028582,"title":"Ralph B\u00f6ttner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralph B\u00f6ttner<\/b><br \/>J. K\u00f6ppe Ing. & Co GmbH<br \/>Kopenhagener Str. 43<br \/> 10437 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1950137|10.7574402":{"lat":48.1950137,"lon":10.7574402,"title":"Manuel Botzenhardt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manuel Botzenhardt<\/b><br \/>Jakob Kerker GmbH<br \/>Ludwig-Sch\u00c3\u00b6ffel-Stra\u00c3\u0178e 11<br \/> 86830 Schwabm\u00c3\u00bcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3185687|7.3271485":{"lat":49.3185687,"lon":7.3271485,"title":"Stavros Boukios","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stavros Boukios<\/b><br \/>my Klima GmbH<br \/>Saarbr\u00c3\u00bccker Str. 104<br \/> 66424 Homburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8204688|7.889268":{"lat":50.8204688,"lon":7.889268,"title":"Sebastian Braach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Braach<\/b><br \/>Pfeifer Heizung-Bad-Solar-GmbH<br \/>Siegtalstra\u00c3\u0178e 27<br \/> 57548 Kirchen (Sieg)<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.45935|10.0112":{"lat":52.45935,"lon":10.0112,"title":"J\u00f6rn Brandes","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rn Brandes<\/b><br \/>Brandes Heizungsbau<br \/>Wasserwerksweg 4<br \/> 31303 Burgdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4988732|9.1135863":{"lat":53.4988732,"lon":9.1135863,"title":"Christian Brandt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Brandt<\/b><br \/>Brandt Haustechnik GmbH<br \/>Gewerbering 19<br \/> 27432 Bremerv\u00c3\u00b6rde<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.514754|6.8659244":{"lat":51.514754,"lon":6.8659244,"title":"Robin Brandt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robin Brandt<\/b><br \/>U.Loeh & R. Brandt GmbH<br \/>Teutoburger Str. 92<br \/> 46145 Oberhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1361198|6.6143843":{"lat":51.1361198,"lon":6.6143843,"title":"Sven Bra\u00df | Frederick Freitag | Rainer Tekook","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Bra\u00df<\/b><br \/>Gottschall & Sohn KG<br \/>Talstra\u00c3\u0178e 130<br \/> 41516 Grevenbroich<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Frederick Freitag<\/b><br \/>Gottschall & Sohn KG<br \/>Talstra\u00c3\u0178e 130<br \/> 41516 Grevenbroich<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rainer Tekook<\/b><br \/>Gottschall & Sohn KG<br \/>Talstra\u00c3\u0178e 130<br \/> 41516 Grevenbroich<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1859994|7.5217765":{"lat":52.1859994,"lon":7.5217765,"title":"Andrej Bratke | Mario Burster | Ahmet Dogan | Frank Draber | Lucas Drath | Tobias Espelkott | Martin Feldmann | Markus Gabriel | Benjamin Hillmann | Frank Ibe | Peter Kiewardt | Tim Kockmann | Thorsten Lamers | Thomas Medrow | Michael Neulken | Stefan Nordhoff | Joachim Pfaffinger | Willi Riddering | Robert Sch\u00e4permeier | Roland Scheer | Maik Schwennen | Sebastian Stricker | Stefan Wiepen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andrej Bratke<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mario Burster<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ahmet Dogan<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Frank Draber<\/b><br \/>ATEC GmbH & Co. KG<br \/><br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lucas Drath<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias Espelkott<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Feldmann<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Gabriel<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Benjamin Hillmann<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Frank Ibe<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Kiewardt<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tim Kockmann<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thorsten Lamers<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Medrow<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Neulken<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Nordhoff<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Joachim Pfaffinger<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Willi Riddering<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Robert Sch\u00e4permeier<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Roland Scheer<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Maik Schwennen<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sebastian Stricker<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Wiepen<\/b><br \/>Remeha GmbH<br \/>Rheiner Str. 151<br \/> 48282 Emsdetten<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.937767|9.2615449":{"lat":47.937767,"lon":9.2615449,"title":"Martin Braun | Tim Waldvogel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Braun<\/b><br \/>Waldvogel Heiztechnik GmbH<br \/>Mengener Str. 1\/1<br \/> 88630 Pfullendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tim Waldvogel<\/b><br \/>Waldvogel Heiztechnik GmbH<br \/>Mengener Str. 1\/1<br \/> 88630 Pfullendorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6525745|8.2195347":{"lat":49.6525745,"lon":8.2195347,"title":"Steffen Brauner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Brauner<\/b><br \/>Meisterbetrieb Manfred Brauner<br \/>Am Trappenberg 2<br \/> 67592 Fl\u00f6rsheim-Dalsheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7990967|9.935727":{"lat":48.7990967,"lon":9.935727,"title":"Tobias Brausen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Brausen<\/b><br \/>Wolf GmbH<br \/>B\u00f6binger Str. 52<br \/> 73540 Heubach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4390862|10.3456385":{"lat":53.4390862,"lon":10.3456385,"title":"Andre Brausendorf | Patrick Sch\u00f6ttner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Brausendorf<\/b><br \/>STMB24 GmbH<br \/>Charlottenburger Str. 14<br \/> 21502 Geesthacht<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Patrick Sch\u00f6ttner<\/b><br \/>STMB24 GmbH<br \/>Charlottenburger Str. 14<br \/> 21502 Geesthacht<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8119184|9.4452845":{"lat":51.8119184,"lon":9.4452845,"title":"Matthias Brecht | Matthias Schmidt | Florian W\u00f6hrer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Brecht<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias Schmidt<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Florian W\u00f6hrer<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4768046|8.4703737":{"lat":49.4768046,"lon":8.4703737,"title":"Alexander Breinich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Breinich<\/b><br \/>Stadtverwaltung Mannheim Fachbereich Bau- und Immobilienmanagement<br \/>Gl\u00fccksteinallee 11<br \/> 68163 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3056813|9.5336559":{"lat":51.3056813,"lon":9.5336559,"title":"Klaus Brethauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Brethauer<\/b><br \/>Klaus Brethauer Installationen- und Heizungsbau<br \/>Osterholzstra\u00dfe 36<br \/> 34123 Kassel<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3328013|9.6149281":{"lat":51.3328013,"lon":9.6149281,"title":"Volker Brethauer | Florian Germ","content":"<b style=\"color: #555555;\">Volker Brethauer<\/b><br \/>Brethauer-Haustechnik<br \/>Heideweg 2<br \/> 34355 Staufenberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Florian Germ<\/b><br \/>Brethauer Haustechnik Energieberatung - Sanit\u00e4r-Heizungstechnik - Meisterbetrieb<br \/>Heideweg 2<br \/> 34355 Staufenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3139389|12.4192485":{"lat":51.3139389,"lon":12.4192485,"title":"Joachim Bretzinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Joachim Bretzinger<\/b><br \/>ENGIE Deutschland GmbH<br \/>Gletschersteinstra\u00dfe 28<br \/> 04299 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3796831|6.5089704":{"lat":51.3796831,"lon":6.5089704,"title":"Arndt Breuer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Arndt Breuer<\/b><br \/>Haustechnik Breuer GmbH<br \/>Am Brustert 7<br \/> 47839 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8604845|7.7354062":{"lat":51.8604845,"lon":7.7354062,"title":"Christan Breul","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christan Breul<\/b><br \/>Spirotech<br \/>Oskar-Schindler-Stra\u00dfe 3<br \/> 48324 Sendenhorst<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.31991|7.34629":{"lat":51.31991,"lon":7.34629,"title":"J\u00f6rg Briese","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Briese<\/b><br \/>RFK GmbH<br \/>Br\u00fcderstra\u00dfe 17-19<br \/> 58285 Gevelsberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3114614|10.110429":{"lat":54.3114614,"lon":10.110429,"title":"Maik Brinkmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maik Brinkmann<\/b><br \/>Brinkmann W\u00e4rme- und Elektrotechnik<br \/>Lantziusstra\u00dfe 10<br \/> 24114 Kiel<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.066321|8.191936":{"lat":53.066321,"lon":8.191936,"title":"Wolfgang Brouwer | Swen Schierhold","content":"<b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Brouwer<\/b><br \/>Rudolf Brouwer GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-Schwimmbad<br \/>Oldenburger Str. 209<br \/> 26203 Wardenburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Swen Schierhold<\/b><br \/>Rudolf Brouwer GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-Schwimmbad<br \/>Oldenburger Str. 209<br \/> 26203 Wardenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1106969|8.2092477":{"lat":53.1106969,"lon":8.2092477,"title":"Tobias Broxtermann | Bastian Kreye","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Broxtermann<\/b><br \/>EWE VERTRIEB GmbH<br \/>Cloppenburger Str. 310<br \/> 26133 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bastian Kreye<\/b><br \/>EWE VERTRIEB GmbH<br \/>Cloppenburger Str. 310<br \/> 26133 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2614369|11.5872356":{"lat":48.2614369,"lon":11.5872356,"title":"Matthias Brucker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Brucker<\/b><br \/>Matthias Brucker<br \/>Lustheimer Str. 8<br \/> 85716 Unterschlei\u00dfheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5496183|7.3435996":{"lat":52.5496183,"lon":7.3435996,"title":"Alexander Brum","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Brum<\/b><br \/>B&B Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Schillerstra\u00c3\u0178e 40<br \/> 49811 Lingen (Ems)<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4031684|8.3575878":{"lat":53.4031684,"lon":8.3575878,"title":"Arnee Brunken","content":"<b style=\"color: #555555;\">Arnee Brunken<\/b><br \/>Dieter Brunken Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik<br \/>Schulstra\u00dfe 3<br \/> 26936 Stadland<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9811871|8.8144304":{"lat":51.9811871,"lon":8.8144304,"title":"Patrick Bruns | Veronika Cordes | Michael Elsner | Andreas Gerunde | Stefan Giebe | Dirk Horstmann | Philip Looschelders | Kai Wehmeier | Thomas Wieneke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Bruns<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Veronika Cordes<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Elsner<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Gerunde<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Giebe<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dirk Horstmann<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Philip Looschelders<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kai Wehmeier<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Wieneke<\/b><br \/>REMKO GmbH& Co. KG<br \/>Im Seelenkamp 12<br \/> 32791 Lage<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4651433|7.6601727":{"lat":50.4651433,"lon":7.6601727,"title":"Bastian Br\u00fcssow","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bastian Br\u00fcssow<\/b><br \/>Bastian Br\u00fcssow Geb\u00e4udetechnik<br \/>Schulstra\u00dfe 5<br \/> 56237 Alsbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1769296|11.8096742":{"lat":48.1769296,"lon":11.8096742,"title":"Manuel Buch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manuel Buch<\/b><br \/>Magic Tiles<br \/>Rosenstra\u00dfe 3<br \/> 85586 Poing<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4545804|11.0808047":{"lat":49.4545804,"lon":11.0808047,"title":"Michael Buchta","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Buchta<\/b><br \/>Michael Buchta Energieberatung<br \/>Tucherstra\u00dfe 17<br \/> 90403 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1585046|8.2992968":{"lat":51.1585046,"lon":8.2992968,"title":"Ralph B\u00fccker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralph B\u00fccker<\/b><br \/>Willy Daus GmbH<br \/>Im Brauke 9<br \/> 57392 Schmallenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7129205|9.1680458":{"lat":48.7129205,"lon":9.1680458,"title":"Thomas Buczkowski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Buczkowski<\/b><br \/>EnBW Energiegemeinschaft e.V.<br \/>Schelmenwasenstra\u00dfe 15<br \/> 70567 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"36.8731166|-4.6760395":{"lat":36.8731166,"lon":-4.6760395,"title":"Jens Buggel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Buggel<\/b><br \/>29500 \u00c3\u0081lora<br \/> M\u00c3\u00a1laga<br \/> Spanien<br \/>"},"48.7220459|9.1091478":{"lat":48.7220459,"lon":9.1091478,"title":"Christian B\u00fchler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian B\u00fchler<\/b><br \/>Friedrich Scharr KG<br \/>Liebknechtstra\u00dfe 50<br \/> 70565 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2802015|8.9994425":{"lat":49.2802015,"lon":8.9994425,"title":"Kai B\u00fchler | Andre Gomez da Cruz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kai B\u00fchler<\/b><br \/>Harald Hotel Heizungsbau<br \/>Forststra\u00dfe 25<br \/> 74924 Neckarbischofsheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andre Gomez da Cruz<\/b><br \/>Harald Hotel Heizungsbau<br \/>Forststra\u00dfe 25<br \/> 74924 Neckarbischofsheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0360551|10.2304659":{"lat":50.0360551,"lon":10.2304659,"title":"Damaris Buhtz | Linus Gassmann | Andy Jenatschke | Andreas Kirchner | Andreas K\u00f6mm | Andre Merz | Maximilian M\u00fcller | Markus M\u00fcltner | Daniel Weisensel | Michael Zehe","content":"<b style=\"color: #555555;\">Damaris Buhtz<\/b><br \/>SENERTEC Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Linus Gassmann<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andy Jenatschke<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Kirchner<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas K\u00f6mm<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andre Merz<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Maximilian M\u00fcller<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus M\u00fcltner<\/b><br \/>SENERTEC Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Weisensel<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Zehe<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2234177|9.8777221":{"lat":52.2234177,"lon":9.8777221,"title":"Christoph Bullach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Bullach<\/b><br \/>BSH Bullach Sanit\u00e4r- und Heizung GmbH<br \/>Marienstra\u00c3\u0178e 21<br \/> 31180 Giesen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2147782|7.3107365":{"lat":52.2147782,"lon":7.3107365,"title":"Andre B\u00fclt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre B\u00fclt<\/b><br \/>B&G CoolTec GmbH<br \/>Industrieweg 10<br \/> 48493 Wettringen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.52789|13.30495":{"lat":52.52789,"lon":13.30495,"title":"Kasim Bulut | Evgenij Mersch | Robert Tho\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kasim Bulut<\/b><br \/>Specht Kalleja + Partner Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Keplerstra\u00dfe 8-10<br \/> 10589 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Evgenij Mersch<\/b><br \/>Specht Kalleja + Partner Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Keplerstra\u00dfe 8-10<br \/> 10589 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Robert Tho\u00df<\/b><br \/>Specht Kalleja + Partner Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Keplerstra\u00dfe 8-10<br \/> 10589 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.796589|9.3690386":{"lat":54.796589,"lon":9.3690386,"title":"Andr\u00e9 Bumann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 Bumann<\/b><br \/>Bumann & B\u00f6hm GbR<br \/>Am Oxer 28<br \/> 24955 Harrislee<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5242109|13.2797359":{"lat":52.5242109,"lon":13.2797359,"title":"Thomas Bunschuh","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Bunschuh<\/b><br \/>Max Weishaupt GmbH Niederlassung Berlin<br \/>F\u00fcrstenbrunner Weg 54<br \/> 14059 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6045179|9.4772453":{"lat":53.6045179,"lon":9.4772453,"title":"Frank B\u00fcnte | Marcel Willen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank B\u00fcnte<\/b><br \/>Stadtwerke Stade GmbH<br \/>Hansestra\u00c3\u0178e 18<br \/> 21682 Stade<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marcel Willen<\/b><br \/>Stadtwerke Stade GmbH<br \/>Hansestra\u00dfe 18<br \/> 21682 Stade<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6055958|10.2024814":{"lat":51.6055958,"lon":10.2024814,"title":"Tobias Burchard","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Burchard<\/b><br \/>Fiedler Sanit\u00e4r-, Heizungs- und Klimatechnik GmbH<br \/>Ludwig-Erhard-Stra\u00dfe 13<br \/> 37434 Gieboldehausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9565724|7.7019401":{"lat":47.9565724,"lon":7.7019401,"title":"Karl Friedrich B\u00fcrgelin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Karl Friedrich B\u00fcrgelin<\/b><br \/>Grethler & Geng GmbH<br \/>Im Hag 14<br \/> 79227 Schallstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3493583|8.5300225":{"lat":49.3493583,"lon":8.5300225,"title":"Klaus Burkhardt | Christian Ochs | Sven Sch\u00e4chner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Burkhardt<\/b><br \/>Heizung-Expert GmbH<br \/>Anhalter Str. 11<br \/> 68775 Ketsch<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Ochs<\/b><br \/>Heizung-Expert GmbH<br \/>Anhalter Str. 11<br \/> 68775 Ketsch<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven Sch\u00e4chner<\/b><br \/>Heizung-Expert GmbH<br \/>Anhalter Str. 11<br \/> 68775 Ketsch<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.07364|7.87531":{"lat":48.07364,"lon":7.87531,"title":"Manuel B\u00fcrkin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manuel B\u00fcrkin<\/b><br \/>Gampp Haustechnik GmbH<br \/>Marie-Curie-Stra\u00dfe 7<br \/> 79211 Denzlingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.2070212|10.8758215":{"lat":54.2070212,"lon":10.8758215,"title":"Martin Burmeister","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Burmeister<\/b><br \/>Burmeister Sanit\u00e4r Heizung Solar GmbH & Co.KG.<br \/>Bredenfeldstra\u00dfe 10<br \/> 23738 Lensahn<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.00803|8.29922":{"lat":50.00803,"lon":8.29922,"title":"J\u00f6rg Busch","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Busch<\/b><br \/>Dornh\u00f6fer GmbH<br \/>Hochheimer Str. 63-65<br \/> 55246 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5175391|7.7441108":{"lat":52.5175391,"lon":7.7441108,"title":"J\u00fcrgen B\u00fcscher | Markus Franzen | Alexander Moor | Christoph W\u00f6hrmeyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen B\u00fcscher<\/b><br \/>Santel GmbH & Co. KG<br \/>Hauptstra\u00dfe 15<br \/> 49584 F\u00fcrstenau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Franzen<\/b><br \/>Santel GmbH & Co. KG<br \/>Hauptstra\u00dfe 15<br \/> 49584 F\u00fcrstenau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Moor<\/b><br \/>Santel GmbH & Co. KG<br \/>Hauptstra\u00dfe 15<br \/> 49584 F\u00fcrstenau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christoph W\u00f6hrmeyer<\/b><br \/>Santel GmbH & Co. KG<br \/>Hauptstra\u00dfe 15<br \/> 49584 F\u00fcrstenau<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.9882216|11.5347688":{"lat":53.9882216,"lon":11.5347688,"title":"Enrico B\u00fcser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Enrico B\u00fcser<\/b><br \/>Enrico B\u00fcser Heizung-Sanit\u00e4r-Wartung<br \/>Hauptstra\u00dfe 8<br \/> 23974 Blowatz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4875331|8.4736706":{"lat":53.4875331,"lon":8.4736706,"title":"Benjamin B\u00fcsing","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin B\u00fcsing<\/b><br \/>Menzel GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 80<br \/> 26954 Nordenham<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8406164|8.2937695":{"lat":51.8406164,"lon":8.2937695,"title":"Lars Buxel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Buxel<\/b><br \/>Buxel GmbH<br \/>Ringstra\u00dfe 140<br \/> 33378 Rheda-Wiedenbr\u00fcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3003082|8.1059253":{"lat":50.3003082,"lon":8.1059253,"title":"Martin Cambria-Zurro","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Cambria-Zurro<\/b><br \/>MCZ Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Kirchgasse 2<br \/> 65558 Kaltenholzhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0787094|7.1166107":{"lat":51.0787094,"lon":7.1166107,"title":"Marko Capan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marko Capan<\/b><br \/>Cooljoy GmbH & Co. KG<br \/>Geilenbacher Weg 24<br \/> 51399 Burscheid<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9649297|7.7692632":{"lat":47.9649297,"lon":7.7692632,"title":"Burhan Ceken | Giuseppe Vigliante","content":"<b style=\"color: #555555;\">Burhan Ceken<\/b><br \/>Schmid Haustechnik<br \/>Gewerbestra\u00dfe 54<br \/> 79227 Schallstadt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Giuseppe Vigliante<\/b><br \/>Schmid Haustechnik<br \/>Gewerbestra\u00dfe 54<br \/> 79227 Schallstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.8639607|8.7172455":{"lat":54.8639607,"lon":8.7172455,"title":"Anton Christiansen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Anton Christiansen<\/b><br \/>Sven Christiansen Haustechnik<br \/>Hochh\u00f6rn 1<br \/> 25927 Neukirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5858562|13.3929776":{"lat":52.5858562,"lon":13.3929776,"title":"Lutz Chudzinski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lutz Chudzinski<\/b><br \/>Deweller Versorgungstechnik GmbH<br \/>Eichenstra\u00dfe 25<br \/> 13156 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7743595|8.8015888":{"lat":51.7743595,"lon":8.8015888,"title":"Uwe Ciesielski | Julian Gensicki | Thomas Heinemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Ciesielski<\/b><br \/>Hubert Niewels GmbH<br \/>Neuh\u00e4user Weg 3a<br \/> 33175 Bad Lippspringe<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Julian Gensicki<\/b><br \/>Hubert Niewels GmbH<br \/>Neuh\u00e4user Weg 3a<br \/> 33175 Bad Lippspringe<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Heinemann<\/b><br \/>Hubert Niewels GmbH<br \/>Neuh\u00e4user Weg 3a<br \/> 33175 Bad Lippspringe<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1230744|9.8047553":{"lat":53.1230744,"lon":9.8047553,"title":"Daniel Cohrs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Cohrs<\/b><br \/>Dorow GmbH<br \/>Hoornsfeld 4<br \/> 29640 Schneverdingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4594727|7.4831187":{"lat":53.4594727,"lon":7.4831187,"title":"Sven Conrads | Timo Gricalni","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Conrads<\/b><br \/>Dein Energiewerk GmbH<br \/>Brandenburger Str. 7<br \/> 26603 Aurich<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Timo Gricalni<\/b><br \/>Dein Energiewerk GmbH<br \/>Brandenburger Str. 7<br \/> 26603 Aurich<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.37416|12.39485":{"lat":51.37416,"lon":12.39485,"title":"Felix Cramer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Cramer<\/b><br \/>HBS Haustechnik GmbH<br \/>Zschortauer Str. 39-41<br \/> 04129 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6998557|6.1330405":{"lat":50.6998557,"lon":6.1330405,"title":"Norbert Crousen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Norbert Crousen<\/b><br \/>Norbert Crousen GmbH<br \/>Im Langfeld 4<br \/> 52076 Aachen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.201688|8.6374957":{"lat":52.201688,"lon":8.6374957,"title":"Christian Czarnetzki","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Czarnetzki<\/b><br \/>W\u00e4rmepumpenservice Czarnetzki<br \/>Hinter der Zehntscheune 9<br \/> 32278 Kirchlengern<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0958624|11.7277311":{"lat":48.0958624,"lon":11.7277311,"title":"Mauro Dalvit","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mauro Dalvit<\/b><br \/>Mauro Dalvit Wasser & Heizung<br \/>In Keferloh 1<br \/> 85630 Grasbrunn<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8579454|6.9608693":{"lat":50.8579454,"lon":6.9608693,"title":"\u00d6mer Dalyanlar","content":"<b style=\"color: #555555;\">\u00d6mer Dalyanlar<\/b><br \/>DOM Haustechnik e.K.<br \/>Rilkestra\u00dfe 2<br \/> 50997 K\u00f6ln<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6580523|9.788272":{"lat":48.6580523,"lon":9.788272,"title":"Timm Danielse","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timm Danielse<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Karlstra\u00dfe 42<br \/> 73333 Gingen an der Fils<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9551979|7.7693571":{"lat":47.9551979,"lon":7.7693571,"title":"Heiko Danner | Steffen Danner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Danner<\/b><br \/>Johannes Danner<br \/>Gewerbestra\u00dfe 8<br \/> 79285 Ebringen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Steffen Danner<\/b><br \/>Johannes Danner<br \/>Gewerbestra\u00dfe 8<br \/> 79285 Ebringen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.11703|11.5731":{"lat":48.11703,"lon":11.5731,"title":"Paulo Danzer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Paulo Danzer<\/b><br \/>enertim UG<br \/>Pilgersheimer Str. 30<br \/> 81543 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.93376|12.7321394":{"lat":47.93376,"lon":12.7321394,"title":"Karl Danzl | Maximilian Danzl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Karl Danzl<\/b><br \/>Karl Danzl San.-Heizungsbau<br \/>Kugelstatt 12A<br \/> 83329 Waging am See<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Maximilian Danzl<\/b><br \/>Karl Danzl San.-Heizungsbau<br \/>Kugelstatt 12A<br \/> 83329 Waging am See<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.578707|6.6999806":{"lat":50.578707,"lon":6.6999806,"title":"Marco Dartenne","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Dartenne<\/b><br \/>EnergieArt<br \/>Holzheimer Str. 28<br \/> 53894 Mechernich<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7225446|11.4286032":{"lat":48.7225446,"lon":11.4286032,"title":"Andreas Daschner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Daschner<\/b><br \/>Energieberatung Daschner<br \/>Elisabeth-Schwarzhaupt-Stra\u00dfe 33<br \/> 85051 Ingolstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1965251|10.3973122":{"lat":51.1965251,"lon":10.3973122,"title":"Tristan Daudert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tristan Daudert<\/b><br \/>KKT M\u00fchlhausen<br \/>Am Stadtwald 56<br \/> 99974 M\u00fchlhausen\/Th\u00fcringen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4128687|7.5979075":{"lat":50.4128687,"lon":7.5979075,"title":"J\u00f6rg Daun","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Daun<\/b><br \/>J\u00f6rg Daun Heizungs- und L\u00fcftungsbau<br \/>Hauptstra\u00dfe 80<br \/> 56191 Weitersburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3973915|7.5306016":{"lat":50.3973915,"lon":7.5306016,"title":"Peter Daun | Alexander Epp | Stella Huf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Daun<\/b><br \/>Meier KG Haupthaus Urmitz<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 47<br \/> 56220 Urmitz<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Epp<\/b><br \/>Meier KG Haupthaus Urmitz<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 47<br \/> 56220 Urmitz<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stella Huf<\/b><br \/>Meier KG<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00c3\u0178e 47<br \/> 56220 Urmitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.8470764|8.7047949":{"lat":53.8470764,"lon":8.7047949,"title":"Holger de Boer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger de Boer<\/b><br \/>EWE NETZ GmbH<br \/>Humphry-Davy-Stra\u00dfe 41<br \/> 27472 Cuxhaven<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6620639|7.3017257":{"lat":52.6620639,"lon":7.3017257,"title":"Felix Decker | Lennart Otten | Tim Strothmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Decker<\/b><br \/>Alwin Otten GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 22<br \/> 49716 Meppen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lennart Otten<\/b><br \/>Alwin Otten GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 22<br \/> 49716 Meppen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tim Strothmann<\/b><br \/>ALWIN OTTEN GMBH<br \/>Industriestra\u00dfe 22<br \/> 49716 Meppen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4051439|12.1566577":{"lat":50.4051439,"lon":12.1566577,"title":"Gerd Degenkolb","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gerd Degenkolb<\/b><br \/>Anlop - Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Hofer Str. 49<br \/> 08606 Oelsnitz\/Vogtl.<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4411489|11.8620036":{"lat":49.4411489,"lon":11.8620036,"title":"Maximilian Deget","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Deget<\/b><br \/>Stadtwerke Amberg Versorgungs GmbH<br \/>Gasfabrikstra\u00dfe 16<br \/> 92224 Amberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9875557|6.8897804":{"lat":50.9875557,"lon":6.8897804,"title":"Stefan Deis","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Deis<\/b><br \/>Marc Schmitz GmbH<br \/>Von-H\u00fcnefeld-Stra\u00dfe 91<br \/> 50829 K\u00f6ln<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5902179|13.291061":{"lat":52.5902179,"lon":13.291061,"title":"Steve Dermietzel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steve Dermietzel<\/b><br \/>Klaus-Peter Wilcks Heizung-Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Gorkistra\u00dfe 38<br \/> 13509 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6769065|8.6741":{"lat":53.6769065,"lon":8.6741,"title":"Nils Dettmann | Thomas Koop","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nils Dettmann<\/b><br \/>KOOP Energietechnik GmbH<br \/>Dorumer Str. 23<br \/> 27607 Geestland<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Koop<\/b><br \/>KOOP Energietechnik GmbH<br \/>Dorumer Str. 23<br \/> 27607 Geestland<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2009092|9.13794":{"lat":50.2009092,"lon":9.13794,"title":"Christian Di Meglio","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Di Meglio<\/b><br \/>Lorenz Energie GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 20<br \/> 63584 Gr\u00fcndau<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2705669|6.7559841":{"lat":51.2705669,"lon":6.7559841,"title":"Max Dick","content":"<b style=\"color: #555555;\">Max Dick<\/b><br \/>Deimann GmbH<br \/>Eichenbruch 7B<br \/> 40468 D\u00fcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.952941|7.4591342":{"lat":50.952941,"lon":7.4591342,"title":"Thomas Dick | Klaus Hiltmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Dick<\/b><br \/>TD Anlagentechnik GmbH Inh. Thomas Dick<br \/>Auf dem B\u00c3\u00bchl 8<br \/> 51674 Wiehl<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Klaus Hiltmann<\/b><br \/>TD Anlagentechnik GmbH Inh. Thomas Dick<br \/>Auf dem B\u00c3\u00bchl 8<br \/> 51674 Wiehl<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3565936|10.8073091":{"lat":50.3565936,"lon":10.8073091,"title":"Jan Diederichs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan Diederichs<\/b><br \/>Michael Pertsch GmbH<br \/>Elsaer Weg 5<br \/> 96476 Bad Rodach<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3180671|10.4897586":{"lat":52.3180671,"lon":10.4897586,"title":"J\u00f6rg Diedrichs","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Diedrichs<\/b><br \/>SOLVIS GmbH<br \/>Grotrian-Steinweg-Stra\u00dfe 12<br \/> 38112 Braunschweig<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1069294|8.6699835":{"lat":50.1069294,"lon":8.6699835,"title":"J\u00f6rg Diehl","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Diehl<\/b><br \/>Revisionsamt der Stadt Frankfurt<br \/>Gutleutstra\u00c3\u0178e 26<br \/> 60329 Frankfurt am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5557313|11.5197797":{"lat":53.5557313,"lon":11.5197797,"title":"Enrico Diehn | Christian Niemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Enrico Diehn<\/b><br \/>M & S Haustechnik GmbH Fachbetrieb f\u00fcr Heizung und Sanit\u00e4r<br \/>Plater Str. 50<br \/> 19086 Plate<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Niemann<\/b><br \/>M & S Haustechnik GmbH Fachbetrieb f\u00fcr Heizung und Sanit\u00e4r<br \/>Plater Str. 50<br \/> 19086 Plate<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3318916|13.0775583":{"lat":54.3318916,"lon":13.0775583,"title":"Sven Diekelmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Diekelmann<\/b><br \/>Sven Diekelmann Heizung-, Sanit\u00e4r- und L\u00fcftungsbau<br \/>Gro\u00c3\u0178e Parower Str. 96<br \/> 18435 Stralsund<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.258914|8.3652883":{"lat":52.258914,"lon":8.3652883,"title":"Klaus Diekmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Diekmann<\/b><br \/>Klaus Diekmann Installateur und Instandhaltung<br \/>Hust\u00c3\u00a4dter Str. 32<br \/> 49328 Melle<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8340521|7.2863568":{"lat":51.8340521,"lon":7.2863568,"title":"Lea Dieminger | Lutz Hagmann-Thomas | David Storks","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lea Dieminger<\/b><br \/>Schornsteinfegerakademie D\u00fclmen<br \/>Alter Ostdamm 17<br \/> 48249 D\u00fclmen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lutz Hagmann-Thomas<\/b><br \/>Schornsteinfegerakademie D\u00fclmen<br \/>Alter Ostdamm 17<br \/> 48249 D\u00fclmen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">David Storks<\/b><br \/>Schornsteinfegerakademie D\u00fclmen<br \/>Alter Ostdamm 17<br \/> 48249 D\u00fclmen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4985971|12.6018653":{"lat":50.4985971,"lon":12.6018653,"title":"Kay Dietel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kay Dietel<\/b><br \/>Dietel Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Schneeberger Str. 15<br \/> 08309 Eibenstock<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4359529|7.0283629":{"lat":51.4359529,"lon":7.0283629,"title":"Frank Dietrich | Torsten Sehr","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Dietrich<\/b><br \/>Elmatic GmbH<br \/>Max-Keith-Stra\u00dfe 20<br \/> 45136 Essen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Torsten Sehr<\/b><br \/>Elmatic GmbH<br \/>Max-Keith-Stra\u00dfe 20<br \/> 45136 Essen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2019032|11.1479969":{"lat":50.2019032,"lon":11.1479969,"title":"Enrico Dietz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Enrico Dietz<\/b><br \/>Haustechnik Dietz<br \/>Blumenstra\u00dfe 7<br \/> 96279 Weidhausen bei Coburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9543756|7.1435136":{"lat":50.9543756,"lon":7.1435136,"title":"Stefan Dievernich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Dievernich<\/b><br \/>Bach & Wesco KG<br \/>Ernst-Reuter-Stra\u00c3\u0178e 14<br \/> 51427 Bergisch Gladbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7584824|11.3608376":{"lat":47.7584824,"lon":11.3608376,"title":"Peter Disl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Disl<\/b><br \/>Peter Disl Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Fischhaberstra\u00c3\u0178e 32<br \/> 82377 Penzberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8257002|12.9603969":{"lat":50.8257002,"lon":12.9603969,"title":"Markus Dittrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Dittrich<\/b><br \/>Weigel & Unger Heizungs- und Sanit\u00e4rtechnik GmbH<br \/>Arthur-Strobel-Stra\u00c3\u0178e 53<br \/> 09127 Chemnitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0490981|8.2187673":{"lat":50.0490981,"lon":8.2187673,"title":"Tino Dobbertin | Heiko Farwer | Toby G\u00fcnther | Martin Heitzmann | Melano Hellwig | Bernd Kr\u00f6ger | Torben Lohse | Martin Luschitz | J\u00fcrgen Schmidt | Michael Schmidt | Karsten Wagner | Fabian Westerhausen | Georgio Younan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tino Dobbertin<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Heiko Farwer<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Toby G\u00fcnther<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Heitzmann<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Melano Hellwig<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bernd Kr\u00f6ger<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Torben Lohse<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Luschitz<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Schmidt<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Schmidt<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Karsten Wagner<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Fabian Westerhausen<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Georgio Younan<\/b><br \/>Panasonic Deutschland<br \/>Hagenauer Str. 43<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.972394|7.5132913":{"lat":50.972394,"lon":7.5132913,"title":"Alexander Dode","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Dode<\/b><br \/>Alexander Dode<br \/>Heinrich-Stender-Stra\u00dfe 2<br \/> 51674 Wiehl<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5088265|13.4324921":{"lat":52.5088265,"lon":13.4324921,"title":"Verena Dohmwirth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Verena Dohmwirth<\/b><br \/>WINTER Beratende Ingenieure f\u00fcr Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Stralauer Pl. 34<br \/> 10243 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.8544676|10.4969562":{"lat":53.8544676,"lon":10.4969562,"title":"Eckhart D\u00f6hring","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eckhart D\u00f6hring<\/b><br \/>Eckhart D\u00f6hring<br \/>Heilsaustra\u00dfe 7<br \/> 23858 Heidekamp<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4567291|6.9981172":{"lat":51.4567291,"lon":6.9981172,"title":"Pierino Domina","content":"<b style=\"color: #555555;\">Pierino Domina<\/b><br \/>Collin KG<br \/>Helmut-K\u00c3\u00a4utner-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 45127 Essen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5687016|6.2189923":{"lat":50.5687016,"lon":6.2189923,"title":"Mats Dondorf | Klaus Kaulen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mats Dondorf<\/b><br \/>Roder GmbH & Co. KG Heizungsbau u. Sanit\u00e4rinstallation<br \/>Ringstra\u00dfe 27<br \/> 52156 Monschau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Klaus Kaulen<\/b><br \/>Rodar GmbH & Co. KG Heizungsbau u. Sanit\u00e4rinstallation<br \/>Ringstra\u00dfe 27<br \/> 52156 Monschau<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7328269|11.0426246":{"lat":49.7328269,"lon":11.0426246,"title":"Stefan Dorn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Dorn<\/b><br \/>Stefan Dorn GmbH<br \/>Buckenhofener Str. 63<br \/> 91301 Forchheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3891831|13.4963172":{"lat":52.3891831,"lon":13.4963172,"title":"Mark Dornbusch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mark Dornbusch<\/b><br \/>e.distherm W\u00e4rmedienstleistungen GmbH<br \/>Mizarstra\u00dfe 3<br \/> 12529 Sch\u00f6nefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8888547|8.6579391":{"lat":49.8888547,"lon":8.6579391,"title":"Daniel D\u00f6rr","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel D\u00f6rr<\/b><br \/>Pfeiffer & May Darmstadt GmbH Niederlassung Darmstadt<br \/>Marburger Str. 20<br \/> 64289 Darmstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7899142|9.7736847":{"lat":53.7899142,"lon":9.7736847,"title":"Niklas Dosdall | Marek Meyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Niklas Dosdall<\/b><br \/>J\u00fcrgen Schwarz Heizungsbau GmbH<br \/>Reichenstra\u00dfe 11<br \/> 25355 Barmstedt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marek Meyer<\/b><br \/>J\u00fcrgen Schwarz Heizungsbau GmbH<br \/>Reichenstra\u00dfe 11<br \/> 25355 Barmstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.135411|11.5422758":{"lat":48.135411,"lon":11.5422758,"title":"Serkan Dourmous","content":"<b style=\"color: #555555;\">Serkan Dourmous<\/b><br \/>Durmus Haustechnik<br \/>Ligsalzstra\u00dfe 32<br \/> 80339 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6449345|10.2774517":{"lat":53.6449345,"lon":10.2774517,"title":"Tobias Dr\u00e4ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Dr\u00e4ger<\/b><br \/>Sebastian Dr\u00e4ger<br \/>Sieker Landstra\u00c3\u0178e 224<br \/> 22927 Gro\u00c3\u0178hansdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6004011|7.1916858":{"lat":53.6004011,"lon":7.1916858,"title":"Eike Dreessen | Holger Vienna","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eike Dreessen<\/b><br \/>J. Brose GmbH & Co. KG<br \/>Norddeicher Str. 35 -37<br \/> 26506 Norden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Holger Vienna<\/b><br \/>J. Brose GmbH & Co. KG<br \/>Norddeicher Str. 35 -37<br \/> 26506 Norden<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4848589|10.9472474":{"lat":49.4848589,"lon":10.9472474,"title":"Thomas Dre\u00dfel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Dre\u00dfel<\/b><br \/>G.U.T. Gl\u00e4ser KG<br \/>Manfred-Roth-Stra\u00dfe 21<br \/> 90766 F\u00fcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.8242682|10.0812146":{"lat":52.8242682,"lon":10.0812146,"title":"Mathias Drewes","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mathias Drewes<\/b><br \/>Drewes Haustechnik GmbH<br \/>Celler Str. 47<br \/> 29320 S\u00c3\u00bcdheide<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4799635|10.381714":{"lat":48.4799635,"lon":10.381714,"title":"Andr\u00e9 Drissner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 Drissner<\/b><br \/>Haustechnik Andre Drissner<br \/>Neusiedlung 5<br \/> 89362 Offingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9922016|9.1607541":{"lat":47.9922016,"lon":9.1607541,"title":"Michael Droxner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Droxner<\/b><br \/>Droxner GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-Klempnerei<br \/>Unter d. Linde 8<br \/> 88605 Me\u00dfkirch<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6637757|7.8078045":{"lat":51.6637757,"lon":7.8078045,"title":"Richard D\u00fcchting","content":"<b style=\"color: #555555;\">Richard D\u00fcchting<\/b><br \/>D\u00fcchting GmbH<br \/>\u00d6stingstra\u00dfe 25<br \/> 59063 Hamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4692494|7.1254267":{"lat":51.4692494,"lon":7.1254267,"title":"Alexander Dudschenko | Dominik Ligon","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Dudschenko<\/b><br \/>Vonovia Modernisierungs GmbH<br \/>Burgstra\u00dfe 9<br \/> 44867 Bochum<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dominik Ligon<\/b><br \/>Vonovia<br \/>Burgstra\u00dfe 9<br \/> 44867 Bochum<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6432633|7.01646":{"lat":50.6432633,"lon":7.01646,"title":"Adrian Dunkelberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Adrian Dunkelberg<\/b><br \/>Adrian Dunkelberg<br \/>M\u00c3\u00bchlgrabenstra\u00c3\u0178e 27<br \/> 53340 Meckenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8146908|14.1773502":{"lat":51.8146908,"lon":14.1773502,"title":"Tilo D\u00fcnnbier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tilo D\u00fcnnbier<\/b><br \/>Tilo D\u00fcnnbier Haustechnik<br \/>Burger Str. 20<br \/> 03096 Werben<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.968341|7.5711928":{"lat":51.968341,"lon":7.5711928,"title":"Johannes Dunsing","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Dunsing<\/b><br \/>Wasser & W\u00e4rme Dunsing GmbH<br \/>Ahausweg 5<br \/> 48161 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8574697|8.2819814":{"lat":51.8574697,"lon":8.2819814,"title":"Bernd Dust","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Dust<\/b><br \/>Josef Brinkmeier GmbH<br \/>Bosfelder Weg 6<br \/> 33378 Rheda-Wiedenbr\u00fcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7862255|9.2064109":{"lat":48.7862255,"lon":9.2064109,"title":"Mustafa D\u00fczenli","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mustafa D\u00fczenli<\/b><br \/>D\u00fczenli Haustechnik<br \/>Landhausstra\u00dfe 156<br \/> 70188 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6015622|11.0387755":{"lat":49.6015622,"lon":11.0387755,"title":"Niklas Ebell","content":"<b style=\"color: #555555;\">Niklas Ebell<\/b><br \/>Energie- und Elektrotechnik Niklas Ebell<br \/>Anderlohrstra\u00dfe 4<br \/> 91054 Erlangen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7151551|9.3947284":{"lat":48.7151551,"lon":9.3947284,"title":"Horst Eberle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Horst Eberle<\/b><br \/>Erdw\u00e4rme GbR Le\u00dfmann Ingo & Eberle Horst<br \/>Plochinger Str. 47<br \/> 73779 Deizisau<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7427433|9.9452053":{"lat":53.7427433,"lon":9.9452053,"title":"David-Andr\u00e9 Echelmeyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">David-Andr\u00e9 Echelmeyer<\/b><br \/>Max Weishaupt GmbH Niederlassung Hamburg<br \/>Auf dem Halenberg 10<br \/> 25451 Quickborn<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5799682|10.6101195":{"lat":49.5799682,"lon":10.6101195,"title":"Walter Eck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Walter Eck<\/b><br \/>Wilhelm Eck GmbH Sanit\u00e4r-Gas-Installation<br \/>N\u00fcrnberger Str. 11<br \/> 91413 Neustadt an der Aisch<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8433473|13.0176213":{"lat":50.8433473,"lon":13.0176213,"title":"Ren\u00e9 Eckardt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ren\u00e9 Eckardt<\/b><br \/>Eckhardt Feuerungs- und Heizungsservice<br \/>Hauptstra\u00dfe 125<br \/> 09128 Chemnitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9735538|12.048728":{"lat":47.9735538,"lon":12.048728,"title":"Johann Egger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johann Egger<\/b><br \/>Obermaier GmbH<br \/>Kronau 16<br \/> 83550 Emmering<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3426059|6.678653":{"lat":50.3426059,"lon":6.678653,"title":"Florian Ehlen | Sebastian Kijowsky","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Ehlen<\/b><br \/>Ehlen & S\u00f6hne GmbH<br \/>Auf der L\u00c3\u00bch 1<br \/> 54578 Wiesbaum<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sebastian Kijowsky<\/b><br \/>Ehlen & S\u00f6hne GmbH<br \/>Auf der L\u00c3\u00bch 1<br \/> 54578 Wiesbaum<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.673753|10.4358242":{"lat":48.673753,"lon":10.4358242,"title":"Bernd Ehnle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Ehnle<\/b><br \/>Ehnle Geb\u00e4udetechnik GmbH & Co. KG<br \/>Kapelleng\u00c3\u00a4\u00c3\u0178le 17<br \/> 89561 Dischingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4465017|7.3198605":{"lat":51.4465017,"lon":7.3198605,"title":"Andreas Eichholz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Eichholz<\/b><br \/>EICHHOLZ GmbH Heizung & K\u00fchlung<br \/>Im Esch 17<br \/> 58455 Witten<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4479083|9.687687":{"lat":52.4479083,"lon":9.687687,"title":"Yannick Eichmann | Stefan Wedekind | Benjamin Wichmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Yannick Eichmann<\/b><br \/>HS-C. Hempelmann KG Hannover<br \/>Erdinger Str. 1<br \/> 30855 Langenhagen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Wedekind<\/b><br \/>HS-C. Hempelmann KG Hannover Haupthaus Langenhagen<br \/>Erdinger Str. 1<br \/> 30855 Langenhagen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Benjamin Wichmann<\/b><br \/>HS-C. Hempelmann KG Hannover Haupthaus Langenhagen<br \/>Erdinger Str. 1<br \/> 30855 Langenhagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.24527|8.18832":{"lat":53.24527,"lon":8.18832,"title":"Jan Eick | Kevin Hofmann | Oliver K\u00fchle | Peter Nuss | Mike Schiller | Hermann Vogt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan Eick<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kevin Hofmann<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Oliver K\u00fchle<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Nuss<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mike Schiller<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Hermann Vogt<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.381693|6.9380226":{"lat":51.381693,"lon":6.9380226,"title":"Dennis Eickelberg | Brian Stiemert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Eickelberg<\/b><br \/>\u00f6koloco GmbH<br \/>Alpha HAUS<br \/> Im Teelbruch 130<br \/> 45219 Essen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Brian Stiemert<\/b><br \/>\u00f6koloco GmbH<br \/>Alpha HAUS<br \/> Im Teelbruch 130<br \/> 45219 Essen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6352784|8.0617696":{"lat":48.6352784,"lon":8.0617696,"title":"Maik Eigner | Christian Vollmer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maik Eigner<\/b><br \/>Konzmann WIVO - Wilfried Vollmer GmbH<br \/>Neulandstra\u00dfe 2<br \/> 77855 Achern<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Vollmer<\/b><br \/>Konzmann WIVO - Wilfried Vollmer GmbH<br \/>Neulandstra\u00dfe 2<br \/> 77855 Achern<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0050474|7.9394269":{"lat":53.0050474,"lon":7.9394269,"title":"Christoph Elberfeld | Julian Hinrichs-Pahl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Elberfeld<\/b><br \/>Ludger Elberfeld GmbH Elektro-Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Flachsweg 15<br \/> 26219 B\u00c3\u00b6sel<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Julian Hinrichs-Pahl<\/b><br \/>Ludger Elberfeld GmbH Elektro-Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Flachsweg 15<br \/> 26219 B\u00c3\u00b6sel<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6289764|7.2271177":{"lat":50.6289764,"lon":7.2271177,"title":"J\u00f6rg Elmer","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Elmer<\/b><br \/>Selfio GmbH<br \/>Drieschweg 9<br \/> 53604 Bad Honnef<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3761519|9.5956291":{"lat":53.3761519,"lon":9.5956291,"title":"Dirk Elmers | Marvin Holst","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Elmers<\/b><br \/>Bernd Elmers GmgH & Co. KG<br \/>Gewerbestra\u00c3\u0178e 4<br \/> 21644 Sauensiek<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marvin Holst<\/b><br \/>Bernd Elmers GmbH & Co. KG<br \/>Gewerbestra\u00c3\u0178e 4<br \/> 21644 Sauensiek<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2764884|9.4512789":{"lat":51.2764884,"lon":9.4512789,"title":"Andreas Elsner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Elsner<\/b><br \/>Andreas Elsner Heizung und Sanit\u00e4r<br \/>Br\u00fcckenhofstra\u00dfe 17<br \/> 34132 Kassel<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0394896|7.4730944":{"lat":52.0394896,"lon":7.4730944,"title":"Steffen Elverich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Elverich<\/b><br \/>Leo Beckmann GmbH<br \/>Kr\u00fcselblick 1<br \/> 48341 Altenberge<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1946357|9.4789585":{"lat":49.1946357,"lon":9.4789585,"title":"Willy Emmert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Willy Emmert<\/b><br \/>Gienger & Renz KG<br \/>Im Sichert 20<br \/> 74613 \u00c3\u2013hringen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3677667|10.9563278":{"lat":48.3677667,"lon":10.9563278,"title":"Stefan Endres | Johannes Jacob | J\u00fcrgen Lang | Markus Schmidberger | Tobias Wild","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Endres<\/b><br \/>Franz Silberhorn KG<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Sebastian - Mayr - Str. 1<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Johannes Jacob<\/b><br \/>Ritz KG<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Sebastian - Mayr - Str. 1<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Lang<\/b><br \/>Franz Silberhorn KG<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Sebastian - Mayr - Str. 1<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Schmidberger<\/b><br \/>Franz Silberhorn KG<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Sebastian - Mayr - Str. 1<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias Wild<\/b><br \/>Franz Silberhorn KG<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Sebastian - Mayr - Str. 1<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4047252|9.7316038":{"lat":52.4047252,"lon":9.7316038,"title":"Andreas Engel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Engel<\/b><br \/>W+S Lorenz KG<br \/>B\u00c3\u00bcttnerstra\u00c3\u0178e 15<br \/> 30165 Hannover<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.416607|10.8671843":{"lat":48.416607,"lon":10.8671843,"title":"Michael Erdmann | Volker Geisler | Dominik Huber | Rene Kobrow | Axel Lamprecht | Ulrich Opp | J\u00f6rg Schleicher | Horst Seeger | Anton Seiler | Thomas Steiner | Sebastian Wei\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Erdmann<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Volker Geisler<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dominik Huber<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rene Kobrow<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Axel Lamprecht<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ulrich Opp<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Schleicher<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Horst Seeger<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Anton Seiler<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Steiner<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sebastian Wei\u00df<\/b><br \/>Windhager Zentralheizung GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 9<br \/> 86368 Gersthofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0313|11.0418589":{"lat":51.0313,"lon":11.0418589,"title":"Sebastian Erlacher | Alexander Jost","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Erlacher<\/b><br \/>Beetz & Co. GmbH<br \/>Bergrat-Voigt-Stra\u00dfe 10<br \/> 99087 Erfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Jost<\/b><br \/>Beetz & Co. GmbH<br \/>Bergrat-Voigt-Stra\u00dfe 10<br \/> 99087 Erfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9139964|13.336752":{"lat":50.9139964,"lon":13.336752,"title":"Ronny Erler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ronny Erler<\/b><br \/>RECUN Energieberatung<br \/>Chemnitzer Str. 2<br \/> 09599 Freiberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.52055|6.51797":{"lat":51.52055,"lon":6.51797,"title":"Markus Ermen-Zielonka","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Ermen-Zielonka<\/b><br \/>Ermen-Engineering<br \/>Altfelder Str. 248C<br \/> 47475 Kamp-Lintfort<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3089874|8.1272133":{"lat":49.3089874,"lon":8.1272133,"title":"Christoph Ernst","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Ernst<\/b><br \/>Christoph Ernst Geb\u00e4udetechnik<br \/>Friedhof Str. 75<br \/> 67487 Maikammer<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5791649|9.8012304":{"lat":53.5791649,"lon":9.8012304,"title":"Hakan Ertugrul","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hakan Ertugrul<\/b><br \/>ENHATEC ENERGIE-HAUS-TECHNIK<br \/>Fruchtweg 4<br \/> 22589 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8076922|9.160761":{"lat":48.8076922,"lon":9.160761,"title":"Mike Ettengruber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mike Ettengruber<\/b><br \/>Dieter Ettengruber GmbH<br \/>Oswald-Hesse-Stra\u00dfe 103A<br \/> 70469 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6492425|10.1143695":{"lat":53.6492425,"lon":10.1143695,"title":"Frank Even","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Even<\/b><br \/>Gas-Heizkessel-Service GmbH<br \/>Dweerbl\u00c3\u00b6cken 31<br \/> 22393 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.7020739|9.7317112":{"lat":54.7020739,"lon":9.7317112,"title":"Klaas Ewertsen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaas Ewertsen<\/b><br \/>Klaas Ewertsen Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Dorfstra\u00dfe 11<br \/> 24996 Ahneby<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8319423|7.4369547":{"lat":50.8319423,"lon":7.4369547,"title":"Uwe Faber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Faber<\/b><br \/>Krischker Haustechnik GmbH<br \/>Rose<br \/> 53809 Ruppichteroth<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3267993|6.5901375":{"lat":51.3267993,"lon":6.5901375,"title":"Sebastian Fago","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Fago<\/b><br \/>Collin KG<br \/>Die\u00c3\u0178emer Bruch 83<br \/> 47805 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6263699|7.0390305":{"lat":50.6263699,"lon":7.0390305,"title":"Heinz-Peter Falkenreck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heinz-Peter Falkenreck<\/b><br \/>Lupus AG<br \/>Neuer Markt 31<br \/> 53340 Meckenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9397165|7.6352822":{"lat":47.9397165,"lon":7.6352822,"title":"Christian Faller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Faller<\/b><br \/>AVISTA Haustechnik GmbH<br \/>M\u00c3\u00bchlenstra\u00c3\u0178e 3<br \/> 79258 Hartheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5823608|8.6453021":{"lat":50.5823608,"lon":8.6453021,"title":"Laszlo Farkas","content":"<b style=\"color: #555555;\">Laszlo Farkas<\/b><br \/>THIELE GMBH UND CO KG<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00c3\u0178e 16<br \/> 35398 Gie\u00c3\u0178en<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7298634|9.9637576":{"lat":49.7298634,"lon":9.9637576,"title":"Frank Fausel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Fausel<\/b><br \/>Witthake Haustechnik GmbH<br \/>Huberstra\u00dfe 8<br \/> 97084 W\u00fcrzburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3922674|10.4375073":{"lat":48.3922674,"lon":10.4375073,"title":"Ewald Federsel | Michael Fischer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ewald Federsel<\/b><br \/>Ewald und Sohn GmbH<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 98A<br \/> 89343 Jettingen-Scheppach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Fischer<\/b><br \/>Ewald und Sohn GmbH<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 98A<br \/> 89343 Jettingen-Scheppach<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9132164|8.1011313":{"lat":47.9132164,"lon":8.1011313,"title":"Benedict Fehrenbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benedict Fehrenbach<\/b><br \/>Walter Lutema GmbH<br \/>Am R\u00f6ssleberg 7<br \/> 79856 Hinterzarten<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2450785|7.432053":{"lat":49.2450785,"lon":7.432053,"title":"Holger Feix","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger Feix<\/b><br \/>F & B Heizungstechnik GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 46<br \/> 66497 Contwig<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9770625|8.2933193":{"lat":49.9770625,"lon":8.2933193,"title":"Steffen Feldmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Feldmann<\/b><br \/>Steffen Feldmann Heizung-L\u00fcftung-Sanit\u00e4r<br \/>Jakob-Anstatt-Stra\u00dfe 4<br \/> 55130 Mainz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3370123|12.68331":{"lat":53.3370123,"lon":12.68331,"title":"Max Fendt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Max Fendt<\/b><br \/>Roland Auzinger Sanit\u00e4r- und Heizungsbau<br \/>Solzower Str. 11<br \/> 17209 S\u00fcdm\u00fcritz<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6595212|8.7893223":{"lat":49.6595212,"lon":8.7893223,"title":"Henning Ferber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Henning Ferber<\/b><br \/>J\u00e4ger GmbH Elektro Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Krumbacher Str. 59<br \/> 64658 F\u00fcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0934098|7.1903707":{"lat":51.0934098,"lon":7.1903707,"title":"Marco Ferrantino","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Ferrantino<\/b><br \/>Ferrantino Heizung Klima Sanit\u00e4r<br \/>Altenberger Str. 66<br \/> 42929 Wermelskirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2844611|7.2275017":{"lat":49.2844611,"lon":7.2275017,"title":"Sascha Fey","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Fey<\/b><br \/>Herbert Fey GmbH<br \/>Goethestra\u00dfe 1<br \/> 66459 Kirkel<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4888446|13.5245836":{"lat":52.4888446,"lon":13.5245836,"title":"Florian Fiedler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Fiedler<\/b><br \/>Herrn Florian Fiedler<br \/>Hentigstra\u00dfe 18A<br \/> 10318 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8679496|10.3282685":{"lat":49.8679496,"lon":10.3282685,"title":"Alexander Finster | Alexander Wolf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Finster<\/b><br \/>Unterfr\u00e4nkische \u00dcberlandzentrale eG<br \/>Schallfelder Str. 11<br \/> 97511 L\u00c3\u00bclsfeld<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Wolf<\/b><br \/>Unterfr\u00e4nkische \u00dcberlandzentrale eG<br \/>Schallfelder Str. 11<br \/> 97511 L\u00c3\u00bclsfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.019234276989|7.6079150755313":{"lat":48.019234276989,"lon":7.6079150755313,"title":"Christian Fischer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Fischer<\/b><br \/>Fischer GmbH<br \/>Hochstetter Str. 7<br \/> 79206 Breisach am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0396858|11.3582069":{"lat":50.0396858,"lon":11.3582069,"title":"Frank Fischer | Andreas Kunkel | Thorsten Lisker | David Rolheiser | Tom Talaj | Leon Wolf | Peter Zenke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Fischer<\/b><br \/>Novelan - eine Marke der ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Kunkel<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thorsten Lisker<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">David Rolheiser<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tom Talaj<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Leon Wolf<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Zenke<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 3<br \/> 95359 Kasendorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1512501|11.9480914":{"lat":50.1512501,"lon":11.9480914,"title":"Michael Fischer | Mario Vogt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Fischer<\/b><br \/>Hacker Haustechnik GmbH<br \/>Wei\u00dfenst\u00e4dter Str. 13<br \/> 95158 Kirchenlamitz<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mario Vogt<\/b><br \/>Hacker Haustechnik GmbH<br \/>Wei\u00dfenst\u00e4dter Str. 13<br \/> 95158 Kirchenlamitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7241936|10.3192922":{"lat":47.7241936,"lon":10.3192922,"title":"Patrick Fischer | Rainer Moll","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Fischer<\/b><br \/>Energie und Umweltzentrum Allgaeu gGmbH<br \/>Burgstra\u00dfe 26<br \/> 87435 Kempten (Allg\u00e4u)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rainer Moll<\/b><br \/>Energie und Umweltzentrum Allg\u00e4u gGmbH<br \/>Burgstra\u00dfe 26<br \/> 87435 Kempten (Allg\u00e4u)<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5244691|7.272509":{"lat":53.5244691,"lon":7.272509,"title":"Timo Fisser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Fisser<\/b><br \/>Herta Fisser<br \/>Burgstra\u00dfe 5<br \/> 26529 Marienhafe<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1964918|9.1101779":{"lat":50.1964918,"lon":9.1101779,"title":"Eduard Fitterer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eduard Fitterer<\/b><br \/>Eddy\u00b4s Geb\u00e4udetechnik Inh. Eduard Fitterer<br \/>Sportpl. 6<br \/> 63584 Gr\u00fcndau<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4086956|8.0491671":{"lat":51.4086956,"lon":8.0491671,"title":"Alexander Flamme | Marius Wiegard","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Flamme<\/b><br \/>Gebro Herwig Haustechnik GmbH<br \/>Obereimer 12<br \/> 59821 Arnsberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marius Wiegard<\/b><br \/>Gebro Herwig Haustechnik GmbH<br \/>Obereimer 12<br \/> 59821 Arnsberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0404552|7.5774248":{"lat":48.0404552,"lon":7.5774248,"title":"Andreas Fleig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Fleig<\/b><br \/>Fleig Haustechnik Gbr<br \/>Krummholzstra\u00dfe 2<br \/> 79206 Breisach am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0546964|13.7167757":{"lat":51.0546964,"lon":13.7167757,"title":"Rico Fleischer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rico Fleischer<\/b><br \/>EnergieBeratungszentrum Dresden<br \/>Berliner Str. 19<br \/> 01067 Dresden<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3364462|7.7290392":{"lat":50.3364462,"lon":7.7290392,"title":"Thomas Flerus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Flerus<\/b><br \/>Thomas Flerus Haustechnik<br \/>Dryanderstra\u00dfe 3<br \/> 56130 Bad Ems<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7692|7.45919":{"lat":51.7692,"lon":7.45919,"title":"Hendrik Focke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hendrik Focke<\/b><br \/>Focke GmbH & Co. KG<br \/>Selmer Str. 21<br \/> 59348 L\u00c3\u00bcdinghausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9545022|8.2461825":{"lat":51.9545022,"lon":8.2461825,"title":"Andreas F\u00f6lling","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas F\u00f6lling<\/b><br \/>Andreas F\u00f6lling<br \/>Franz-Claas-Stra\u00dfe 4<br \/> 33428 Harsewinkel<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5341533|8.4950833":{"lat":50.5341533,"lon":8.4950833,"title":"Benedikt F\u00f6rster | Dirk Sommer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benedikt F\u00f6rster<\/b><br \/>geb\u00e4udetechnische Planungen Benedikt F\u00f6rster<br \/>Taunusstra\u00c3\u0178e 10<br \/> 35580 Wetzlar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dirk Sommer<\/b><br \/>geb\u00e4udetechnische Planungen Benedikt F\u00f6rster<br \/>Taunusstra\u00dfe 10<br \/> 35580 Wetzlar<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3020339|6.8308069":{"lat":51.3020339,"lon":6.8308069,"title":"Sahand Fotouhi","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sahand Fotouhi<\/b><br \/>Tyco Holding GmbH<br \/>Am Schimmersfeld 5-7<br \/> 40880 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0118239|8.3684593":{"lat":50.0118239,"lon":8.3684593,"title":"Georg Frank | Leif Koch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg Frank<\/b><br \/>Rath KG<br \/>Dr.-Ruben-Rausing-Stra\u00c3\u0178e 11<br \/> 65239 Hochheim am Main<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Leif Koch<\/b><br \/>Rath Haustechnik KG<br \/>Dr.-Ruben-Rausing-Stra\u00c3\u0178e 11<br \/> 65239 Hochheim am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9249701|6.3725157":{"lat":50.9249701,"lon":6.3725157,"title":"Christoph Franken | Tim Heidemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Franken<\/b><br \/>MRK-Franken<br \/>Mariengartenstra\u00dfe 16<br \/> 52428 J\u00fclich<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tim Heidemann<\/b><br \/>MRK-Franken<br \/>Mariengartenstra\u00dfe 16<br \/> 52428 J\u00fclich<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7995696|12.2043707":{"lat":53.7995696,"lon":12.2043707,"title":"Thomas Frankowski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Frankowski<\/b><br \/>Gerd Linda & Co. GmbH<br \/>R\u00c3\u00b6vertannen 16<br \/> 18273 G\u00c3\u00bcstrow<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9872177|7.8004454":{"lat":47.9872177,"lon":7.8004454,"title":"Alexander Franz | Uwe Schweizer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Franz<\/b><br \/>Pfeiffer & May Freiburg KG Niederlassung Freiburg<br \/>St. Georgener Str. 6<br \/> 79111 Freiburg im Breisgau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Uwe Schweizer<\/b><br \/>Pfeiffer und May Freiburg KG<br \/>St. Georgener Str. 6<br \/> 79111 Freiburg im Breisgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.44765|6.66982":{"lat":50.44765,"lon":6.66982,"title":"Dietmar Franzen | Hartmut Franzen | Tobias Franzen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dietmar Franzen<\/b><br \/>O.M.T.-GmbH<br \/>M\u00c3\u00bclheimer Heide 11<br \/> 53945 Blankenheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Hartmut Franzen<\/b><br \/>O.M.T.-GmbH<br \/>M\u00c3\u00bclheimer Heide 11<br \/> 53945 Blankenheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias Franzen<\/b><br \/>O.M.T.-GmbH<br \/>M\u00c3\u00bclheimer Heide 11<br \/> 53945 Blankenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7983152|7.2233209":{"lat":49.7983152,"lon":7.2233209,"title":"Steffen Frech | Stefan Schwarm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Frech<\/b><br \/>Thomas Heizung-Sanit\u00e4r GmbH & Co. KG<br \/>Lindenstra\u00dfe 1a<br \/> 55758 Bruchweiler<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Schwarm<\/b><br \/>Thomas Heizung-Sanit\u00e4r GmbH & Co. KG<br \/>Lindenstra\u00dfe 1a<br \/> 55758 Bruchweiler<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1397158|11.4286155":{"lat":48.1397158,"lon":11.4286155,"title":"Gerhard Frei","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gerhard Frei<\/b><br \/>COOLPLAN GERHARD FREI<br \/>Trimburgstra\u00dfe 2<br \/> 81249 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9305978|10.9576729":{"lat":49.9305978,"lon":10.9576729,"title":"J\u00fcrgen Freigang","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Freigang<\/b><br \/>96117 Memmelsdorf<br \/> Deutschland<br \/>+49 951 4073495<br \/>"},"52.4825736|10.0965891":{"lat":52.4825736,"lon":10.0965891,"title":"Marvin Freiherr von Wechmar | Thomas Grotewold | Justin Siepert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marvin Freiherr von Wechmar<\/b><br \/>ELOTHERM Anderson GmbH<br \/>Henighuser Str. 18<br \/> 31311 Uetze<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Grotewold<\/b><br \/>ELOTHERM Anderson GmbH<br \/>Henighuser Str. 18<br \/> 31311 Uetze<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Justin Siepert<\/b><br \/>ELOTHERM Anderson GmbH<br \/>Henighuser Str. 18<br \/> 31311 Uetze<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4309553|10.5008922":{"lat":50.4309553,"lon":10.5008922,"title":"Marco Frenzel | Peter Sch\u00fcler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Frenzel<\/b><br \/>WEGRA Anlagenbau GmbH<br \/>Oberes Tor 106<br \/> 98631 R\u00c3\u00b6mhild<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Sch\u00fcler<\/b><br \/>WEGRA Anlagenbau GmbH<br \/>Oberes Tor 106<br \/> 98631 R\u00c3\u00b6mhild<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3914121|8.0079961":{"lat":53.3914121,"lon":8.0079961,"title":"Marcel Frers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Frers<\/b><br \/>Tapken Haustechnik GmbH<br \/>Neuenburger Str. 5<br \/> 26345 Bockhorn<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.608318|8.7598788":{"lat":49.608318,"lon":8.7598788,"title":"Urich Friedrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Urich Friedrich<\/b><br \/>Urich Geb\u00e4udetechnik<br \/>Siedlung 28<br \/> 64668 Rimbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.53919|9.10703":{"lat":54.53919,"lon":9.10703,"title":"Lasse Friedrichsen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lasse Friedrichsen<\/b><br \/>Friedrichsen Landtechnik GmbH & Co.KG<br \/>Kohgang 9<br \/> 25860 Olderup<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4937399|7.5612313":{"lat":50.4937399,"lon":7.5612313,"title":"David Friesen","content":"<b style=\"color: #555555;\">David Friesen<\/b><br \/>David Friesen Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Friedrichstra\u00dfe 20<br \/> 56584 Meinborn<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0348535|9.0268725":{"lat":50.0348535,"lon":9.0268725,"title":"Ren\u00e9 Fritsch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ren\u00e9 Fritsch<\/b><br \/>Energieberatung Ren\u00e9 Fritsch<br \/>Klein-Welzheimer Str. 3c<br \/> 63533 Mainhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8216657|9.3271176":{"lat":48.8216657,"lon":9.3271176,"title":"J\u00fcrgen Fritz","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Fritz<\/b><br \/>Bucher KG<br \/>Eisentalstra\u00c3\u0178e 40<br \/> 71332 Waiblingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2148131|8.7741874":{"lat":52.2148131,"lon":8.7741874,"title":"Alexander Fr\u00f6lich | Rene Roeben","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Fr\u00f6lich<\/b><br \/>Fr\u00f6lich Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Am Urnenfeld 3<br \/> 32549 Bad Oeynhausen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rene Roeben<\/b><br \/>Fr\u00f6lich Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Am Urnenfeld 3<br \/> 32549 Bad Oeynhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5933474|7.2355725":{"lat":51.5933474,"lon":7.2355725,"title":"Mario Fronda","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mario Fronda<\/b><br \/>Bernd Fronda K\u00e4lte- und Klimatechnik<br \/>Philipp-Reis-Stra\u00dfe 9<br \/> 45659 Recklinghausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0019385|12.109178":{"lat":49.0019385,"lon":12.109178,"title":"Raphael Fronhofer | Christian Schreiber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Raphael Fronhofer<\/b><br \/>Jakob Zirngibl GmbH<br \/>Hermann-Geib-Stra\u00dfe 18<br \/> 93053 Regensburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Schreiber<\/b><br \/>Jakob Zirngibl GmbH<br \/>Hermann-Geib-Stra\u00dfe 18<br \/> 93053 Regensburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.967908|7.8923228":{"lat":49.967908,"lon":7.8923228,"title":"Peter Frosch | Thomas Frosch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Frosch<\/b><br \/>Frosch Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Kaufhausgasse 14<br \/> 55411 Bingen am Rhein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Frosch<\/b><br \/>Frosch Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Kaufhausgasse 14<br \/> 55411 Bingen am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2010519|9.1385165":{"lat":50.2010519,"lon":9.1385165,"title":"Tobias Fr\u00fcchtl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Fr\u00fcchtl<\/b><br \/>Lorenz Energie GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00c3\u0178e 20<br \/> 63584 Gr\u00c3\u00bcndau<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7315213|11.5676929":{"lat":48.7315213,"lon":11.5676929,"title":"Dominik Fuchs | Martin Fuchs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominik Fuchs<\/b><br \/>Martin Fuchs Heizung- und Sanit\u00e4r<br \/>Kirchenweg 9A<br \/> 85119 Ernsgaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Fuchs<\/b><br \/>Martin Fuchs Heizung- und Sanit\u00e4r<br \/>Kirchenweg 9A<br \/> 85119 Ernsgaden<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0690699|12.2631032":{"lat":49.0690699,"lon":12.2631032,"title":"Florian Fuchs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Fuchs<\/b><br \/>Ludwig Fuchs Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Spitz<br \/> 93177 Altenthann<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7865947|12.850246":{"lat":48.7865947,"lon":12.850246,"title":"Manuel Fuchs | J\u00fcrgen Pletl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manuel Fuchs<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Straubinger Str. 87<br \/> 94447 Plattling<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Pletl<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Straubinger Str. 87<br \/> 94447 Plattling<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5599093|8.1539178":{"lat":50.5599093,"lon":8.1539178,"title":"Markus Fuchs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Fuchs<\/b><br \/>Markus Fuchs Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Neue Str. 9<br \/> 35794 Mengerskirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4810823|13.3435993":{"lat":52.4810823,"lon":13.3435993,"title":"Matthias Fuchs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Fuchs<\/b><br \/>Matthias Fuchs<br \/>Hewaldstra\u00c3\u0178e 6<br \/> 10825 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4985762|11.3703947":{"lat":48.4985762,"lon":11.3703947,"title":"Christian F\u00fcrholzer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian F\u00fcrholzer<\/b><br \/>Oliver Dorn GmbH<br \/>Stra\u00df\u00e4cker 7<br \/> 85302 Gerolsbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4866665|9.8176635":{"lat":49.4866665,"lon":9.8176635,"title":"Benjamin Gabel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Gabel<\/b><br \/>Reinelt Haustechnik<br \/>Tauberweg 24<br \/> 97999 Igersheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.494519|8.4671619":{"lat":49.494519,"lon":8.4671619,"title":"Andreas Gabriel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Gabriel<\/b><br \/>MVV Energie AG<br \/>Luisenring 49<br \/> 68159 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2445099|8.1883842":{"lat":53.2445099,"lon":8.1883842,"title":"Kay Gafert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kay Gafert<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 20<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0520778|8.6354922":{"lat":53.0520778,"lon":8.6354922,"title":"Kevin Gaida","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kevin Gaida<\/b><br \/>Stadtwerke Delmenhorst GmbH<br \/>Fischstra\u00dfe 32-34<br \/> 27749 Delmenhorst<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4597599|8.1692449":{"lat":49.4597599,"lon":8.1692449,"title":"Rouven Gairing","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rouven Gairing<\/b><br \/>Leonhard Gairing GmbH<br \/>Philipp-Fauth-Stra\u00dfe 10<br \/> 67098 Bad D\u00fcrkheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1794913|8.7375084":{"lat":50.1794913,"lon":8.7375084,"title":"Robert Gal","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robert Gal<\/b><br \/>Gal - Heizungsspezialist<br \/>Frankfurter Str. 113<br \/> 61118 Bad Vilbel<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4546843|6.6301518":{"lat":51.4546843,"lon":6.6301518,"title":"Wolfgang Galla","content":"<b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Galla<\/b><br \/>Haustechnik Galla<br \/>Gabelsbergerstra\u00c3\u0178e 4<br \/> 47441 Moers<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1187076|8.325771":{"lat":53.1187076,"lon":8.325771,"title":"Hartmut Gallo","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hartmut Gallo<\/b><br \/>Huder K\u00e4lte-Klima-Service<br \/>Neuenweger Reihe 33<br \/> 27798 Hude<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3687282|9.7418539":{"lat":52.3687282,"lon":9.7418539,"title":"Sven Gallwitz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Gallwitz<\/b><br \/>Landeshauptstadt Hannover Fachbereich Geb\u00e4udemanagement OE19.43 Heizung-, L\u00fcftungs- Maschinentechnik<br \/>Aegidientorpl. 1<br \/> 30159 Hannover<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4999336|8.8224224":{"lat":48.4999336,"lon":8.8224224,"title":"Alexander Garbe | Julian Karbiner | Sascha Rempis","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Garbe<\/b><br \/>Bitzer K\u00fchlmaschinenbau GmbH<br \/>Peter-Schaufler-Stra\u00dfe 3<br \/> 72108 Rottenburg am Neckar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Julian Karbiner<\/b><br \/>Bitzer K\u00fchlmaschinenbau GmbH<br \/>Peter-Schaufler-Stra\u00dfe 3<br \/> 72108 Rottenburg am Neckar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sascha Rempis<\/b><br \/>Bitzer K\u00fchlmaschinenbau GmbH<br \/>Peter-Schaufler-Stra\u00dfe 3<br \/> 72108 Rottenburg am Neckar<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8725131|11.8345429":{"lat":49.8725131,"lon":11.8345429,"title":"Stephanie Garei\u00df | Stephan Rettner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephanie Garei\u00df<\/b><br \/>Haustechnik G\u00fcnthner GmbH<br \/>Wirbenz<br \/> 95469 Speichersdorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stephan Rettner<\/b><br \/>Haustechnik G\u00fcnthner GmbH<br \/>Wirbenz<br \/> 95469 Speichersdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5965304|13.4567504":{"lat":52.5965304,"lon":13.4567504,"title":"Torsten Garrasch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Torsten Garrasch<\/b><br \/>Firma Torsten Garrasch<br \/>Thaler Str. 23<br \/> 13129 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1767966|13.9683264":{"lat":51.1767966,"lon":13.9683264,"title":"Rico Garten","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rico Garten<\/b><br \/>Firma Garten<br \/>Mittelbacher Str. 1<br \/> 01896 Lichtenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8518776|12.2401687":{"lat":51.8518776,"lon":12.2401687,"title":"Christian G\u00e4rtner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian G\u00e4rtner<\/b><br \/>DVV Stadtwerke Dessau GmbH<br \/>Albrechtstra\u00c3\u0178e 48<br \/> 06844 Dessau-Ro\u00c3\u0178lau<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7983782|11.9867698":{"lat":47.7983782,"lon":11.9867698,"title":"Tobias Ga\u00dfner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Ga\u00dfner<\/b><br \/>G. Impler GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 66<br \/> 83075 Bad Feilnbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7456684|9.6661453":{"lat":47.7456684,"lon":9.6661453,"title":"Gheorghe-Adrian Geambazu","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gheorghe-Adrian Geambazu<\/b><br \/>Geambazu Gheorghe-Adrian<br \/>Atzenweiler 2<br \/> 88287 Gr\u00fcnkraut<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7996757|12.2807729":{"lat":47.7996757,"lon":12.2807729,"title":"G\u00fcnter Gebauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">G\u00fcnter Gebauer<\/b><br \/>IB Gebauer<br \/>Hochriesstra\u00dfe 5<br \/> 83112 Frasdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.49945|7.57156":{"lat":51.49945,"lon":7.57156,"title":"Christopher Gebelhoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christopher Gebelhoff<\/b><br \/>Lecking GmbH & Co. KG<br \/>K\u00f6ln-Berliner Stra\u00dfe 138<br \/> 44287 Dortmund<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1557393|11.1725149":{"lat":49.1557393,"lon":11.1725149,"title":"Tobias Gebhard","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Gebhard<\/b><br \/>Tobias Gebhard<br \/>Unterr\u00f6del B 10<br \/> 91161 Hilpoltstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5536988|11.1535886":{"lat":49.5536988,"lon":11.1535886,"title":"Alexander Gebhardt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Gebhardt<\/b><br \/>Gebhardt Haustechnik GmbH<br \/>An d. Kaufleite 36<br \/> 90562 Kalchreuth<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4005613|9.22515":{"lat":49.4005613,"lon":9.22515,"title":"Sandro Gebhardt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sandro Gebhardt<\/b><br \/>Gebhardt K\u00e4lte-Klima-W\u00e4rme GmbH<br \/>Alter Weg 8<br \/> 74834 Elztal<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5607605|6.583946":{"lat":51.5607605,"lon":6.583946,"title":"Noah Geerkens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Noah Geerkens<\/b><br \/>Geerkens GmbH<br \/>Xantener Str. 235a<br \/> 47495 Rheinberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.816194|8.7486733":{"lat":50.816194,"lon":8.7486733,"title":"Andreas Gehring | Nils L\u00f6ser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Gehring<\/b><br \/>Nils L\u00f6ser Haustechnik<br \/>Brunnenstra\u00c3\u0178e 10<br \/> 35041 Marburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Nils L\u00f6ser<\/b><br \/>Nils L\u00f6ser Haustechnik<br \/>Brunnenstra\u00c3\u0178e 10<br \/> 35041 Marburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.59465|9.904":{"lat":53.59465,"lon":9.904,"title":"Lorenz Gehrke | Melina Anni Koch | Matthias Rehn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lorenz Gehrke<\/b><br \/>Gehrke Heizungs- und Sanit\u00e4rtechnik GmbH<br \/>Schnackenburgallee 203<br \/> 22525 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Melina Anni Koch<\/b><br \/>Gehrke Heizungs- und Sanit\u00e4rtechnik GmbH<br \/>Schnackenburgallee 203<br \/> 22525 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias Rehn<\/b><br \/>Gehrke Heizungs- und Sanit\u00e4rtechnik GmbH<br \/>Schnackenburgallee 203<br \/> 22525 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3641163|10.9559551":{"lat":48.3641163,"lon":10.9559551,"title":"Ren\u00e9 Geijzers | Maximilian Hermann | Michael Pankoke | Peter Spengler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ren\u00e9 Geijzers<\/b><br \/>KlimaShop! GmbH<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Paul-Lenz-Stra\u00dfe 2<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Maximilian Hermann<\/b><br \/>KlimaShop! GmbH<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Paul-Lenz-Stra\u00dfe 2<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Pankoke<\/b><br \/>Klimashop! GmbH<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Paul-Lenz-Stra\u00dfe 2<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Spengler<\/b><br \/>KlimaShop! GmbH<br \/>Gewerbegebiet Businesspark<br \/> Paul-Lenz-Stra\u00dfe 2<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2414564|11.7171559":{"lat":50.2414564,"lon":11.7171559,"title":"Fabian Geisser | Ralf Killenberg | Mirko Ostermann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Fabian Geisser<\/b><br \/>Sell GmbH<br \/>Schulstra\u00dfe 21<br \/> 95233 Helmbrechts<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ralf Killenberg<\/b><br \/>HERZ Armaturen Gesellschaft mbH<br \/>Fabrikstra\u00c3\u0178e 76<br \/> 71522 Backnang<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mirko Ostermann<\/b><br \/>Sell GmbH<br \/>Schulstra\u00dfe 21<br \/> 95233 Helmbrechts<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3840338|9.994026":{"lat":52.3840338,"lon":9.994026,"title":"Ingo Gellesch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ingo Gellesch<\/b><br \/>Ingo Gellesch Service & Montage<br \/>Otto-B\u00c3\u00b6decker-Stra\u00c3\u0178e 22<br \/> 31275 Lehrte<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3002569|8.7031353":{"lat":52.3002569,"lon":8.7031353,"title":"Andreas Gellwitz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Gellwitz<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Energieeffizienz Plus<br \/>Blumenstra\u00dfe 1A<br \/> 32312 L\u00fcbbecke<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4395498|8.603142":{"lat":52.4395498,"lon":8.603142,"title":"Burkhard Gelsdorf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Burkhard Gelsdorf<\/b><br \/>Burkhard Gelsdorf<br \/>Dom\u00c3\u00a4nenweg 1<br \/> 32369 Rahden<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5128861|9.8221542":{"lat":53.5128861,"lon":9.8221542,"title":"Heiko Genning","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Genning<\/b><br \/>Semigator GmbH<br \/>Tiefenstra\u00dfe 1<br \/> 21129 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.521508|8.5780566":{"lat":53.521508,"lon":8.5780566,"title":"Bj\u00f6rn Genuttis","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Genuttis<\/b><br \/>H. Genuttis Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik GmbH<br \/>Kaperstra\u00c3\u0178e 5-7<br \/> 27572 Bremerhaven<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.873468|8.0334789":{"lat":50.873468,"lon":8.0334789,"title":"Sven Georgen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Georgen<\/b><br \/>Spie L\u00fcck GmbH<br \/>Marienborner Str. 75<br \/> 57074 Siegen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6380031|7.527791":{"lat":50.6380031,"lon":7.527791,"title":"Joachim Gerasch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Joachim Gerasch<\/b><br \/>Gerasch - Umweltbewusste Technologien UG<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 18<br \/> 57632 Eichen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1094014|8.2084076":{"lat":53.1094014,"lon":8.2084076,"title":"Ronald Gerber | J\u00f6rn Grebener | Sven Hahn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ronald Gerber<\/b><br \/>EWE Vertrieb GmbH<br \/>Cloppenburger Str. 318<br \/> 26133 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rn Grebener<\/b><br \/>EWE Vertrieb GmbH<br \/>Cloppenburger Str. 318<br \/> 26133 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven Hahn<\/b><br \/>EWE Vertrieb GmbH<br \/>Cloppenburger Str. 318<br \/> 26133 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5243557|8.5888773":{"lat":53.5243557,"lon":8.5888773,"title":"Dennis Gerken | Lars Steinecke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Gerken<\/b><br \/>Gebr. Huth KG<br \/>Nansenstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 27570 Bremerhaven<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lars Steinecke<\/b><br \/>Gebr. Huth KG<br \/>Nansenstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 27570 Bremerhaven<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.513832|13.4778314":{"lat":52.513832,"lon":13.4778314,"title":"Oleg Gerner | Phillip Heymann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oleg Gerner<\/b><br \/>HOWOGE W\u00e4rme GmbH<br \/>Bezirk Lichtenberg<br \/> 10367 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Phillip Heymann<\/b><br \/>HOWOGE W\u00e4rme GmbH<br \/>Bezirk Lichtenberg<br \/> 10367 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3663607|8.5382799":{"lat":49.3663607,"lon":8.5382799,"title":"Nico Geschwill","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nico Geschwill<\/b><br \/>Tully\u00b4s Wasser & W\u00e4rmetechnik<br \/>Hardtwaldstra\u00dfe 36<br \/> 68775 Ketsch<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3688164|8.5375004":{"lat":49.3688164,"lon":8.5375004,"title":"Robin Geschwill","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robin Geschwill<\/b><br \/>Energieberatung Robin Geschwill<br \/>Plankstadter Str. 18<br \/> 68775 Ketsch<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3413489|10.7815125":{"lat":50.3413489,"lon":10.7815125,"title":"Christian Geuther | Christoph J\u00e4nicke | Torsten M\u00fchlfeld","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Geuther<\/b><br \/>Udo Muther e.K.<br \/>Coburger Str. 21<br \/> 96476 Bad Rodach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christoph J\u00e4nicke<\/b><br \/>Udo Muther e.K.<br \/>Coburger Str. 21<br \/> 96476 Bad Rodach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Torsten M\u00fchlfeld<\/b><br \/>Udo Muther e.K.<br \/>Coburger Str. 21<br \/> 96476 Bad Rodach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2707117|10.4194613":{"lat":53.2707117,"lon":10.4194613,"title":"Frank Gevert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Gevert<\/b><br \/>Eisenvater & Stitz KG<br \/>Christian-Herbst-Stra\u00c3\u0178e 15<br \/> 21339 L\u00c3\u00bcneburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2451287|8.1887674":{"lat":53.2451287,"lon":8.1887674,"title":"Heiko Gilster","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Gilster<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 21<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8966027|11.6851184":{"lat":49.8966027,"lon":11.6851184,"title":"Tobias Gintenreiter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Gintenreiter<\/b><br \/>Martin Strobel<br \/>W\u00fcrnsreuth<br \/> 95517 Seybothenreuth<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1973948|6.4197251":{"lat":51.1973948,"lon":6.4197251,"title":"Silke Gisbertz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Silke Gisbertz<\/b><br \/>Gisbertz K\u00e4lte + Klima GmbH<br \/>Waldhausener Str. 198<br \/> 41061 M\u00f6nchengladbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1989116|6.919341":{"lat":51.1989116,"lon":6.919341,"title":"Benjamin Glaser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Glaser<\/b><br \/>Kramer Air Systems GmbH<br \/>Heinrich-Hertz-Stra\u00dfe 28<br \/> 40699 Erkrath<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8951018|12.1952241":{"lat":47.8951018,"lon":12.1952241,"title":"Michael Gla\u00df | Timo Skora","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Gla\u00df<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Skora GbR<br \/>Forststra\u00dfe 25<br \/> 83134 Prutting<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Timo Skora<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Skora GbR<br \/>Forststra\u00dfe 25<br \/> 83134 Prutting<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5348556|13.5964548":{"lat":52.5348556,"lon":13.5964548,"title":"Philipp Glauch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Philipp Glauch<\/b><br \/>Krone Geb\u00e4udemanagement und Technologie GmbH<br \/>Cottbusser Pl. 34<br \/> 12627 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.98739|8.78047":{"lat":52.98739,"lon":8.78047,"title":"Arndt Gnauke | Arndt Heise | Heiko Kochanowski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Arndt Gnauke<\/b><br \/>Cordes & Graefe Bremen KG<br \/>Wulfhooper Str. 1-5<br \/> 28816 Stuhr<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Arndt Heise<\/b><br \/>Cordes & Graefe Bremen KG<br \/>Wulfhooper Str. 1-5<br \/> 28816 Stuhr<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Heiko Kochanowski<\/b><br \/>Cordes & Graefe Bremen KG<br \/>Wulfhooper Str. 1-5<br \/> 28816 Stuhr<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.17725|8.43009":{"lat":49.17725,"lon":8.43009,"title":"Christopher G\u00f6ckel | Friedemann Maa\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christopher G\u00f6ckel<\/b><br \/>Kr\u00e4mer Erdw\u00e4rme GmbH<br \/>Gewerbering 6<br \/> 76706 Dettenheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Friedemann Maa\u00df<\/b><br \/>Kr\u00e4mer Erdw\u00e4rme GmbH<br \/>Gewerbering 6<br \/> 76706 Dettenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6496121|8.7013643":{"lat":50.6496121,"lon":8.7013643,"title":"Stefan Goddemeier | Andreas Hamm | Marc Humme | Henning K\u00fchl | Alexander Lesser | Thomas Scherbarth | Olaf Wilms | Kai Winkelholz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Goddemeier<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Justus-Kilian-Stra\u00dfe 1<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Hamm<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Justus-Kilian-Stra\u00dfe 1<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marc Humme<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Justus-Kilian-Stra\u00dfe 1<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Henning K\u00fchl<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Justus-Kilian-Stra\u00dfe 1<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Lesser<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Justus-Kilian-Stra\u00dfe 1<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Scherbarth<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Justus-Kilian-Stra\u00dfe 1<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Olaf Wilms<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Justus-Kilian-Stra\u00dfe 1<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kai Winkelholz<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Justus-Kilian-Stra\u00dfe 1<br \/> 35457 Lollar<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1725412|10.6029637":{"lat":52.1725412,"lon":10.6029637,"title":"Marcin Godek","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcin Godek<\/b><br \/>Julia Specht Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik<br \/>Sylbeeksweg 7<br \/> 38302 Wolfenb\u00fcttel<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4365374|6.906241":{"lat":51.4365374,"lon":6.906241,"title":"Marcus Goldbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcus Goldbach<\/b><br \/>Heinz Goldbach Heizungsbau<br \/>Bonnstra\u00dfe 15<br \/> 45470 M\u00fclheim an der Ruhr<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3606515|7.1655075":{"lat":53.3606515,"lon":7.1655075,"title":"Keno Goldenstein | Rainer Redenius","content":"<b style=\"color: #555555;\">Keno Goldenstein<\/b><br \/>Ivens Gesellschaft f\u00fcr Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>W\u00fcrttemberger Str. 31<br \/> 26723 Emden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rainer Redenius<\/b><br \/>Ivens Gesellschaft f\u00fcr Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>W\u00fcrttemberger Str. 31<br \/> 26723 Emden<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.50986|13.44814":{"lat":52.50986,"lon":13.44814,"title":"Christian Goletz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Goletz<\/b><br \/>Hei-Sa-Tec GmbH<br \/>Marchlewskistra\u00dfe 91<br \/> 10243 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9247731|8.4962993":{"lat":47.9247731,"lon":8.4962993,"title":"Steffen Goltz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Goltz<\/b><br \/>Goltz Sanit\u00e4r Heizung Klima<br \/>Hohenstra\u00dfe 29<br \/> 78183 H\u00fcfingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6810896|10.0028818":{"lat":53.6810896,"lon":10.0028818,"title":"Stefan G\u00f6nzcy","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan G\u00f6nzcy<\/b><br \/>Heizung Nord - Stefan G\u00f6nczy<br \/>Am Ochsenzoll 9<br \/> 22850 Norderstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2454649|8.188311":{"lat":53.2454649,"lon":8.188311,"title":"Maik Gorzelitz | Torsten Jan\u00dfen | Ralf P\u00f6perny | Stefan Selke | Sven Skibbe | Thomas Vogelsang | Dorian Wahl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maik Gorzelitz<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Torsten Jan\u00dfen<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ralf P\u00f6perny<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Selke<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven Skibbe<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Vogelsang<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dorian Wahl<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3821939|11.4048978":{"lat":49.3821939,"lon":11.4048978,"title":"Martin Gottmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Gottmann<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Gottmann<br \/>Schiedangerweg 9<br \/> 90518 Altdorf bei N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1707169|11.6253559":{"lat":48.1707169,"lon":11.6253559,"title":"Georg G\u00f6tz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg G\u00f6tz<\/b><br \/>Haustechnik G\u00f6tz GmbH<br \/>Oberf\u00c3\u00b6hringer Str. 214<br \/> 81925 M\u00c3\u00bcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3920189|7.4789861":{"lat":51.3920189,"lon":7.4789861,"title":"Christoph Grabellus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Grabellus<\/b><br \/>Grabellus GmbH Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Stennesufer 32<br \/> 58099 Hagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.60568|11.36852":{"lat":53.60568,"lon":11.36852,"title":"Sebastian Grabowski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Grabowski<\/b><br \/>Wibau Haustechnik GmbH<br \/>Otto-Weltzien-Stra\u00c3\u0178e 15<br \/> 19061 Schwerin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1496797|12.1719158":{"lat":53.1496797,"lon":12.1719158,"title":"Marko Graef","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marko Graef<\/b><br \/>Bernd Sch\u00f6nhardt GmbH<br \/>Putlitzer Str. 3<br \/> 16928 Pritzwalk<br \/> Deutschland<br \/>"},"46.8750744|7.5583183":{"lat":46.8750744,"lon":7.5583183,"title":"Christoph Gr\u00e4f","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Gr\u00e4f<\/b><br \/>CTA AG<br \/>Hunzigenstrasse 2<br \/> 3110 M\u00c3\u00bcnsingen<br \/> Schweiz<br \/>"},"49.3559508|8.6885319":{"lat":49.3559508,"lon":8.6885319,"title":"Andreas Grau","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Grau<\/b><br \/>Hans Emmel KG<br \/>Stralsunder Ring 3<br \/> 69181 Leimen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5341061|7.1038954":{"lat":51.5341061,"lon":7.1038954,"title":"Ralph Greifenhagen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralph Greifenhagen<\/b><br \/>Yasin \u00d6zdemir u. Ralph Greifenhagen G&O Geb\u00e4udetechnik GbR<br \/>Trinenkamp 50<br \/> 45889 Gelsenkirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0323014|8.3936447":{"lat":49.0323014,"lon":8.3936447,"title":"Jonas Greifenstein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jonas Greifenstein<\/b><br \/>SEF Ingenieurgesellschaft mbH<br \/>Ohiostra\u00dfe 13<br \/> 76149 Karlsruhe<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5539017|9.4963119":{"lat":49.5539017,"lon":9.4963119,"title":"Timo Grein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Grein<\/b><br \/>Haustechnik Timo Grein<br \/>Erfelder Str. 17<br \/> 74736 Hardheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.41731|6.50243":{"lat":51.41731,"lon":6.50243,"title":"Pascal Grewe | Rolf Huyskens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Pascal Grewe<\/b><br \/>Lumitronic GmbH<br \/>Am Vaetsbruch 5A<br \/> 47906 Kempen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rolf Huyskens<\/b><br \/>Lumitronic GmbH<br \/>Am Vaetsbruch 5A<br \/> 47906 Kempen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.51638|13.46778":{"lat":52.51638,"lon":13.46778,"title":"Sascha Griepentrog","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Griepentrog<\/b><br \/>Sascha Griepentrog<br \/>Voigtstra\u00c3\u0178e 36-37<br \/> 10247 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2843525|13.5306587":{"lat":51.2843525,"lon":13.5306587,"title":"Anne Griesche | Danilo Pochert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Anne Griesche<\/b><br \/>Bad & Heizung Griesche GmbH<br \/>Dresdner Str. 38<br \/> 01558 Gro\u00dfenhain<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Danilo Pochert<\/b><br \/>Bad & Heizung Griesche GmbH<br \/>Dresdner Str. 38<br \/> 01558 Gro\u00dfenhain<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4901147|13.3595073":{"lat":52.4901147,"lon":13.3595073,"title":"Joel Grieshaber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Joel Grieshaber<\/b><br \/>Bundesverband W\u00e4rmepumpe (BWP) e.V.<br \/>Hauptstra\u00dfe 3<br \/> 10827 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6263396|13.3307414":{"lat":52.6263396,"lon":13.3307414,"title":"Benjamin Grobelny","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Grobelny<\/b><br \/>Benjamin Grobelny<br \/>Leopoldstra\u00c3\u0178e 26<br \/> 16548 Glienicke\/Nordbahn<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8114671|9.4413083":{"lat":51.8114671,"lon":9.4413083,"title":"Torsten Gr\u00f6ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Torsten Gr\u00f6ger<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00c3\u0178e 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.245466|8.188311":{"lat":53.245466,"lon":8.188311,"title":"Christian Grohe | Florian L\u00f6wenmuth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Grohe<\/b><br \/>Br\u00f6tje Heizung Kundendienst GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 15a<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Florian L\u00f6wenmuth<\/b><br \/>Br\u00f6tje Heizung Kundendienst GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 15a<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3581286|6.6222044":{"lat":49.3581286,"lon":6.6222044,"title":"Pascal Grohs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Pascal Grohs<\/b><br \/>Saarland Energieberater<br \/>Siersburger Str. 44<br \/> 66780 Rehlingen-Siersburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.79096|7.83525":{"lat":50.79096,"lon":7.83525,"title":"Dustin Groos | Stephan Neumann-Weinkopf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dustin Groos<\/b><br \/>Weinkopf GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 2-4<br \/> 57584 Scheuerfeld<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stephan Neumann-Weinkopf<\/b><br \/>Weinkopf GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 2-4<br \/> 57584 Scheuerfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.85453|7.89407":{"lat":49.85453,"lon":7.89407,"title":"Arthur Gross","content":"<b style=\"color: #555555;\">Arthur Gross<\/b><br \/>Gangluff W\u00e4rme- und Versorgungstechnik GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 27<br \/> 55543 Bad Kreuznach<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6083373|6.4268174":{"lat":49.6083373,"lon":6.4268174,"title":"Martin Gro\u00dfe","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Gro\u00dfe<\/b><br \/>Energieberatung Gro\u00dfe<br \/>Warsbergerstra\u00dfe 20<br \/> 54457 Wincheringen<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9854801|10.1926171":{"lat":47.9854801,"lon":10.1926171,"title":"Max Grossmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Max Grossmann<\/b><br \/>DWS Bausanierung Berger<br \/>Benninger Str. 26<br \/> 87700 Memmingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.931827|8.4159003":{"lat":51.931827,"lon":8.4159003,"title":"Christoph Gr\u00f6tzner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Gr\u00f6tzner<\/b><br \/>Karl Brand KG<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00c3\u0178e 17<br \/> 33334 G\u00c3\u00bctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4471756|8.5699661":{"lat":49.4471756,"lon":8.5699661,"title":"Tobias Grulich | Ulrich Pfeuffer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Grulich<\/b><br \/>Pfeiffer & May Mannheim GmbH + Co. KG<br \/>Langlachweg 20<br \/> 68229 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ulrich Pfeuffer<\/b><br \/>Pfeiffer & May Mannheim GmbH + Co.KG<br \/>Langlachweg 20<br \/> 68229 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9407087|8.0018195":{"lat":51.9407087,"lon":8.0018195,"title":"Michael Grundmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Grundmann<\/b><br \/>MGR-Energie e.K.<br \/>Breite Str. 135A<br \/> 48231 Warendorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8833121|12.630387":{"lat":47.8833121,"lon":12.630387,"title":"Florian Gschwendner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Gschwendner<\/b><br \/>Fellner GmbH<br \/>Kotzinger Str. 21<br \/> 83278 Traunstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8272603|12.4803861":{"lat":47.8272603,"lon":12.4803861,"title":"Franz Gschwendner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Franz Gschwendner<\/b><br \/>Anton Gschwendner<br \/>Forellenweg 9<br \/> 83236 \u00dcbersee<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4981352|6.5698266":{"lat":51.4981352,"lon":6.5698266,"title":"Kamil G\u00fclcan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kamil G\u00fclcan<\/b><br \/>Raatschen GmbH & Co KG<br \/>Moerser Str. 478<br \/> 47475 Kamp-Lintfort<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.171848|11.532708":{"lat":48.171848,"lon":11.532708,"title":"Miguel G\u00fcnther | Dominik Heinrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Miguel G\u00fcnther<\/b><br \/>SWM Services GmbH<br \/>Emmy-Noether-Stra\u00dfe 2<br \/> 80992 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dominik Heinrich<\/b><br \/>SWM Services GmbH<br \/>Emmy-Noether-Stra\u00dfe 2<br \/> 80992 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8725131|11.834543":{"lat":49.8725131,"lon":11.834543,"title":"J\u00fcrgen G\u00fcnthner | Tobias Klier | Alexander Lindner","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen G\u00fcnthner<\/b><br \/>Haustechnik G\u00fcnthner GmbH<br \/>Wirbenz<br \/> 95469 Speichersdorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias Klier<\/b><br \/>Haustechnik G\u00fcnthner GmbH<br \/>Wirbenz<br \/> 95469 Speichersdorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Lindner<\/b><br \/>Haustechnik G\u00fcnthner GmbH<br \/>Wirbenz<br \/> 95469 Speichersdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8397018|8.192754":{"lat":48.8397018,"lon":8.192754,"title":"Patrick Guth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Guth<\/b><br \/>Link GmbH & Co.KG<br \/><br \/>"},"48.3536665|9.925218":{"lat":48.3536665,"lon":9.925218,"title":"Stephan Guther | Tobias Halder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan Guther<\/b><br \/>Franz Scheuerle Ulm KG<br \/>Ernst-Abbe-Stra\u00c3\u0178e 2<br \/> 89079 Ulm<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias Halder<\/b><br \/>Franz Scheuerle Ulm KG<br \/>Ernst-Abbe-Stra\u00dfe 2<br \/> 89079 Ulm<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.818467|9.6373319":{"lat":47.818467,"lon":9.6373319,"title":"Ulrich G\u00fctler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ulrich G\u00fctler<\/b><br \/>Pfeiffer & May Weingarten GmbH & Co. KG<br \/>Herknerstra\u00c3\u0178e 14<br \/> 88250 Weingarten<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.89345|14.80641":{"lat":50.89345,"lon":14.80641,"title":"Markus Haack","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Haack<\/b><br \/>Hochschule Zittau<br \/>Theodor-K\u00c3\u00b6rner-Allee 16<br \/> 02763 Zittau<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2519555|8.8372686":{"lat":50.2519555,"lon":8.8372686,"title":"Patrick Haag | Claus Lissmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Haag<\/b><br \/>Claus Lissmann<br \/>Freigerichtstra\u00dfe 48<br \/> 61194 Niddatal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Claus Lissmann<\/b><br \/>Claus Lissmann<br \/>Freigerichtstra\u00dfe 48<br \/> 61194 Niddatal<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2662555|9.6333958":{"lat":49.2662555,"lon":9.6333958,"title":"Markus Haasner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Haasner<\/b><br \/>Dream Maker Technologie GmbH<br \/>Zimmerbachstra\u00dfe 37<br \/> 74676 Niedernhall<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0746974|8.6113505":{"lat":48.0746974,"lon":8.6113505,"title":"Bernd Haber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Haber<\/b><br \/>Pfeiffer & May Trossingen KG Niederlassung<br \/>Industriestra\u00dfe 26<br \/> 78647 Trossingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9880181|8.0270722":{"lat":49.9880181,"lon":8.0270722,"title":"Markus Hachgenei | Marie Valerie Sehn | Ekaterina Shubina | Amy Spencer | Gianni Walther | Felix Wittkugel | Mirco Wittkugel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Hachgenei<\/b><br \/>GTR Geb\u00e4udetechnik Rheinstra\u00dfe GmbH<br \/>Rheinstra\u00c3\u0178e 194<br \/> 55218 Ingelheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marie Valerie Sehn<\/b><br \/>GTR Geb\u00e4udetechnik Rheinstra\u00dfe GmbH<br \/>Rheinstra\u00dfe 194<br \/> 55218 Ingelheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ekaterina Shubina<\/b><br \/>GTR Geb\u00e4udetechnik Rheinstra\u00dfe GmbH<br \/>Rheinstra\u00dfe 194<br \/> 55218 Ingelheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Amy Spencer<\/b><br \/>GTR Geb\u00e4udetechnik Rheinstra\u00dfe GmbH<br \/>Rheinstra\u00dfe 194<br \/> 55218 Ingelheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Gianni Walther<\/b><br \/>GTR Geb\u00e4udetechnik Rheinstra\u00dfe GmbH<br \/>Rheinstra\u00c3\u0178e 194<br \/> 55218 Ingelheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Felix Wittkugel<\/b><br \/>GTR Geb\u00e4udetechnik Rheinstra\u00dfe GmbH<br \/>Rheinstra\u00c3\u0178e 194<br \/> 55218 Ingelheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mirco Wittkugel<\/b><br \/>GTR Geb\u00e4udetechnik Rheinstra\u00dfe GmbH<br \/>Rheinstra\u00dfe 194<br \/> 55218 Ingelheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.955044|8.452638":{"lat":49.955044,"lon":8.452638,"title":"Timo Hack","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Hack<\/b><br \/>Horst Hack GmbH<br \/>R\u00c3\u00bcsselsheimer Str. 4<br \/> 64569 Nauheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.440639|9.6316467":{"lat":49.440639,"lon":9.6316467,"title":"Reiner Hackl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Reiner Hackl<\/b><br \/>Systemair GmbH<br \/>Seeh\u00f6fer Str. 45<br \/> 97944 Boxberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7503399|8.9440801":{"lat":47.7503399,"lon":8.9440801,"title":"Michael H\u00e4gele","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael H\u00e4gele<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro H\u00e4gele<br \/>\u00d6schlestra\u00dfe 77<br \/> 78315 Radolfzell am Bodensee<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4815672|13.3567367":{"lat":52.4815672,"lon":13.3567367,"title":"Leon Hagemann | Mike Kraft","content":"<b style=\"color: #555555;\">Leon Hagemann<\/b><br \/>GASAG Solution Plus GmbH<br \/>EUREF-Campus 1-25<br \/> 10829 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mike Kraft<\/b><br \/>GASAG Solution Plus GmbH<br \/>EUREF-Campus 1-25<br \/> 10829 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9847257|8.7326751":{"lat":50.9847257,"lon":8.7326751,"title":"Werner Hagenbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Werner Hagenbach<\/b><br \/>Werner Hagenbach<br \/>Bergstra\u00dfe 2a<br \/> 35099 Burgwald<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5782989|9.4988444":{"lat":53.5782989,"lon":9.4988444,"title":"Thomas Hahnefeldt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Hahnefeldt<\/b><br \/>Cordes & Graefe Stade KG<br \/>Gottlieb-Daimler-Stra\u00c3\u0178e 9<br \/> 21684 Stade<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0300129|8.6772242":{"lat":51.0300129,"lon":8.6772242,"title":"Michael Hakenes | Benjamin Reul","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Hakenes<\/b><br \/>Viessmann Climate Solutions SE<br \/>Viessmannstra\u00dfe 1<br \/> 35108 Allendorf (Eder)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Benjamin Reul<\/b><br \/>Viessmann Climate Solutions SE<br \/>Viessmannstra\u00dfe 1<br \/> 35108 Allendorf (Eder)<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.5963333|12.9787785":{"lat":47.5963333,"lon":12.9787785,"title":"Christoph Hallinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Hallinger<\/b><br \/>Franz Hallinger<br \/>Artenreitweg 35<br \/> 83471 Sch\u00f6nau am K\u00f6nigssee<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5737562|10.5116726":{"lat":50.5737562,"lon":10.5116726,"title":"Sandro Hamacher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sandro Hamacher<\/b><br \/>Handwerkskammer S\u00fcdth\u00fcringen, Bildungscampus BTZ Rohr<br \/>Kloster 1<br \/> 98530 Rohr<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.323211|6.58977":{"lat":51.323211,"lon":6.58977,"title":"Christian Hampf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Hampf<\/b><br \/>Bohlmann KG<br \/>Untergath 190<br \/> 47805 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0775636|11.9698248":{"lat":48.0775636,"lon":11.9698248,"title":"Martin Handke | Martin Knaus | Tobias Sassmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Handke<\/b><br \/>Energieagentur Ebersberg-M\u00fcnchen gGmbH<br \/>Altstadtpassage 4<br \/> 85560 Ebersberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Knaus<\/b><br \/>Energieagentur Ebersberg-M\u00fcnchen gGmbH<br \/>Altstadtpassage 4<br \/> 85560 Ebersberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tobias Sassmann<\/b><br \/>Energieagentur Ebersberg-M\u00fcnchen gGmbH<br \/>Altstadtpassage 4<br \/> 85560 Ebersberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4391401|7.3247152":{"lat":51.4391401,"lon":7.3247152,"title":"Frank Hanel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Hanel<\/b><br \/>Ovenhausen GmbH<br \/>An d. Steinhauser H\u00fctte 5<br \/> 58455 Witten<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2906808|6.9255358":{"lat":51.2906808,"lon":6.9255358,"title":"Kurt Hanning","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kurt Hanning<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Hanning<br \/>Am Kockshof 26<br \/> 40882 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7038953|8.575042":{"lat":49.7038953,"lon":8.575042,"title":"Helmut Hans","content":"<b style=\"color: #555555;\">Helmut Hans<\/b><br \/>Schulstra\u00dfe 26<br \/> 64625 Bensheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2142746|7.8028761":{"lat":53.2142746,"lon":7.8028761,"title":"Renke Harbers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Renke Harbers<\/b><br \/>Hans-Holger Kr\u00fcger GmbH<br \/>An d. Wiek 15<br \/> 26689 Apen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4252483|9.9577217":{"lat":53.4252483,"lon":9.9577217,"title":"Lennard Harder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lennard Harder<\/b><br \/>Semigator GmbH<br \/>Beckedorfer Bogen 1<br \/> 21218 Seevetal<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1021669|11.533944":{"lat":48.1021669,"lon":11.533944,"title":"Georg H\u00e4ring","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg H\u00e4ring<\/b><br \/>Team f\u00fcr Technik GmbH<br \/>Zielstattstra\u00c3\u0178e 11<br \/> 81379 M\u00c3\u00bcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2108268|7.3033447":{"lat":52.2108268,"lon":7.3033447,"title":"Christoph Hartmann | Niklas H\u00fcsing | Laurynas W\u00fcnsche","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Hartmann<\/b><br \/>Hartmann TGA GmbH<br \/>Rothenberger Str. 55<br \/> 48493 Wettringen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Niklas H\u00fcsing<\/b><br \/>Hartmann TGA GmbH<br \/>Rothenberger Str. 55<br \/> 48493 Wettringen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Laurynas W\u00fcnsche<\/b><br \/>Hartmann TGA GmbH<br \/>Rothenberger Str. 55<br \/> 48493 Wettringen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6685973|8.1182955":{"lat":52.6685973,"lon":8.1182955,"title":"Keno Hartmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Keno Hartmann<\/b><br \/>Buscherm\u00f6hle GmbH<br \/>Holthausstra\u00dfe 20<br \/> 49413 Dinklage<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8432172|12.081444":{"lat":47.8432172,"lon":12.081444,"title":"Markus Hartmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Hartmann<\/b><br \/>Duschl Ingenieure<br \/>\u00c4u\u00dfere M\u00fcnchener Str. 130<br \/> 83026 Rosenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1081|11.71626":{"lat":48.1081,"lon":11.71626,"title":"Anton H\u00e4sch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Anton H\u00e4sch<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>Hans-Pinsel-Stra\u00c3\u0178e 9A<br \/> 85540 Haar<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.306997|12.5961779":{"lat":48.306997,"lon":12.5961779,"title":"Bernd Haslbauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Haslbauer<\/b><br \/>Kallmaier & Haslbauer GmbH Installation-Heizungsbau<br \/>84568 Pleiskirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5065384|7.4781695":{"lat":51.5065384,"lon":7.4781695,"title":"Jonas Hassel | Michael Scholten","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jonas Hassel<\/b><br \/>Hartwig & Schwibbe GmbH<br \/>Feldstra\u00dfe 28<br \/> 44141 Dortmund<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Scholten<\/b><br \/>Hartwig & Schwibbe GmbH<br \/>Feldstra\u00dfe 28<br \/> 44141 Dortmund<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.8112905|9.1773082":{"lat":54.8112905,"lon":9.1773082,"title":"Lewe Hassinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lewe Hassinger<\/b><br \/>Rolf Dopatka Sanit\u00e4r-Heizungsbau GmbH & Co.KG<br \/>Hauptstra\u00dfe 52<br \/> 24994 Medelby<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0947173|6.7733709":{"lat":51.0947173,"lon":6.7733709,"title":"Christian Haubert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Haubert<\/b><br \/>Helmut Haubert GmbH<br \/>Horremer Str. 66<br \/> 41542 Dormagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7468247|8.7168973":{"lat":50.7468247,"lon":8.7168973,"title":"Maximilian Haupt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Haupt<\/b><br \/>Achim Haupt Installation und Heizungsbau<br \/>Marburger Str. 13A<br \/> 35096 Weimar (Lahn)<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4900903|7.9371875":{"lat":52.4900903,"lon":7.9371875,"title":"Bernhard Hausfeld","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernhard Hausfeld<\/b><br \/>Josef Hausfeld GmbH & Co. KG<br \/>Ueffelner Str. 123<br \/> 49594 Alfhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8342465|9.5057205":{"lat":48.8342465,"lon":9.5057205,"title":"Robin Hechler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robin Hechler<\/b><br \/>Robin Hechler Haustechnik<br \/>Wei\u00c3\u0178bucher Str. 64<br \/> 73614 Schorndorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9392419|8.440682":{"lat":51.9392419,"lon":8.440682,"title":"Simon Heck | Tim Verlsteffen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Simon Heck<\/b><br \/>Verlsteffen Haustechnik GmbH<br \/>Friedrichsdorfer Str. 42<br \/> 33335 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tim Verlsteffen<\/b><br \/>Verlsteffen Haustechnik GmbH<br \/>Friedrichsdorfer Str. 42<br \/> 33335 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5661768|10.0185702":{"lat":53.5661768,"lon":10.0185702,"title":"Alice Heeb | Andreas Jatzkewitz | Felix R\u00f6ben","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alice Heeb<\/b><br \/>Energieberatung Hamburg GbR<br \/>Hartwicusstra\u00c3\u0178e 4<br \/> 22087 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Jatzkewitz<\/b><br \/>Energieberatung Hamburg GbR<br \/>Hartwicusstra\u00c3\u0178e 4<br \/> 22087 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Felix R\u00f6ben<\/b><br \/>Energieberatung Hamburg GbR<br \/>Hartwicusstra\u00c3\u0178e 4<br \/> 22087 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1695244|11.447792":{"lat":49.1695244,"lon":11.447792,"title":"Benedikt Hegenberger | Roland Stahl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benedikt Hegenberger<\/b><br \/>Burkhardt GmbH<br \/>Kreutweg 2<br \/> 92360 M\u00fchlhausen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Roland Stahl<\/b><br \/>Burkhardt GmbH<br \/>Kreutweg 2<br \/> 92360 M\u00fchlhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4913851|7.8220708":{"lat":50.4913851,"lon":7.8220708,"title":"Stefan Heibel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Heibel<\/b><br \/>Herborn & Heibel Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Malbergstra\u00c3\u0178e 8b<br \/> 56244 Leuterod<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4420212|7.5727154":{"lat":51.4420212,"lon":7.5727154,"title":"Niklas Heidemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Niklas Heidemann<\/b><br \/>Th. H. Heidemann GmbH & Co. KG<br \/>Ostenstra\u00c3\u0178e 30<br \/> 58239 Schwerte<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9812141|10.1727734":{"lat":47.9812141,"lon":10.1727734,"title":"Markus Heigele","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Heigele<\/b><br \/>Alois M\u00fcller GmbH<br \/>Hindenburgring 43<br \/> 87700 Memmingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2819412|6.7409388":{"lat":51.2819412,"lon":6.7409388,"title":"Sven Heiligenstadt | Thomas Schreiber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Heiligenstadt<\/b><br \/>KKL<br \/>Niederrheinstra\u00dfe 193<br \/> 40474 D\u00fcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Schreiber<\/b><br \/>KKL<br \/>Niederrheinstra\u00dfe 193<br \/> 40474 D\u00fcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.292665|6.8661272":{"lat":51.292665,"lon":6.8661272,"title":"Oliver Heimann | Isabell Holz | Laureen K\u00f6bing | Bj\u00f6rn Schumacher | Thomas Thy\u00dfen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Heimann<\/b><br \/>Mitsubishi Electric Europe B.V.<br \/>Mitsubishi-Electric-Platz 1<br \/> 40882 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Isabell Holz<\/b><br \/>Mitsubishi Electric Europe B.V.<br \/>Mitsubishi-Electric-Platz 1<br \/> 40882 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Laureen K\u00f6bing<\/b><br \/>Mitsubishi Electric Europe B.V.<br \/>Mitsubishi-Electric-Platz 1<br \/> 40882 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Schumacher<\/b><br \/>Mitsubishi Electric Europe B.V.<br \/>Mitsubishi-Electric-Platz 1<br \/> 40882 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Thy\u00dfen<\/b><br \/>Mitsubishi Electric Europe B.V.<br \/>Mitsubishi-Electric-Platz 1<br \/> 40882 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.5605327|9.9839385":{"lat":54.5605327,"lon":9.9839385,"title":"Mario Hein | Timon Hein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mario Hein<\/b><br \/>Mario Hein GmbH<br \/>Fuchsberg 9<br \/> 24369 Waabs<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Timon Hein<\/b><br \/>Mario Hein GmbH<br \/>Fuchsberg 9<br \/> 24369 Waabs<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4664416|6.6244991":{"lat":49.4664416,"lon":6.6244991,"title":"Leonard Heinrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Leonard Heinrich<\/b><br \/>Holzhauer KG<br \/>Handwerkstra\u00c3\u0178e 3<br \/> 66663 Merzig<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5187872|9.7848278":{"lat":52.5187872,"lon":9.7848278,"title":"Oliver Heinrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Heinrich<\/b><br \/>Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik Block Inh. Martin Block e.K.<br \/>Christophorus Kirchweg 5<br \/> 30900 Wedemark<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4817739|13.3559993":{"lat":52.4817739,"lon":13.3559993,"title":"Tim Heinzemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tim Heinzemann<\/b><br \/>GASAG Solution Plus GmbH<br \/>EUREF-Campus<br \/> Torgauer Str. 1-25<br \/> 10829 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7977345|12.692118":{"lat":50.7977345,"lon":12.692118,"title":"Steve Heinzig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steve Heinzig<\/b><br \/>Steve Heinzig Sanit\u00e4rinstallation - Heizungsbau - Solar<br \/>Schlackenweg 44<br \/> 09337 Hohenstein-Ernstthal<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0087694|12.4065546":{"lat":49.0087694,"lon":12.4065546,"title":"Kevin Daniel Heitzer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kevin Daniel Heitzer<\/b><br \/>Heitzer Wasser & w\u00e4rme<br \/>Schwarzer Helm 74<br \/> 93086 W\u00f6rth an der Donau<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0411856|8.216446":{"lat":50.0411856,"lon":8.216446,"title":"Tobias Held | Felix Laufer | Nadja Schenck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Held<\/b><br \/>kbp k\u00f6hler beraten + planen GmbH<br \/>Rheingaustra\u00dfe 85<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Felix Laufer<\/b><br \/>kbp k\u00f6hler beraten + planen GmbH<br \/>Rheingaustra\u00c3\u0178e 85<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Nadja Schenck<\/b><br \/>kbp k\u00f6hler beraten + planen GmbH<br \/>Rheingaustra\u00dfe 85<br \/> 65203 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.30906|7.49336":{"lat":53.30906,"lon":7.49336,"title":"Volker Hellmers | Christian Junker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Volker Hellmers<\/b><br \/>Volker Hellmers Schornsteinfeger- und Installateur- und Heizungsbauermeister<br \/>Leinestra\u00dfe 1<br \/> 26802 Moormerland<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Junker<\/b><br \/>Volker Hellmers Schornsteinfeger- und Installateur- und Heizungsbauermeister<br \/>Leinestra\u00dfe 1<br \/> 26802 Moormerland<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5683007|10.182992":{"lat":53.5683007,"lon":10.182992,"title":"Jens-Peter Hellmuth | Lutz Rathjen | Christian St\u00f6cker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens-Peter Hellmuth<\/b><br \/>Hermann Stitz & Co.<br \/>Altes Feld 14-22<br \/> 22885 Barsb\u00c3\u00bcttel<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lutz Rathjen<\/b><br \/>Hermann Stitz & Co.<br \/>Altes Feld 14-22<br \/> 22885 Barsb\u00c3\u00bcttel<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian St\u00f6cker<\/b><br \/>Hermann Stitz & Co.<br \/>Altes Feld 14-22<br \/> 22885 Barsb\u00c3\u00bcttel<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8625771|11.173878":{"lat":49.8625771,"lon":11.173878,"title":"Bernd Helmer | Percy Helmer | Christian H\u00fcmmer | Markus Leicht","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Helmer<\/b><br \/>Haustechnik D\u00f6rflein GmbH & Co. KG<br \/>Raiffeisenstra\u00c3\u0178e 3A<br \/> 91332 Heiligenstadt i.OFr.<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Percy Helmer<\/b><br \/>Haustechnik D\u00f6rflein GmbH & Co.KG<br \/>Raiffeisenstra\u00c3\u0178e 3A<br \/> 91332 Heiligenstadt i.OFr.<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian H\u00fcmmer<\/b><br \/>Haustechnik D\u00f6rflein GmbH & Co.KG<br \/>Raiffeisenstra\u00c3\u0178e 3A<br \/> 91332 Heiligenstadt i.OFr.<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Leicht<\/b><br \/>Haustechnik D\u00f6rflein GmbH & Co.KG<br \/>Raiffeisenstra\u00c3\u0178e 3A<br \/> 91332 Heiligenstadt i.OFr.<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.948348|8.2774737":{"lat":51.948348,"lon":8.2774737,"title":"Lisa Marie Helmig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lisa Marie Helmig<\/b><br \/>SCH\u00d6NLAND GmbH<br \/>Abt-Ferdinand-Stra\u00dfe 22a<br \/> 33428 Marienfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9899541|7.1972403":{"lat":50.9899541,"lon":7.1972403,"title":"Paul Hembach | Christian Montag | Michael Montag","content":"<b style=\"color: #555555;\">Paul Hembach<\/b><br \/>Montag & Rappenh\u00f6ner GmbH<br \/>Braunsberger Feld 11<br \/> 51429 Bergisch Gladbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Montag<\/b><br \/>Montag & Rappenh\u00f6ner GmbH<br \/>Braunsberger Feld 11<br \/> 51429 Bergisch Gladbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Montag<\/b><br \/>Montag & Rappenh\u00f6ner GmbH<br \/>Braunsberger Feld 11<br \/> 51429 Bergisch Gladbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.9100844|11.2789897":{"lat":53.9100844,"lon":11.2789897,"title":"Heinz Hempert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heinz Hempert<\/b><br \/>Energieberatung Heinz Hempert<br \/>Wahrstorf<br \/> 23968 Hohenkirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8201591|11.6858019":{"lat":49.8201591,"lon":11.6858019,"title":"Hans-Peter Hempfling | Alexander Welzel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans-Peter Hempfling<\/b><br \/>Hempfling Elektro und Solar GmbH<br \/>Biebersw\u00c3\u00b6hr 19<br \/> 95473 Prebitz<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Welzel<\/b><br \/>Hempfling Elektro und Solar GmbH<br \/>Biebersw\u00c3\u00b6hr 19<br \/> 95473 Prebitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2443217|8.1886184":{"lat":53.2443217,"lon":8.1886184,"title":"Alexander Henne","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Henne<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 22<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3731227|9.4828396":{"lat":49.3731227,"lon":9.4828396,"title":"Felix Hennegriff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Hennegriff<\/b><br \/>Hennegriff Bad & Heizung<br \/>Felix-Wankel-Stra\u00dfe 1<br \/> 74214 Sch\u00f6ntal<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3382184|10.0662172":{"lat":54.3382184,"lon":10.0662172,"title":"Fabian Henschel | Herbert Wedel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Fabian Henschel<\/b><br \/>Firma Kurt Burmeister GmbH<br \/>Ottendorfer Weg 59<br \/> 24119 Kronshagen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Herbert Wedel<\/b><br \/>Firma Kurt Burmeister GmbH<br \/>Ottendorfer Weg 59<br \/> 24119 Kronshagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1038855|6.8883019":{"lat":51.1038855,"lon":6.8883019,"title":"Julian Hensmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Julian Hensmann<\/b><br \/>Monheimer Elektrizit\u00e4ts- und Gas. GmbH<br \/>Rheinpromenade 3a<br \/> 40789 Monheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0582035|7.835537":{"lat":51.0582035,"lon":7.835537,"title":"Torsten Hentzschel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Torsten Hentzschel<\/b><br \/>Torsten Hentzschel Haustechnik<br \/>Eichhagener Str. 20<br \/> 57462 Olpe<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7166031|9.3485145":{"lat":48.7166031,"lon":9.3485145,"title":"Rainer Henzler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rainer Henzler<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH - Buderus Deutschland<br \/>Wolf-Hirth-Stra\u00dfe 8<br \/> 73730 Esslingen am Neckar<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4386718|13.5825071":{"lat":52.4386718,"lon":13.5825071,"title":"Torsten Herbst","content":"<b style=\"color: #555555;\">Torsten Herbst<\/b><br \/>Firma Torsten Herbst<br \/>Charlottenstra\u00dfe 6<br \/> 12557 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5701563|6.2866399":{"lat":51.5701563,"lon":6.2866399,"title":"Alexander Hering","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Hering<\/b><br \/>Sliwa K\u00e4lte-Klima<br \/>Marienstra\u00dfe 33<br \/> 47625 Kevelaer<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2113076|6.8878094":{"lat":50.2113076,"lon":6.8878094,"title":"Lukas Hermes","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lukas Hermes<\/b><br \/>Uwe Schneider Bevollm\u00e4chtigter Bez.Schornsteinfeger<br \/>Hauptstra\u00dfe 14<br \/> 54552 Darscheid<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1846938|10.953326":{"lat":50.1846938,"lon":10.953326,"title":"Andi Herold | Patrick Moser | Frank Nicolai","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andi Herold<\/b><br \/>Max Carl<br \/>Max-Carl-Stra\u00dfe 1<br \/> 10152 Gro\u00dfheirath<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Patrick Moser<\/b><br \/>Max Carl KG<br \/>Max-Carl-Stra\u00dfe 1<br \/> 10152 Gro\u00dfheirath<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Frank Nicolai<\/b><br \/>Max Carl KG<br \/>Max-Carl-Stra\u00dfe 1<br \/> 10152 Gro\u00dfheirath<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.113038|11.1987435":{"lat":50.113038,"lon":11.1987435,"title":"Georg Herold","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg Herold<\/b><br \/>RHG Haustechnik GmbH<br \/>Tauschendorfer Str. 1<br \/> 96264 Altenkunstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3219318|10.4735944":{"lat":52.3219318,"lon":10.4735944,"title":"Michael Herold","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Herold<\/b><br \/>IMF Ingenieurgesellschaft Meinhardt Fulst GmbH<br \/>Carl-Giesecke-Stra\u00dfe 2<br \/> 38112 Braunschweig<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.538603|10.2409139":{"lat":48.538603,"lon":10.2409139,"title":"Julian Herrmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Julian Herrmann<\/b><br \/>Stefan Mickley Energie- und Anlagentechnik<br \/>Neuffenstra\u00c3\u0178e 8<br \/> 89168 Niederstotzingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5697983|13.3619831":{"lat":52.5697983,"lon":13.3619831,"title":"Daniel Herrnhold","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Herrnhold<\/b><br \/>Firma Daniel Herrnhold<br \/>Residenzstra\u00c3\u0178e 133a<br \/> 13409 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.803054|10.2149051":{"lat":47.803054,"lon":10.2149051,"title":"Michael Hertel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Hertel<\/b><br \/>ZGT Ingenieure GmbH<br \/>Andreas-Hofer-Stra\u00dfe 6<br \/> 87452 Altusried<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9476199|8.2480812":{"lat":48.9476199,"lon":8.2480812,"title":"David Hertweck","content":"<b style=\"color: #555555;\">David Hertweck<\/b><br \/>Gundolf Hertweck GmbH & Co. KG<br \/>Siemensstra\u00dfe 12<br \/> 76474 Au am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0148653|8.3585157":{"lat":50.0148653,"lon":8.3585157,"title":"Marius Herzig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marius Herzig<\/b><br \/>Erich Herzig GmbH<br \/>Breslauer Ring 6<br \/> 65239 Hochheim am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9814108|10.884268":{"lat":48.9814108,"lon":10.884268,"title":"Tobias Herzog","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Herzog<\/b><br \/>Herzog GmbH<br \/>Marktstra\u00dfe 7<br \/> 91757 Treuchtlingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.715981|9.3719009":{"lat":53.715981,"lon":9.3719009,"title":"Kevin Hesse | Marco L\u00fcnstedt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kevin Hesse<\/b><br \/>Hustede Haustechnik GmbH & Co.KG<br \/>Theisbr\u00fcgger Str. 9<br \/> 21706 Drochtersen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marco L\u00fcnstedt<\/b><br \/>Hustede Haustechnik GmbH & Co.KG<br \/>Theisbr\u00fcgger Str. 9<br \/> 21706 Drochtersen<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7522666|9.8063704":{"lat":47.7522666,"lon":9.8063704,"title":"Rainer Hesse","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rainer Hesse<\/b><br \/>HSB GmbH<br \/>Vogter Str. 2<br \/> 88239 Wangen im Allg\u00c3\u00a4u<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7796344|6.1005005":{"lat":50.7796344,"lon":6.1005005,"title":"Kushtrim Hetemi","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kushtrim Hetemi<\/b><br \/>evoyo GmbH<br \/>J\u00fclicher Str. 72a<br \/> 52070 Aachen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.23779|8.60955":{"lat":50.23779,"lon":8.60955,"title":"Martin Hett","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Hett<\/b><br \/>Gebr. Hett Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Kirdorfer Str. 60<br \/> 61350 Bad Homburg vor der H\u00f6he<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1376551|8.7419482":{"lat":53.1376551,"lon":8.7419482,"title":"Theo Heu\u00df | Andreas Savini","content":"<b style=\"color: #555555;\">Theo Heu\u00df<\/b><br \/>NordWest-Plan<br \/>Schragestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 28239 Bremen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Savini<\/b><br \/>NordWest-Plan<br \/>Schragestra\u00c3\u0178e 3<br \/> 28239 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9027542|8.3972837":{"lat":51.9027542,"lon":8.3972837,"title":"Ingo Heying","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ingo Heying<\/b><br \/>Heying Heizung & Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Strengers Kamp 16<br \/> 33332 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3619084|8.8045145":{"lat":51.3619084,"lon":8.8045145,"title":"Karl-Josef Hillebrand","content":"<b style=\"color: #555555;\">Karl-Josef Hillebrand<\/b><br \/>Otto Wilke Elektro - Sanit\u00e4r - Heizung<br \/>Bredelarer Str. 1<br \/> 34519 Diemelsee<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2636237|10.8421748":{"lat":48.2636237,"lon":10.8421748,"title":"Markus Hillenbrand | Volker Seitz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Hillenbrand<\/b><br \/>Kohl Wasser + W\u00e4rme GmbH<br \/>Gewerbegebiet \u00c3\u00b6stlich der Bahnlinie<br \/> Gutenbergstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 86399 Bobingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Volker Seitz<\/b><br \/>Kohl Wasser + W\u00e4rme GmbH<br \/>Gewerbegebiet \u00c3\u00b6stlich der Bahnlinie<br \/> Gutenbergstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 86399 Bobingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4380527|11.8508548":{"lat":53.4380527,"lon":11.8508548,"title":"Gunnar Hilpert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gunnar Hilpert<\/b><br \/>Jochmann GmbH<br \/>Dargel\u00fctzer Weg 27<br \/> 19370 Parchim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8487065|9.1156006":{"lat":48.8487065,"lon":9.1156006,"title":"Jonas Hilpert | Daniel Rose | Sven Stadelmaier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jonas Hilpert<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Lingwiesenstra\u00dfe 9<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Rose<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Lingwiesenstra\u00dfe 9<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sven Stadelmaier<\/b><br \/>Viessmann Deutschland GmbH<br \/>Lingwiesenstra\u00dfe 9<br \/> 70825 Korntal-M\u00fcnchingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3139224|6.7477618":{"lat":49.3139224,"lon":6.7477618,"title":"Kristoffer Hilzendegen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kristoffer Hilzendegen<\/b><br \/>Holzhauer KG<br \/>Handwerkerstra\u00c3\u0178e<br \/> 66740 Saarlouis<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1021222|11.4308543":{"lat":50.1021222,"lon":11.4308543,"title":"Per-Olaf Himburg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Per-Olaf Himburg<\/b><br \/>Glen Dimplex GmbH Deutschland<br \/>Gewerbegebiet Goldenes Feld<br \/> Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5895856|10.0540138":{"lat":53.5895856,"lon":10.0540138,"title":"Tobias Himmelbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Himmelbach<\/b><br \/>Dechow Dienstleistungsgesellschaft GmbH<br \/>Bramfelder Str. 110B<br \/> 22305 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.756585|7.4508313":{"lat":51.756585,"lon":7.4508313,"title":"Ralf Hinneburg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Hinneburg<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>T\u00c3\u00bcllinghofer Str. 153A<br \/> 59348 L\u00c3\u00bcdinghausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2923819|10.6079251":{"lat":49.2923819,"lon":10.6079251,"title":"J\u00fcrgen Hirscheider","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Hirscheider<\/b><br \/>Hofstetter GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 5<br \/> 91522 Ansbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0221994|8.7283639":{"lat":48.0221994,"lon":8.7283639,"title":"Benedikt Hitzler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benedikt Hitzler<\/b><br \/>Hitzler & S\u00f6hne GmbH<br \/>Gunninger Str. 11<br \/> 78606 Seitingen-Oberflacht<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2964148|6.8401844":{"lat":51.2964148,"lon":6.8401844,"title":"Thai Hoang","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thai Hoang<\/b><br \/>Mitsubishi Electric Europe B.V<br \/>Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8286775|12.6295265":{"lat":47.8286775,"lon":12.6295265,"title":"Michael Hobmaier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Hobmaier<\/b><br \/>Hobmaier Haustechnik GmbH & Co.KG<br \/>Seelauer Str. 65<br \/> 83313 Siegsdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8738164|6.2229157":{"lat":50.8738164,"lon":6.2229157,"title":"Holger Hoch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger Hoch<\/b><br \/>AMG Haustechnik KG<br \/>Otto-Lilienthal-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 52477 Alsdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1838752|10.52177":{"lat":49.1838752,"lon":10.52177,"title":"Heiko Hochdanner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Hochdanner<\/b><br \/>Hochdanner Sanit\u00e4r- und Heizungs-GmbH<br \/>Sachsbach 20<br \/> 91572 Bechhofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0516091|11.9645994":{"lat":48.0516091,"lon":11.9645994,"title":"Kilian Hocheder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kilian Hocheder<\/b><br \/>Haustechnik Hocheder<br \/>Wasserburger Str. 11<br \/> 85567 Grafing bei M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0434064|11.9676976":{"lat":48.0434064,"lon":11.9676976,"title":"Peter Hocheder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Hocheder<\/b><br \/>Graf Heizung-\/Sanit\u00e4rtechnik GmbH<br \/>Griesstra\u00dfe 18<br \/> 85567 Grafing bei M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2001237|11.3396874":{"lat":49.2001237,"lon":11.3396874,"title":"Roland Hofbeck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Roland Hofbeck<\/b><br \/>ait-deutschland GmbH<br \/>Am Badgraben 35<br \/> 92342 Freystadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.214578|11.2886641":{"lat":48.214578,"lon":11.2886641,"title":"Kai H\u00f6fer | Hermann Jauchmann | Roger Scharf | Markus Zotz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kai H\u00f6fer<\/b><br \/>F+S K\u00e4lte und Klimatechnik<br \/>Ganghoferstra\u00dfe 26<br \/> 82216 Maisach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Hermann Jauchmann<\/b><br \/>K\u00e4lte Siegner GmbH<br \/>Ganghoferstra\u00dfe 26<br \/> 82216 Maisach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Roger Scharf<\/b><br \/>F+S K\u00e4lte und Klimatechnik GmbH<br \/>Ganghoferstra\u00dfe 26<br \/> 82216 Maisach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Zotz<\/b><br \/>F+S K\u00e4lte und Klimatechnik GmbH<br \/>Ganghoferstra\u00dfe 26<br \/> 82216 Maisach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0348735|10.2290239":{"lat":50.0348735,"lon":10.2290239,"title":"Uwe Hoffmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Hoffmann<\/b><br \/>Bechert Haustechnik GmbH<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 10<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6627266|9.7846124":{"lat":53.6627266,"lon":9.7846124,"title":"Thorsten Hofmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thorsten Hofmann<\/b><br \/>Arens & Stitz KG<br \/>Am Hafen 7<br \/> 25421 Pinneberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2167303|10.3841894":{"lat":53.2167303,"lon":10.3841894,"title":"Andreas Hogan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Hogan<\/b><br \/>K\u00e4lte-W\u00e4rme-Strom<br \/>Hasenburger Ring 36<br \/> 21335 L\u00fcneburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2324391|8.6973091":{"lat":53.2324391,"lon":8.6973091,"title":"Michael Hohenhoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Hohenhoff<\/b><br \/>Bj\u00f6rn Ehlers Gas- und Wasserinstallateur<br \/>Industriepark Brundorf 23<br \/> 28790 Osterholz-Scharmbeck<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4028976|9.7092403":{"lat":52.4028976,"lon":9.7092403,"title":"Dennis H\u00f6hne","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis H\u00f6hne<\/b><br \/>Fideler HSE GmbH<br \/>Rehagen 10B<br \/> 30165 Hannover<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4662152|6.6251148":{"lat":49.4662152,"lon":6.6251148,"title":"Thorsten Holbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thorsten Holbach<\/b><br \/>Holzhauer KG<br \/>Handwerkstra\u00c3\u0178e 3<br \/> 66663 Merzig<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1142084|9.7786032":{"lat":49.1142084,"lon":9.7786032,"title":"Heiko Holdreich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Holdreich<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Tenschert GmbH<br \/>Stauffenbergstra\u00dfe 20<br \/> 74523 Schw\u00e4bisch Hall<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6538274|10.5769402":{"lat":53.6538274,"lon":10.5769402,"title":"Michel H\u00f6lscher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michel H\u00f6lscher<\/b><br \/>H\u00f6lscher Heizung-Sanit\u00e4r GmbH & Co. KG<br \/>Kurzenlandskoppel 19<br \/> 23896 Nusse<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8829408|10.0420541":{"lat":48.8829408,"lon":10.0420541,"title":"Oliver Holzner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Holzner<\/b><br \/>Holzner Oliver<br \/>Dewanger Str. 39<br \/> 73434 Aalen<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.1977092|11.0214415":{"lat":54.1977092,"lon":11.0214415,"title":"Heinrich Hopp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heinrich Hopp<\/b><br \/>Mangels & Mau GmbH<br \/>Op de Horst 41<br \/> 23743 Gr\u00c3\u00b6mitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0357494|8.8791377":{"lat":53.0357494,"lon":8.8791377,"title":"Eike Hormann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eike Hormann<\/b><br \/>August Br\u00f6tje KG Fachgro\u00dfhandel f\u00fcr Haustechnik<br \/>Friedrich-List-Stra\u00dfe 9<br \/> 28309 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7767267|9.1879279":{"lat":48.7767267,"lon":9.1879279,"title":"G\u00fcnther Horn","content":"<b style=\"color: #555555;\">G\u00fcnther Horn<\/b><br \/>H\u00f6ssle Sanit\u00e4r- u. Heizungstechnik e.K.<br \/>Olgastra\u00dfe 5<br \/> 70182 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.435193|13.5861529":{"lat":52.435193,"lon":13.5861529,"title":"Martin Horn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Horn<\/b><br \/>Kollwerk UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)<br \/>Lobitzweg 10<br \/> 12557 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.96567|6.8162433":{"lat":50.96567,"lon":6.8162433,"title":"Hauke Horstmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hauke Horstmann<\/b><br \/>Horstmann & Lochthowe GmbH<br \/>Donatusstra\u00dfe 159<br \/> 50259 Pulheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0268537|10.7778382":{"lat":48.0268537,"lon":10.7778382,"title":"Manfred Huber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manfred Huber<\/b><br \/>Huber Heizung-Sanit\u00e4r-Wellness<br \/>Anna-Fink-Weg 7<br \/> 86807 Buchloe<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1234035|12.3892702":{"lat":48.1234035,"lon":12.3892702,"title":"Roland Huber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Roland Huber<\/b><br \/>Roland Huber Heizung und Installationen e. K.<br \/>Kaltenbach 1A<br \/> 83567 Unterreit<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0294304|12.5608331":{"lat":48.0294304,"lon":12.5608331,"title":"Timm Huber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timm Huber<\/b><br \/>Mugenio GmbH<br \/>Tittmoninger Str. 1<br \/> 83308 Trostberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6786497|7.7888275":{"lat":50.6786497,"lon":7.7888275,"title":"Mario Huf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mario Huf<\/b><br \/>Gebr. K\u00e4mpf GmbH<br \/>Hachenburger Str. 1<br \/> 57629 M\u00fcschenbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8246104|9.9228264":{"lat":49.8246104,"lon":9.9228264,"title":"Andreas Hufnagel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Hufnagel<\/b><br \/>Thomas Oehrlein GmbH Sanit\u00e4r u. Heizung<br \/>Oberhofstra\u00dfe 4<br \/> 97080 W\u00fcrzburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7507208|9.9291213":{"lat":53.7507208,"lon":9.9291213,"title":"Heiko Huhn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Huhn<\/b><br \/>Fritz Huhn & S\u00f6hne GmbH Heizung - Sanit\u00e4r<br \/>Bahnstra\u00dfe 60<br \/> 25451 Quickborn<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.84167|8.05801":{"lat":52.84167,"lon":8.05801,"title":"Oliver H\u00fclsmann | Patrick Lammers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver H\u00fclsmann<\/b><br \/>EWE NETZ GmbH<br \/>Emsteker Str. 60<br \/> 49661 Cloppenburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Patrick Lammers<\/b><br \/>EWE NETZ GmbH<br \/>Emsteker Str. 60<br \/> 49661 Cloppenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0831532|7.5135607":{"lat":52.0831532,"lon":7.5135607,"title":"Stefan H\u00fclsmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan H\u00fclsmann<\/b><br \/>Stefan H\u00fclsmann<br \/>Westerode 11<br \/> 48356 Nordwalde<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6938848|7.7786449":{"lat":51.6938848,"lon":7.7786449,"title":"Stefan Hummel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Hummel<\/b><br \/>Bintig-Hummel GmbH Sanit\u00e4r-Heizung + Klimameister<br \/>R\u00f6merstra\u00dfe 18<br \/> 59075 Hamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2751469|8.9684925":{"lat":50.2751469,"lon":8.9684925,"title":"Tobias Hummel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Hummel<\/b><br \/>Seegers KG<br \/>Helmersh\u00e4user Str. 11<br \/> 63674 Altenstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9969807|7.8426085":{"lat":47.9969807,"lon":7.8426085,"title":"Klaus Huschle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Huschle<\/b><br \/>Handwerkskammer Freiburg<br \/>Bismarckallee 6<br \/> 79098 Freiburg im Breisgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3247301|10.1366459":{"lat":54.3247301,"lon":10.1366459,"title":"Ralf Husmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Husmann<\/b><br \/>Geb\u00e4udemanagement Schleswig-Holstein A\u00f6R (GMSH)<br \/>K\u00c3\u00bcterstra\u00c3\u0178e 30<br \/> 24103 Kiel<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5558502|13.4812515":{"lat":52.5558502,"lon":13.4812515,"title":"Marius Hutt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marius Hutt<\/b><br \/>Manfred Hutt Lufttechnische Anlagen GmbH<br \/>Falkenberger Str. 43<br \/> 13088 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2704741|10.0431111":{"lat":48.2704741,"lon":10.0431111,"title":"Daniel Hutter | Dennis Krautsieder","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Hutter<\/b><br \/>Hutter W\u00e4rme-K\u00e4lte-Klima-Service<br \/>Beurener Str. 7<br \/> 89186 Illerrieden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Dennis Krautsieder<\/b><br \/>Hutter W\u00e4rme-K\u00e4lte-Klima-Service<br \/>Beurener Str. 7<br \/> 89186 Illerrieden<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4370302|7.9284929":{"lat":48.4370302,"lon":7.9284929,"title":"Stefan H\u00fcttner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan H\u00fcttner<\/b><br \/>Pfeiffer & May Offenburg GmbH & Co.KG<br \/>Carl-Zeiss-Stra\u00c3\u0178e 11<br \/> 77656 Offenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1322682|8.5163279":{"lat":50.1322682,"lon":8.5163279,"title":"Dennis Ickstadt | Benedikt Peters","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Ickstadt<\/b><br \/>Humburg Haustechnik GmbH<br \/>Otto-Volger-Stra\u00c3\u0178e 19<br \/> 65843 Sulzbach (Taunus)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Benedikt Peters<\/b><br \/>Humburg Haustechnik GmbH<br \/>Otto-Volger-Stra\u00dfe 19<br \/> 65843 Sulzbach (Taunus)<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9044156|9.1338752":{"lat":48.9044156,"lon":9.1338752,"title":"Marc Ihlefeldt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Ihlefeldt<\/b><br \/>Finkbeiner Inh. Marc Ihlefeldt<br \/>Sch\u00e4ferstra\u00dfe 12<br \/> 71679 Asperg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5393573|7.3281436":{"lat":49.5393573,"lon":7.3281436,"title":"Karlheinz Ihli","content":"<b style=\"color: #555555;\">Karlheinz Ihli<\/b><br \/>Ihli GmbH<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 16<br \/> 66871 Pfeffelbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.833765|8.3086599":{"lat":51.833765,"lon":8.3086599,"title":"Manuel Ilsen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manuel Ilsen<\/b><br \/>C. Rosenfeld GmbH & Co. KG<br \/>Lange Str. 13<br \/> 33378 Rheda-Wiedenbr\u00fcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.8167368|8.3135529":{"lat":52.8167368,"lon":8.3135529,"title":"Olaf Jabs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Olaf Jabs<\/b><br \/>HWV GmbH Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Nordd\u00f6llen 17<br \/> 49429 Visbek<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.76533|9.26389":{"lat":48.76533,"lon":9.26389,"title":"Dirk Jacob | Stefan Schwarz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Jacob<\/b><br \/>Berner Elektrotechnik GmbH<br \/>Hafenbahnstra\u00c3\u0178e 16<br \/> 70327 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Schwarz<\/b><br \/>Berner Elektrotechnik GmbH<br \/>Hafenbahnstra\u00c3\u0178e 16<br \/> 70327 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0680647|8.865223":{"lat":53.0680647,"lon":8.865223,"title":"Frank Jacobi | Alf Lichterfeld","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Jacobi<\/b><br \/>ELMATIC GmbH<br \/>Emil-von-Behring-Stra\u00dfe 6<br \/> 28207 Bremen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alf Lichterfeld<\/b><br \/>ELMATIC GmbH<br \/>Emil-von-Behring-Stra\u00dfe 6<br \/> 28207 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0536275|11.0429063":{"lat":51.0536275,"lon":11.0429063,"title":"Reinhard Jaeckel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Reinhard Jaeckel<\/b><br \/>HKL Ingenieurgesellschaft mbH<br \/>Erfurter Landstra\u00c3\u0178e 9<br \/> 99195 Erfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3982925|13.043412":{"lat":52.3982925,"lon":13.043412,"title":"Axel Jaenecke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Axel Jaenecke<\/b><br \/>Axel Jaenecke GmbH<br \/>Lenn\u00e9stra\u00dfe 74-75<br \/> 14471 Potsdam<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6888639|9.7069145":{"lat":53.6888639,"lon":9.7069145,"title":"Christopher J\u00e4ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christopher J\u00e4ger<\/b><br \/>Christopher J\u00e4ger Schornsteinfegermeister<br \/>Esinger Weg 51<br \/> 25436 Tornesch<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6530682|8.7884896":{"lat":49.6530682,"lon":8.7884896,"title":"Peter J\u00e4ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter J\u00e4ger<\/b><br \/>J\u00e4ger GmbH<br \/>Denkmalstra\u00c3\u0178e 20<br \/> 64658 F\u00c3\u00bcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.417272|9.5265685":{"lat":54.417272,"lon":9.5265685,"title":"Stephan J\u00e4ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan J\u00e4ger<\/b><br \/>J\u00e4ger Heiztechnik GmbH & Co. KG<br \/>Gewerbering 5<br \/> 24848 Kropp<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1684403|8.5658902":{"lat":48.1684403,"lon":8.5658902,"title":"Winfried J\u00e4ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Winfried J\u00e4ger<\/b><br \/>Bucher KG<br \/>R\u00c3\u00b6merallee 1<br \/> 78658 Zimmern ob Rottweil<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3352765|9.3184677":{"lat":50.3352765,"lon":9.3184677,"title":"Matthias Jai","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Jai<\/b><br \/>MJS Heizungstechnik GmbH<br \/>Langgasse 29<br \/> 63633 Birstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.6802307|9.82655":{"lat":47.6802307,"lon":9.82655,"title":"Sven Jakob","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Jakob<\/b><br \/>Wangener Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Webereiweg 8<br \/> 88239 Wangen im Allg\u00e4u<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3505846|14.0694603":{"lat":52.3505846,"lon":14.0694603,"title":"Dietmar J\u00e4nicke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dietmar J\u00e4nicke<\/b><br \/>Firma Dietmar J\u00e4nicke<br \/>Neue Str. 2<br \/> 15517 F\u00fcrstenwalde\/Spree<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5817745|9.9250501":{"lat":53.5817745,"lon":9.9250501,"title":"Stefan Janne","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Janne<\/b><br \/>K\u00e4lte-Bast GmbH<br \/>F\u00f6rsterweg 81<br \/> 22525 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6842271|7.6363714":{"lat":50.6842271,"lon":7.6363714,"title":"Daniel Jansen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Jansen<\/b><br \/>Haustechnik Jansen GmbH<br \/>Wiedstra\u00dfe 17<br \/> 57610 Altenkirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2944596|7.2494879":{"lat":51.2944596,"lon":7.2494879,"title":"Guido Jansen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Guido Jansen<\/b><br \/>CP Kaut GmbH + Co.<br \/>H\u00f6lker Feld 6<br \/> 42279 Wuppertal<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6798176|6.1584403":{"lat":51.6798176,"lon":6.1584403,"title":"Georg Jan\u00dfen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg Jan\u00dfen<\/b><br \/>Georg Jan\u00dfen Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Feldstra\u00c3\u0178e 20<br \/> 47574 Goch<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1366936|8.6474144":{"lat":50.1366936,"lon":8.6474144,"title":"Juri Jarczyk","content":"<b style=\"color: #555555;\">Juri Jarczyk<\/b><br \/>AGAPLESION FRANKFURTER DIAKONIE KLINIKEN GmbH<br \/>Wilhelm-Epstein-Stra\u00c3\u0178e 4<br \/> 60431 Frankfurt am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3005563|6.9148474":{"lat":51.3005563,"lon":6.9148474,"title":"Timo Jaschewski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Jaschewski<\/b><br \/>Mitsubishi Electric Europe B.V.<br \/>40882 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2032332|8.580638":{"lat":50.2032332,"lon":8.580638,"title":"Nikolai Jelgin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nikolai Jelgin<\/b><br \/>G\u00fcnther Fischer GmbH<br \/>Holzweg 9A<br \/> 61440 Oberursel (Taunus)<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.583562|7.8301015":{"lat":52.583562,"lon":7.8301015,"title":"Claas Jenjahn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Claas Jenjahn<\/b><br \/>Viere GmbH & Co. KG<br \/>Holstener Str. 1<br \/> 49577 Kettenkamp<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6464474|6.8060929":{"lat":50.6464474,"lon":6.8060929,"title":"Stephan Jenniches | Rolf Lessenich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan Jenniches<\/b><br \/>Binner GmbH & Co. KG<br \/>Felix-Wankel-Stra\u00dfe 25<br \/> 53881 Euskirchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rolf Lessenich<\/b><br \/>Binner GmbH & Co. KG<br \/>Felix-Wankel-Stra\u00dfe 25<br \/> 53881 Euskirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7945052|6.4888205":{"lat":50.7945052,"lon":6.4888205,"title":"Klaus Jeschok | Guido Mertens | Philipp Mertens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Jeschok<\/b><br \/>Mertens-SHK<br \/>Nideggener Str. 20<br \/> 52349 D\u00fcren<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Guido Mertens<\/b><br \/>Mertens-SHK<br \/>Nideggener Str. 20<br \/> 52349 D\u00fcren<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Philipp Mertens<\/b><br \/>Mertens-SHK<br \/>Nideggener Str. 20<br \/> 52349 D\u00fcren<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2243647|12.6493926":{"lat":49.2243647,"lon":12.6493926,"title":"Reinhard Jodl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Reinhard Jodl<\/b><br \/>Handwerkskammer Niederbayern-Oberpfalz<br \/>Fr\u00fchlingstra\u00dfe 13<br \/> 93413 Cham<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.64225|7.70148":{"lat":47.64225,"lon":7.70148,"title":"Arild Johansen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Arild Johansen<\/b><br \/>Hartmann Haustechnik<br \/>Im Entenbad 16A<br \/> 79541 L\u00f6rrach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6086988|7.7676438":{"lat":51.6086988,"lon":7.7676438,"title":"Stefan Jokiel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Jokiel<\/b><br \/>Stefan Jokiel Sanit\u00e4r Heizung Klima<br \/>Edisonstra\u00dfe 3A<br \/> 59199 B\u00f6nen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8425923|10.0566115":{"lat":48.8425923,"lon":10.0566115,"title":"Joachim Joo\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Joachim Joo\u00df<\/b><br \/>Joo\u00df Joachim<br \/>Oberrombacher Str. 19<br \/> 73434 Aalen<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.9026897|8.3321988":{"lat":54.9026897,"lon":8.3321988,"title":"Henning Joost | Jan Wahrig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Henning Joost<\/b><br \/>Sylter Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Zum Fliegerhorst 1<br \/> 25980 Sylt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jan Wahrig<\/b><br \/>Sylter Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Zum Fliegerhorst 1<br \/> 25980 Sylt<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7623067|7.7909639":{"lat":49.7623067,"lon":7.7909639,"title":"Carsten Jost","content":"<b style=\"color: #555555;\">Carsten Jost<\/b><br \/>Jost Haustechnik GmbH & Co.KG<br \/>Hauptstra\u00dfe 27<br \/> 67826 Hallgarten<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1094014|8.2084075":{"lat":53.1094014,"lon":8.2084075,"title":"Holger J\u00fclich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger J\u00fclich<\/b><br \/>EWE VERTRIEB GmbH<br \/>Cloppenburger Str. 318<br \/> 26133 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1486947|8.2652908":{"lat":53.1486947,"lon":8.2652908,"title":"Holger J\u00fcnger | Uwe Rosenwinkel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger J\u00fcnger<\/b><br \/>Schweigatz-Heizungs- und Sanit\u00e4rbau GmbH<br \/>Fuldastra\u00c3\u0178e 38<br \/> 26135 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Uwe Rosenwinkel<\/b><br \/>Schweigatz-Heizungs- und Sanit\u00e4rbau GmbH<br \/>Fuldastra\u00c3\u0178e 38<br \/> 26135 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2645858|9.630967":{"lat":49.2645858,"lon":9.630967,"title":"Philipp Jungwirth | Fabian Lober","content":"<b style=\"color: #555555;\">Philipp Jungwirth<\/b><br \/>FRIGOCLIM KAELTE-KLIMA GMBH<br \/>Am K\u00e4ppele 17<br \/> 74676 Niedernhall<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Fabian Lober<\/b><br \/>FRIGOCLIM KAELTE-KLIMA GMBH<br \/>Am K\u00e4ppele 17<br \/> 74676 Niedernhall<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4974428|9.8371452":{"lat":52.4974428,"lon":9.8371452,"title":"Michael Junker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Junker<\/b><br \/>JUNKER Bad, Heizung, Klima<br \/>Schulze-Delitzsch-Stra\u00dfe 31<br \/> 30938 Burgwedel<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3160445|6.7175775":{"lat":51.3160445,"lon":6.7175775,"title":"Wistrach J\u00fcrgen | Vogt Oliver","content":"<b style=\"color: #555555;\">Wistrach J\u00fcrgen<\/b><br \/>Birgels Prima K\u00e4lte Klima GmbH & Co<br \/>An St. Cyriakus 6<br \/> 40668 Meerbusch<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Vogt Oliver<\/b><br \/>Birgels Prima K\u00e4lte Klima GmbH & Co<br \/>An St. Cyriakus 6<br \/> 40668 Meerbusch<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5450583|9.9011874":{"lat":51.5450583,"lon":9.9011874,"title":"Bastian J\u00fcrs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bastian J\u00fcrs<\/b><br \/>Ruhstrat Haus- und Versorgungstechnik GmbH<br \/>Adolf-Hoyer-Stra\u00dfe 6<br \/> 37079 G\u00f6ttingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1763447|7.0586419":{"lat":51.1763447,"lon":7.0586419,"title":"Felix J\u00fcttner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix J\u00fcttner<\/b><br \/>Simon Vis Sanit\u00e4r-Heizung-Energie<br \/>Kleinenberger Str. 8<br \/> 42719 Solingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9823739|8.0299196":{"lat":49.9823739,"lon":8.0299196,"title":"Dominik Kaiser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominik Kaiser<\/b><br \/>Dominik Kaiser<br \/>Nahering 4<br \/> 55218 Ingelheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2225879|7.7653312":{"lat":48.2225879,"lon":7.7653312,"title":"Steffen Kaiser | Jan Paluch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Kaiser<\/b><br \/>Welte Sanit\u00e4r-, Heizungs- u. Klimatechnik GmbH<br \/>Bugstra\u00dfe 8<br \/> 79336 Herbolzheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jan Paluch<\/b><br \/>Welte Sanit\u00e4r-, Heizungs- u. Klimatechnik GmbH<br \/>Bugstra\u00dfe 8<br \/> 79336 Herbolzheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4464466|7.1576873":{"lat":51.4464466,"lon":7.1576873,"title":"J\u00f6rg Kamitz","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Kamitz<\/b><br \/>CUnity Holding GmbH<br \/>Weidenhagen 42<br \/> 44869 Bochum<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.63175|11.5765008":{"lat":48.63175,"lon":11.5765008,"title":"Daniel Kampa","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Kampa<\/b><br \/>plan+haustechnik<br \/>Wilhelm-von-M\u00fcnster-Stra\u00dfe 9<br \/> 85296 Rohrbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6576179|13.403629":{"lat":48.6576179,"lon":13.403629,"title":"Daniel Kampf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Kampf<\/b><br \/>Kampf Haustechnik<br \/>Ludwig-Thoma-Stra\u00c3\u0178e 4<br \/> 94161 Ruderting<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6071263|11.615988":{"lat":51.6071263,"lon":11.615988,"title":"Marcel Kanwischer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Kanwischer<\/b><br \/>Kamahl & Lehnert GmbH<br \/>Pollebener Str. 7<br \/> 06347 Gerbstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9477106|10.3084286":{"lat":47.9477106,"lon":10.3084286,"title":"Stefan Karg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Karg<\/b><br \/>Raith Bad & W\u00e4rme GmbH<br \/>Stephansrieder Str. 9<br \/> 87724 Ottobeuren<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1314124|7.829447":{"lat":48.1314124,"lon":7.829447,"title":"Ralf Karle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Karle<\/b><br \/>Ralf Karle GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-Solar<br \/>Karl-Schmidt-Stra\u00dfe 7<br \/> 79312 Emmendingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1117738|12.7264449":{"lat":49.1117738,"lon":12.7264449,"title":"Markus Kauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Kauer<\/b><br \/>KAMA Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Grub<br \/> 94371 Rattenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.41132|10.42642":{"lat":51.41132,"lon":10.42642,"title":"Rolf Kaufmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rolf Kaufmann<\/b><br \/>Rolf Kaufmann<br \/>Lange Str. 5B<br \/> 37339 Breitenworbis<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.9525241|8.8458033":{"lat":52.9525241,"lon":8.8458033,"title":"Gino Kaul | Herbert Kaul","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gino Kaul<\/b><br \/>Kaul Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Stettiner Str. 2<br \/> 28857 Syke<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Herbert Kaul<\/b><br \/>Kaul Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Stettiner Str. 2<br \/> 28857 Syke<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0978026|8.0857847":{"lat":52.0978026,"lon":8.0857847,"title":"Moritz Kaumk\u00f6tter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Moritz Kaumk\u00f6tter<\/b><br \/>Otte Haustechnik GmbH<br \/>Warendorfer Str. 12<br \/> 49196 Bad Laer<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9315137|11.568161":{"lat":49.9315137,"lon":11.568161,"title":"Werner Kauper | Alexander Teufel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Werner Kauper<\/b><br \/>BECHERT Technik & Service GmbH<br \/>Justus-Liebig-Stra\u00c3\u0178e 5<br \/> 95447 Bayreuth<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Teufel<\/b><br \/>BECHERT Technik & Service GmbH<br \/>Justus-Liebig-Stra\u00c3\u0178e 5<br \/> 95447 Bayreuth<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1264907|11.6110488":{"lat":48.1264907,"lon":11.6110488,"title":"\u00dcmit Kaya | Falko Lenz | Wolfgang W\u00f6hrle","content":"<b style=\"color: #555555;\">\u00dcmit Kaya<\/b><br \/>Octopus Energy Germany GmbH<br \/>August-Everding-Stra\u00dfe 25<br \/> 81671 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Falko Lenz<\/b><br \/>Octopus Energy Germany GmbH<br \/>August-Everding-Stra\u00dfe 25<br \/> 81671 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Wolfgang W\u00f6hrle<\/b><br \/>Octopus Energy Germany GmbH<br \/>August-Everding-Stra\u00dfe 25<br \/> 81671 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2129746|8.6238044":{"lat":49.2129746,"lon":8.6238044,"title":"Jens Kehrer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Kehrer<\/b><br \/>AMC Industrietechnik GmbH<br \/>Lauchwasenstra\u00dfe 1<br \/> 76709 Kronau<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5812622|11.646111":{"lat":53.5812622,"lon":11.646111,"title":"Benjamin Kehrly","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Kehrly<\/b><br \/>Pusch Heizung-Sanit\u00e4r GmbH & Co. KG<br \/>Am Sonnenberg 2<br \/> 19089 Crivitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1769713|11.7950104":{"lat":48.1769713,"lon":11.7950104,"title":"Lars Keller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Keller<\/b><br \/>Lars Keller<br \/>Renkenweg 3<br \/> 85586 Poing<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3156964|11.9237549":{"lat":50.3156964,"lon":11.9237549,"title":"Marco Kemnitzer | Markus Kiffmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Kemnitzer<\/b><br \/>Weggel Haustechnik GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-L\u00fcftung-Solar<br \/>Leimitzer Str. 21<br \/> 95028 Hof<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Markus Kiffmann<\/b><br \/>Weggel Haustechnik GmbH Heizung-Sanit\u00e4r-L\u00fcftung-Solar<br \/>Leimitzer Str. 21<br \/> 95028 Hof<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5397791|7.0276854":{"lat":51.5397791,"lon":7.0276854,"title":"Christian Kemper","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Kemper<\/b><br \/>Christian Kemper Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Im Neuen Kamp 9<br \/> 45899 Gelsenkirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.5805585|8.8428709":{"lat":48.5805585,"lon":8.8428709,"title":"Hermann Kempter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hermann Kempter<\/b><br \/>Geb\u00e4ude-Energieberatung Kempter<br \/>Weinbergstra\u00c3\u0178e 51<br \/> 71083 Herrenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4756148|8.6650391":{"lat":49.4756148,"lon":8.6650391,"title":"Eric Keppler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eric Keppler<\/b><br \/>Sommer Wasser W\u00e4rme Strom<br \/>Heidelberger Str. 9<br \/> 69198 Schriesheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8187079|12.9715202":{"lat":47.8187079,"lon":12.9715202,"title":"Thomas Kern","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Kern<\/b><br \/>08654\/66366<br \/>Bruch 9<br \/> 83404 Ainring<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3541042|7.7245403":{"lat":50.3541042,"lon":7.7245403,"title":"Dennis Kerschsieper","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Kerschsieper<\/b><br \/>Aqueny GmbH<br \/>Pfingstwiese 13<br \/> 56130 Bad Ems<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0926574|9.5407968":{"lat":51.0926574,"lon":9.5407968,"title":"Ivan Kessler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ivan Kessler<\/b><br \/>Linss Malsfeld GmbH<br \/>Brauereistra\u00c3\u0178e 2<br \/> 34323 Malsfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8112138|9.444361":{"lat":51.8112138,"lon":9.444361,"title":"Tobias Kettner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Kettner<\/b><br \/>Stiebel Eltron GmbH & Co. KG<br \/>Dr.-Stiebel-Stra\u00dfe 33<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1716119|11.5323963":{"lat":48.1716119,"lon":11.5323963,"title":"Florian Kieckens | Andreas Neumair | Rafael Waibel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Kieckens<\/b><br \/>SWM Services GmbH<br \/>Emmy-Noether-Stra\u00dfe 2<br \/> 80992 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Neumair<\/b><br \/>SWM Services GmbH<br \/>Emmy-Noether-Stra\u00dfe 2<br \/> 80992 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Rafael Waibel<\/b><br \/>SWM Infrastruktur GmbH & Co.KG<br \/>Emmy-Noether-Stra\u00dfe 2<br \/> 80992 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0728336|11.5125586":{"lat":48.0728336,"lon":11.5125586,"title":"Michael Kienast","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Kienast<\/b><br \/>Michael Kienast Haustechnik<br \/>Melchiorstra\u00dfe 70<br \/> 81479 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1558002|11.4193975":{"lat":48.1558002,"lon":11.4193975,"title":"Heinz Michael Kiesel | Wolfgang Wei\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heinz Michael Kiesel<\/b><br \/>Heinz Kiesel & S\u00f6hne GmbH<br \/>Aubing-Ost-Stra\u00dfe 5<br \/> 81245 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Wei\u00df<\/b><br \/>Heinz Kiesel & S\u00f6hne GmbH<br \/>Aubing-Ost-Stra\u00dfe 5<br \/> 81245 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0962438|8.4904951":{"lat":50.0962438,"lon":8.4904951,"title":"Gediminas Kilas","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gediminas Kilas<\/b><br \/>Thermelita Inh. Gediminas Kilas<br \/>Alt-Zeilsheim 43<br \/> 65931 Frankfurt am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3893503|11.2539538":{"lat":48.3893503,"lon":11.2539538,"title":"Uwe Kink | Andreas Schwabe","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Kink<\/b><br \/>Haustechnik Andreas Schwabe<br \/>Dr.-Lang-Stra\u00c3\u0178e 19<br \/> 85250 Altom\u00c3\u00bcnster<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Schwabe<\/b><br \/>Haustechnik Andreas Schwabe<br \/>Dr.-Lang-Stra\u00c3\u0178e 19<br \/> 85250 Altom\u00c3\u00bcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1701315|12.8207399":{"lat":48.1701315,"lon":12.8207399,"title":"Peter Kinka","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Kinka<\/b><br \/>Energieberatung Kinka<br \/>Immanuel-Kant-Stra\u00dfe 34<br \/> 84489 Burghausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1120229|8.2096462":{"lat":53.1120229,"lon":8.2096462,"title":"Markus Kinzel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Kinzel<\/b><br \/>EWE NETZ GmbH<br \/>Cloppenburger Str. 302<br \/> 26133 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2982668|8.2459704":{"lat":50.2982668,"lon":8.2459704,"title":"Kris Kircher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kris Kircher<\/b><br \/>HEIZUNGSL\u00d6WEN GmbH<br \/>Carl-Zeiss-Stra\u00dfe 20<br \/> 65520 Bad Camberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0544975|11.6540189":{"lat":48.0544975,"lon":11.6540189,"title":"Alois Kirchlechner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alois Kirchlechner<\/b><br \/>Apleona S\u00fcdost GmbH<br \/>Lise-Meitner-Stra\u00dfe 8<br \/> 85521 Ottobrunn<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9407513|9.2968751":{"lat":48.9407513,"lon":9.2968751,"title":"Pascal Kirchmair","content":"<b style=\"color: #555555;\">Pascal Kirchmair<\/b><br \/>Bruno Kirchmair und Pascal Kirchmair GbR<br \/>Pflasterstra\u00c3\u0178e 7<br \/> 71729 Erdmannhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6207122|9.3585116":{"lat":48.6207122,"lon":9.3585116,"title":"Yusuf Kirlitas | Gunar Leverenz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Yusuf Kirlitas<\/b><br \/>Birk KG<br \/>Tiefenbachstra\u00dfe 59<br \/> 72622 N\u00fcrtingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Gunar Leverenz<\/b><br \/>Birk KG<br \/>Tiefenbachstra\u00c3\u0178e 59<br \/> 72622 N\u00c3\u00bcrtingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4890326|7.8964397":{"lat":50.4890326,"lon":7.8964397,"title":"Mathias Kirschbaum","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mathias Kirschbaum<\/b><br \/>Kirschbaum Geb\u00e4udetechnik<br \/>Benz Str. 6A<br \/> 56414 Meudt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8359638|10.7663737":{"lat":51.8359638,"lon":10.7663737,"title":"Marcus Ki\u00dfner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcus Ki\u00dfner<\/b><br \/>Ing. D. Raubald GmbH<br \/>Weinbergstra\u00c3\u0178e 23<br \/> 38855 Wernigerode<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.9496254|8.0382145":{"lat":52.9496254,"lon":8.0382145,"title":"Peter kl. St\u00fcve","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter kl. St\u00fcve<\/b><br \/>kl. St\u00fcve Heizung Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Sager Str. 59<br \/> 49681 Garrel<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2083006|8.1162127":{"lat":49.2083006,"lon":8.1162127,"title":"Thomas Klan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Klan<\/b><br \/>Chr. Ufer Stahlkontor GmbH<br \/>Am Sch\u00c3\u00a4nzel 2<br \/> 76829 Landau in der Pfalz<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4318393|13.538726":{"lat":52.4318393,"lon":13.538726,"title":"Jens Klaucke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Klaucke<\/b><br \/>Favorit Gas Heizung Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Ernst-Augustin-Stra\u00dfe 12<br \/> 12489 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8035599|6.9174028":{"lat":50.8035599,"lon":6.9174028,"title":"Daniel Kleimt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Kleimt<\/b><br \/>Daniel Kleimt Installation<br \/>Hermann-Fa\u00dfbender-Stra\u00dfe 23<br \/> 50321 Br\u00fchl<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4388679|11.0550407":{"lat":49.4388679,"lon":11.0550407,"title":"Anke Klein | Florian K\u00f6rner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Anke Klein<\/b><br \/>SK+ TGM GmbH<br \/>Hermannstra\u00dfe 15<br \/> 90439 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Florian K\u00f6rner<\/b><br \/>SK+ TGM GmbH<br \/>Hermannstra\u00dfe 15<br \/> 90439 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0978224|7.4105788":{"lat":52.0978224,"lon":7.4105788,"title":"Linus Kleine-Berkenbusch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Linus Kleine-Berkenbusch<\/b><br \/>B\u00e4umer Heizung&Sanit\u00e4r GmbH&Co. KG<br \/>Bleichereistra\u00dfe 10<br \/> 48565 Steinfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0315276|10.9868677":{"lat":49.0315276,"lon":10.9868677,"title":"Ivan Kliba","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ivan Kliba<\/b><br \/>Ivan Kliba<br \/>Kehler Weg 51<br \/> 91781 Wei\u00dfenburg in Bayern<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0321085|8.6273284":{"lat":53.0321085,"lon":8.6273284,"title":"Uwe Kliemisch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Kliemisch<\/b><br \/>Kliemisch Heizung + Sanit\u00e4r GmbH<br \/>D\u00c3\u00bcnsener Str. 7<br \/> 27755 Delmenhorst<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6904863|10.2661272":{"lat":53.6904863,"lon":10.2661272,"title":"Peer Klimmek | Noureddine Outiti","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peer Klimmek<\/b><br \/>Ahrensburger Zentralheizungsbau GmbH<br \/>An d. Strusbek 50<br \/> 22926 Ahrensburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Noureddine Outiti<\/b><br \/>Ahrensburger Zentralheizungsbau GmbH<br \/>An d. Strusbek 50<br \/> 22926 Ahrensburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3319837|6.9054577":{"lat":51.3319837,"lon":6.9054577,"title":"Stefan Klingen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Klingen<\/b><br \/>Klingen & Kaulmann GBR<br \/>Gneisenaustra\u00dfe 4<br \/> 40883 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.924106|8.551224":{"lat":49.924106,"lon":8.551224,"title":"Hans Dieter Klink","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans Dieter Klink<\/b><br \/>Klink GmbH<br \/>Brunnenhof 1<br \/> 64572 B\u00c3\u00bcttelborn<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.8660407|11.4493474":{"lat":53.8660407,"lon":11.4493474,"title":"Andre Klinke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Klinke<\/b><br \/>HLS-Albrecht GmbH Meisterbetrieb Heizung, Sanit\u00e4r, L\u00fcftung<br \/>Schweriner Str. 11<br \/> 23966 Dorf Mecklenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5677377|8.5235":{"lat":50.5677377,"lon":8.5235,"title":"Benjamin Kl\u00f6ckner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Kl\u00f6ckner<\/b><br \/>Michael Lautz GmbH & Co. KG Heizung u. Sanit\u00e4r<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 29<br \/> 35583 Wetzlar<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6531675|10.1711227":{"lat":51.6531675,"lon":10.1711227,"title":"Oliver Knaack","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Knaack<\/b><br \/>Wode-Unger Heizung-L\u00fcftung-Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Bilsh\u00e4user Str. 29<br \/> 37199 Wulften<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0743325|13.0122289":{"lat":51.0743325,"lon":13.0122289,"title":"Matthias Knoll | Eric Lange","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Knoll<\/b><br \/>Heizungstechnik Waldheim GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 55<br \/> 04736 Waldheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Eric Lange<\/b><br \/>Heizungstechnik Waldheim GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 55<br \/> 04736 Waldheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.84705|12.1356914":{"lat":47.84705,"lon":12.1356914,"title":"Axel Kn\u00f6rr","content":"<b style=\"color: #555555;\">Axel Kn\u00f6rr<\/b><br \/>UTEO Ingenieurservice GmbH<br \/>Hechtseestra\u00dfe 16<br \/> 83022 Rosenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3622697|6.6495498":{"lat":51.3622697,"lon":6.6495498,"title":"Andreas Koch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Koch<\/b><br \/>Andreas Koch<br \/>Duisburger Str. 34<br \/> 47829 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9509742|9.436667":{"lat":48.9509742,"lon":9.436667,"title":"Andreas K\u00f6der | Mark Lachenmaier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas K\u00f6der<\/b><br \/>Andreas K\u00f6der Heizungsmaxx<br \/>Tilsiter Str. 7<br \/> 71522 Backnang<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mark Lachenmaier<\/b><br \/>Andreas K\u00f6der Heizungsmaxx<br \/>Tilsiter Str. 7<br \/> 71522 Backnang<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5397263|11.6078329":{"lat":51.5397263,"lon":11.6078329,"title":"Philipp K\u00f6gel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Philipp K\u00f6gel<\/b><br \/>K & E Heizung und Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Dorfstra\u00dfe 5<br \/> 06295 Hedersleben<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8542783|9.106573":{"lat":48.8542783,"lon":9.106573,"title":"Bernd K\u00f6hler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd K\u00f6hler<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Benzinger GmbH<br \/>Kornwestheimer Str. 37<br \/> 70825 Korntal-M\u00c3\u00bcnchingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6461592|8.7971922":{"lat":49.6461592,"lon":8.7971922,"title":"Benedikt Kohlrieser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benedikt Kohlrieser<\/b><br \/>Energieberatung Kohlrieser<br \/>Erzbergstra\u00dfe 67<br \/> 64658 F\u00fcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2931318|10.4283617":{"lat":53.2931318,"lon":10.4283617,"title":"Marc K\u00f6hn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc K\u00f6hn<\/b><br \/>Inhaber Marc K\u00f6hn Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Daimlerstra\u00dfe 1<br \/> 21365 Adendorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0118969|9.0606957":{"lat":50.0118969,"lon":9.0606957,"title":"Julian Kokoska | Jan Rettinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Julian Kokoska<\/b><br \/>PA-ID Process GmbH<br \/>Bruchtannenstra\u00dfe 9<br \/> 63801 Kleinostheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jan Rettinger<\/b><br \/>PA-ID PROCESS GmbH<br \/>Bruchtannenstra\u00dfe 9<br \/> 63801 Kleinostheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.42993|10.74454":{"lat":50.42993,"lon":10.74454,"title":"Maximilian Kolb | Mario Lang","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Kolb<\/b><br \/>Lang & Neundorf GmbH<br \/>Roter H\u00c3\u00bcgel 9<br \/> 98646 Hildburghausen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mario Lang<\/b><br \/>Lang & Neundorf GmbH<br \/>Roter H\u00c3\u00bcgel 9<br \/> 98646 Hildburghausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2439934|8.7868127":{"lat":53.2439934,"lon":8.7868127,"title":"Lars Kollasch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Kollasch<\/b><br \/>SOLidee GmbH & Co. KG<br \/>Klein Westerbeck 17<br \/> 27711 Osterholz-Scharmbeck<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2269865|6.6476394":{"lat":51.2269865,"lon":6.6476394,"title":"Niklas Kollenbroich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Niklas Kollenbroich<\/b><br \/>Matthias Kollenbroich GbR<br \/>Kaarster Heide 8<br \/> 41462 Neuss<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9613465|8.2810529":{"lat":49.9613465,"lon":8.2810529,"title":"Karsten K\u00f6nig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Karsten K\u00f6nig<\/b><br \/>Ingber GmbH<br \/>Professor-Kunkel-Stra\u00dfe 4<br \/> 55129 Mainz<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7531985|6.1824943":{"lat":50.7531985,"lon":6.1824943,"title":"Michel K\u00f6nig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michel K\u00f6nig<\/b><br \/>Wolfgang Wildenberg Meisterbetrieb-Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Freunder Landstra\u00dfe 106<br \/> 52078 Aachen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0724016|10.5701112":{"lat":53.0724016,"lon":10.5701112,"title":"Rene K\u00f6nig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rene K\u00f6nig<\/b><br \/>Lindhorst & K\u00f6nig GmbH<br \/>Ludwig-Ehlers-Stra\u00c3\u0178e 3<br \/> 29549 Bad Bevensen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1274291|11.5535451":{"lat":50.1274291,"lon":11.5535451,"title":"Andreas Konrad","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Konrad<\/b><br \/>Haustechnik Konrad<br \/>Hennebergstra\u00dfe 5<br \/> 95364 Ludwigschorgast<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7939898|8.0661871":{"lat":47.7939898,"lon":8.0661871,"title":"Alexander K\u00f6pfer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander K\u00f6pfer<\/b><br \/>Gerold Schmidt & Klesse GmbH + Co. KG<br \/>Todtmooser Str. 95<br \/> 79872 Bernau im Schwarzwald<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0719211|11.8548526":{"lat":53.0719211,"lon":11.8548526,"title":"Robert Kopka","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robert Kopka<\/b><br \/>Kopka HAUSTECHNIK Inh. Robert Kopka<br \/>Wittenberger Str. 36<br \/> 19348 Perleberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1808333|7.503352":{"lat":51.1808333,"lon":7.503352,"title":"Hans-Eberhard Kopp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans-Eberhard Kopp<\/b><br \/>Schornsteinfegerbetrieb<br \/>Schleienweg 24<br \/> 58553 Halver<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5558296|13.5664601":{"lat":52.5558296,"lon":13.5664601,"title":"Alexander Koppe","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Koppe<\/b><br \/>degewo Technische Dienste GmbH<br \/>Mehrower Allee 52<br \/> 12687 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8973442|8.3690742":{"lat":51.8973442,"lon":8.3690742,"title":"Michael Korn | Martin Lehnort","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Korn<\/b><br \/>Gro\u00dfe-Freese GmbH<br \/>Unter den Ulmen 66a<br \/> 33330 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Lehnort<\/b><br \/>Gro\u00dfe-Freese GmbH<br \/>Unter den Ulmen 66a<br \/> 33330 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8500822|12.1061612":{"lat":47.8500822,"lon":12.1061612,"title":"Martin Korndoerfer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Korndoerfer<\/b><br \/>Energieberatung Korndoerfer<br \/>Am Graspoint 65<br \/> 83026 Rosenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3847872|11.6048741":{"lat":50.3847872,"lon":11.6048741,"title":"Maximilian K\u00f6stner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian K\u00f6stner<\/b><br \/>Gerhard K\u00f6stner Heizungsbau GmbH<br \/>Schleeknock 1<br \/> 95138 Bad Steben<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5936302|7.2010383":{"lat":53.5936302,"lon":7.2010383,"title":"Stefan Kosuch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Kosuch<\/b><br \/>Fritz Meyer GmbH & Co. KG\nElektro, K\u00e4lte, Klima<br \/>Westerstra\u00dfe 17 \/18<br \/> 26506 Norden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5876645|6.9664828":{"lat":51.5876645,"lon":6.9664828,"title":"Stefanie K\u00f6tting","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefanie K\u00f6tting<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro K\u00f6tting<br \/>45966 Gladbeck<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.03156|11.5873871":{"lat":48.03156,"lon":11.5873871,"title":"Florian Krahl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Krahl<\/b><br \/>Montana Heiztechnik GmbH & Co. KG<br \/>Kolpingring 18A<br \/> 82041 Oberhaching<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4599551|6.9053226":{"lat":51.4599551,"lon":6.9053226,"title":"Andreas Krajinski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Krajinski<\/b><br \/>Andreas Krajinski Installationen<br \/>Eichholzstra\u00c3\u0178e 18<br \/> 45475 M\u00c3\u00bclheim an der Ruhr<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3004392|8.1680502":{"lat":48.3004392,"lon":8.1680502,"title":"Noah Kr\u00e4mer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Noah Kr\u00e4mer<\/b><br \/>Kr\u00e4mer Haustechnik GmbH<br \/>Einbacher Str. 43<br \/> 77756 Hausach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6613687|8.7158337":{"lat":51.6613687,"lon":8.7158337,"title":"Stephan Kramer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan Kramer<\/b><br \/>Wieseler Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 3<br \/> 33178 Borchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.35674|7.65251":{"lat":49.35674,"lon":7.65251,"title":"Markus Kraus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Kraus<\/b><br \/>Imnest Haustechnik Kraus GmbH<br \/>Talstra\u00dfe 9<br \/> 66851 Linden<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9965079|10.7693842":{"lat":47.9965079,"lon":10.7693842,"title":"Sigwalt Kraus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sigwalt Kraus<\/b><br \/>Aquaman<br \/>Gewerbestra\u00dfe 5<br \/> 86875 Waal<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.2967824|9.7209033":{"lat":54.2967824,"lon":9.7209033,"title":"Dieter Krebs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dieter Krebs<\/b><br \/>Dieter Krebs Installateur + Heizungsbauermeister<br \/>Werner-von-Siemens-Stra\u00dfe 37<br \/> 24783 Osterr\u00f6nfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.707361|12.5702915":{"lat":48.707361,"lon":12.5702915,"title":"Michael Krebs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Krebs<\/b><br \/>Michael Krebs Heizungs- und Sanit\u00e4rtechnik<br \/>Unterdaching<br \/> 94431 Pilsting<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8660093|9.2525198":{"lat":48.8660093,"lon":9.2525198,"title":"Werner Krecker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Werner Krecker<\/b><br \/>Werner Krecker Sanit\u00e4rinstallation und Heizungsbau<br \/>Kirchstra\u00c3\u0178e 24<br \/> 71686 Remseck am Neckar<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.818213|12.5296672":{"lat":50.818213,"lon":12.5296672,"title":"Andre Kren","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Kren<\/b><br \/>GARANT W\u00e4rmesysteme Ingenieurgesellschaft mbH<br \/>Ob. Muldenstra\u00c3\u0178e 33<br \/> 08371 Glauchau<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4236144|6.7861724":{"lat":51.4236144,"lon":6.7861724,"title":"Alexander Kreutner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Kreutner<\/b><br \/>Schinnenburg GmbH<br \/>Grabenstra\u00dfe 149a<br \/> 47057 Duisburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2267917|6.5979142":{"lat":51.2267917,"lon":6.5979142,"title":"Marlon Kreutz | Max Reinardy","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marlon Kreutz<\/b><br \/>alphaklima GmbH<br \/>Ludwig-Erhard-Stra\u00dfe 2c<br \/> 41564 Kaarst<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Max Reinardy<\/b><br \/>alphaklima GmbH<br \/>Ludwig-Erhard-Stra\u00dfe 2c<br \/> 41564 Kaarst<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3062702|7.9405217":{"lat":48.3062702,"lon":7.9405217,"title":"Patrick Kreye","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Kreye<\/b><br \/>Vermundo GmbH<br \/>Hansjakobweg 22<br \/> 77960 Seelbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8542946|9.1459507":{"lat":48.8542946,"lon":9.1459507,"title":"Heiko Krieg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Krieg<\/b><br \/>Thomas Krieg<br \/>Am \u00c4u\u00dferen Graben 9<br \/> 70439 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5567191|9.9231926":{"lat":53.5567191,"lon":9.9231926,"title":"Herbert Krieger | Ferdinand Merz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Herbert Krieger<\/b><br \/>Averdung Ingenieure & Berater GmbH<br \/>Planckstra\u00dfe 13<br \/> 22765 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ferdinand Merz<\/b><br \/>Averdung Ingenieure & Berater GmbH<br \/>Planckstra\u00dfe 13<br \/> 22765 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5142251|13.4348207":{"lat":52.5142251,"lon":13.4348207,"title":"Michael Kriegisch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Kriegisch<\/b><br \/>Firma Michael Kriegisch<br \/>Koppenstra\u00c3\u0178e 75<br \/> 10243 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0871646|8.8090899":{"lat":53.0871646,"lon":8.8090899,"title":"Simon Krienke | Steve Seim","content":"<b style=\"color: #555555;\">Simon Krienke<\/b><br \/>swb Services AG & Co. KG<br \/>Theodor-Heuss-Allee 20<br \/> 28215 Bremen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Steve Seim<\/b><br \/>swb Services AG & Co. KG<br \/>Theodor-Heuss-Allee 20<br \/> 28215 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5558297|13.5664593":{"lat":52.5558297,"lon":13.5664593,"title":"Sascha Krimmer | Steven Schlenz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Krimmer<\/b><br \/>degewo Technische Dienste GmbH<br \/>Mehrower Allee 52<br \/> 12687 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Steven Schlenz<\/b><br \/>degewo Technische Dienste GmbH<br \/>Mehrower Allee 52<br \/> 12687 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.2995068|10.9982586":{"lat":54.2995068,"lon":10.9982586,"title":"Thorben Kr\u00f6hl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thorben Kr\u00f6hl<\/b><br \/>Kr\u00f6hl - Sanit\u00e4r\/Heizung\/Badplanung<br \/>L\u00fcbsche Str. 58<br \/> 23777 Heringsdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0080408|7.5571805":{"lat":51.0080408,"lon":7.5571805,"title":"Danny Kron","content":"<b style=\"color: #555555;\">Danny Kron<\/b><br \/>Fritz Krieger GmbH<br \/>Hardtstra\u00dfe 2<br \/> 51643 Gummersbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3840329|13.1125799":{"lat":52.3840329,"lon":13.1125799,"title":"Michael Krone | Marcel Skaley","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Krone<\/b><br \/>Skaley Haustechnik GmbH<br \/>Gr\u00fcnstra\u00dfe 12<br \/> 14482 Potsdam<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marcel Skaley<\/b><br \/>Skaley Haustechnik GmbH<br \/>Gr\u00fcnstra\u00dfe 12<br \/> 14482 Potsdam<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.982073|7.3798361":{"lat":50.982073,"lon":7.3798361,"title":"Thorsten Kropp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thorsten Kropp<\/b><br \/>Daniel Arnold<br \/>Overather Str. 102<br \/> 51766 Engelskirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9872177|7.8004452":{"lat":47.9872177,"lon":7.8004452,"title":"Stefan Krug-Heinemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Krug-Heinemann<\/b><br \/>Pfeiffer und May Freiburg KG<br \/>St. Georgener Str. 6<br \/> 79111 Freiburg im Breisgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0615557|8.5485665":{"lat":48.0615557,"lon":8.5485665,"title":"Christian Kr\u00fcger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Kr\u00fcger<\/b><br \/>Link VS-Schwenningen GmbH + Co.KG<br \/>Lichtensteinstra\u00c3\u0178e 10-32<br \/> 78056 Villingen-Schwenningen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0139165|7.8354569":{"lat":51.0139165,"lon":7.8354569,"title":"Joachim Kr\u00fcger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Joachim Kr\u00fcger<\/b><br \/>Schedler KG<br \/>In der Trift 55<br \/> 57462 Olpe<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7558714|8.0624449":{"lat":50.7558714,"lon":8.0624449,"title":"Jens Krumm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Krumm<\/b><br \/>Krumm GmbH Haustechnik<br \/>Freier-Grund-Stra\u00dfe 25<br \/> 57299 Burbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3978362|7.1644668":{"lat":51.3978362,"lon":7.1644668,"title":"Stefan Kuchner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Kuchner<\/b><br \/>Stadtwerke Hattingen GmbH<br \/>Weg Zum Wasserwerk 23<br \/> 45525 Hattingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0606099|8.2559401":{"lat":50.0606099,"lon":8.2559401,"title":"Frank Kugelstadt | Andreas Laufer | Niels Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Kugelstadt<\/b><br \/>ESWE Versorgungs AG<br \/>Konradinerallee 25<br \/> 65189 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Laufer<\/b><br \/>ESWE Versorgungs AG<br \/>Konradinerallee 25<br \/> 65189 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Niels Weber<\/b><br \/>ESWE Versorgungs AG<br \/>Konradinerallee 25<br \/> 65189 Wiesbaden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.934585|10.4219323":{"lat":51.934585,"lon":10.4219323,"title":"Axel K\u00fchling | Axel Strudthoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Axel K\u00fchling<\/b><br \/>HLF Heizung-Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Magdeburger Kamp 1<br \/> 38644 Goslar<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Axel Strudthoff<\/b><br \/>HLF Heizung-Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Magdeburger Kamp 1<br \/> 38644 Goslar<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4471198|8.5723283":{"lat":49.4471198,"lon":8.5723283,"title":"Ralf K\u00fchlthau | Jonas Pfaff | Volker R\u00f6der | Christian Schultz | Andreas Steinhilper","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf K\u00fchlthau<\/b><br \/>Pfeiffer & May Mannheim GmbH & Co. KG<br \/>Langlachweg 20<br \/> 68229 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jonas Pfaff<\/b><br \/>Pfeiffer & May Mannheim GmbH & Co. KG<br \/>Langlachweg 20<br \/> 68229 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Volker R\u00f6der<\/b><br \/>Pfeiffer & May Mannheim GmbH & Co. KG<br \/>Langlachweg 20<br \/> 68229 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Schultz<\/b><br \/>Pfeiffer & May Mannheim GmbH & Co. KG<br \/>Langlachweg 20<br \/> 68229 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Steinhilper<\/b><br \/>Pfeiffer & May Mannheim GmbH & Co. KG<br \/>Langlachweg 20<br \/> 68229 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2992197|8.5643831":{"lat":49.2992197,"lon":8.5643831,"title":"Gary K\u00fchn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gary K\u00fchn<\/b><br \/>Gary K\u00fchn & Marco Pollak GbR KP-Energiesysteme<br \/>Thomas-Mann-Stra\u00dfe 1<br \/> 68799 Reilingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8717119|12.0872102":{"lat":50.8717119,"lon":12.0872102,"title":"Kai-Uwe K\u00fchn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kai-Uwe K\u00fchn<\/b><br \/>Fa. Kai-Uwe K\u00fchn Bauklempnerei-Sanit\u00e4r-Heizung<br \/>Plauensche Str. 11<br \/> 07545 Gera<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0729974|8.8119269":{"lat":53.0729974,"lon":8.8119269,"title":"Markus K\u00fchn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus K\u00fchn<\/b><br \/>Cordes & Graefe KG<br \/>Altenwall 6<br \/> 28195 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8692223|8.8236985":{"lat":49.8692223,"lon":8.8236985,"title":"Moritz Kuhn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Moritz Kuhn<\/b><br \/>Firma Harald Kuhn<br \/>Odenwaldring 36<br \/> 64846 Gro\u00df-Zimmern<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3609177|6.6283044":{"lat":51.3609177,"lon":6.6283044,"title":"Maximilian Kuhnes","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Kuhnes<\/b><br \/>Kuhnes Haus- und Versorgungstechnik<br \/>Damaschkestra\u00dfe 3A<br \/> 47829 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.31021|12.27951":{"lat":51.31021,"lon":12.27951,"title":"Matthias Kukral | Michael Kukral","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Kukral<\/b><br \/>S&P Sahlmann Planungsgesellschaft f\u00fcr Geb\u00e4udetechnik mbH<br \/>Schweinfurter Str. 9<br \/> 04207 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Michael Kukral<\/b><br \/>S&P Sahlmann Planungsgesellschaft f\u00fcr Geb\u00e4udetechnik mbH<br \/>Schweinfurter Str. 9<br \/> 04207 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6741284|6.9683005":{"lat":51.6741284,"lon":6.9683005,"title":"Alexander Kunkel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Kunkel<\/b><br \/>SH Kunkel GmbH<br \/>Marienstra\u00c3\u0178e 36<br \/> 46284 Dorsten<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3169247|9.6184402":{"lat":54.3169247,"lon":9.6184402,"title":"Lars Kunstmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Kunstmann<\/b><br \/>Vollbrecht + Pohl KG<br \/>B\u00c3\u00bcsumer Str. 92<br \/> 24768 Rendsburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6092031|7.211715":{"lat":51.6092031,"lon":7.211715,"title":"Volker Kunze","content":"<b style=\"color: #555555;\">Volker Kunze<\/b><br \/>Kunze Heizung Sanit\u00e4r GbR<br \/>Hillen 22<br \/> 45665 Recklinghausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6880154|9.42005":{"lat":48.6880154,"lon":9.42005,"title":"Alexander Kupfer | Martin Maurer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Kupfer<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH<br \/>Junkersstra\u00dfe 20-24<br \/> 73249 Wernau (Neckar)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Maurer<\/b><br \/>Bosch Thermotechnik GmbH<br \/>Junkersstra\u00dfe 20-24<br \/> 73249 Wernau (Neckar)<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3116|6.6793":{"lat":51.3116,"lon":6.6793,"title":"Kai Kupp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kai Kupp<\/b><br \/>Kupp GmbH<br \/>Am Damm 21<br \/> 40668 Meerbusch<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3117638|6.6793586":{"lat":51.3117638,"lon":6.6793586,"title":"Klaus Kupp | Nils Kupp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Kupp<\/b><br \/>Kupp GmbH<br \/>Am Damm 21<br \/> 40668 Meerbusch<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Nils Kupp<\/b><br \/>Kupp GmbH<br \/>Am Damm 21<br \/> 40668 Meerbusch<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.33821|6.45395":{"lat":51.33821,"lon":6.45395,"title":"Thomas K\u00fcppers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas K\u00fcppers<\/b><br \/>Thomas K\u00fcppers<br \/>Unterschelthof 23<br \/> 47918 T\u00c3\u00b6nisvorst<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.49749|6.7090701":{"lat":50.49749,"lon":6.7090701,"title":"Andreas Kurth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Kurth<\/b><br \/>Andreas Kurth<br \/>Am Staffenberg 5<br \/> 53947 Nettersheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0982209|9.7560378":{"lat":49.0982209,"lon":9.7560378,"title":"Markus K\u00fcstner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus K\u00fcstner<\/b><br \/>Elektro K\u00fcstner GmbH<br \/>Gro\u00dfcomburger Weg 51<br \/> 74523 Schw\u00e4bisch Hall<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3791941|9.6866318":{"lat":52.3791941,"lon":9.6866318,"title":"Christian Ladwig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Ladwig<\/b><br \/>Planungsb\u00fcro SolarForm<br \/>Sackmannstra\u00dfe 1<br \/> 30453 Hannover<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.9870981|8.7804549":{"lat":52.9870981,"lon":8.7804549,"title":"Gerrit Lahmeyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gerrit Lahmeyer<\/b><br \/>Cordes & Graefe Bremen KG<br \/>Wulfhooper Str. 1-5<br \/> 28816 Stuhr<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3103|13.31266":{"lat":52.3103,"lon":13.31266,"title":"Axel Lais","content":"<b style=\"color: #555555;\">Axel Lais<\/b><br \/>Wolf Akademie Berlin<br \/>Seestra\u00c3\u0178e 7<br \/> 14974 Ludwigsfelde<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3515699|7.2705243":{"lat":50.3515699,"lon":7.2705243,"title":"Niklas Lammerich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Niklas Lammerich<\/b><br \/>Niklas Lammerich Installateur-Heizungsbauer<br \/>In d. Trift 14<br \/> 56743 Th\u00fcr<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1013418|11.6274486":{"lat":48.1013418,"lon":11.6274486,"title":"Niklas Landerer | Sebastian Manner | Peter Valentin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Niklas Landerer<\/b><br \/>allwartung GmbH<br \/>Hoch\u00e4ckerstra\u00dfe 121<br \/> 81737 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sebastian Manner<\/b><br \/>allwartung GmbH<br \/>Hoch\u00e4ckerstra\u00dfe 121<br \/> 81737 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Valentin<\/b><br \/>Allwartung GmbH<br \/>Hoch\u00e4ckerstra\u00dfe 121<br \/> 81737 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.5232049|8.8384356":{"lat":48.5232049,"lon":8.8384356,"title":"Andreas Lang | Daniel Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Lang<\/b><br \/>Bad & Heizung Lang GmbH<br \/>Siemensstra\u00dfe 1<br \/> 71149 Bondorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Schneider<\/b><br \/>Bad & Heizung Lang GmbH<br \/>Siemensstra\u00dfe 1<br \/> 71149 Bondorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4653272|7.1650903":{"lat":52.4653272,"lon":7.1650903,"title":"Andreas Lang","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Lang<\/b><br \/>L&G Klimatechnik GmbH<br \/>Ernst-Heinkel-Stra\u00dfe 19<br \/> 48531 Nordhorn<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8145871|9.1208358":{"lat":48.8145871,"lon":9.1208358,"title":"Daniel Lang","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Lang<\/b><br \/>Saturn K\u00e4lte + Klima + W\u00e4rmepumpen GmbH<br \/>Pforzheimer Str. 298<br \/> 70499 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8146151|9.1206422":{"lat":48.8146151,"lon":9.1206422,"title":"J\u00fcrgen Lang","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Lang<\/b><br \/>Saturn K\u00e4lte + Klima + W\u00e4rmepumpen GmbH<br \/>Pforzheimer Str. 300<br \/> 70499 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2274579|11.797731":{"lat":50.2274579,"lon":11.797731,"title":"David Lange","content":"<b style=\"color: #555555;\">David Lange<\/b><br \/>KuLa Haustechnik GmbH<br \/>Jehsen<br \/> 95213 M\u00fcnchberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7322651|12.1479829":{"lat":53.7322651,"lon":12.1479829,"title":"Dirk Andreas Lange","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Andreas Lange<\/b><br \/>protech w\u00e4rme<br \/>Braunsberg 12<br \/> 18276 Zehna<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.939632|9.4426781":{"lat":47.939632,"lon":9.4426781,"title":"Rainer Lange","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rainer Lange<\/b><br \/>EnConcept GmbH<br \/>Herrenstra\u00c3\u0178e 2<br \/> 88374 Ho\u00c3\u0178kirch<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8533923|7.9924698":{"lat":50.8533923,"lon":7.9924698,"title":"Marc Langenbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Langenbach<\/b><br \/>Marc Langenbach Heizung-Sanit\u00e4r-L\u00fcftung<br \/>Waldesruh 25<br \/> 57080 Siegen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3708176|9.7165167":{"lat":52.3708176,"lon":9.7165167,"title":"Bj\u00f6rn Langheim","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Langheim<\/b><br \/>enercity AG<br \/>Ihmepl. 2<br \/> 30449 Hannover<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0940201|12.4741779":{"lat":48.0940201,"lon":12.4741779,"title":"Matthias Langlechner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Langlechner<\/b><br \/>Franz Langlechner Heizung-Sanit\u00e4r-Installation<br \/>Lindenstra\u00c3\u0178e 2<br \/> 83342 Tacherting<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0445242|12.57955":{"lat":48.0445242,"lon":12.57955,"title":"Klaus Lauerer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Lauerer<\/b><br \/>Lauerer GmbH<br \/>Eichenstra\u00dfe 14<br \/> 83308 Trostberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4532266|6.5132783":{"lat":50.4532266,"lon":6.5132783,"title":"Mario Lautwein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mario Lautwein<\/b><br \/>Mario Lautwein<br \/>Altenbergstra\u00c3\u0178e 40<br \/> 53940 Hellenthal<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8017776|12.7186304":{"lat":50.8017776,"lon":12.7186304,"title":"Andr\u00e9 Layritz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 Layritz<\/b><br \/>Layritz Wasser + W\u00e4rme<br \/>Neumarkt 2<br \/> 09337 Hohenstein-Ernstthal<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0425036|10.2178248":{"lat":50.0425036,"lon":10.2178248,"title":"Bernd Lehfer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Lehfer<\/b><br \/>S + H GmbH Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik<br \/>Georg-Sch\u00e4fer-Stra\u00dfe 9<br \/> 97421 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2135421|11.5351795":{"lat":48.2135421,"lon":11.5351795,"title":"Michael Lehmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Lehmann<\/b><br \/>Lauckner und Lehmann GmbH<br \/>Lerchenstra\u00dfe 95<br \/> 80995 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.9517172|11.1220442":{"lat":53.9517172,"lon":11.1220442,"title":"Stefanie Lehmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefanie Lehmann<\/b><br \/>Schornsteinfegerbetrieb<br \/>23948 Kl\u00fctz<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4040398|8.2451542":{"lat":49.4040398,"lon":8.2451542,"title":"Nico Leibrock","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nico Leibrock<\/b><br \/>BAWONEO GmbH<br \/>Freiheitsstra\u00c3\u0178e 24<br \/> 67149 Meckenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9624853|9.2015833":{"lat":49.9624853,"lon":9.2015833,"title":"Andreas Lenk","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Lenk<\/b><br \/>Lenk & Albert GmbH Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Goethestra\u00c3\u0178e 35<br \/> 63808 Haibach<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7870482|6.7093351":{"lat":49.7870482,"lon":6.7093351,"title":"Mario Lentes","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mario Lentes<\/b><br \/>Lentes - Heizung, Sanit\u00e4r, Umwelttechnik<br \/>Kirchenfl\u00c3\u00bcrchen 11<br \/> 54292 Trier<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.713574|9.397795":{"lat":48.713574,"lon":9.397795,"title":"Ingo Le\u00dfmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ingo Le\u00dfmann<\/b><br \/>Erdw\u00e4rme GbR Le\u00dfmann Ingo & Eberle Horst<br \/>Plochinger Str. 48<br \/> 73779 Deizisau<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5765875|13.0147287":{"lat":50.5765875,"lon":13.0147287,"title":"Andreas Letzig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Letzig<\/b><br \/>m+m Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Ernst-Roch-Stra\u00dfe 8<br \/> 09456 Annaberg-Buchholz<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.30509|8.4466":{"lat":49.30509,"lon":8.4466,"title":"Christian Lex | Simon Liedel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Lex<\/b><br \/>DTM Fliesen & Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 38A<br \/> 67346 Speyer<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Simon Liedel<\/b><br \/>DTM Fliesen & Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Industriestra\u00c3\u0178e 38A<br \/> 67346 Speyer<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.5626628|13.4060629":{"lat":48.5626628,"lon":13.4060629,"title":"Klaus Liebl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Liebl<\/b><br \/>Handwerkskammer Niederbayern-Oberpfalz<br \/>Simmerlingweg 15<br \/> 94036 Passau<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0734871|6.996173":{"lat":52.0734871,"lon":6.996173,"title":"Christian Liemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Liemann<\/b><br \/>Liemann Sanit\u00e4r & Heizung<br \/>W\u00fcllener Str. 68<br \/> 48683 Ahaus<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8414974|8.293356":{"lat":51.8414974,"lon":8.293356,"title":"Maximilian Liermann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Liermann<\/b><br \/>Liermann GmbH<br \/>Ringstra\u00dfe 132<br \/> 33378 Rheda-Wiedenbr\u00fcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1694483|11.7173902":{"lat":48.1694483,"lon":11.7173902,"title":"Marinus Limbrunner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marinus Limbrunner<\/b><br \/>PLANplus Technische Geb\u00e4udeplanung<br \/>Feldkirchner Str. 12<br \/> 85609 Aschheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5762415|12.1274202":{"lat":53.5762415,"lon":12.1274202,"title":"Hardy Lindemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hardy Lindemann<\/b><br \/>Lindemann Heizungs- & Badtechnik<br \/>Hauptstra\u00dfe 3<br \/> 19399 Wendisch Waren<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9416254|9.2968636":{"lat":48.9416254,"lon":9.2968636,"title":"Steffen Lindemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Lindemann<\/b><br \/>Steffen Lindemann Flaschnerei<br \/>Kirchstra\u00dfe 1<br \/> 71729 Erdmannhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9064049|6.9329559":{"lat":50.9064049,"lon":6.9329559,"title":"Ulrich Linden","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ulrich Linden<\/b><br \/>SV B\u00fcro Ulrich Linden<br \/>Neuer Weyerstra\u00dferweg 5<br \/> 50969 K\u00f6ln<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4951267|11.243866":{"lat":49.4951267,"lon":11.243866,"title":"Ferdinand Lindner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ferdinand Lindner<\/b><br \/>Hans-Erich Reizammer Heizungsbau<br \/>Bergstra\u00dfe 7<br \/> 90607 R\u00fcckersdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0696578|8.5177295":{"lat":52.0696578,"lon":8.5177295,"title":"Marco Linnenbr\u00fcgger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Linnenbr\u00fcgger<\/b><br \/>Paul Heller GmbH<br \/>J\u00f6llenbecker Str. 384<br \/> 33739 Bielefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5753332|8.3614364":{"lat":53.5753332,"lon":8.3614364,"title":"Bennett Linneweber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bennett Linneweber<\/b><br \/>Wolfgang Menzel GmbH<br \/>Butjadinger Str. 69<br \/> 26969 Butjadingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1075485|8.8767456":{"lat":53.1075485,"lon":8.8767456,"title":"Marcel Lipinski | Henning Christian Meyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Lipinski<\/b><br \/>Johann Osmers GmbH & Co. KG<br \/>Auf d. H\u00c3\u00b6he 4<br \/> 28357 Bremen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Henning Christian Meyer<\/b><br \/>Johann Osmers GmbH & Co. KG<br \/>Auf d. H\u00c3\u00b6he 4<br \/> 28357 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8868911|7.1189471":{"lat":49.8868911,"lon":7.1189471,"title":"Sascha Loch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Loch<\/b><br \/>L&S GmbH Geb\u00e4udetechnik<br \/>Gartenfeldstra\u00dfe 20<br \/> 54472 Longkamp<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3301332|9.9010227":{"lat":48.3301332,"lon":9.9010227,"title":"Felix Locher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Locher<\/b><br \/>Locher Haustechnik GmbH<br \/>Oberer Lu\u00c3\u0178 3<br \/> 89155 Erbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8159562|6.0617874":{"lat":50.8159562,"lon":6.0617874,"title":"Sven Loers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Loers<\/b><br \/>Sven A. Loers Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Fassinstra\u00dfe 22<br \/> 52072 Aachen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9263313|12.8579643":{"lat":50.9263313,"lon":12.8579643,"title":"Andreas Lohmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Lohmann<\/b><br \/>Matthias Meersteiner Meisterbetrieb Sanit\u00e4r-Heizung-Dachklempnerei<br \/>u. Dorfstra\u00dfe 23<br \/> 09236 Clau\u00dfnitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1338|7.5343088":{"lat":53.1338,"lon":7.5343088,"title":"Christian L\u00f6ning","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian L\u00f6ning<\/b><br \/>Fehn Service Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Schwarzmoorstra\u00c3\u0178e 9<br \/> 26817 Rhauderfehn<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3119949|6.7432594":{"lat":51.3119949,"lon":6.7432594,"title":"Stephan L\u00f6nker | J\u00f6rg Neuhaus | Norbert Schwinn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan L\u00f6nker<\/b><br \/>ALN Vertriebs und Service GmbH<br \/>Arnheimer Str. 150<br \/> 40489 D\u00fcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Neuhaus<\/b><br \/>ALN Vertriebs und Service GmbH<br \/>Arnheimer Str. 150<br \/> 40489 D\u00fcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Norbert Schwinn<\/b><br \/>ALN Vertriebs und Service GmbH<br \/>Arnheimer Str. 150<br \/> 40489 D\u00fcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7386831|8.0654787":{"lat":49.7386831,"lon":8.0654787,"title":"Kai Loos","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kai Loos<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro f\u00fcr Geb\u00e4udetechnik<br \/>Silvanerweg 11<br \/> 55232 Alzey<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3586511|7.284141":{"lat":50.3586511,"lon":7.284141,"title":"Tom Lorenz | Tim Skubch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tom Lorenz<\/b><br \/>Lorenz GmbH<br \/>Rampenstra\u00c3\u0178e 52-54<br \/> 56743 Th\u00c3\u00bcr<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tim Skubch<\/b><br \/>Lorenz GmbH<br \/>Rampenstra\u00c3\u0178e 52-54<br \/> 56743 Th\u00c3\u00bcr<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2347682|10.5368902":{"lat":52.2347682,"lon":10.5368902,"title":"Jens L\u00fcbbecke | Silas von Salomon","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens L\u00fcbbecke<\/b><br \/>Otto Geiler GmbH<br \/>Dessaustra\u00dfe 1A<br \/> 38124 Braunschweig<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Silas von Salomon<\/b><br \/>Otto Geiler GmbH<br \/>Dessaustra\u00dfe 1A<br \/> 38124 Braunschweig<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.591148|13.3768378":{"lat":52.591148,"lon":13.3768378,"title":"Andreas L\u00fcbeck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas L\u00fcbeck<\/b><br \/>Firma Andreas L\u00fcbeck<br \/>Kastanienallee 58A<br \/> 13158 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.53666|12.25336":{"lat":53.53666,"lon":12.25336,"title":"Marco Luchs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Luchs<\/b><br \/>Luchs Haustechnik GmbH<br \/>Zarchliner Str. 1<br \/> 19395 Karow<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5091712|12.4146864":{"lat":50.5091712,"lon":12.4146864,"title":"Philipp Luft","content":"<b style=\"color: #555555;\">Philipp Luft<\/b><br \/>Lindenallee 19<br \/> 08209 Auerbach\/Vogtland<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7246843|11.0788813":{"lat":49.7246843,"lon":11.0788813,"title":"Martin Lukoschek","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Lukoschek<\/b><br \/>Lukoschek Martin & Nendel Andre GbR<br \/>Ehlersstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 91301 Forchheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3170735|9.6187334":{"lat":54.3170735,"lon":9.6187334,"title":"Hendrik L\u00fctje","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hendrik L\u00fctje<\/b><br \/>Vollbrecht+Pohl KG<br \/>B\u00fcsumer Str. 92<br \/> 24768 Rendsburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7747927|8.6345429":{"lat":53.7747927,"lon":8.6345429,"title":"Holger L\u00fctjen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger L\u00fctjen<\/b><br \/>L\u00fctjen und Partner Haustechnik GmbH<br \/>Kurze Str. 1<br \/> 27637 Wurster Nordseek\u00c3\u00bcste<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7824653|8.1970388":{"lat":49.7824653,"lon":8.1970388,"title":"Jochen Lutz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jochen Lutz<\/b><br \/>Dornh\u00f6fer GmbH<br \/>Oppenheimer Str. 11<br \/> 55239 Gau-Odernheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0591|6.15279":{"lat":51.0591,"lon":6.15279,"title":"Viktor Maassen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Viktor Maassen<\/b><br \/>Maassen \u00d6konomische Geb\u00e4udetechnik<br \/>Gewannstra\u00dfe 3<br \/> 52525 Heinsberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1207886|11.4990624":{"lat":48.1207886,"lon":11.4990624,"title":"Alexander Magnus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Magnus<\/b><br \/>Otto Lill Versorgungstechnik GmbH<br \/>Vingerstra\u00c3\u0178e 25<br \/> 81375 M\u00c3\u00bcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8671336|9.3540869":{"lat":48.8671336,"lon":9.3540869,"title":"Tobias Mahler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Mahler<\/b><br \/>Tobias Mahler GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00dfe 5<br \/> 71409 Schwaikheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.84252|8.0633901":{"lat":52.84252,"lon":8.0633901,"title":"Alexander Maier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Maier<\/b><br \/>Haustechnik Maier<br \/>Siemensstra\u00c3\u0178e 14<br \/> 49661 Cloppenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0856265|8.9844245":{"lat":50.0856265,"lon":8.9844245,"title":"Tobias Maier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Maier<\/b><br \/>Maier Heizung-Sanit\u00e4r-Solar<br \/>Tilsiter Str. 7<br \/> 63538 Gro\u00dfkrotzenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0392791|8.8287977":{"lat":53.0392791,"lon":8.8287977,"title":"Ervin Malaj","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ervin Malaj<\/b><br \/>Geko-Deko GmbH<br \/>Immanuel-K\u00f6lle-Stra\u00dfe 4<br \/> 28277 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1075524|7.2561519":{"lat":51.1075524,"lon":7.2561519,"title":"Marcel Manente","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Manente<\/b><br \/>Marcel Manente Haustechnik<br \/>Rosenweg 3<br \/> 42929 Wermelskirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0161668|8.9892985":{"lat":50.0161668,"lon":8.9892985,"title":"Thomas Maresch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Maresch<\/b><br \/>Thomas Maresch Heizungsbau<br \/>Wiesenstra\u00dfe 37<br \/> 63533 Mainhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9508554|11.0888203":{"lat":50.9508554,"lon":11.0888203,"title":"Ian Colin Marmann | Tim Schulz | Maximilian Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ian Colin Marmann<\/b><br \/>DIE HANDWERKSSCHULE e.V.<br \/>Gewerbegebiet Erfurt S\u00fcdost<br \/> Konrad-Zuse-Str. 19<br \/> 99099 Erfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Tim Schulz<\/b><br \/>DIE HANDWERKSSCHULE e.V.<br \/>Gewerbegebiet Erfurt S\u00fcdost<br \/> Konrad-Zuse-Str. 19<br \/> 99099 Erfurt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Maximilian Weber<\/b><br \/>DIE HANDWERKSSCHULE e.V.<br \/>Gewerbegebiet Erfurt S\u00fcdost<br \/> Konrad-Zuse-Str. 19<br \/> 99099 Erfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.594864|13.3997377":{"lat":52.594864,"lon":13.3997377,"title":"Frank Marquardt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Marquardt<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Marquardt B\u00fcro f\u00fcr Geb\u00e4udetechnik und Energieberatung<br \/>Dammsm\u00fchler Str. 21C<br \/> 13158 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2092843|12.3364221":{"lat":51.2092843,"lon":12.3364221,"title":"Philip Marschner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Philip Marschner<\/b><br \/>Christ & Wirth Haustechnik GmbH<br \/>Gewerbepark B2 TeilI Zwenkau<br \/> Spenglerallee 19<br \/> 04442 Zwenkau<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1819295|9.1832583":{"lat":49.1819295,"lon":9.1832583,"title":"Dominic Martin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominic Martin<\/b><br \/>Stark & Hartmann GmbH<br \/>Grund\u00e4ckerstra\u00dfe 18<br \/> 74078 Heilbronn<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7975946|9.7014327":{"lat":47.7975946,"lon":9.7014327,"title":"Oliver Matt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Matt<\/b><br \/>Solima Oliver Matt<br \/>Weidenweg 22<br \/> 88281 Schlier<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.6882908|9.6027273":{"lat":54.6882908,"lon":9.6027273,"title":"Pascal Matthiesen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Pascal Matthiesen<\/b><br \/>Jacobsen Heizung & Sanit\u00e4rtechnik<br \/>Schleswiger Str. 27<br \/> 24986 Mittelangeln<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.45913|9.92264":{"lat":50.45913,"lon":9.92264,"title":"Marcel Maul | Patrick Zentgraf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Maul<\/b><br \/>HKL ENERGIEANLAGEN AG<br \/>Brembach 6A<br \/> 36129 Gersfeld (Rh\u00c3\u00b6n)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Patrick Zentgraf<\/b><br \/>HKL ENERGIEANLAGEN AG<br \/>Brembach 6A<br \/> 36129 Gersfeld (Rh\u00c3\u00b6n)<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.191935|8.7052817":{"lat":52.191935,"lon":8.7052817,"title":"Michael Maurischat","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Maurischat<\/b><br \/>Maurischat-Haustechnik<br \/>Friesenstra\u00dfe 12<br \/> 32584 L\u00f6hne<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.53192|11.0182574":{"lat":49.53192,"lon":11.0182574,"title":"Dirk May","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk May<\/b><br \/>May W\u00e4rmetechnik<br \/>Bad Br\u00fcckenauer Str. 6<br \/> 90427 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9239246|12.7067691":{"lat":47.9239246,"lon":12.7067691,"title":"G\u00fcnther Mayer","content":"<b style=\"color: #555555;\">G\u00fcnther Mayer<\/b><br \/>Haustechnik Mayer<br \/>Gewerbestra\u00c3\u0178e 8<br \/> 83329 Waging am See<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3322306|9.9677968":{"lat":48.3322306,"lon":9.9677968,"title":"Jose Mayer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jose Mayer<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Mayer GbR<br \/>Meinradweg 16<br \/> 89079 Ulm<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.950686|8.2190553":{"lat":49.950686,"lon":8.2190553,"title":"Roman Mayer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Roman Mayer<\/b><br \/>Saling GmbH<br \/>Am Pfaffenstein 5<br \/> 55270 Klein-Winternheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.73034|6.9433448":{"lat":51.73034,"lon":6.9433448,"title":"Marcel Medding","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Medding<\/b><br \/>Marcel Medding Service aus einer Hand<br \/>Zum Vorwerk 50<br \/> 46286 Dorsten<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8573195|12.3463083":{"lat":47.8573195,"lon":12.3463083,"title":"Stephan Mehlhart","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan Mehlhart<\/b><br \/>Alois Mehlhart GmbH<br \/>Hallwanger Str. 10<br \/> 83209 Prien am Chiemsee<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1575431|7.8187106":{"lat":49.1575431,"lon":7.8187106,"title":"Martin Meichel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Meichel<\/b><br \/>Energie Effizienz Meichel GmbH<br \/>Bergstra\u00dfe 38<br \/> 66996 Erfweiler<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0901626|11.4595205":{"lat":48.0901626,"lon":11.4595205,"title":"Markus Meindl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Meindl<\/b><br \/>Bauer Heiz\u00f6l und W\u00e4rmeservice GmbH<br \/>Gautinger Str. 34<br \/> 82061 Neuried<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2992629|8.0133039":{"lat":52.2992629,"lon":8.0133039,"title":"Guido Mei\u00dfner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Guido Mei\u00dfner<\/b><br \/>Mei\u00dfner GBR<br \/>Piesberger Str. 64<br \/> 49090 Osnabr\u00fcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.322846|12.3188579":{"lat":51.322846,"lon":12.3188579,"title":"Henry Mei\u00dfner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Henry Mei\u00dfner<\/b><br \/>Weber & Mei\u00dfner GmbH<br \/>Saarl\u00e4nder Str. 40<br \/> 04179 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4603155|7.7147401":{"lat":52.4603155,"lon":7.7147401,"title":"Sebastian Menke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Menke<\/b><br \/>Menke Elektro Sanit\u00e4r Haustechnik GmbH<br \/>Feldstra\u00dfe 8<br \/> 49599 Voltlage<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.62118|12.2947":{"lat":50.62118,"lon":12.2947,"title":"Nico Merk | Udo Merk","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nico Merk<\/b><br \/>Moderne Haustechnik Steffi Merk<br \/>Heinrich-Heine-Stra\u00c3\u0178e 3<br \/> 08468 Reichenbach im Vogtland<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Udo Merk<\/b><br \/>Moderne Haustechnik Steffi Merk<br \/>Heinrich-Heine-Stra\u00c3\u0178e 3<br \/> 08468 Reichenbach im Vogtland<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4715931|11.3972354":{"lat":49.4715931,"lon":11.3972354,"title":"Alexander Merkel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Merkel<\/b><br \/>Merkel Heizung - Sanit\u00e4r e.K.<br \/>Hauptstra\u00dfe 19<br \/> 91238 Engelthal<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9729858|13.1252539":{"lat":48.9729858,"lon":13.1252539,"title":"Daniel Merkel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Merkel<\/b><br \/>Daniel Merkel<br \/>Bachgasse 31<br \/> 94209 Regen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4097312|11.1370956":{"lat":49.4097312,"lon":11.1370956,"title":"Matthias Mersch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Mersch<\/b><br \/>Bohner Installation Franz Bohner GmbH & Co KG<br \/>L\u00fcbener Str. 30<br \/> 90471 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.803214|8.610105":{"lat":51.803214,"lon":8.610105,"title":"Dominik Merschmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominik Merschmann<\/b><br \/>KMTechnik GmbH K\u00e4lte | Klima | W\u00e4rme<br \/>Knappweg 6<br \/> 33129 Delbr\u00fcck<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0020858|10.1603004":{"lat":48.0020858,"lon":10.1603004,"title":"Kerstin Mertens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kerstin Mertens<\/b><br \/>Gienger Memmingen Haustechnik<br \/>Fraunhoferstra\u00c3\u0178e 76<br \/> 87700 Memmingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4933588|10.5871013":{"lat":51.4933588,"lon":10.5871013,"title":"Johannes Messerschmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Messerschmidt<\/b><br \/>GERT-TEC GmbH<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 17<br \/> 99735 Friedrichsthal<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7003804|11.420388":{"lat":47.7003804,"lon":11.420388,"title":"Maximilian Metzger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Metzger<\/b><br \/>Maximilian Metzger Haustechnik<br \/>Tobias-\u00c3\u2013ttl-Stra\u00c3\u0178e 6<br \/> 83671 Benediktbeuern<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.9848301|10.712644":{"lat":53.9848301,"lon":10.712644,"title":"Dirk Metzke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Metzke<\/b><br \/>Dirk Metzke Sanit\u00e4r-Heizung-Klima<br \/>Eutiner Str. 56<br \/> 23689 Ratekau<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.917948|8.5870887":{"lat":51.917948,"lon":8.5870887,"title":"Marco Meusel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Meusel<\/b><br \/>BS Haustechnik GmbH<br \/>Heidebl\u00fcmchenstra\u00dfe 61<br \/> 33758 Schlo\u00df Holte-Stukenbrock<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.8250344|8.2806002":{"lat":52.8250344,"lon":8.2806002,"title":"Oliver Meyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Meyer<\/b><br \/>Heinrich Tegeler Klempnerei<br \/>Erlte 14<br \/> 49429 Visbek<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1994917|9.0852973":{"lat":53.1994917,"lon":9.0852973,"title":"Ronny Meyerhoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ronny Meyerhoff<\/b><br \/>Andre Meyerhoff Haustechnik<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 27412 Wilstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7035018|13.0197605":{"lat":48.7035018,"lon":13.0197605,"title":"Michael Michalski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Michalski<\/b><br \/>Maier Haustechnik GmbH & Co. Betriebs KG<br \/>P\u00c3\u00b6ding 11<br \/> 94486 Osterhofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3978857|13.2368809":{"lat":52.3978857,"lon":13.2368809,"title":"Carsten Michel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Carsten Michel<\/b><br \/>Sanizentra Haustechnik Service GmbH<br \/>Oderstra\u00dfe 65<br \/> 14513 Teltow<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6681924|12.3504747":{"lat":51.6681924,"lon":12.3504747,"title":"Valeska Michel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Valeska Michel<\/b><br \/>Dipl-Ing. Valeska Michel Ing.-B\u00fcro Meisterbetrieb HLS<br \/>Gewerbestra\u00dfe 5<br \/> 06804 Muldestausee<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4143431|13.2439001":{"lat":52.4143431,"lon":13.2439001,"title":"Holger Mietsch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger Mietsch<\/b><br \/>Miekley Installations GmbH<br \/>Zehlendorfer Damm 32<br \/> 14532 Kleinmachnow<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.514193|12.3993499":{"lat":50.514193,"lon":12.3993499,"title":"Marcel Mitbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Mitbach<\/b><br \/>PROKLIN Klempner- und Installationsbetrieb GmbH<br \/>Friedrich-Naumann-Stra\u00c3\u0178e 2<br \/> 08209 Auerbach\/Vogtland<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3378273|8.9208435":{"lat":52.3378273,"lon":8.9208435,"title":"Nico Mittendorff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nico Mittendorff<\/b><br \/>Nico Mittendorff<br \/>Todtenhauser Dorfstra\u00dfe 30A<br \/> 32425 Minden<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5615955|13.5534173":{"lat":52.5615955,"lon":13.5534173,"title":"Marcus Mittenzwei | Philipp Reetz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcus Mittenzwei<\/b><br \/>BBP Bauconsulting mbH<br \/>Wolfener Str. 36<br \/> 12681 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Philipp Reetz<\/b><br \/>BBP Bauconsulting mbH<br \/>Wolfener Str. 36<br \/> 12681 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3527695|11.1745247":{"lat":49.3527695,"lon":11.1745247,"title":"Christian Mitterer | Bernd Uhlmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Mitterer<\/b><br \/>Gienger & Funk KG<br \/>Richtweg 100<br \/> 90530 Wendelstein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bernd Uhlmann<\/b><br \/>Gienger & Funk KG<br \/>Richtweg 100<br \/> 90530 Wendelstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7723947|6.1190343":{"lat":51.7723947,"lon":6.1190343,"title":"Ulrich Mittmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ulrich Mittmann<\/b><br \/>Ulrich Mittmann Sanit\u00e4r-Heizung<br \/>Delfter Str. 5<br \/> 47533 Kleve<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1611087|10.3316047":{"lat":50.1611087,"lon":10.3316047,"title":"Maximilian Mlodoch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Mlodoch<\/b><br \/>Schmidt Heizungsbau GmbH<br \/>Am L\u00f6hlein 4<br \/> 97488 Stadtlauringen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1041613|6.9555559":{"lat":51.1041613,"lon":6.9555559,"title":"Mark Mokrus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mark Mokrus<\/b><br \/>Udo Mark Mokrus<br \/>Hochstra\u00dfe 12<br \/> 40764 Langenfeld (Rheinland)<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.597255|10.072467":{"lat":53.597255,"lon":10.072467,"title":"Andreas M\u00f6ller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas M\u00f6ller<\/b><br \/>konzept 54 GmbH & Co. KG<br \/>Haldesdorfer Str. 44<br \/> 22179 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7785723|12.572212":{"lat":53.7785723,"lon":12.572212,"title":"Jens M\u00f6ller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens M\u00f6ller<\/b><br \/>Haustechnik und Bauklempner HM GmbH<br \/>Rostocker Str. 96<br \/> 17166 Teterow<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.310582|12.2817237":{"lat":51.310582,"lon":12.2817237,"title":"Jens M\u00f6llmer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens M\u00f6llmer<\/b><br \/>Jens M\u00f6llmer Haustechnik<br \/>Windsheimer Str. 17<br \/> 04207 Leipzig<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8543276|7.8930531":{"lat":49.8543276,"lon":7.8930531,"title":"Thomas M\u00f6nch | Oleg Sander","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas M\u00f6nch<\/b><br \/>KS K\u00e4lte-, Klima-und L\u00fcftungstechnik GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 22<br \/> 55543 Bad Kreuznach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Oleg Sander<\/b><br \/>KS K\u00e4lte-, Klima-und L\u00fcftungstechnik GmbH<br \/>Industriestra\u00dfe 22<br \/> 55543 Bad Kreuznach<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1127169|11.5195904":{"lat":48.1127169,"lon":11.5195904,"title":"Michael M\u00f6nner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael M\u00f6nner<\/b><br \/>M\u00f6nner GmbH Sanit\u00e4re Installation<br \/>Johann-Clanze-Stra\u00c3\u0178e 111<br \/> 81369 M\u00c3\u00bcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2397702|12.8809846":{"lat":48.2397702,"lon":12.8809846,"title":"Thomas Mooslechner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Mooslechner<\/b><br \/>Mooslechner Energietechnik GmbH<br \/>Dorfstra\u00dfe 16<br \/> 84533 Haiming<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3613017|7.1786287":{"lat":53.3613017,"lon":7.1786287,"title":"Andreas Morawetz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Morawetz<\/b><br \/>Cordes & Graefe Emden KG<br \/>Stedinger Str. 19<br \/> 26723 Emden<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3990968|10.2979525":{"lat":49.3990968,"lon":10.2979525,"title":"Christian Morgenstern","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Morgenstern<\/b><br \/>Morgenstern Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Rothenburger Str. 21<br \/> 91635 Windelsbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0427216|8.6764787":{"lat":53.0427216,"lon":8.6764787,"title":"Thorben Mro\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thorben Mro\u00df<\/b><br \/>Girschner GmbH & Co. KG<br \/>Nienburger Str. 7<br \/> 27755 Delmenhorst<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.852784|9.2955647":{"lat":48.852784,"lon":9.2955647,"title":"Kristopher M\u00fcck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kristopher M\u00fcck<\/b><br \/>M&R Energieoptimierung GbR<br \/>Esslinger Str. 3<br \/> 71334 Waiblingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1021|11.43016":{"lat":50.1021,"lon":11.43016,"title":"Steffen Mudra | Roland Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Mudra<\/b><br \/>Glen Dimplex GmbH Deutschland<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Roland Weber<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9528207|6.601066":{"lat":50.9528207,"lon":6.601066,"title":"Daniel M\u00fchlhan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel M\u00fchlhan<\/b><br \/>Ritterskamp GmbH<br \/>August-Borsig-Stra\u00c3\u0178e 6<br \/> 50126 Bergheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.9661054|11.8565361":{"lat":53.9661054,"lon":11.8565361,"title":"Achim M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Achim M\u00fcller<\/b><br \/>SKKLH<br \/>Baumstra\u00dfe 4<br \/> 18239 Satow<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3010608|9.7098763":{"lat":54.3010608,"lon":9.7098763,"title":"Andre M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre M\u00fcller<\/b><br \/>Haustechnik Andre M\u00fcller GmbH & Co. KG<br \/>Heinrich-Hertz-Stra\u00c3\u0178e 6<br \/> 24790 Schacht-Audorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4218401|7.4826163":{"lat":49.4218401,"lon":7.4826163,"title":"Andreas M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas M\u00fcller<\/b><br \/>Erich Schmitt GmbH<br \/>Rosenstra\u00dfe 12<br \/> 66882 H\u00fctschenhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9950503|10.1980374":{"lat":49.9950503,"lon":10.1980374,"title":"Armin M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Armin M\u00fcller<\/b><br \/>Mack Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Fischrain 5<br \/> 97506 Grafenrheinfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.31078|7.11593":{"lat":50.31078,"lon":7.11593,"title":"Dieter M\u00fcller | Bernd Wagner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dieter M\u00fcller<\/b><br \/>Geb\u00e4udesystemtechnik Wagner GmbH<br \/>Anschauer Str. 10<br \/> 56729 Weiler<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Bernd Wagner<\/b><br \/>Geb\u00e4udesystemtechnik Wagner GmbH<br \/>Anschauer Str. 10<br \/> 56729 Weiler<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9687554|7.4654869":{"lat":49.9687554,"lon":7.4654869,"title":"Felix M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix M\u00fcller<\/b><br \/>Th. M\u00fcller GmbH<br \/>Im Wiesengrund 3<br \/> 55469 Nannhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.496992|8.3764597":{"lat":48.496992,"lon":8.3764597,"title":"Jan-Simon M\u00fcller | Peter Zukschwerdt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan-Simon M\u00fcller<\/b><br \/>Gottfried Braun GmbH<br \/>\u00d6chslestra\u00dfe 17<br \/> 72270 Baiersbronn<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Peter Zukschwerdt<\/b><br \/>Gottfried Braun GmbH<br \/>\u00d6chslestra\u00dfe 17<br \/> 72270 Baiersbronn<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6588854|7.7839484":{"lat":51.6588854,"lon":7.7839484,"title":"Marvin M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marvin M\u00fcller<\/b><br \/>Alfred Pieper GmbH<br \/>Auf dem Daberg 21<br \/> 59067 Hamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9588438|7.1257235":{"lat":49.9588438,"lon":7.1257235,"title":"Moritz M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Moritz M\u00fcller<\/b><br \/>Rudolf M\u00fcller GmbH<br \/>K\u00c3\u00b6veniger Str. 68<br \/> 56841 Traben-Trarbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5147537|11.2198183":{"lat":50.5147537,"lon":11.2198183,"title":"Peter M\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter M\u00fcller<\/b><br \/>Peter M\u00fcller Heizung - Sanit\u00e4r<br \/>Str. des Friedens 47<br \/> 98739 Piesau<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6903988|7.3983959":{"lat":50.6903988,"lon":7.3983959,"title":"Lukas M\u00fcnch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lukas M\u00fcnch<\/b><br \/>Lukas M\u00fcnch Sanit\u00e4r,- Heizungs- und Umwelttechnik GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 38<br \/> 53567 Buchholz<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0187123|8.7173195":{"lat":48.0187123,"lon":8.7173195,"title":"Thomas M\u00fcnch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas M\u00fcnch<\/b><br \/>NIBE Systemtechnik GmbH<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 18<br \/> 78606 Seitingen-Oberflacht<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6691093|12.5280539":{"lat":50.6691093,"lon":12.5280539,"title":"Paul Munzert | Ronny Richter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Paul Munzert<\/b><br \/>W\u00e4rmetechnik Wilkau-Ha\u00dflau GmbH & Co. KG<br \/>Kirchberger Str. 51<br \/> 08112 Wilkau-Ha\u00dflau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ronny Richter<\/b><br \/>W\u00e4rmetechnik Wilkau-Ha\u00dflau GmbH & Co. KG<br \/>Kirchberger Str. 51<br \/> 08112 Wilkau-Ha\u00dflau<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.178443|10.3475376":{"lat":53.178443,"lon":10.3475376,"title":"Kai Mylius","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kai Mylius<\/b><br \/>Kai Mylius GmbH<br \/>Karl-Hahn-Stra\u00c3\u0178e 2<br \/> 21409 Embsen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2657264|8.7048319":{"lat":49.2657264,"lon":8.7048319,"title":"Marvin Nagel | Aaron Stier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marvin Nagel<\/b><br \/>Marvin Nagel Heizung und Sanit\u00e4r<br \/>Langen\u00e4cker 2<br \/> 69231 Rauenberg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Aaron Stier<\/b><br \/>Marvin Nagel Heizung und Sanit\u00e4r<br \/>Langen\u00e4cker 2<br \/> 69231 Rauenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6209581|11.1705531":{"lat":52.6209581,"lon":11.1705531,"title":"Sebastian Nagel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Nagel<\/b><br \/>Firma Volker Kempa Ing.- Betr. f. Heizung u. Sanit\u00e4r<br \/>Am Turnpl. 6<br \/> 38486 Kl\u00f6tze Altmark<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.2323024|9.6668432":{"lat":54.2323024,"lon":9.6668432,"title":"Bahne Neben","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bahne Neben<\/b><br \/>Bahne Neben<br \/>Meiereistra\u00dfe 4<br \/> 24808 Jevenstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3979334|9.5563639":{"lat":49.3979334,"lon":9.5563639,"title":"Reinhard Nebenf\u00fchr","content":"<b style=\"color: #555555;\">Reinhard Nebenf\u00fchr<\/b><br \/>Stock GmbH<br \/>Graf-Eberstein-Stra\u00dfe 14<br \/> 74747 Ravenstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8426961|12.3448864":{"lat":47.8426961,"lon":12.3448864,"title":"Moritz Negele","content":"<b style=\"color: #555555;\">Moritz Negele<\/b><br \/>Harry Negele GbR<br \/>Gewerbegebiet Am Reitbach<br \/> Am Reitbach 3<br \/> 83209 Prien am Chiemsee<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6900868|12.6956004":{"lat":50.6900868,"lon":12.6956004,"title":"Tom Neitzel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tom Neitzel<\/b><br \/>S\u00e4chsische Haustechnik Edki KG<br \/>Hartensteiner Str. 133<br \/> 08118 Hartenstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7345689|9.2435435":{"lat":47.7345689,"lon":9.2435435,"title":"Severin Neubauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Severin Neubauer<\/b><br \/>Severin Neubauer Ing.-B\u00fcro f\u00fcr Geb\u00e4udetechnik<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 2<br \/> 88690 Uhldingen-M\u00c3\u00bchlhofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.72451|12.73779":{"lat":50.72451,"lon":12.73779,"title":"Tobias Neubert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Neubert<\/b><br \/>Klempner und Installateure Gl\u00fcckauf eG<br \/>An der Alten Schule 15<br \/> 09376 Oelsnitz\/Erzgebirge<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8467519|13.0843027":{"lat":50.8467519,"lon":13.0843027,"title":"J\u00f6rg Neudert","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Neudert<\/b><br \/>Neudert Heizung-Sanit\u00e4r-L\u00fcftung GmbH<br \/>Str. des Friedens 35<br \/> 09557 Fl\u00c3\u00b6ha<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8743378|11.7061701":{"lat":47.8743378,"lon":11.7061701,"title":"Florian Neugebauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Neugebauer<\/b><br \/>Neugebauer Elektrotechnik<br \/>Tegernseer Str. 37A<br \/> 83607 Holzkirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.69341|11.63878":{"lat":49.69341,"lon":11.63878,"title":"Birgit Neukam-Lei\u00dfner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Birgit Neukam-Lei\u00dfner<\/b><br \/>Neukam Heizung Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Hopfenoher Str. 23<br \/> 91275 Auerbach in der Oberpfalz<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0157853|10.162116":{"lat":48.0157853,"lon":10.162116,"title":"Franz Neukamm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Franz Neukamm<\/b><br \/>Neukamm GmbH Inst. Gesch.<br \/>Unterer Kirchweg 5<br \/> 87700 Memmingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2431756|13.6199646":{"lat":52.2431756,"lon":13.6199646,"title":"Alexander Neumann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Neumann<\/b><br \/>GAS Neumann Versorgungstechnik GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 86<br \/> 15741 Bestensee<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1353078|8.7251367":{"lat":53.1353078,"lon":8.7251367,"title":"Daniel Neumann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Neumann<\/b><br \/>Neumann & Grimm GbR Heizung Sanit\u00e4r Inh. Martin Neumann\/Andreas Grimm<br \/>Beim Struckenberge 3<br \/> 28239 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7405592|9.6380149":{"lat":53.7405592,"lon":9.6380149,"title":"Dirk Neye","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Neye<\/b><br \/>Jan Steinbeck<br \/>Wilhelmstra\u00dfe 38<br \/> 25336 Elmshorn<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7941723|8.9968559":{"lat":48.7941723,"lon":8.9968559,"title":"Oliver Nick","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Nick<\/b><br \/>Nick GmbH<br \/>Heidenheimer Str. 17<br \/> 71229 Leonberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5300371|8.5054755":{"lat":49.5300371,"lon":8.5054755,"title":"Georg Niedermaier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg Niedermaier<\/b><br \/>Energieberatung Niedermaier<br \/>Anemonenweg 75<br \/> 68305 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7811983|9.3948764":{"lat":51.7811983,"lon":9.3948764,"title":"Dirk Niemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Niemann<\/b><br \/>Bohr-Versorgungstechnik GmbH<br \/>Gutenbergstra\u00dfe 11<br \/> 37671 H\u00f6xter<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7215015|10.6117869":{"lat":51.7215015,"lon":10.6117869,"title":"Andr\u00e9 Niemeyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 Niemeyer<\/b><br \/>Haustechnik Niemeyer<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 17a<br \/> 38700 Braunlage<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.67968|7.81401":{"lat":51.67968,"lon":7.81401,"title":"Sebastian Nierwitzki | Jan Tobias","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Nierwitzki<\/b><br \/>Stadtwerke Hamm GmbH<br \/>S\u00fcdring 1<br \/> 59065 Hamm<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jan Tobias<\/b><br \/>Fernw\u00e4rmeversorgung Hamm GmbH<br \/>S\u00c3\u00bcdring 1<br \/> 59065 Hamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3927784|12.7499031":{"lat":48.3927784,"lon":12.7499031,"title":"Michael Nigg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Nigg<\/b><br \/>AWE Alternativ W\u00e4rme Energie AG<br \/>Gewerbegebiet Mitterhof 12<br \/> 84307 Eggenfelden<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6167698|13.3157856":{"lat":52.6167698,"lon":13.3157856,"title":"Robby Nissan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robby Nissan<\/b><br \/>Firma Kristin Martinke und Robby Nissan Heizung Sanit\u00e4r GbR<br \/>Wachsmuthstra\u00dfe 16<br \/> 13467 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4169089|6.8689415":{"lat":51.4169089,"lon":6.8689415,"title":"Stefan Nisters","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Nisters<\/b><br \/>art of fire- Designforum GmbH<br \/>Kassenberg 6<br \/> 45479 M\u00fclheim an der Ruhr<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2642303|6.5265749":{"lat":51.2642303,"lon":6.5265749,"title":"Lars Nitsch | Sebastian Webers | Daniel Welters-Krack","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Nitsch<\/b><br \/>Stadtwerke Service Meerbusch Willich GmbH & Co. KG<br \/>Gie\u00dferallee 24<br \/> 47877 Willich<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Sebastian Webers<\/b><br \/>Stadtwerke Service Meerbusch Willich GmbH & Co. KG<br \/>Gie\u00dferallee 24<br \/> 47877 Willich<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Welters-Krack<\/b><br \/>Stadtwerke Service Meerbusch Willich GmbH & Co. KG<br \/>Gie\u00dferallee 24<br \/> 47877 Willich<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0910753|10.1562142":{"lat":48.0910753,"lon":10.1562142,"title":"Klaus Nitsche","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Nitsche<\/b><br \/>bevollm\u00e4chtigter Bezirksschornsteinfeger<br \/>Pfarrer-Ritter-Stra\u00dfe 3<br \/> 87773 Ple\u00df<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1670443|10.4166077":{"lat":50.1670443,"lon":10.4166077,"title":"Gabriel N\u00f6ller | Jochen Schmitt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gabriel N\u00f6ller<\/b><br \/>SMR GmbH<br \/>Wettringer Str. 12<br \/> 97488 Stadtlauringen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jochen Schmitt<\/b><br \/>SMR GmbH<br \/>Wettringer Str. 12<br \/> 97488 Stadtlauringen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1194039|7.4015162":{"lat":51.1194039,"lon":7.4015162,"title":"Marco Nolzen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Nolzen<\/b><br \/>Nolzen GmbH<br \/>L\u00fcdenscheider Str. 21-23<br \/> 51688 Wipperf\u00fcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.6904931|8.9756354":{"lat":54.6904931,"lon":8.9756354,"title":"Toge Nommensen | Thorben Petersen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Toge Nommensen<\/b><br \/>Naturenergien Feddersen GmbH & Co.KG<br \/>Hohe Koppel 5<br \/> 25842 Langenhorn<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thorben Petersen<\/b><br \/>Naturenergien Feddersen GmbH & Co.KG<br \/>Hohe Koppel 5<br \/> 25842 Langenhorn<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8669897|12.1074606":{"lat":47.8669897,"lon":12.1074606,"title":"Sebastian Obermaier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Obermaier<\/b><br \/>TH Rosenheim<br \/>Hochschulstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 83024 Rosenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5847088|9.5854181":{"lat":52.5847088,"lon":9.5854181,"title":"Marcus Oehlerking","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcus Oehlerking<\/b><br \/>Gebr\u00fcder Oehlerking W\u00e4rme & Wasser GmbH<br \/>Walsroder Str. 4<br \/> 31535 Neustadt am R\u00fcbenberge<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2459267|8.1961868":{"lat":53.2459267,"lon":8.1961868,"title":"Frank Oeltjen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Oeltjen<\/b><br \/>NordWest Plan Rastede<br \/>An d. Bleiche 1<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5497577|13.4039995":{"lat":52.5497577,"lon":13.4039995,"title":"Paul Oeser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Paul Oeser<\/b><br \/>Hacke & Hobel eG<br \/>Malm\u00f6er Str. 29<br \/> 10439 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.16526|7.46259":{"lat":53.16526,"lon":7.46259,"title":"Bj\u00f6rn Oesten","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Oesten<\/b><br \/>Memmertstra\u00dfe 4<br \/> 26810 Westoverledingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3610994|13.0717028":{"lat":53.3610994,"lon":13.0717028,"title":"Maik Olbert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maik Olbert<\/b><br \/>Hauke Runge Klima-B\u00e4der-Neue Energien GmbH<br \/>Augustastra\u00dfe 24<br \/> 17235 Neustrelitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3005411|8.3425438":{"lat":49.3005411,"lon":8.3425438,"title":"Stefan Oldenburg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Oldenburg<\/b><br \/>Fa. Stefan Oldenburg<br \/>Modenbachstra\u00dfe 2<br \/> 67376 Harthausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5989952|7.2416441":{"lat":53.5989952,"lon":7.2416441,"title":"Geerd Oltmanns","content":"<b style=\"color: #555555;\">Geerd Oltmanns<\/b><br \/>WR tele-centrum Norden GmbH & Co. KG<br \/>Landstra\u00dfe 9<br \/> 26524 L\u00fctetsburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1258523|11.5998985":{"lat":48.1258523,"lon":11.5998985,"title":"Matthias Ostner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Ostner<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro f\u00fcr Geb\u00e4udetechnik Planung M\u00fcnchen<br \/>Orleansstra\u00dfe 21<br \/> 81667 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1050381|11.4322804":{"lat":48.1050381,"lon":11.4322804,"title":"Elias Ott","content":"<b style=\"color: #555555;\">Elias Ott<\/b><br \/>Elias Ott GmbH<br \/>Richard-Wagner-Stra\u00c3\u0178e 59<br \/> 82152 Planegg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0267508|10.2003163":{"lat":50.0267508,"lon":10.2003163,"title":"Nikolaus Ott","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nikolaus Ott<\/b><br \/>Heinrich Angermann Inh.: Gabriele Ott<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 39<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3819321|11.2238914":{"lat":49.3819321,"lon":11.2238914,"title":"Tobias Otta","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Otta<\/b><br \/>Energieberatung Tobias Otta<br \/>Industriestra\u00dfe 64<br \/> 90537 Feucht<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.987453|9.4973405":{"lat":53.987453,"lon":9.4973405,"title":"S\u00f6nke Otte | Frederik Riesner | Patrick Tetzlaff","content":"<b style=\"color: #555555;\">S\u00f6nke Otte<\/b><br \/>Hans Otte Meisterbetrieb<br \/>Burgviert 3<br \/> 25582 Hohenaspe<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Frederik Riesner<\/b><br \/>Hans Otte Meisterbetrieb<br \/>Burgviert 3<br \/> 25582 Hohenaspe<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Patrick Tetzlaff<\/b><br \/>Hans Otte Meisterbetrieb<br \/>Burgviert 3<br \/> 25582 Hohenaspe<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0873246|13.7220608":{"lat":51.0873246,"lon":13.7220608,"title":"Sven Otys | Holger Schaffer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Otys<\/b><br \/>MS-Tec Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Hubertusstra\u00c3\u0178e 3<br \/> 01129 Dresden<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Holger Schaffer<\/b><br \/>MS-Tec Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Hubertusstra\u00c3\u0178e 3<br \/> 01129 Dresden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6611934|6.4556146":{"lat":51.6611934,"lon":6.4556146,"title":"Klaus Overhoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Overhoff<\/b><br \/>Klaus Overhoff<br \/>Scharnstra\u00c3\u0178e 14<br \/> 46509 Xanten<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3105195|13.0467701":{"lat":54.3105195,"lon":13.0467701,"title":"Dirk Paarmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Paarmann<\/b><br \/>Kn\u00f6pfel GmbH & Co. Versorgungstechnik KG<br \/>Zunftstra\u00dfe 1<br \/> 18437 Stralsund<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6624765|8.2058566":{"lat":49.6624765,"lon":8.2058566,"title":"Marco Palzer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Palzer<\/b><br \/>Bollinger GmbH<br \/>Leiningerstra\u00dfe 5<br \/> 67592 Fl\u00f6rsheim-Dalsheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6615399|9.5711081":{"lat":53.6615399,"lon":9.5711081,"title":"Michael Pantel | Kristof Wrage","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Pantel<\/b><br \/>HH. Behrens GmbH & Co. KG<br \/>Altendeicher Ch 110<br \/> 25489 Haselau<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kristof Wrage<\/b><br \/>Hans-Heinrich Behrens GmbH & Co. KG<br \/>Altendeicher Ch 110<br \/> 25489 Haselau<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1168287|11.6605517":{"lat":52.1168287,"lon":11.6605517,"title":"Oliver Pape","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Pape<\/b><br \/>DASA Service GmbH<br \/>Babelsberger Str. 20<br \/> 39114 Magdeburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7052814|9.9813651":{"lat":51.7052814,"lon":9.9813651,"title":"Wiebke Papenberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Wiebke Papenberg<\/b><br \/>Horst Medecke GmbH<br \/>Sollingtor 11<br \/> 37154 Northeim<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.7967857|9.3690165":{"lat":54.7967857,"lon":9.3690165,"title":"Daniel Parzentny","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Parzentny<\/b><br \/>Daniel Parzentny Heizung Sanit\u00e4r L\u00fcftungsanlagen e.K.<br \/>Am Oxer 26<br \/> 24955 Harrislee<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2077328|6.9454002":{"lat":51.2077328,"lon":6.9454002,"title":"Markus Peitsch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Peitsch<\/b><br \/>Peitsch Haustechnik GmbH<br \/>Am Kleff 48<br \/> 40699 Erkrath<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1627502|7.7541544":{"lat":53.1627502,"lon":7.7541544,"title":"Jens-Peter Pekeler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens-Peter Pekeler<\/b><br \/>Haustechnik Pekeler<br \/>Friesoyther Str. 41<br \/> 26676 Bar\u00dfel<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8918404|6.4044302":{"lat":50.8918404,"lon":6.4044302,"title":"Herbert Penners | Stefan Penners","content":"<b style=\"color: #555555;\">Herbert Penners<\/b><br \/>Herbert Penners Installation & Heizungsbau<br \/>Peter-Va\u00c3\u0178en-Stra\u00c3\u0178e 8<br \/> 52428 J\u00c3\u00bclich<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Penners<\/b><br \/>Herbert Penners Installation & Heizungsbau<br \/>Peter-Va\u00dfen-Stra\u00dfe 8<br \/> 52428 J\u00fclich<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.817393|11.4817217":{"lat":47.817393,"lon":11.4817217,"title":"Andreas Pertsch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Pertsch<\/b><br \/>Sachverst\u00e4ndigenb\u00fcro f\u00fcr Haus- und Versorgungstechnik<br \/>Hauptstra\u00c3\u0178e 24<br \/> 82549 K\u00c3\u00b6nigsdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4562692|9.8061172":{"lat":53.4562692,"lon":9.8061172,"title":"Jan-Peter Peters","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan-Peter Peters<\/b><br \/>IBP Ingenieurb\u00fcro Peters<br \/>Bromberger Str. 53<br \/> 21629 Neu Wulmstorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.6939054|9.5926628":{"lat":54.6939054,"lon":9.5926628,"title":"Bj\u00f6rn Petersen | Daniel Reinke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Petersen<\/b><br \/>ETS Energietechnik Satrup GmbH<br \/>Flensburger Str. 56<br \/> 24986 Mittelangeln<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Daniel Reinke<\/b><br \/>ETS Energietechnik Satrup GmbH<br \/>Flensburger Str. 56<br \/> 24986 Mittelangeln<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.662858|9.953034":{"lat":54.662858,"lon":9.953034,"title":"Wilhelm Petersen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Wilhelm Petersen<\/b><br \/>Wilhelm Petersen Elektro-Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Barbarastra\u00c3\u0178e 2<br \/> 24376 Kappeln<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3082691|9.8136529":{"lat":52.3082691,"lon":9.8136529,"title":"Stefan Petrick","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Petrick<\/b><br \/>Stadt Laatzen<br \/>Marktpl. 13<br \/> 30880 Laatzen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.14059|11.14283":{"lat":49.14059,"lon":11.14283,"title":"Johannes Pfaller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Pfaller<\/b><br \/>Pfaller GmbH<br \/>Am H\u00f6fener Weiher 10<br \/> 91180 Heideck<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1793307|9.0925905":{"lat":48.1793307,"lon":9.0925905,"title":"J\u00f6rg Pfeffer","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Pfeffer<\/b><br \/>Pfeffer Haustechnik GmbH<br \/>Burgstra\u00c3\u0178e 34<br \/> 72479 Stra\u00c3\u0178berg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8954726|10.1267439":{"lat":49.8954726,"lon":10.1267439,"title":"Christian Pfeuffer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Pfeuffer<\/b><br \/>Pfeuffer Haustechnik<br \/>Kantstra\u00c3\u0178e 32<br \/> 97241 Bergtheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2592571|9.9584017":{"lat":50.2592571,"lon":9.9584017,"title":"Steffen Pf\u00fclb","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Pf\u00fclb<\/b><br \/>Steffen Pf\u00fclb<br \/>Zum L\u00e4rcheneck 9<br \/> 97705 Burkardroth<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.936304|8.0057779":{"lat":50.936304,"lon":8.0057779,"title":"Michael Philipp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Philipp<\/b><br \/>Haustechnik D\u00f6rnbach Inh. Michael Philipp<br \/>Buschh\u00fcttener Str. 91B<br \/> 57223 Kreuztal<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4986593|8.5452583":{"lat":49.4986593,"lon":8.5452583,"title":"Patrick Piaszek","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Piaszek<\/b><br \/>PIMA Sanit\u00e4r & Heizung GmbH<br \/>R\u00f6merstra\u00dfe 75<br \/> 68259 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4444737|11.8464676":{"lat":49.4444737,"lon":11.8464676,"title":"Johannes Pickl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Pickl<\/b><br \/>Institut f\u00fcr Energietechnik IfE GmbH<br \/>Kaiser-Wilhelm-Ring 23A<br \/> 92224 Amberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5472118|13.4033645":{"lat":52.5472118,"lon":13.4033645,"title":"Robert Pielmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robert Pielmann<\/b><br \/>SEGMENT Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Gleimstra\u00dfe 55<br \/> 10437 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3083444|12.2124177":{"lat":51.3083444,"lon":12.2124177,"title":"Falko Pietzsch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Falko Pietzsch<\/b><br \/>S\u00e4chsische Haustechnik Leipzig KG<br \/>Am Hopfenteich 10<br \/> 04420 Markranst\u00c3\u00a4dt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1633268|11.5751914":{"lat":48.1633268,"lon":11.5751914,"title":"Lucas Pimperl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lucas Pimperl<\/b><br \/>Werner Pimperl Bad & Design e.K.<br \/>Clemensstra\u00dfe 65<br \/> 80803 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.4486465|10.2219925":{"lat":53.4486465,"lon":10.2219925,"title":"Dirk Pinnau","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Pinnau<\/b><br \/>Hans-Heinrich Pinnau GmbH<br \/>Odemanns Heck 4<br \/> 21039 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7787459|12.0388851":{"lat":50.7787459,"lon":12.0388851,"title":"Roger Pinther","content":"<b style=\"color: #555555;\">Roger Pinther<\/b><br \/>HSE Weida GmbH<br \/>Am Schafberge 11<br \/> 07570 Weida<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6361288|7.4252996":{"lat":51.6361288,"lon":7.4252996,"title":"Morris Pissowotzki | Marius Theilen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Morris Pissowotzki<\/b><br \/>WRS W\u00e4rme-Regel-Service GmbH & Co.KG \u00d6l-Gas-Regelanlagen<br \/>Borker Str. 82<br \/> 45731 Waltrop<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marius Theilen<\/b><br \/>WRS W\u00e4rme-Regel-Service GmbH & Co.KG \u00d6l-Gas-Regelanlagen<br \/>Borker Str. 82<br \/> 45731 Waltrop<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1332742|11.7671574":{"lat":48.1332742,"lon":11.7671574,"title":"Marc Platner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Platner<\/b><br \/>Maurer + Platner OHG<br \/>Ackerweg 4<br \/> 85622 Vaterstetten<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2653435|11.8509652":{"lat":50.2653435,"lon":11.8509652,"title":"Franz Plettner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Franz Plettner<\/b><br \/>Plettner Haustechnik<br \/>Steinm\u00fchlenweg 15<br \/> 95176 Konradsreuth<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4682092|13.6254349":{"lat":52.4682092,"lon":13.6254349,"title":"Martin Plontasch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Plontasch<\/b><br \/>Aedes Gesellschaft f\u00fcr Geb\u00e4ude- und Energietechnik mbH<br \/>Dahlwitzer Landstra\u00dfe 151<br \/> 12587 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.87297|11.83128":{"lat":49.87297,"lon":11.83128,"title":"Christian Pocker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Pocker<\/b><br \/>Haustechnik G\u00fcnthner GmbH<br \/>Wirbenz 2b<br \/> 95469 Speichersdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9712876|8.6617976":{"lat":49.9712876,"lon":8.6617976,"title":"Tobias Pollok | Mike Rodriguez Diaz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Pollok<\/b><br \/>Rodriguez Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik<br \/>Lutherstra\u00c3\u0178e 11<br \/> 63329 Egelsbach<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mike Rodriguez Diaz<\/b><br \/>Rodriguez Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik<br \/>Lutherstra\u00c3\u0178e 11<br \/> 63329 Egelsbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.476949|13.3614393":{"lat":52.476949,"lon":13.3614393,"title":"Axel Popp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Axel Popp<\/b><br \/>ENGIE Deutschland GmbH<br \/>Ella-Barowsky-Stra\u00dfe 44<br \/> 10829 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8715415|12.6099237":{"lat":51.8715415,"lon":12.6099237,"title":"Roger Pr\u00e4ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Roger Pr\u00e4ger<\/b><br \/>Pr\u00e4ger Haustechnik GmbH<br \/>Nussbaumweg 7-9<br \/> 06886 Lutherstadt Wittenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.24778|12.51284":{"lat":48.24778,"lon":12.51284,"title":"Simon Prambs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Simon Prambs<\/b><br \/>Sch\u00f6n & Prambs Haustechnik GmbH<br \/>Richard-Wagner-Stra\u00dfe 12<br \/> 84453 M\u00fchldorf am Inn<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1595|8.9200082":{"lat":53.1595,"lon":8.9200082,"title":"Leon Precht | Mathias Schumacher | J\u00f6rg Seekamp | Philipp Wichmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Leon Precht<\/b><br \/>Br\u00fcning GmbH<br \/>Goebelstra\u00dfe 46<br \/> 28865 Lilienthal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Mathias Schumacher<\/b><br \/>Br\u00fcning GmbH<br \/>Goebelstra\u00dfe 46<br \/> 28865 Lilienthal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Seekamp<\/b><br \/>Br\u00fcning GmbH<br \/>Goebelstra\u00c3\u0178e 46<br \/> 28865 Lilienthal<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Philipp Wichmann<\/b><br \/>Br\u00fcning GmbH<br \/>Goebelstra\u00dfe 46<br \/> 28865 Lilienthal<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.68397|10.26786":{"lat":53.68397,"lon":10.26786,"title":"Michael Prehn | Svend Seehaase | Matthias Tramnitzke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Prehn<\/b><br \/>Prehn & von Hoe\u00dflin GmbH & Co. KG<br \/>An der Strusbek 8D<br \/> 22926 Ahrensburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Svend Seehaase<\/b><br \/>Prehn & von Hoe\u00dflin GmbH & Co. KG<br \/>An der Strusbek 8D<br \/> 22926 Ahrensburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Matthias Tramnitzke<\/b><br \/>Prehn & von Hoe\u00dflin GmbH & Co. KG<br \/>An der Strusbek 8D<br \/> 22926 Ahrensburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9780936|8.056628":{"lat":50.9780936,"lon":8.056628,"title":"Sven Preis","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Preis<\/b><br \/>Sven Preis - Geb\u00e4udetechnik<br \/>Goethestra\u00dfe 1<br \/> 57271 Hilchenbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.0444974|12.0426205":{"lat":54.0444974,"lon":12.0426205,"title":"Oliver Prei\u00dfler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Prei\u00dfler<\/b><br \/>M\u00f6hring Versorgungstechnik GmbH<br \/>Plattenweg 9<br \/> 18198 St\u00e4below<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9929244|8.4627125":{"lat":48.9929244,"lon":8.4627125,"title":"Christian Preuss","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Preuss<\/b><br \/>Christian Preuss Heizung-Solar-Sanit\u00e4r<br \/>Grenzstra\u00c3\u0178e 7<br \/> 76227 Karlsruhe<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7644672|11.5391792":{"lat":47.7644672,"lon":11.5391792,"title":"Christian Prorok","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Prorok<\/b><br \/>HLS Kiser Gmbh<br \/>Am Hoheneck 5<br \/> 83646 Wackersberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7053157|9.981584":{"lat":51.7053157,"lon":9.981584,"title":"Max Prumbohm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Max Prumbohm<\/b><br \/>Horst Medecke GmbH<br \/>Sollingtor 11<br \/> 37154 Northeim<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7211254|12.4009536":{"lat":47.7211254,"lon":12.4009536,"title":"Max Purrer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Max Purrer<\/b><br \/>Max Purrer Badsanierung aus Meisterhand<br \/>Landerhausener Weg 9<br \/> 83259 Schleching<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0615483|8.5485715":{"lat":48.0615483,"lon":8.5485715,"title":"Michael Putz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Putz<\/b><br \/>Link VS-Schwenningen GmbH + Co. KG<br \/>Lichtensteinstra\u00dfe 10-32<br \/> 78056 Villingen-Schwenningen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4534331|6.6111135":{"lat":51.4534331,"lon":6.6111135,"title":"Andreas Queitsch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Queitsch<\/b><br \/>GEBR. Queitsch GmbH<br \/>Am Sch\u00fcrmannsh\u00fctt 5<br \/> 47441 Moers<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2665251|8.5989398":{"lat":49.2665251,"lon":8.5989398,"title":"Klaus Radeljak","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Radeljak<\/b><br \/>KWK Systeme<br \/>Kirrlacher Str. 10<br \/> 68789 St. Leon-Rot<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9858185|11.3269592":{"lat":47.9858185,"lon":11.3269592,"title":"Jens Radmacher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Radmacher<\/b><br \/>Octopus Energy Services Germany GmbH<br \/>Ernst-Heimeran-Weg 10<br \/> 82319 Starnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3579983|9.3117862":{"lat":50.3579983,"lon":9.3117862,"title":"Ionel Radu","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ionel Radu<\/b><br \/>HM Haustechnik<br \/>Rh\u00f6nstra\u00dfe 3<br \/> 63633 Birstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0300717|8.6772573":{"lat":51.0300717,"lon":8.6772573,"title":"Daniel Randerath | Stefan Sch\u00e4fer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Randerath<\/b><br \/>Viessmann Werke GmbH & Co KG<br \/>Viessmannstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 35108 Allendorf (Eder)<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Sch\u00e4fer<\/b><br \/>Viessmann Werke GmbH & Co. KG<br \/>Viessmannstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 35108 Allendorf (Eder)<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5379711|10.0102236":{"lat":53.5379711,"lon":10.0102236,"title":"Patricia Rathay | Jan Sprengel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patricia Rathay<\/b><br \/>GSPart Rathay Sprengel Architekten und Sachverst\u00e4ndige PartGmbB<br \/>Baakenallee 6<br \/> 20457 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jan Sprengel<\/b><br \/>GSPart Rathay Sprengel Architekten und Sachverst\u00e4ndige PartGmbB<br \/>Baakenallee 6<br \/> 20457 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4221703|8.687963":{"lat":49.4221703,"lon":8.687963,"title":"Dominik Rauch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominik Rauch<\/b><br \/>Haustechnik Rauch Inh. Dominik Rauch<br \/>Mozartstra\u00dfe 6<br \/> 69121 Heidelberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1588541|11.4163493":{"lat":48.1588541,"lon":11.4163493,"title":"Matthias Rauschenbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Rauschenbach<\/b><br \/>ENERGY 2.0 GmbH Ihr Partner f\u00fcr Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Altostra\u00dfe 26C<br \/> 81245 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.543121|8.7450465":{"lat":48.543121,"lon":8.7450465,"title":"Christian Rauschenberger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Rauschenberger<\/b><br \/>Chr. G\u00fcnther GmbH<br \/>Rudolf-Diesel-Stra\u00dfe 7<br \/> 72202 Nagold<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2662008|7.0046907":{"lat":49.2662008,"lon":7.0046907,"title":"Thomas Regneri","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Regneri<\/b><br \/>Thomas Regneri Heizungsbau<br \/>Schulstra\u00c3\u0178e 32<br \/> 66125 Saarbr\u00c3\u00bccken<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5801014|8.4883625":{"lat":50.5801014,"lon":8.4883625,"title":"Christian Reh","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Reh<\/b><br \/>Ulrich Reh GmbH<br \/>Huthstra\u00dfe 8<br \/> 35586 Wetzlar<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2622032|10.1090993":{"lat":53.2622032,"lon":10.1090993,"title":"Malte Rehder | Marko Wendland","content":"<b style=\"color: #555555;\">Malte Rehder<\/b><br \/>Heino Beecken GmbH<br \/>Oberer Kirchweg 3<br \/> 21442 Toppenstedt<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marko Wendland<\/b><br \/>Heino Beecken GmbH<br \/>Oberer Kirchweg 3<br \/> 21442 Toppenstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6692092|10.0701999":{"lat":53.6692092,"lon":10.0701999,"title":"Maik Reher | Olaf Sixt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maik Reher<\/b><br \/>Andreas Giessen Sanit\u00e4r-GmbH<br \/>Poppenb\u00c3\u00bctteler Bogen 31<br \/> 22399 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Olaf Sixt<\/b><br \/>Andreas Giessen Sanit\u00e4r-GmbH<br \/>Poppenb\u00c3\u00bctteler Bogen 31<br \/> 22399 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7197895|12.8767436":{"lat":47.7197895,"lon":12.8767436,"title":"Manfred Reichelt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manfred Reichelt<\/b><br \/>Reichelt<br \/>Oberer Lindenpl. 4<br \/> 83435 Bad Reichenhall<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.95509|12.28476":{"lat":47.95509,"lon":12.28476,"title":"Thomas Reif","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Reif<\/b><br \/>Eder GmbH & Co. KG Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Am Graben 3<br \/> 83128 Halfing<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0366551|8.8991773":{"lat":53.0366551,"lon":8.8991773,"title":"Thomas Reiher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Reiher<\/b><br \/>GEITEKK GmbH Geb\u00e4ude- Industrietechnik<br \/>Bordeaux-Stra\u00dfe 8a<br \/> 28309 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.0265564|11.7911358":{"lat":54.0265564,"lon":11.7911358,"title":"Fred Reimer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Fred Reimer<\/b><br \/>R & R Meisterbetrieb<br \/>Kr\u00c3\u00b6peliner Str. 13<br \/> 18236 Kr\u00c3\u00b6pelin<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8429323|12.0249433":{"lat":51.8429323,"lon":12.0249433,"title":"Hagen Reinicke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hagen Reinicke<\/b><br \/>Hagen Reinicke<br \/>Mennewitzer Weg 9<br \/> 06385 Aken<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.8556003|10.7321827":{"lat":53.8556003,"lon":10.7321827,"title":"Sven Reisberger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Reisberger<\/b><br \/>Sven Reisberger Heizungsbau<br \/>Marderweg 2<br \/> 23564 L\u00fcbeck<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0730667|12.04461":{"lat":49.0730667,"lon":12.04461,"title":"Josef Reisinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Josef Reisinger<\/b><br \/>Peter & G\u00f6th GmbH<br \/>Am Kuffholz 8<br \/> 93138 Lappersdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2367838|7.4920766":{"lat":53.2367838,"lon":7.4920766,"title":"Martin Reiss","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Reiss<\/b><br \/>Reiss Haustechnik GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 24<br \/> 26789 Leer (Ostfriesland)<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0075713|7.8714897":{"lat":53.0075713,"lon":7.8714897,"title":"Nikolai Remesch | Christian Werner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nikolai Remesch<\/b><br \/>Nikolai Remesch Haustechnik<br \/>Langeooger Str. 25<br \/> 26169 Friesoythe<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Werner<\/b><br \/>Nikolai Remesch Haustechnik<br \/>Langeooger Str. 25<br \/> 26169 Friesoythe<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.775464|6.6803851":{"lat":49.775464,"lon":6.6803851,"title":"Peter Remmel | Stephan Streit","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Remmel<\/b><br \/>Handwerkskammer Trier<br \/>Loebstra\u00dfe 18<br \/> 54292 Trier<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stephan Streit<\/b><br \/>Handwerkskammer Trier<br \/>Loebstra\u00dfe 18<br \/> 54292 Trier<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4350687|10.4159775":{"lat":48.4350687,"lon":10.4159775,"title":"Manfred Remmele","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manfred Remmele<\/b><br \/>Ulrich Ruf Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Gewerbegebiet<br \/> Zeppelinstra\u00c3\u0178e 6<br \/> 89331 Burgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4404494|11.1283476":{"lat":49.4404494,"lon":11.1283476,"title":"Barbalata Remus","content":"<b style=\"color: #555555;\">Barbalata Remus<\/b><br \/>Remus Haustechnik<br \/>Urbanstra\u00dfe 50B<br \/> 90480 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.39775|8.027013":{"lat":53.39775,"lon":8.027013,"title":"Holger Reuter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger Reuter<\/b><br \/>Gretar Green Technology<br \/>Reiherstra\u00dfe 13<br \/> 26345 Bockhorn<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.681926|9.9278704":{"lat":50.681926,"lon":9.9278704,"title":"Otmar Reuter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Otmar Reuter<\/b><br \/>Reuter Heizung & Sanit\u00e4r<br \/>Hauptstra\u00dfe 23<br \/> 36419 Geisa<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9877609|8.3225061":{"lat":49.9877609,"lon":8.3225061,"title":"Heinz Richter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heinz Richter<\/b><br \/>Pfeiffer & May Wiesbaden GmbH<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00c3\u0178e 6<br \/> 65462 Ginsheim-Gustavsburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1545013|8.244817":{"lat":53.1545013,"lon":8.244817,"title":"Michael Richter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Richter<\/b><br \/>Korfhage GmbH<br \/>Waterender Weg 2<br \/> 26123 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1788661|9.4909709":{"lat":53.1788661,"lon":9.4909709,"title":"Jan-Peter Riebesehl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan-Peter Riebesehl<\/b><br \/>Frank Dittmer<br \/>Hirschberger Str. 2<br \/> 27383 Schee\u00dfel<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3543213|9.4050285":{"lat":52.3543213,"lon":9.4050285,"title":"Florian Riemer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Riemer<\/b><br \/>Florian Riemer<br \/>Am Sportpl. 1<br \/> 31555 Suthfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.0907222|13.3871875":{"lat":54.0907222,"lon":13.3871875,"title":"Sebastian Rie\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Rie\u00df<\/b><br \/>Wasser und Energie Sebastian Rie\u00df<br \/>Brinkstra\u00c3\u0178e 25<br \/> 17489 Greifswald<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.858161|11.9913124":{"lat":47.858161,"lon":11.9913124,"title":"Andreas Ringer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Ringer<\/b><br \/>W\u00e4rmetechnik Andreas Ringer<br \/>Gewerbegebiet<br \/> Altwasserstra\u00dfe 13<br \/> 83043 Bad Aibling<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9386626|7.8754902":{"lat":50.9386626,"lon":7.8754902,"title":"Julian Rinke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Julian Rinke<\/b><br \/>Wesco KG<br \/>Rheinauer Str. 14<br \/> 57482 Wenden<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.0357803|8.8794694":{"lat":53.0357803,"lon":8.8794694,"title":"Marco Rohdenburg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Rohdenburg<\/b><br \/>August Br\u00f6tje KG<br \/>Friedrich-List-Stra\u00c3\u0178e 9<br \/> 28309 Bremen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2863906|7.237313":{"lat":51.2863906,"lon":7.237313,"title":"Uwe R\u00f6hle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe R\u00f6hle<\/b><br \/>Alfred Kaut GmbH & Co.<br \/>Windhukstra\u00dfe 88<br \/> 42277 Wuppertal<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7869417|10.9425086":{"lat":47.7869417,"lon":10.9425086,"title":"Josef Rohmer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Josef Rohmer<\/b><br \/>WECHNER W\u00e4rmepumpen GmbH<br \/>Klammspitzstra\u00dfe 11<br \/> 86971 Peiting<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.0473917|10.014117":{"lat":54.0473917,"lon":10.014117,"title":"Jann Rolfs","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jann Rolfs<\/b><br \/>LIV des Schornsteinfegerhandwerks f\u00fcr Schleswig-Holstein<br \/>Krummredder 13<br \/> 24539 Neum\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4798454|11.0127055":{"lat":49.4798454,"lon":11.0127055,"title":"Viktor Rosberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Viktor Rosberg<\/b><br \/>Maximum Haustechnik GmbH<br \/>Glockenstra\u00dfe 24<br \/> 90765 F\u00fcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0429147|12.0027089":{"lat":50.0429147,"lon":12.0027089,"title":"Martin Rosner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Rosner<\/b><br \/>Ing.-B\u00fcro B. Rupprecht GmbH<br \/>Max-Reger-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 95632 Wunsiedel<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.18175|11.60683":{"lat":48.18175,"lon":11.60683,"title":"Ferdinand Rossa | Joachim Rossa","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ferdinand Rossa<\/b><br \/>Joachim Rossa Ing.-B\u00fcro f\u00fcr Versorgungstechnik<br \/>Ungererstra\u00c3\u0178e 192<br \/> 80805 M\u00c3\u00bcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Joachim Rossa<\/b><br \/>Joachim Rossa Dipl.-Ing. Ing.-B\u00fcro f\u00fcr Versorgungstechnik<br \/>Ungererstra\u00c3\u0178e 192<br \/> 80805 M\u00c3\u00bcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0193514|8.8973313":{"lat":50.0193514,"lon":8.8973313,"title":"Manuel Roth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Manuel Roth<\/b><br \/>Assion KG<br \/>Hermann-Staudinger-Stra\u00c3\u0178e 7a<br \/> 63110 Rodgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9757903|8.2981125":{"lat":49.9757903,"lon":8.2981125,"title":"Nikolaus Roth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nikolaus Roth<\/b><br \/>roth-w\u00e4rme<br \/>Brunnenstra\u00dfe 10<br \/> 55130 Mainz<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1619777|7.2060462":{"lat":51.1619777,"lon":7.2060462,"title":"Dominik Rothweiler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dominik Rothweiler<\/b><br \/>Vaillant Deutschland GmbH & Co KG<br \/>42859 Remscheid<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0550913|8.9337559":{"lat":50.0550913,"lon":8.9337559,"title":"Martin R\u00fcdell","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin R\u00fcdell<\/b><br \/>Martin R\u00fcdell Heizungsbau<br \/>Hainst\u00e4dter Str. 3<br \/> 63500 Seligenstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.5105227|9.0716245":{"lat":48.5105227,"lon":9.0716245,"title":"Daniel Rudolph","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Rudolph<\/b><br \/>Stadtwerke T\u00fcbingen GmbH<br \/>Eisenhutstra\u00dfe 6<br \/> 72072 T\u00fcbingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2507219|11.5565031":{"lat":48.2507219,"lon":11.5565031,"title":"Ronny R\u00fch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ronny R\u00fch<\/b><br \/>G\u00fcrtler \u00f6kologische Heiztechnik GmbH<br \/>Dachauer Str. 3<br \/> 85764 Oberschlei\u00dfheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9141525|8.5869191":{"lat":51.9141525,"lon":8.5869191,"title":"Felix Ruhland","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Ruhland<\/b><br \/>Altmann & Ruhland GmbH<br \/>Hellweg 204<br \/> 33758 Schlo\u00df Holte-Stukenbrock<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7022553|8.3255318":{"lat":49.7022553,"lon":8.3255318,"title":"Andreas Ruppert | Jonas Weckbach","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Ruppert<\/b><br \/>Ruppert Heizung - Sanit\u00e4r - Solartechnik<br \/>Carlo-Mierendorff-Stra\u00dfe 14<br \/> 67574 Osthofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jonas Weckbach<\/b><br \/>Andreas Ruppert - Sanit\u00e4r - Solartechnik<br \/>Carlo-Mierendorff-Stra\u00dfe 14<br \/> 67574 Osthofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2849452|9.3429973":{"lat":51.2849452,"lon":9.3429973,"title":"Sebastian R\u00fcschoff-Vaupel | Christian Ullrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian R\u00fcschoff-Vaupel<\/b><br \/>Ullrich Haustechnik<br \/>Schmiedegasse 19<br \/> 34270 Schauenburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Christian Ullrich<\/b><br \/>Ullrich Haustechnik<br \/>Schmiedegasse 19<br \/> 34270 Schauenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9133487|8.4347597":{"lat":51.9133487,"lon":8.4347597,"title":"Florian Rychly","content":"<b style=\"color: #555555;\">Florian Rychly<\/b><br \/>Tassikas Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Avenwedder Str. 87<br \/> 33335 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2007281|8.7419128":{"lat":52.2007281,"lon":8.7419128,"title":"Marco Rzeski","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Rzeski<\/b><br \/>Koch GmbH<br \/>Am Haubach 4<br \/> 32584 L\u00c3\u00b6hne<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0363839|7.452871":{"lat":52.0363839,"lon":7.452871,"title":"Laura Saathoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Laura Saathoff<\/b><br \/>Fraune GmbH<br \/>Siemensstra\u00dfe 45<br \/> 48341 Altenberge<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8446175|7.0037316":{"lat":50.8446175,"lon":7.0037316,"title":"Etienne Saint-Martin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Etienne Saint-Martin<\/b><br \/>Herrn Etienne Saint-Martin<br \/>L\u00c3\u00bclsdorfer Str. 98<br \/> 51143 K\u00c3\u00b6ln<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3044397|10.1108826":{"lat":54.3044397,"lon":10.1108826,"title":"Kersten Saket","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kersten Saket<\/b><br \/>Friedrich Krambeck oHG<br \/>Helgolandstra\u00dfe 17<br \/> 24113 Kiel<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7679806|11.4247448":{"lat":48.7679806,"lon":11.4247448,"title":"Rudolf Santelmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rudolf Santelmann<\/b><br \/>RS Kanalsanierung Sanit\u00e4r Heizung GmbH<br \/>Unterer Graben 13<br \/> 85049 Ingolstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8075|9.15446":{"lat":48.8075,"lon":9.15446,"title":"Halim Sari","content":"<b style=\"color: #555555;\">Halim Sari<\/b><br \/>Yellow Haustechnik GmbH<br \/>Hohewartstra\u00dfe 29A<br \/> 70469 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5159956|8.5539326":{"lat":49.5159956,"lon":8.5539326,"title":"Claus Sattel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Claus Sattel<\/b><br \/>Wilhelm Gienger Mannheim KG<br \/>Spreewaldallee 35<br \/> 68309 Mannheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7867176|10.382979":{"lat":49.7867176,"lon":10.382979,"title":"Pascal Sauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Pascal Sauer<\/b><br \/>Pascal Sauer Energieberatung und W\u00e4rmepumpen<br \/>Sambachstra\u00c3\u0178e 16<br \/> 97353 Wiesentheid<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1641039|9.991509":{"lat":52.1641039,"lon":9.991509,"title":"Rafael Sauer | Andreas Schulz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rafael Sauer<\/b><br \/>HS-C. Hempelmann KG Fachgro\u00dfhandel f\u00fcr Haustechnik<br \/>Daimlerring 10<br \/> 31135 Hildesheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Andreas Schulz<\/b><br \/>HS-C. Hempelmann KG<br \/>Daimlerring 10<br \/> 31135 Hildesheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0647895|9.759855":{"lat":52.0647895,"lon":9.759855,"title":"Michael Sawade","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Sawade<\/b><br \/>Sawade GmbH<br \/>M\u00fchlenstra\u00dfe 17<br \/> 31028 Gronau OT Banteln<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.755391|7.1595009":{"lat":50.755391,"lon":7.1595009,"title":"Herbert Schade","content":"<b style=\"color: #555555;\">Herbert Schade<\/b><br \/>H. Schade GmbH Heizung-Sanit\u00e4r<br \/>Friedrichstra\u00dfe 46<br \/> 53757 Sankt Augustin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7752369|7.7198121":{"lat":50.7752369,"lon":7.7198121,"title":"Christian Sch\u00e4fer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Sch\u00e4fer<\/b><br \/>Gerhard Buchen GmbH<br \/>Koblenzer Str. 60<br \/> 57537 Wissen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2000889|11.0903478":{"lat":48.2000889,"lon":11.0903478,"title":"Lukas Sch\u00e4fer | Lukas Sch\u00e4fer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lukas Sch\u00e4fer<\/b><br \/>Sch\u00e4fer<br \/>Haspelstra\u00dfe 11<br \/> 82276 Adelshofen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lukas Sch\u00e4fer<\/b><br \/>Sch\u00e4fer<br \/>Haspelstra\u00dfe 11<br \/> 82276 Adelshofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1185861|9.3682232":{"lat":51.1185861,"lon":9.3682232,"title":"Thomas Sch\u00e4fer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Sch\u00e4fer<\/b><br \/>Heizungsbau Sch\u00e4fer<br \/>Wilhelmsh\u00c3\u00b6her Str. 14<br \/> 34590 Wabern<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8810877|9.0383008":{"lat":51.8810877,"lon":9.0383008,"title":"Thorsten Sch\u00e4fer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thorsten Sch\u00e4fer<\/b><br \/>Sch\u00e4fer-Installationen<br \/>Starenweg 9<br \/> 32805 Horn-Bad Meinberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7533022|14.2986285":{"lat":51.7533022,"lon":14.2986285,"title":"Angela Schandog-Lindow","content":"<b style=\"color: #555555;\">Angela Schandog-Lindow<\/b><br \/>Schandog HK Technik GmbH<br \/>Kolkwitzer Str. 64<br \/> 03046 Cottbus<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3093198|8.3801225":{"lat":49.3093198,"lon":8.3801225,"title":"J\u00f6rg Schanninger","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Schanninger<\/b><br \/>Geb\u00e4udetechnik Schanninger GmbH & Co. KG<br \/>Am Gewerbering 20<br \/> 67373 Dudenhofen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4094914|9.4034367":{"lat":51.4094914,"lon":9.4034367,"title":"Martin Scharf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Scharf<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Martin Scharf<br \/>Holl\u00c3\u00a4ndische Str. 42<br \/> 34379 Calden<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7764198|9.2027179":{"lat":47.7764198,"lon":9.2027179,"title":"Sascha Scharfenberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Scharfenberg<\/b><br \/>Fa. Guldin & Scharfenberg Haus-\/ Energie-Technik GbR<br \/>Heiligenbreite 33<br \/> 88662 \u00dcberlingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4615398|11.0840947":{"lat":49.4615398,"lon":11.0840947,"title":"Fabian Schaumberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Fabian Schaumberg<\/b><br \/>Flo\u00dfmann + Gr\u00fcnbeck GmbH<br \/>Maxfeldstra\u00dfe 25<br \/> 90409 N\u00fcrnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1181372|8.0415918":{"lat":51.1181372,"lon":8.0415918,"title":"Christopher Scheele","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christopher Scheele<\/b><br \/>Christopher Scheele Sanit\u00e4r- und Heizungstechnik<br \/>Bilsteiner Weg 17<br \/> 57368 Lennestadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4834055|6.7345002":{"lat":51.4834055,"lon":6.7345002,"title":"Andreas Scheelen | Ioannis Simeonidis","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Scheelen<\/b><br \/>Friondo GmbH<br \/>Arnold-Overbeck-Stra\u00dfe 63<br \/> 47139 Duisburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ioannis Simeonidis<\/b><br \/>Friondo GmbH<br \/>Arnold-Overbeck-Stra\u00dfe 63-65<br \/> 47139 Duisburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.7213462|8.1894397":{"lat":47.7213462,"lon":8.1894397,"title":"Rene Scheffel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rene Scheffel<\/b><br \/>Rene Scheffel Baumanagement GmbH<br \/>Strittberg 75<br \/> 79862 H\u00f6chenschwand<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9964139|8.6552873":{"lat":49.9964139,"lon":8.6552873,"title":"Albrecht Scheid","content":"<b style=\"color: #555555;\">Albrecht Scheid<\/b><br \/>Panasonic Business Support Europe GmbH<br \/>Monzastra\u00dfe<br \/> 63225 Langen (Hessen)<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2754964|13.4735549":{"lat":52.2754964,"lon":13.4735549,"title":"Oliver Scheitza","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Scheitza<\/b><br \/>B\u00e4r & Ollenroth KG<br \/>Mittenwalder Str. 8<br \/> 15834 Rangsdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.82793|10.0282199":{"lat":50.82793,"lon":10.0282199,"title":"Stefan Schellenberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Schellenberg<\/b><br \/>Zumbusch Geb\u00e4udetechnik GmbH & Co. KG<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 24-26<br \/> 36404 Vacha<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.49209|9.26224":{"lat":48.49209,"lon":9.26224,"title":"Uwe Schenk","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Schenk<\/b><br \/>Uwe Schenk<br \/>Metzinger Str. 37\/1<br \/> 72800 Eningen unter Achalm<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.608907|7.3324477":{"lat":49.608907,"lon":7.3324477,"title":"Jochen Scherne","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jochen Scherne<\/b><br \/>Schornsteinfegerbetrieb<br \/>Albert-Schweitzer-Stra\u00dfe 39<br \/> 55774 Baumholder<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.6860156|13.0430455":{"lat":47.6860156,"lon":13.0430455,"title":"Thomas Schertler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Schertler<\/b><br \/>Schertler Geb\u00e4udetechnik GmbH & Co. KG<br \/>Alte Berchtesgadener Str. 22<br \/> 83487 Marktschellenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5207336|7.3455559":{"lat":53.5207336,"lon":7.3455559,"title":"Stephan Schetzberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan Schetzberg<\/b><br \/>Schetzberg & Schmidt Geb\u00e4udetechnik GmbH & Co. KG<br \/>Tom-Brook-Stra\u00dfe 124A<br \/> 26624 S\u00fcdbrookmerland<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8826643|10.0438478":{"lat":48.8826643,"lon":10.0438478,"title":"J\u00f6rg Scheurer","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Scheurer<\/b><br \/>Scheurer J\u00f6rg<br \/>Kreuzackerstra\u00dfe 26<br \/> 73434 Aalen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.77453|9.18718":{"lat":48.77453,"lon":9.18718,"title":"Johannes Schill","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Schill<\/b><br \/>Amt f\u00fcr Umweltschutz<br \/>Gaisburgstra\u00c3\u0178e 4<br \/> 70182 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.6583395|7.5372239":{"lat":47.6583395,"lon":7.5372239,"title":"J\u00f6rg Schillinger | Alexander Senger","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Schillinger<\/b><br \/>Kaiser Heizungstechnik GmbH<br \/>Dichleweg 9<br \/> 79588 Efringen-Kirchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Alexander Senger<\/b><br \/>Kaiser Heizungstechnik GmbH<br \/>Dichleweg 9<br \/> 79588 Efringen-Kirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3211634|8.4817358":{"lat":53.3211634,"lon":8.4817358,"title":"Dennis Schinski-Speckels","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Schinski-Speckels<\/b><br \/>Sandra Otholt Heizungsbau<br \/>Kirchenstra\u00c3\u0178e 33<br \/> 26919 Brake (Unterweser)<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4886157|10.7789797":{"lat":49.4886157,"lon":10.7789797,"title":"Darwin Schiroky","content":"<b style=\"color: #555555;\">Darwin Schiroky<\/b><br \/>KARL Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Gewerbeeinheit IV Langenzenn S\u00fcd-West<br \/> Kapell-Leite 7<br \/> 90579 Langenzenn<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.008706|8.4056292":{"lat":49.008706,"lon":8.4056292,"title":"Steffen Schlegeit","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Schlegeit<\/b><br \/>Stadt Karlsruhe, Amt f\u00fcr Hochbau und Geb\u00e4udewirtschaft<br \/>Z\u00e4hringerstra\u00dfe 61<br \/> 76133 Karlsruhe<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.5547024|9.8477265":{"lat":53.5547024,"lon":9.8477265,"title":"Christiane Schloot","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christiane Schloot<\/b><br \/>HR BESTGATE<br \/>Rupertistra\u00dfe 6<br \/> 22609 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1157145|8.674343":{"lat":50.1157145,"lon":8.674343,"title":"Matthias Christian Schmakeit","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Christian Schmakeit<\/b><br \/>GeRo Real Estate AG<br \/>Hochstra\u00dfe 43<br \/> 60313 Frankfurt am Main<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.382057|10.9400499":{"lat":49.382057,"lon":10.9400499,"title":"Uwe Schmalholz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Schmalholz<\/b><br \/>Richard Grillenberger Inh. A. Schwab e.K<br \/>Ansbacher Str. 8<br \/> 90574 Ro\u00dftal<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0956381|12.1046472":{"lat":49.0956381,"lon":12.1046472,"title":"Jakob Schmalzbauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jakob Schmalzbauer<\/b><br \/>shs-tec Anlagentechnik Heizung L\u00fcftung Sanit\u00e4r R. Schmalzbauer<br \/>Ulmenstra\u00dfe 6<br \/> 93197 Zeitlarn<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4902693|10.9294556":{"lat":49.4902693,"lon":10.9294556,"title":"Alexander Schmid","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Schmid<\/b><br \/>AS Haustechnik<br \/>Wickenstra\u00dfe 65<br \/> 90768 F\u00fcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4352899|8.30981":{"lat":49.4352899,"lon":8.30981,"title":"Wolfgang Schmid","content":"<b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Schmid<\/b><br \/>Schmid Bad - Heizung<br \/>Martinsring 17A<br \/> 67125 Dannstadt-Schauernheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0581408|12.2254257":{"lat":48.0581408,"lon":12.2254257,"title":"Andreas Schmidbauer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Schmidbauer<\/b><br \/>Andreas Schmidbauer<br \/>Klosterweg 7<br \/> 83512 Wasserburg am Inn<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7352966|9.9703565":{"lat":49.7352966,"lon":9.9703565,"title":"Andreas Schmidt | Armin Sch\u00f6ner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Schmidt<\/b><br \/>Karl Endrich KG<br \/>Delpstra\u00dfe 16<br \/> 97084 W\u00fcrzburg<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Armin Sch\u00f6ner<\/b><br \/>Karl Endrich KG<br \/>Delpstra\u00dfe 16<br \/> 97084 W\u00fcrzburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4577179|13.4185272":{"lat":52.4577179,"lon":13.4185272,"title":"Benjamin Schmidt | Torsten Wich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Schmidt<\/b><br \/>B\u00e4r & Ollenroth KG<br \/>Bergholzstra\u00c3\u0178e 3<br \/> 12099 Berlin<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Torsten Wich<\/b><br \/>B\u00e4r & Ollenroth KG<br \/>Bergholzstra\u00dfe 3<br \/> 12099 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.6699348|9.7045334":{"lat":54.6699348,"lon":9.7045334,"title":"Christian Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Schmidt<\/b><br \/>Peters W\u00e4rmetechnik GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 75<br \/> 24405 Mohrkirch<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5462212|13.4175425":{"lat":52.5462212,"lon":13.4175425,"title":"Hagen Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hagen Schmidt<\/b><br \/>St\u00f6ckert & Wegener GmbH<br \/>Pappelallee 59<br \/> 10437 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5558698|11.2239688":{"lat":49.5558698,"lon":11.2239688,"title":"Jochen Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jochen Schmidt<\/b><br \/>Haustechnik Schmidt e.K.<br \/>Beerbacher Weg 8<br \/> 91207 Lauf an der Pegnitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9627341|8.9172156":{"lat":48.9627341,"lon":8.9172156,"title":"Marco Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Schmidt<\/b><br \/>Schmidt GmbH<br \/>Nelly-Sachs-Stra\u00c3\u0178e 7<br \/> 75428 Illingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6089716|7.5603912":{"lat":51.6089716,"lon":7.5603912,"title":"Martin Schmidt | Simon Wrobel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Schmidt<\/b><br \/>J\u00fcrgen Wrobel GmbH & Co. KG<br \/>Kreuzstra\u00dfe 75<br \/> 44532 L\u00fcnen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Simon Wrobel<\/b><br \/>J\u00fcrgen Wrobel GmbH & Co. KG<br \/>Kreuzstra\u00dfe 75<br \/> 44532 L\u00fcnen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.75559|11.69963":{"lat":50.75559,"lon":11.69963,"title":"Michael Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Schmidt<\/b><br \/>Fa. Andreas Eismann<br \/>Im Dorf 3<br \/> 07806 Neustadt an der Orla<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2783472|9.7015544":{"lat":53.2783472,"lon":9.7015544,"title":"Raphael Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Raphael Schmidt<\/b><br \/>Moderey Klimatechnik GmbH<br \/>Bremer Str. 17A<br \/> 21255 Tostedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7549839|9.2945511":{"lat":48.7549839,"lon":9.2945511,"title":"Volker Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Volker Schmidt<\/b><br \/>Schmidt Volker<br \/>Kelterstra\u00dfe 54<br \/> 73733 Esslingen am Neckar<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9706155|8.3101085":{"lat":48.9706155,"lon":8.3101085,"title":"Yves Schmidt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Yves Schmidt<\/b><br \/>Markus Schmidt GmbH<br \/>Wilhelm-Danner-Stra\u00dfe 47<br \/> 76287 Rheinstetten<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6043351|13.3110465":{"lat":52.6043351,"lon":13.3110465,"title":"Bj\u00f6rn Schmidtke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn Schmidtke<\/b><br \/>Zentralheizungsbau M.Krell Inh. Bj\u00f6rn Schmidtke e. K.<br \/>Waidmannsluster Damm 121<br \/> 13469 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.8992711|8.3425375":{"lat":54.8992711,"lon":8.3425375,"title":"Marc Schmitt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Schmitt<\/b><br \/>Schemberg GmbH & Co. KG<br \/>Ingewai 3<br \/> 25980 Sylt<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7805368|6.2226966":{"lat":50.7805368,"lon":6.2226966,"title":"Karl-Josef Schmitz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Karl-Josef Schmitz<\/b><br \/>Schmitz Geb\u00e4udetechnik<br \/>Krausstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 52222 Stolberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4052955|8.0010892":{"lat":51.4052955,"lon":8.0010892,"title":"Martin Schmitz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Schmitz<\/b><br \/>Martin K\u00e4nzler<br \/>Krakeloh 42<br \/> 59757 Arnsberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3642988|7.5035184":{"lat":51.3642988,"lon":7.5035184,"title":"Peter Schmitz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Schmitz<\/b><br \/>Peter Schmitz<br \/>Roggenkamp 8<br \/> 58093 Hagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7037739|6.5796834":{"lat":49.7037739,"lon":6.5796834,"title":"Thomas Schmitz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Schmitz<\/b><br \/>Lange Haustechnik GmbH<br \/>Karth\u00e4user Str. 23<br \/> 54329 Konz<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.888172|12.7978756":{"lat":48.888172,"lon":12.7978756,"title":"Martin Schmuck | Maximilian Wagner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Schmuck<\/b><br \/>Rauschendorfer GmbH<br \/>Fellingerstra\u00dfe 2<br \/> 94559 Niederwinkling<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Maximilian Wagner<\/b><br \/>Rauschendorfer GmbH<br \/>Fellingerstra\u00dfe 2<br \/> 94559 Niederwinkling<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1404201|11.6202619":{"lat":52.1404201,"lon":11.6202619,"title":"Andreas Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Schneider<\/b><br \/>GETEC W\u00e4rme & Effizienz GmbH<br \/>Albert-Vater-Stra\u00dfe 50<br \/> 39108 Magdeburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4338948|7.412173":{"lat":50.4338948,"lon":7.412173,"title":"Bernd Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Schneider<\/b><br \/>G\u00f6rgen Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>F\u00fcllscheuer 16<br \/> 56626 Andernach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.966364|11.0116878":{"lat":50.966364,"lon":11.0116878,"title":"Heiko Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Schneider<\/b><br \/>Fachverband SHK Th\u00fcringen<br \/>Lossiusstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 99094 Erfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4757469|12.2183706":{"lat":50.4757469,"lon":12.2183706,"title":"Kevin Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kevin Schneider<\/b><br \/>Schneider Heizung - Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Neuensalzer Str. 8<br \/> 08541 Theuma<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8129153|11.9372021":{"lat":50.8129153,"lon":11.9372021,"title":"Maik Schneider | Lars Zimmermann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maik Schneider<\/b><br \/>Maik Schneider Heizung - Sanit\u00e4r<br \/>Eichertstra\u00c3\u0178e 50A<br \/> 07589 M\u00c3\u00bcnchenbernsdorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Lars Zimmermann<\/b><br \/>Maik Schneider Heizung - Sanit\u00e4r<br \/>Eichertstra\u00c3\u0178e 50A<br \/> 07589 M\u00c3\u00bcnchenbernsdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8645605|8.034798":{"lat":50.8645605,"lon":8.034798,"title":"Michael Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Schneider<\/b><br \/>Otmar Knebel GmbH<br \/>Friedrich-Wilhelm-Stra\u00dfe 147-173<br \/> 57074 Siegen<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.6435|10.36614":{"lat":47.6435,"lon":10.36614,"title":"Peter Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Schneider<\/b><br \/>Haustechnik Burger<br \/>Dorfstra\u00c3\u0178e 42<br \/> 87477 Sulzberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4088503|9.0562549":{"lat":48.4088503,"lon":9.0562549,"title":"Raphael Schneider | Simon Wetzel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Raphael Schneider<\/b><br \/>Schneider & Wetzel GmbH<br \/>Karl-Jaggy-Stra\u00dfe 32<br \/> 72116 M\u00f6ssingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Simon Wetzel<\/b><br \/>Schneider & Wetzel GmbH<br \/>Karl-Jaggy-Stra\u00dfe 32<br \/> 72116 M\u00f6ssingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2698517|8.9592678":{"lat":53.2698517,"lon":8.9592678,"title":"Thomas Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Schneider<\/b><br \/>Thomas Schneider Meisterbetrieb Heizung, Sanit\u00e4r und Solar<br \/>Jungfernstieg 20<br \/> 27726 Worpswede<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1952083|6.7513505":{"lat":50.1952083,"lon":6.7513505,"title":"Uwe Schneider","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Schneider<\/b><br \/>Uwe Schneider Bevollm\u00e4chtigter Bez.Schornsteinfeger<br \/>Brandenb\u00fcschstra\u00dfe 11<br \/> 54570 Neroth<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.7278006|10.7377225":{"lat":52.7278006,"lon":10.7377225,"title":"Rene Schn\u00f6ckel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rene Schn\u00f6ckel<\/b><br \/>Meyer Haustechnik Inh. Thorsten Meyer<br \/>Neue Str. 1<br \/> 29378 Wittingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9894222|10.5474606":{"lat":49.9894222,"lon":10.5474606,"title":"Kevin Schn\u00f6s","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kevin Schn\u00f6s<\/b><br \/>MSN Haustechnik GmbH<br \/>Seelohe 9<br \/> 97478 Knetzgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9892831|10.5484423":{"lat":49.9892831,"lon":10.5484423,"title":"Michael Schn\u00f6s","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Schn\u00f6s<\/b><br \/>MSN Haustechnik GmbH<br \/>Seelohe<br \/> 97478 Knetzgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3435928|10.8840338":{"lat":48.3435928,"lon":10.8840338,"title":"Oliver Schober","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Schober<\/b><br \/>erdgas Schwaben GmbH<br \/>Bayerstra\u00dfe 43<br \/> 86199 Augsburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6071163|11.2614853":{"lat":48.6071163,"lon":11.2614853,"title":"Alexander Schoderer | Patrik Skoda","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Schoderer<\/b><br \/>Alexander Schoderer<br \/>Sommerfeldstra\u00dfe 22<br \/> 86529 Schrobenhausen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Patrik Skoda<\/b><br \/>Alexander Schoderer<br \/>Sommerfeldstra\u00dfe 22<br \/> 86529 Schrobenhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4152768|9.8793596":{"lat":48.4152768,"lon":9.8793596,"title":"Oliver Sch\u00f6ll","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Sch\u00f6ll<\/b><br \/>Sch\u00f6ll Heizung L\u00fcftung Haustechnik<br \/>Hauptstra\u00dfe 27<br \/> 89134 Blaustein<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5576348|8.1294678":{"lat":51.5576348,"lon":8.1294678,"title":"Benedikt Schomacher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benedikt Schomacher<\/b><br \/>D\u00fclberg GmbH & Co. KG Energie und Geb\u00e4udetechnik<br \/>Doyenweg 4<br \/> 59494 Soest<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3285252|6.3379873":{"lat":51.3285252,"lon":6.3379873,"title":"Marvin Schommer | Thomas Schommer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marvin Schommer<\/b><br \/>Schommer & Holtmanns GmbH & Co. KG<br \/>Am Weidenbusch 11<br \/> 47929 Grefrath<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Thomas Schommer<\/b><br \/>Schommer & Holtmanns GmbH & Co. KG<br \/>Am Weidenbusch 11<br \/> 47929 Grefrath<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5171296|13.3273047":{"lat":52.5171296,"lon":13.3273047,"title":"Eric Sch\u00f6neich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Eric Sch\u00f6neich<\/b><br \/>MVV Enamic GmbH<br \/>Salzufer 8<br \/> 10587 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9965966|7.7167554":{"lat":47.9965966,"lon":7.7167554,"title":"Henrik Schopp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Henrik Schopp<\/b><br \/>Haustechnik Scheer GmbH<br \/>Hugstmattweg 12<br \/> 79112 Freiburg im Breisgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9571947|10.880918":{"lat":49.9571947,"lon":10.880918,"title":"Andreas Sch\u00f6pplein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Sch\u00f6pplein<\/b><br \/>Energiesysteme Schmitt & Hahner GmbH<br \/>Breiteng\u00c3\u00bc\u00c3\u0178bacher Str. 59<br \/> 96164 Kemmern<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4393345|6.6648169":{"lat":51.4393345,"lon":6.6648169,"title":"Andreas Schossland","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Schossland<\/b><br \/>Schornsteinfegerbetrieb<br \/>Roderichstra\u00dfe 46<br \/> 47441 Moers<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0079816|7.8293682":{"lat":48.0079816,"lon":7.8293682,"title":"Lutfullah Schrade","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lutfullah Schrade<\/b><br \/>Focus Energie GmbH & Co.KG<br \/>Berliner Allee 2<br \/> 79110 Freiburg im Breisgau<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3580073|7.5662788":{"lat":51.3580073,"lon":7.5662788,"title":"Tim Schrader","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tim Schrader<\/b><br \/>Oppitz e.K.<br \/>Iserlohner Str. 46a<br \/> 58119 Hagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1274437|11.5582175":{"lat":48.1274437,"lon":11.5582175,"title":"Hans Karl Schramm | Kilian Schramm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans Karl Schramm<\/b><br \/>Hans Schramm GmbH & Co KG<br \/>H\u00e4berlstra\u00dfe 20<br \/> 80337 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kilian Schramm<\/b><br \/>Hans Schramm GmbH & Co KG<br \/>H\u00e4berlstra\u00dfe 20<br \/> 80337 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0690901|10.6495003":{"lat":48.0690901,"lon":10.6495003,"title":"Christian Schreiber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Schreiber<\/b><br \/>Haustechnik Schreiber e.K. Inh. Christian Schreiber<br \/>Robert-Bosch-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 86842 T\u00c3\u00bcrkheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5119542|12.676439":{"lat":51.5119542,"lon":12.676439,"title":"Holm Schreiber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holm Schreiber<\/b><br \/>Bildungsst\u00e4tte des Schornsteinfegerhandwerks e. V.<br \/>W\u00f6llnauer Chausee 8<br \/> 04838 Dobersch\u00fctz<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4878049|12.171787":{"lat":49.4878049,"lon":12.171787,"title":"Maximilian Schreyer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian Schreyer<\/b><br \/>Schreyer GmbH Heizung-L\u00fcftung-Sanit\u00e4r<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 50<br \/> 92536 Pfreimd<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8499161|9.1746425":{"lat":48.8499161,"lon":9.1746425,"title":"Thomas Schr\u00f6der","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Schr\u00f6der<\/b><br \/>Wilhelm Gienger KG<br \/>Marie-Curie-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 70806 Kornwestheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7513993|9.216861":{"lat":48.7513993,"lon":9.216861,"title":"Tim Schr\u00f6der","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tim Schr\u00f6der<\/b><br \/>Schornsteinfegerbetrieb<br \/>Fridinger Str. 13B<br \/> 70619 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3933444|10.0242135":{"lat":48.3933444,"lon":10.0242135,"title":"Andreas Schrof","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Schrof<\/b><br \/>E-KW Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Gewerbegebiet Pfaffenweg<br \/> Pfaffenweg 22<br \/> 89231 Neu-Ulm<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1646915|7.0163475":{"lat":51.1646915,"lon":7.0163475,"title":"Torsten Schrumpf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Torsten Schrumpf<\/b><br \/>SV-BUERO TORSTEN SCHRUMPF<br \/>F\u00c3\u00bcrker Str. 26<br \/> 42697 Solingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2873096|7.2998746":{"lat":51.2873096,"lon":7.2998746,"title":"Felix Schuckert | Joachim Schuckert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Schuckert<\/b><br \/>Nepomuk GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 127<br \/> 58332 Schwelm<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Joachim Schuckert<\/b><br \/>Nepomuk GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 127<br \/> 58332 Schwelm<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2396394|10.4857951":{"lat":49.2396394,"lon":10.4857951,"title":"Sebastian Schuh","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Schuh<\/b><br \/>AIRSCHUH GmbH<br \/>Baumteilweg 23<br \/> 91567 Herrieden<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3759111|8.377833":{"lat":49.3759111,"lon":8.377833,"title":"Markus Schuhmacher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Schuhmacher<\/b><br \/>Schuhmacher Haustechnik<br \/>Laurentiusstra\u00dfe 5<br \/> 67105 Schifferstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.83701|12.11828":{"lat":47.83701,"lon":12.11828,"title":"Brigitte Schuller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Brigitte Schuller<\/b><br \/>Bauplanung Schuller<br \/>Kaltm\u00fchlweg 30<br \/> 83026 Rosenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1832025|10.2762632":{"lat":50.1832025,"lon":10.2762632,"title":"Matthias Sch\u00fcller","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Sch\u00fcller<\/b><br \/>Sch\u00fcller Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Volkershausener Str. 1<br \/> 97711 Ma\u00dfbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3001662|10.7453285":{"lat":53.3001662,"lon":10.7453285,"title":"Gert Schulz | Marion Schulz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gert Schulz<\/b><br \/>Elbe Energiecheck<br \/>Am Elbdeich 10<br \/> 19273 Bleckede<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marion Schulz<\/b><br \/>Elbe Energiecheck<br \/>Am Elbdeich 10<br \/> 19273 Bleckede<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7670287|12.6291749":{"lat":51.7670287,"lon":12.6291749,"title":"Johannes Schulz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Johannes Schulz<\/b><br \/>Matthias Schulz Haustechnik GmbH<br \/>Neue Str. 12A<br \/> 06901 Kemberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8282531|9.4473314":{"lat":51.8282531,"lon":9.4473314,"title":"Detlef Schuster","content":"<b style=\"color: #555555;\">Detlef Schuster<\/b><br \/>Energieberatung Schuster<br \/>Markt 4<br \/> 37603 Holzminden<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4258002|9.9881662":{"lat":48.4258002,"lon":9.9881662,"title":"Armin Schwager","content":"<b style=\"color: #555555;\">Armin Schwager<\/b><br \/>Klowa KG<br \/>H\u00c3\u00b6rvelsinger Weg 15<br \/> 89081 Ulm<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7575584|7.1730708":{"lat":50.7575584,"lon":7.1730708,"title":"Julian Schwark","content":"<b style=\"color: #555555;\">Julian Schwark<\/b><br \/>Bundesverband des Schornsteinfegerhandwerks\n- Zentralinnungsverband (ZIV) -<br \/>Westerwaldstra\u00dfe 6<br \/> 53757 Sankt Augustin<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3527695|11.1745248":{"lat":49.3527695,"lon":11.1745248,"title":"Philipp Schwarz | Stefan Treiber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Philipp Schwarz<\/b><br \/>Gienger & Funk KG<br \/>Richtweg 100<br \/> 90530 Wendelstein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Stefan Treiber<\/b><br \/>Gienger & Funk KG<br \/>Richtweg 100<br \/> 90530 Wendelstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0416492|12.0834112":{"lat":49.0416492,"lon":12.0834112,"title":"Andreas Schwierskott","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Schwierskott<\/b><br \/>W\u00e4rmepumpenberatung Andreas Schwierskott<br \/>Pf\u00e4lzer Weg 42A<br \/> 93138 Lappersdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0976765|6.9049744":{"lat":51.0976765,"lon":6.9049744,"title":"Markus Schwind","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Schwind<\/b><br \/>Geb\u00e4udetechnik Markus Schwind<br \/>Marderstra\u00dfe 47<br \/> 40789 Monheim am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8353042|9.0704939":{"lat":48.8353042,"lon":9.0704939,"title":"G\u00e1bor Schwinkowski","content":"<b style=\"color: #555555;\">G\u00e1bor Schwinkowski<\/b><br \/>Heizung-Sanit\u00e4r-Fachbetrieb Gabor Schwinkowski<br \/>Haldenstra\u00dfe 85<br \/> 71254 Ditzingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.9981688|9.2546462":{"lat":53.9981688,"lon":9.2546462,"title":"Andr\u00e9 Schwohn","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 Schwohn<\/b><br \/>Andr\u00e9 Schwohn Haustechnik<br \/>K\u00f6nigsweg 3<br \/> 25712 Burg (Dithmarschen)<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1777693|12.1001989":{"lat":49.1777693,"lon":12.1001989,"title":"Tobias Sebast","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Sebast<\/b><br \/>EWT Erdw\u00e4rmetechnik GmbH<br \/>Carl-Zeiss-Stra\u00dfe 7<br \/> 93142 Maxh\u00fctte-Haidhof<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9902254|12.7235606":{"lat":47.9902254,"lon":12.7235606,"title":"Peter Seehuber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Seehuber<\/b><br \/>Peter Seehuber Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Steingrub 1<br \/> 83373 Taching am See<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3015057|11.2830703":{"lat":49.3015057,"lon":11.2830703,"title":"Gerd Seifert | Max Seifert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gerd Seifert<\/b><br \/>Seifert Heizung GmbH<br \/>Lindelburger Str. 7<br \/> 90602 Pyrbaum<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Max Seifert<\/b><br \/>Seifert Heizungsbau GmbH<br \/>Lindelburger Str. 7<br \/> 90602 Pyrbaum<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7536621|11.5367084":{"lat":49.7536621,"lon":11.5367084,"title":"Michael Seifert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Seifert<\/b><br \/>Gottfried Seifert GmbH<br \/>N\u00fcrnberger Str. 6<br \/> 91257 Pegnitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4412567|9.7383877":{"lat":52.4412567,"lon":9.7383877,"title":"Marco Seiferth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Seiferth<\/b><br \/>Schornsteinfegerschule Niedersachsen-Bremen e.V.<br \/>Konrad-Adenauer-Stra\u00dfe 7<br \/> 30853 Langenhagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4830882|7.0000446":{"lat":51.4830882,"lon":7.0000446,"title":"Haiko Sell","content":"<b style=\"color: #555555;\">Haiko Sell<\/b><br \/>Otto Bechem & Co. KG<br \/>Weigelwerkstra\u00dfe 1<br \/> 45326 Essen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3828882|8.6818523":{"lat":49.3828882,"lon":8.6818523,"title":"Ulf-Norman Selle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ulf-Norman Selle<\/b><br \/>Selz & Cie GmbH<br \/>Fabrikstra\u00dfe 15<br \/> 69126 Heidelberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6895316|13.24521":{"lat":53.6895316,"lon":13.24521,"title":"Matthias Seltrecht","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Seltrecht<\/b><br \/>W\u00e4rmeversorgung- & Dienstleistungsgesellschaft mbH<br \/>Jahnstra\u00dfe 18<br \/> 17087 Altentreptow<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5050183|10.9654525":{"lat":49.5050183,"lon":10.9654525,"title":"Christian Sendelbeck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Sendelbeck<\/b><br \/>Sendelbeck Haustechnik GmbH<br \/>Melli-Beese-Stra\u00dfe 8<br \/> 90768 F\u00fcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.036055|10.2304665":{"lat":50.036055,"lon":10.2304665,"title":"Jochen Senft","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jochen Senft<\/b><br \/>SenerTec Kraft-W\u00e4rme-Energiesysteme GmbH<br \/>Carl-Zei\u00df-Stra\u00dfe 18<br \/> 97424 Schweinfurt<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1384494|8.8375922":{"lat":50.1384494,"lon":8.8375922,"title":"Michael Sessner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Sessner<\/b><br \/>Walter Sessner GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 87<br \/> 63477 Maintal<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0302042|7.0136002":{"lat":51.0302042,"lon":7.0136002,"title":"Peter Seven jr.","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Seven jr.<\/b><br \/>Peter Seven GmbH<br \/>Halligstra\u00dfe 5<br \/> 51377 Leverkusen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1111543|9.8651352":{"lat":48.1111543,"lon":9.8651352,"title":"G\u00fcnter Sikorski","content":"<b style=\"color: #555555;\">G\u00fcnter Sikorski<\/b><br \/>G\u00fcnter Sikorski Haustechnik<br \/>Oberer Weg 16<br \/> 88437 Maselheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.6136072|7.3367458":{"lat":49.6136072,"lon":7.3367458,"title":"Lukas Simon","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lukas Simon<\/b><br \/>Diehl GmbH<br \/>Bahnhofstra\u00c3\u0178e 30<br \/> 55774 Baumholder<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0575891|8.8128279":{"lat":50.0575891,"lon":8.8128279,"title":"Nico Simovic","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nico Simovic<\/b><br \/>Deibel GmbH<br \/>Weiskircher Weg 9<br \/> 63150 Heusenstamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7696651|13.4730472":{"lat":51.7696651,"lon":13.4730472,"title":"Klaus Sindram","content":"<b style=\"color: #555555;\">Klaus Sindram<\/b><br \/>Herrn Klaus Sindram<br \/>Luckauer Str. 11<br \/> 04936 Hohenbucko<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.48926|8.65777":{"lat":48.48926,"lon":8.65777,"title":"Paul Sing","content":"<b style=\"color: #555555;\">Paul Sing<\/b><br \/>Paul Sing Haustechnik<br \/>Berg\u00c3\u00a4ckerstra\u00c3\u0178e 15<br \/> 72160 Horb am Neckar<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.639858|10.4356728":{"lat":48.639858,"lon":10.4356728,"title":"Armin Sinning","content":"<b style=\"color: #555555;\">Armin Sinning<\/b><br \/>Sinning Haustechnik GmbH<br \/>W\u00c3\u00bchlweg 8<br \/> 89426 M\u00c3\u00b6dingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9257644|7.5824885":{"lat":51.9257644,"lon":7.5824885,"title":"Martin Skegro","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Skegro<\/b><br \/>Skegro Geb\u00e4udetechnik GmbH & Co.KG<br \/>Weseler Str. 595b<br \/> 48163 M\u00fcnster<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.9270748|12.1242777":{"lat":47.9270748,"lon":12.1242777,"title":"Nico Skora","content":"<b style=\"color: #555555;\">Nico Skora<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Skora GbR<br \/>83135 Schechen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1994807|9.961672":{"lat":50.1994807,"lon":9.961672,"title":"Robert S\u00f6der","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robert S\u00f6der<\/b><br \/>Dieter S\u00f6der GmbH<br \/>Obere Torstra\u00c3\u0178e 8<br \/> 97723 Oberthulba<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7264914|6.6038256":{"lat":49.7264914,"lon":6.6038256,"title":"Marc Sofka","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Sofka<\/b><br \/>Braun KG<br \/>Niederkircher Str. 21<br \/> 54294 Trier<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6644919|11.3444567":{"lat":53.6644919,"lon":11.3444567,"title":"Daniel Sommer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Sommer<\/b><br \/>AUST GmbH & Co. KG<br \/>Zum Kirschenhof 24<br \/> 19057 Schwerin<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.569103|13.0859536":{"lat":52.569103,"lon":13.0859536,"title":"Remo Sommer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Remo Sommer<\/b><br \/>K. Kampowski GmbH<br \/>Kochstra\u00dfe 53<br \/> 14612 Falkensee<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3887319|12.2471069":{"lat":51.3887319,"lon":12.2471069,"title":"Tino Sommer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tino Sommer<\/b><br \/>ATS Anlagentechnik Sommer GmbH<br \/>\u00c4u\u00dfere Leipziger Str. 29<br \/> 04435 Schkeuditz<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0580797|8.4123167":{"lat":50.0580797,"lon":8.4123167,"title":"Marc Spalt | Armin Weigand","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Spalt<\/b><br \/>Wesco Rhein-Main KG<br \/>Casteller Str. 95<br \/> 65719 Hofheim am Taunus<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Armin Weigand<\/b><br \/>Wesco Rhein-Main KG<br \/>Casteller Str. 95<br \/> 65719 Hofheim am Taunus<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.3602096|11.0366908":{"lat":48.3602096,"lon":11.0366908,"title":"Hans-J\u00fcrgen Sp\u00e4th","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans-J\u00fcrgen Sp\u00e4th<\/b><br \/>Sp\u00e4th Heiztechnik GmbH<br \/>Dasinger Str. 13<br \/> 86316 Friedberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1571655|11.8530248":{"lat":48.1571655,"lon":11.8530248,"title":"Stephan Spaude","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stephan Spaude<\/b><br \/>Haberthaler GmbH<br \/>Erdinger Str. 13<br \/> 85646 Anzing<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2578108|6.4855993":{"lat":51.2578108,"lon":6.4855993,"title":"Ralf Specht","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Specht<\/b><br \/>Elektro Specht<br \/>Eickerweg 9<br \/> 47877 Willich<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.371429|8.4528369":{"lat":49.371429,"lon":8.4528369,"title":"Sascha Spengler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Spengler<\/b><br \/>SHK Spengler<br \/>Kapellenstra\u00dfe 13<br \/> 67166 Otterstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0001649|8.658437":{"lat":50.0001649,"lon":8.658437,"title":"Kevin Spisla","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kevin Spisla<\/b><br \/>Claus Sch\u00e4fer Inh. Kevin Spisla e. K.<br \/>Liebigstra\u00c3\u0178e 33<br \/> 63225 Langen (Hessen)<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2767724|11.8423846":{"lat":48.2767724,"lon":11.8423846,"title":"Daniel Spitzer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Spitzer<\/b><br \/>Spitzer<br \/>Erdinger Str. 25<br \/> 85452 Moosinning<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8050295|7.5620313":{"lat":47.8050295,"lon":7.5620313,"title":"Max Sprich | Marco Vogt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Max Sprich<\/b><br \/>Gehrmann Sanit\u00e4rtechnik GmbH<br \/>Robert-Koch-Stra\u00dfe 9<br \/> 79395 Neuenburg am Rhein<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Marco Vogt<\/b><br \/>Gehrmann Sanit\u00e4rtechnik GmbH<br \/>Robert-Koch-Stra\u00dfe 9<br \/> 79395 Neuenburg am Rhein<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1269495|11.6070422":{"lat":48.1269495,"lon":11.6070422,"title":"Rainer Stadlmeier | Kilian Zimmermann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rainer Stadlmeier<\/b><br \/>Heizung-Obermeier GmbH<br \/>Friedenstra\u00dfe 18A<br \/> 81671 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Kilian Zimmermann<\/b><br \/>Heizung-Obermeier GmbH<br \/>Friedenstra\u00dfe 18A<br \/> 81671 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.2795593|9.2565669":{"lat":49.2795593,"lon":9.2565669,"title":"Rene Stahl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Rene Stahl<\/b><br \/>Rene Stahl Haustechnik<br \/>Jahnstra\u00dfe 5<br \/> 74861 Neudenau<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6243063|10.0300893":{"lat":53.6243063,"lon":10.0300893,"title":"Felix Stahmer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Stahmer<\/b><br \/>Adolf Stahmer GmbH & Co. KG<br \/>Justus-Strandes-Weg 9A<br \/> 22337 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0037874|10.1966111":{"lat":50.0037874,"lon":10.1966111,"title":"Lucas St\u00e4ndecke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lucas St\u00e4ndecke<\/b><br \/>Brust Haustechnik GmbH<br \/>Br\u00fcckenstra\u00dfe 7 -9<br \/> 97506 Grafenrheinfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5496461|9.7461869":{"lat":52.5496461,"lon":9.7461869,"title":"Daniel Stanitzok","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Stanitzok<\/b><br \/>Der W\u00e4rmePumpenPartner GmbH<br \/>Industrieweg 6<br \/> 30900 Wedemark<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.9213694|12.3401181":{"lat":53.9213694,"lon":12.3401181,"title":"Raimo Starke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Raimo Starke<\/b><br \/>Sven Larsson Geb\u00e4udetechnik<br \/>Am Pludderbach 1<br \/> 18299 Laage<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1238427|11.2710956":{"lat":49.1238427,"lon":11.2710956,"title":"Werner Steckert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Werner Steckert<\/b><br \/>Steckert GmbH<br \/>Offenbau<br \/> 91177 Thalm\u00e4ssing<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3858332|7.6824326":{"lat":53.3858332,"lon":7.6824326,"title":"Gerd Steenblock","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gerd Steenblock<\/b><br \/>EPS Elektro Steenblock GmbH<br \/>Westerender Str. 10<br \/> 26639 Wiesmoor<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9270999|9.0653747":{"lat":50.9270999,"lon":9.0653747,"title":"Stefan Stehl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Stehl<\/b><br \/>Stefan Stehl Heizungsbau<br \/>Breitacker 5<br \/> 34630 Gilserberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4700976|13.8050361":{"lat":51.4700976,"lon":13.8050361,"title":"Thomas Stein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Stein<\/b><br \/>Fendel Geb\u00e4udetechnik KG<br \/>Justus-von-Liebig-Stra\u00c3\u0178e 12<br \/> 01987 Schwarzheide<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.69479|11.13475":{"lat":49.69479,"lon":11.13475,"title":"Dieter Steinh\u00e4user","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dieter Steinh\u00e4user<\/b><br \/>Die Heizungspartner<br \/>H\u00c3\u00b6sichleite 13<br \/> 91361 Pinzberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.7051866|9.8425879":{"lat":49.7051866,"lon":9.8425879,"title":"Michael Steinh\u00e4user","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Steinh\u00e4user<\/b><br \/>Steinh\u00e4user GmbH<br \/>R\u00f6ckertstra\u00dfe 22<br \/> 97271 Kleinrinderfeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0525236|7.0147466":{"lat":51.0525236,"lon":7.0147466,"title":"Lucas Steink\u00fchler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lucas Steink\u00fchler<\/b><br \/>Steink\u00fchler Wasser & W\u00e4rme GmbH & Co.KG<br \/>Benzstra\u00dfe 6<br \/> 51381 Leverkusen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.1813838|9.4969104":{"lat":49.1813838,"lon":9.4969104,"title":"Alexander Steinle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Steinle<\/b><br \/>STEINLE GmbH<br \/>Kirschfeldstra\u00dfe 17\/1<br \/> 74629 Pfedelbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5588132|9.9253155":{"lat":51.5588132,"lon":9.9253155,"title":"Dennis Steinmetz | Julian Washausen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Steinmetz<\/b><br \/>Neidel & Christian GmbH<br \/>Nordhoffstra\u00dfe 5<br \/> 37077 G\u00f6ttingen<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Julian Washausen<\/b><br \/>Neidel & Christian GmbH<br \/>Nordhoffstra\u00dfe 5<br \/> 37077 G\u00f6ttingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2165883|8.7846091":{"lat":53.2165883,"lon":8.7846091,"title":"Olaf Stelljes","content":"<b style=\"color: #555555;\">Olaf Stelljes<\/b><br \/>Stelljes-Team Sanit\u00e4r- & Heizungsinstallations GmbH<br \/>Luisenstra\u00c3\u0178e 2<br \/> 27711 Osterholz-Scharmbeck<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.1182246|12.1822676":{"lat":54.1182246,"lon":12.1822676,"title":"Sebastian Stephan","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Stephan<\/b><br \/>Stephan & Stephan GmbH<br \/>Am Graben 2<br \/> 18182 Bentwisch<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3539331|7.4139797":{"lat":50.3539331,"lon":7.4139797,"title":"Alexander Still","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Still<\/b><br \/>KAELTEPROFIS GMBH & CO.KG<br \/>Bassenheimer Str. 3<br \/> 56299 Ochtendung<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.948202|10.1878484":{"lat":49.948202,"lon":10.1878484,"title":"Simon Stock","content":"<b style=\"color: #555555;\">Simon Stock<\/b><br \/>Georg Stock<br \/>St.-Kilian-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 97520 R\u00c3\u00b6thlein<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.09358|11.7444001":{"lat":50.09358,"lon":11.7444001,"title":"Frank St\u00f6ckert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank St\u00f6ckert<\/b><br \/>Frank St\u00f6ckert Sanit\u00e4r Heizungstechnik<br \/>Egerstra\u00c3\u0178e 10<br \/> 95482 Gefrees<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4380368|6.7406182":{"lat":51.4380368,"lon":6.7406182,"title":"Oliver Stommel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Stommel<\/b><br \/>Collin KG<br \/>Collinweg 1<br \/> 47059 Duisburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5945285|7.7438761":{"lat":51.5945285,"lon":7.7438761,"title":"Thorsten Str\u00e4ter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thorsten Str\u00e4ter<\/b><br \/>Schickor Heizungsbau GmbH<br \/>Paul-Weniger-Stra\u00dfe 16<br \/> 59199 B\u00f6nen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.9425618|9.2669629":{"lat":48.9425618,"lon":9.2669629,"title":"Tobias Streicher","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tobias Streicher<\/b><br \/>Kiefer Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Erdmannh\u00e4user Str. 3<br \/> 71672 Marbach am Neckar<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8220277|9.6351815":{"lat":47.8220277,"lon":9.6351815,"title":"Hans Strobel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans Strobel<\/b><br \/>Schuster KG<br \/>Josef-Bayer-Stra\u00c3\u0178e 10<br \/> 88250 Weingarten<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6582673|9.2006184":{"lat":48.6582673,"lon":9.2006184,"title":"J\u00f6rg Strobel","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00f6rg Strobel<\/b><br \/>Alber GmbH<br \/>Otto-Lilienthal-Stra\u00dfe 22<br \/> 70794 Filderstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8723843|8.0119462":{"lat":50.8723843,"lon":8.0119462,"title":"Erik Strunk","content":"<b style=\"color: #555555;\">Erik Strunk<\/b><br \/>Ernst-Hermann Schmidt<br \/>Morleystra\u00dfe 43<br \/> 57072 Siegen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.3121133|9.4575031":{"lat":51.3121133,"lon":9.4575031,"title":"Christian Strzys","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Strzys<\/b><br \/>Meisterbetrieb CS Haustechnik<br \/>Hansteinstra\u00dfe 38<br \/> 34121 Kassel<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.44177|6.78844":{"lat":51.44177,"lon":6.78844,"title":"Jan Niklas Stuckardt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan Niklas Stuckardt<\/b><br \/>Blank & Schmack<br \/>Wintgensstra\u00dfe 85-87<br \/> 47058 Duisburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1438515|11.2033135":{"lat":48.1438515,"lon":11.2033135,"title":"Markus Stumbaum","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Stumbaum<\/b><br \/>Stumbaum GmbH<br \/>Ahornstra\u00c3\u0178e 2<br \/> 82296 Sch\u00c3\u00b6ngeising<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7446415|9.688613":{"lat":53.7446415,"lon":9.688613,"title":"Bj\u00f6rn-Christian Tabel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bj\u00f6rn-Christian Tabel<\/b><br \/>Uwe E. Zoller GmbH Elektrotechnik<br \/>Otto-Hahn-Stra\u00dfe 9<br \/> 25337 Elmshorn<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.0431666|8.7597066":{"lat":52.0431666,"lon":8.7597066,"title":"Andre Tacke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Tacke<\/b><br \/>H2O Geb\u00e4udetechnik GmbH<br \/>Liebigstra\u00dfe 8<br \/> 32107 Bad Salzuflen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3002645|8.9088586":{"lat":52.3002645,"lon":8.9088586,"title":"Frank Tafel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Tafel<\/b><br \/>Br\u00f6tje Handel Breuer KG<br \/>Stiftsallee 9A<br \/> 32425 Minden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2700256|9.5609178":{"lat":51.2700256,"lon":9.5609178,"title":"Tihomir Tanev","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tihomir Tanev<\/b><br \/>Aqua Therm Gro\u00df- und Einzelhandel<br \/>Im Wiesengrund 15<br \/> 34253 Lohfelden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0619517|12.5679348":{"lat":51.0619517,"lon":12.5679348,"title":"Uwe Taubert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Taubert<\/b><br \/>Uwe Taubert Installation und Heizungsbau<br \/>Pappelweg 2<br \/> 04654 Frohburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3536489|7.4135659":{"lat":50.3536489,"lon":7.4135659,"title":"Andr\u00e9 T\u00e4ubner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andr\u00e9 T\u00e4ubner<\/b><br \/>KAELTEPROFIS GMBH & CO.KG<br \/>Bassenheimer Str. 3<br \/> 56299 Ochtendung<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3555068|7.2928476":{"lat":53.3555068,"lon":7.2928476,"title":"Holger Tebbens","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holger Tebbens<\/b><br \/>Tebbens Haustechnik GmbH<br \/>Schwarzer Weg<br \/> 26725 Emden<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.949719|12.3500614":{"lat":50.949719,"lon":12.3500614,"title":"Holm Teichmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Holm Teichmann<\/b><br \/>Holm Teichmann Heizung - Sanit\u00e4r<br \/>G\u00f6dissaer Weg 5<br \/> 04626 Altkirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1023569|11.6430884":{"lat":48.1023569,"lon":11.6430884,"title":"Stefan Tellinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Tellinger<\/b><br \/>Tellinger & Baupartner GbR<br \/>Charles-de-Gaulle-Stra\u00c3\u0178e 9<br \/> 81737 M\u00c3\u00bcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.89499|6.99691":{"lat":51.89499,"lon":6.99691,"title":"Frank Tenkamp","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Tenkamp<\/b><br \/>Tenkamp Heizung-Sanit\u00e4r GmbH & Co. KG<br \/>In der Aue 3<br \/> 46342 Velen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.1760516|6.9226775":{"lat":51.1760516,"lon":6.9226775,"title":"Mike Tepel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mike Tepel<\/b><br \/>Wasser W\u00e4rme Energie - WWE Haustechnik e.K.<br \/>Herderstra\u00c3\u0178e 30<br \/> 40721 Hilden<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.1759024|10.5488667":{"lat":52.1759024,"lon":10.5488667,"title":"Peter Teuber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Teuber<\/b><br \/>Ostfalia Hochschule<br \/>Salzdahlumer Str. 46\/48<br \/> 38302 Wolfenb\u00fcttel<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9348153|12.2735924":{"lat":49.9348153,"lon":12.2735924,"title":"Martin Teubner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Teubner<\/b><br \/>SHK Martin Teubner<br \/>95666 Mitterteich<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6376178|9.887858":{"lat":53.6376178,"lon":9.887858,"title":"Andre Thiele","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Thiele<\/b><br \/>Andre Thiele Sanit\u00e4r & Heizungstechnik<br \/>Hermann-L\u00f6ns-Weg 29<br \/> 25462 Rellingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0509132|7.5379421":{"lat":51.0509132,"lon":7.5379421,"title":"Karlheinz Thielen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Karlheinz Thielen<\/b><br \/>Thielen Haustechnik<br \/>Fraunhoferstra\u00dfe 9<br \/> 51647 Gummersbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9148754|8.4282733":{"lat":51.9148754,"lon":8.4282733,"title":"Lars Thiemann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Lars Thiemann<\/b><br \/>F\u00fcchtenkord GmbH<br \/>Alte Osnabr\u00fccker Str. 31A<br \/> 33335 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.16613|11.53439":{"lat":48.16613,"lon":11.53439,"title":"Martin Thoma","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Thoma<\/b><br \/>Martin Thoma<br \/>Paschstra\u00dfe 56<br \/> 80637 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.841876401071|8.8231466163563":{"lat":49.841876401071,"lon":8.8231466163563,"title":"Jens Thomas","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Thomas<\/b><br \/>Charles W\u00e4rme + K\u00e4lte GmbH<br \/>August-Bebel-Stra\u00dfe 18<br \/> 64354 Reinheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.8869241|8.4252376":{"lat":51.8869241,"lon":8.4252376,"title":"Martin Thomas","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Thomas<\/b><br \/>Sanit\u00e4r Heizung Thomas<br \/>Am H\u00fcttenbrink 17A<br \/> 33334 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9937802|11.3230432":{"lat":50.9937802,"lon":11.3230432,"title":"Scott Thomas","content":"<b style=\"color: #555555;\">Scott Thomas<\/b><br \/>WWI Service GmbH & Co. KG<br \/>Rie\u00dfnerstra\u00dfe 16<br \/> 99427 Weimar<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0554|9.74258":{"lat":49.0554,"lon":9.74258,"title":"Sebastian Thumm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Thumm<\/b><br \/>Thumm Haustechnik<br \/>Berghofring 36<br \/> 74538 Rosengarten<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2800498|11.3619534":{"lat":53.2800498,"lon":11.3619534,"title":"Detlef Tiedcke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Detlef Tiedcke<\/b><br \/>Tiedcke-Haustechnik GmbH<br \/>Zum Schnellberg 12<br \/> 19288 Ludwigslust<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6819481|9.9852996":{"lat":53.6819481,"lon":9.9852996,"title":"Thomas Tietgen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Tietgen<\/b><br \/>Energie-Kooperation Norderstedt GmbH<br \/>Berliner Allee 2<br \/> 22850 Norderstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9532665|14.6608248":{"lat":51.9532665,"lon":14.6608248,"title":"Gino Tillack","content":"<b style=\"color: #555555;\">Gino Tillack<\/b><br \/>Arno Schulz GmbH Bad und W\u00e4rme<br \/>Gewerbestra\u00dfe 24<br \/> 03172 Guben<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.2905761|9.2132476":{"lat":52.2905761,"lon":9.2132476,"title":"Christian Tomaske","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Tomaske<\/b><br \/>Ratio 42 Energieberatung<br \/>Bleekstra\u00dfe 1<br \/> 31655 Stadthagen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6088793|10.1430644":{"lat":53.6088793,"lon":10.1430644,"title":"S\u00f6ren Topalis","content":"<b style=\"color: #555555;\">S\u00f6ren Topalis<\/b><br \/>Ernst Gaerte GmbH & Co. KG<br \/>Wolliner Str. 72<br \/> 22143 Hamburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.32749|6.59263":{"lat":51.32749,"lon":6.59263,"title":"Stefan T\u00f6pfer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan T\u00f6pfer<\/b><br \/>Skibbe Kaelte- und Klimaanlagen GmbH<br \/>Die\u00dfemer Bruch 108A<br \/> 47805 Krefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.854181|10.9255577":{"lat":53.854181,"lon":10.9255577,"title":"Peter Trame","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Trame<\/b><br \/>TLB-Haustechnik GmbH<br \/>Dassower Str. 2A<br \/> 23923 Sch\u00f6nberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.2107191|9.0076704":{"lat":48.2107191,"lon":9.0076704,"title":"Sven Trauschweizer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Trauschweizer<\/b><br \/>Linder Sanit\u00e4r-Heizung-Solar e.K.<br \/>Kientenstra\u00dfe 30<br \/> 72458 Albstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5569232|8.1780991":{"lat":49.5569232,"lon":8.1780991,"title":"Markus Tremmel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Tremmel<\/b><br \/>Tremmel GmbH<br \/>Daimlerstra\u00dfe 5d<br \/> 67269 Gr\u00fcnstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.1021019|11.4301823":{"lat":50.1021019,"lon":11.4301823,"title":"Hans-Georg Tr\u00f6ger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hans-Georg Tr\u00f6ger<\/b><br \/>Glen Dimplex Deutschland GmbH<br \/>Am Goldenen Feld 18<br \/> 95326 Kulmbach<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6601616|9.9845375":{"lat":53.6601616,"lon":9.9845375,"title":"Sergey Trokay","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sergey Trokay<\/b><br \/>Grabner & Co. Tank- und Heizungstechnik GmbH<br \/>Gutenbergring 58<br \/> 22848 Norderstedt<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.45911|11.00109":{"lat":49.45911,"lon":11.00109,"title":"Dan Truckenbrodt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dan Truckenbrodt<\/b><br \/>Haustechnik Schaffrath e.K.<br \/>Fronm\u00fcllerstra\u00dfe 71<br \/> 90763 F\u00fcrth<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.05205|8.77594":{"lat":51.05205,"lon":8.77594,"title":"Marco Tr\u00fcmner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Tr\u00fcmner<\/b><br \/>FingerHaustechnik GmbH<br \/>Auestra\u00c3\u0178e 45<br \/> 35066 Frankenberg (Eder)<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5987316|8.4799818":{"lat":49.5987316,"lon":8.4799818,"title":"Marc-Andr\u00e9 Tzschupke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc-Andr\u00e9 Tzschupke<\/b><br \/>Klingler - Haustechnik Andr\u00e9 Tzschupke<br \/>Edisonstra\u00dfe 23<br \/> 68623 Lampertheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.8231451|12.4036825":{"lat":48.8231451,"lon":12.4036825,"title":"Reinhold \u00dcbelacker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Reinhold \u00dcbelacker<\/b><br \/>Elektro Umwelt \u00dcbelacker 4.0<br \/>Immanuel-Kant-Stra\u00c3\u0178e 30<br \/> 94333 Geiselh\u00c3\u00b6ring<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2423396|8.8637872":{"lat":50.2423396,"lon":8.8637872,"title":"Sigmar Uhlmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sigmar Uhlmann<\/b><br \/>Gerlach HSG-Technik GmbH<br \/>Philipp-Reis-Stra\u00c3\u0178e 4A<br \/> 61130 Nidderau<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5049819|8.5942717":{"lat":49.5049819,"lon":8.5942717,"title":"Christian Uhrig | Jens Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Uhrig<\/b><br \/>Weber Bad-W\u00e4rme<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 17<br \/> 68542 Heddesheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Jens Weber<\/b><br \/>Weber Bad-W\u00e4rme<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 17<br \/> 68542 Heddesheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7166913|8.1299552":{"lat":48.7166913,"lon":8.1299552,"title":"Mario Ulrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mario Ulrich<\/b><br \/>Veith | Geb\u00e4udetechnik GmbH & Co. KG<br \/>Bu\u00dfmatten 16<br \/> 77815 B\u00fchl<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7436251|9.1683734":{"lat":48.7436251,"lon":9.1683734,"title":"Philipp Ulrich","content":"<b style=\"color: #555555;\">Philipp Ulrich<\/b><br \/>Ulrich Sanit\u00e4r<br \/>Gomaringer Str. 7<br \/> 70597 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.444879|9.8311672":{"lat":54.444879,"lon":9.8311672,"title":"Mario Unrau","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mario Unrau<\/b><br \/>Kl\u00fcnder Heiztechnik und B\u00e4der Inh. Brigitte Thies e.K.<br \/>Marienthaler Str. 14<br \/> 24340 Eckernf\u00f6rde<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2446987|8.1881478":{"lat":53.2446987,"lon":8.1881478,"title":"Stefan Valentin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Valentin<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 18<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.8237861|13.559385":{"lat":52.8237861,"lon":13.559385,"title":"Benjamin Va\u00dfen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Va\u00dfen<\/b><br \/>Benjamin Va\u00dfen<br \/>Zum Pfarrgarten 3<br \/> 16348 Marienwerder<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.0322563|12.2393858":{"lat":48.0322563,"lon":12.2393858,"title":"Stefan Vergin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Vergin<\/b><br \/>SV Heizung Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Weiherweg 1<br \/> 83549 Eiselfing<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3188223|10.204035":{"lat":50.3188223,"lon":10.204035,"title":"Sandro Vierling","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sandro Vierling<\/b><br \/>Rh\u00f6nland Gesundheitstechnik GmbH & Co. KG<br \/>Saalestra\u00dfe 15<br \/> 97616 Bad Neustadt an der Saale<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6629482|7.7666593":{"lat":50.6629482,"lon":7.7666593,"title":"Felix Vieweg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Felix Vieweg<\/b><br \/>Vieweg & Vieweg GbR<br \/>Mittelstra\u00c3\u0178e 10<br \/> 57644 Hattert<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7101802|7.1761152":{"lat":53.7101802,"lon":7.1761152,"title":"Daniel Visser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Visser<\/b><br \/>Visser Elektrotechnik GmbH<br \/>Im Gewerbegel\u00e4nde 52a<br \/> 26548 Norderney<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.3604822|7.1953587":{"lat":53.3604822,"lon":7.1953587,"title":"Sven Visser","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Visser<\/b><br \/>Haustechnik Radloff & Bahr GmbH & Co. KG<br \/>M\u00fcnster Str. 17<br \/> 26723 Emden<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9371021|8.3555575":{"lat":51.9371021,"lon":8.3555575,"title":"Andreas Vogelsang","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Vogelsang<\/b><br \/>GT-Haustechnik GmbH & Co. KG<br \/>Brockh\u00e4ger Str. 278<br \/> 33334 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2372332|6.789717":{"lat":51.2372332,"lon":6.789717,"title":"Dennis Vogt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dennis Vogt<\/b><br \/>Mitsubishi Electric Europe B.V.<br \/>Derendorfer Str. 12<br \/> 40479 D\u00fcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0719515|9.1342793":{"lat":49.0719515,"lon":9.1342793,"title":"Christian V\u00f6llinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian V\u00f6llinger<\/b><br \/>W\u00fcst Bad und Heizung GmbH<br \/>Im Br\u00fchl 86<br \/> 74348 Lauffen am Neckar<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6513836|10.3645665":{"lat":53.6513836,"lon":10.3645665,"title":"Patrick von Fintel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick von Fintel<\/b><br \/>Karl Otto ohG<br \/>Hamburger Str. 35<br \/> 22952 L\u00c3\u00bctjensee<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6691757|9.676908":{"lat":53.6691757,"lon":9.676908,"title":"Christian von Mallinckrodt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian von Mallinckrodt<\/b><br \/>Semigator GmbH<br \/>Heidreger Ring 65<br \/> 25436 Moorrege<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.2453038|8.1885477":{"lat":53.2453038,"lon":8.1885477,"title":"Mirco von Waaden","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mirco von Waaden<\/b><br \/>August Br\u00f6tje GmbH<br \/>August-Br\u00c3\u00b6tje-Stra\u00c3\u0178e 19<br \/> 26180 Rastede<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7599209|8.3272705":{"lat":51.7599209,"lon":8.3272705,"title":"Marcel von Zons","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel von Zons<\/b><br \/>SHK INFO UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)<br \/>Gr\u00c3\u00bcner Weg 9<br \/> 33449 Langenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4602119|7.769685":{"lat":51.4602119,"lon":7.769685,"title":"Andre Vorhoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Vorhoff<\/b><br \/>Roman Patschkowski<br \/>Am Neuwalzwerk 13<br \/> 58708 Menden (Sauerland)<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.10499|11.32753":{"lat":48.10499,"lon":11.32753,"title":"Christian Vornehm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christian Vornehm<\/b><br \/>Lucht-Vornehm oHG<br \/>Griesbergstra\u00dfe 2A<br \/> 82205 Gilching<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.4872889|9.8595785":{"lat":54.4872889,"lon":9.8595785,"title":"Ralf Vossen","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ralf Vossen<\/b><br \/>Ralf Vossen Installateurmeister<br \/>An d. Schmiede 5<br \/> 24360 Barkelsby<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.4654276|13.6088451":{"lat":51.4654276,"lon":13.6088451,"title":"Uwe Wackernagel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Uwe Wackernagel<\/b><br \/>Ofen-Fischer GmbH<br \/>Gl\u00c3\u00bcck-Auf-Ring 1<br \/> 04928 Plessa<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1941118|8.2332322":{"lat":53.1941118,"lon":8.2332322,"title":"Andre Wagner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andre Wagner<\/b><br \/>Osterhues Haustechnik GmbH<br \/>Steinkamp 9<br \/> 26125 Oldenburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.0747113|11.3733757":{"lat":49.0747113,"lon":11.3733757,"title":"Daniel Wagner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Wagner<\/b><br \/>Daniel Wagner<br \/>Burgleite 10<br \/> 91171 Greding<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7014931|7.7529399":{"lat":51.7014931,"lon":7.7529399,"title":"Kim Andr\u00e9 Wagner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kim Andr\u00e9 Wagner<\/b><br \/>Kuhlmann GmbH<br \/>Horster Str. 59A<br \/> 59075 Hamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.05856|11.62204":{"lat":48.05856,"lon":11.62204,"title":"Marcus Wagner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcus Wagner<\/b><br \/>KPZ Solar<br \/>Leonhardsweg 1<br \/> 82008 Unterhaching<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6066726|12.8656932":{"lat":52.6066726,"lon":12.8656932,"title":"Daniel Walczak","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Walczak<\/b><br \/>HTN Haustechnik Nauen<br \/>Sch\u00fctzenstra\u00dfe 38<br \/> 14641 Nauen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8195248|7.1787062":{"lat":50.8195248,"lon":7.1787062,"title":"Dirk Walt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Walt<\/b><br \/>Ing. B\u00fcro D. Walt<br \/>Taubengasse 99<br \/> 53840 Troisdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.712225|7.6030026":{"lat":47.712225,"lon":7.6030026,"title":"Patrick Walter","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick Walter<\/b><br \/>Graf GmbH<br \/>Furtweg 10<br \/> 79400 Kandern<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.5196047|9.0814464":{"lat":48.5196047,"lon":9.0814464,"title":"Julian Walz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Julian Walz<\/b><br \/>Stiel GmbH & CO. KG<br \/>August-Bebel-Stra\u00dfe 9<br \/> 72072 T\u00fcbingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1196758|9.7925226":{"lat":53.1196758,"lon":9.7925226,"title":"Andreas Wandtke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Wandtke<\/b><br \/>Erich Schoneboom GmbH<br \/>Harburger Str. 17A<br \/> 29640 Schneverdingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5945429|6.9779319":{"lat":51.5945429,"lon":6.9779319,"title":"Oliver Warias","content":"<b style=\"color: #555555;\">Oliver Warias<\/b><br \/>Oliver Warias Heizungsbau<br \/>H\u00c3\u00a4ndelstra\u00c3\u0178e 36<br \/> 45966 Gladbeck<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.5049808|8.5942698":{"lat":49.5049808,"lon":8.5942698,"title":"Marco Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Weber<\/b><br \/>Weber Bad-W\u00e4rme<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 17<br \/> 68542 Heddesheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3150051|8.8549286":{"lat":50.3150051,"lon":8.8549286,"title":"Marius Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marius Weber<\/b><br \/>Elfi Borse<br \/>Basaltstra\u00dfe 2<br \/> 61197 Florstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.577792|8.1805646":{"lat":48.577792,"lon":8.1805646,"title":"Max Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Max Weber<\/b><br \/>Hubert Weber<br \/>Gewerbegebiet 1<br \/> 77889 Seebach<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5070099|8.2685484":{"lat":50.5070099,"lon":8.2685484,"title":"Robin Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Robin Weber<\/b><br \/>Heizeis GmbH<br \/>Ziegelstra\u00dfe 36<br \/> 35792 L\u00f6hnberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8503454|12.0298247":{"lat":50.8503454,"lon":12.0298247,"title":"Steffen Weber","content":"<b style=\"color: #555555;\">Steffen Weber<\/b><br \/>Weber GmbH<br \/>Kraftstra\u00c3\u0178e 1<br \/> 07548 Gera<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8674594|8.1769061":{"lat":50.8674594,"lon":8.1769061,"title":"Alexander Weckel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexander Weckel<\/b><br \/>Horstmann Haustechnik-B\u00e4der-W\u00e4rme Inh. Elke Weckel<br \/>Frankfurter Str. 13<br \/> 57250 Netphen<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.6634742|8.1237163":{"lat":52.6634742,"lon":8.1237163,"title":"Tom Wegener","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tom Wegener<\/b><br \/>Karl Tepe GmbH<br \/>Sanderstra\u00c3\u0178e 10<br \/> 49413 Dinklage<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8409736|9.9886219":{"lat":47.8409736,"lon":9.9886219,"title":"J\u00fcrgen Weh","content":"<b style=\"color: #555555;\">J\u00fcrgen Weh<\/b><br \/>Rauch GmbH Installation-Sanit\u00e4r<br \/>Haid 19<br \/> 88299 Leutkirch im Allg\u00e4u<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.0973111|10.2075139":{"lat":50.0973111,"lon":10.2075139,"title":"Thomas Weidinger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Weidinger<\/b><br \/>Haustechnik TW<br \/>Z\u00fclchgasse 2<br \/> 97456 Dittelbrunn<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2969542|6.8292534":{"lat":51.2969542,"lon":6.8292534,"title":"Martin Weidisch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Weidisch<\/b><br \/>Johann & Wittmer Service GmbH<br \/>Kaiserswerther Str. 95<br \/> 40880 Ratingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7669169|7.1983028":{"lat":50.7669169,"lon":7.1983028,"title":"Marius Weier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marius Weier<\/b><br \/>Fa. K\u00e4lte Plus Gerd Weier<br \/>Alte Heerstra\u00dfe 42H<br \/> 53757 Sankt Augustin<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.5529056|8.8279158":{"lat":48.5529056,"lon":8.8279158,"title":"Edward Weimer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Edward Weimer<\/b><br \/>Maschinenbau Weimer<br \/>Pfarrwiesenstra\u00dfe 10<br \/> 71126 G\u00e4ufelden<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.4452037|10.0232871":{"lat":52.4452037,"lon":10.0232871,"title":"Alexey Wein","content":"<b style=\"color: #555555;\">Alexey Wein<\/b><br \/>Alexey Wein<br \/>Uetzer Str. 58b<br \/> 31303 Burgdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6505694|6.7318604":{"lat":50.6505694,"lon":6.7318604,"title":"Simon Weinberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Simon Weinberg<\/b><br \/>K\u00fcpper & Hoffmann GmbH<br \/>Pierre-de-Coubertin-Stra\u00dfe 1<br \/> 53881 Euskirchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.4062921|8.6630491":{"lat":49.4062921,"lon":8.6630491,"title":"Thomas Weinert","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Weinert<\/b><br \/>Pfeiffer & May Heidelberg GmbH<br \/>Eppelheimer Str. 22<br \/> 69115 Heidelberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.8345113|7.6827797":{"lat":49.8345113,"lon":7.6827797,"title":"Jens Weis","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jens Weis<\/b><br \/>Elektrotechnik Will Inh. Michael Will<br \/>Waldb\u00f6ckelheimer Str. 21<br \/> 55595 Bockenau<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2302377|9.3494306":{"lat":50.2302377,"lon":9.3494306,"title":"Marco Weisbecker","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marco Weisbecker<\/b><br \/>Marco Weisbecker Energie Effizienzexperte<br \/>Bahnhofstra\u00dfe 32<br \/> 63619 Bad Orb<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.7106105|13.111853":{"lat":52.7106105,"lon":13.111853,"title":"Sascha Weischenberg","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sascha Weischenberg<\/b><br \/>KLU Klima-L\u00fcftungs-Umwelttechnik GmbH & Co. KG<br \/>Im Gewerbepark 8<br \/> 16727 Oberkr\u00e4mer<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.6741217|7.7781217":{"lat":51.6741217,"lon":7.7781217,"title":"Frank Wemhoff","content":"<b style=\"color: #555555;\">Frank Wemhoff<\/b><br \/>HIT-Hugo's Installations-Team GmbH<br \/>Teutonenstra\u00c3\u0178e 4<br \/> 59067 Hamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3244913|10.1370958":{"lat":54.3244913,"lon":10.1370958,"title":"Christoph Wendler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Christoph Wendler<\/b><br \/>Geb\u00e4udemanagement Schleswig-Holstein A\u00f6R (GMSH)<br \/>K\u00fcterstra\u00dfe 30<br \/> 24103 Kiel<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.5103438|11.887212":{"lat":51.5103438,"lon":11.887212,"title":"Timo Wendler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Wendler<\/b><br \/>Timo Wendler Heizung-B\u00e4der-L\u00fcftung-Klima<br \/>Franz-Mehring-Stra\u00dfe 38<br \/> 06120 Halle (Saale)<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.6330787|11.2189009":{"lat":47.6330787,"lon":11.2189009,"title":"Stefan Wenisch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Wenisch<\/b><br \/>Stefan Wenisch W\u00e4rme- & Wassertechnik<br \/>Dreitorspitzstra\u00dfe 3<br \/> 82441 Ohlstadt<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.3307987|11.1021393":{"lat":50.3307987,"lon":11.1021393,"title":"Tim Wenzel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Tim Wenzel<\/b><br \/>Wenzel GmbH<br \/>Ketschenbacher Str. 110<br \/> 96465 Neustadt bei Coburg<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1356764|10.3146666":{"lat":53.1356764,"lon":10.3146666,"title":"Mangnus Werner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Mangnus Werner<\/b><br \/>Schornsteinfegerbetrieb<br \/>Rotenberg 1<br \/> 21386 Betzendorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.7626106|14.0867802":{"lat":52.7626106,"lon":14.0867802,"title":"Torsten Werner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Torsten Werner<\/b><br \/>Torsten Werner Gas- und Trinkwassertechnik<br \/>Rotdornweg 27<br \/> 16259 Bad Freienwalde (Oder)<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9089065|8.3626738":{"lat":51.9089065,"lon":8.3626738,"title":"Daniel Westermann | Veit Wixforth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Daniel Westermann<\/b><br \/>Winfried Wixforth GmbH & Co. KG<br \/>J\u00e4gerstra\u00dfe 40<br \/> 33330 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Veit Wixforth<\/b><br \/>Winfried Wixforth GmbH & Co. KG<br \/>J\u00e4gerstra\u00dfe 40<br \/> 33330 G\u00fctersloh<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.9114207|12.2176846":{"lat":53.9114207,"lon":12.2176846,"title":"Reinhard Westphal","content":"<b style=\"color: #555555;\">Reinhard Westphal<\/b><br \/>Goldwasser Sanit\u00e4r & Bohrgesellschaft mbH<br \/>Schlossweg 2<br \/> 18299 Hohen Sprenz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6558469|9.6626247":{"lat":53.6558469,"lon":9.6626247,"title":"Andreas Wiechers","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Wiechers<\/b><br \/>Andreas Wiechers GmbH<br \/>Im Grabenputt 27<br \/> 25492 Heist<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.4257509|9.9346324":{"lat":48.4257509,"lon":9.9346324,"title":"Marc Wienand","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc Wienand<\/b><br \/>Naturspeicher GmbH<br \/>Max-Born-Stra\u00c3\u0178e 2-4<br \/> 89081 Ulm<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.7024485|7.8271517":{"lat":51.7024485,"lon":7.8271517,"title":"Luca Wiesemeier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Luca Wiesemeier<\/b><br \/>Wienstr\u00f6er GmbH<br \/>H\u00fclskamp 23<br \/> 59073 Hamm<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.623424|7.5514595":{"lat":49.623424,"lon":7.5514595,"title":"Kai Wildberger | Martin Wildberger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Kai Wildberger<\/b><br \/>K. Wildberger GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 65-67<br \/> 67749 Offenbach-Hundheim<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Martin Wildberger<\/b><br \/>K. Wildberger GmbH<br \/>Hauptstra\u00dfe 65-67<br \/> 67749 Offenbach-Hundheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.017353|7.1864309":{"lat":52.017353,"lon":7.1864309,"title":"Thomas Wilkes","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Wilkes<\/b><br \/>Wilkes Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Gordenhegge 16<br \/> 48720 Rosendahl<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.9662471|8.5039204":{"lat":51.9662471,"lon":8.5039204,"title":"Philipp Willisch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Philipp Willisch<\/b><br \/>Rohrnetz-Technik Schaumburg GmbH<br \/>Fabrikstra\u00dfe 6-8<br \/> 33659 Bielefeld<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3727088|6.7109584":{"lat":49.3727088,"lon":6.7109584,"title":"Bernd Willkomm","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Willkomm<\/b><br \/>Pfeiffer & May Dillingen KG<br \/>Dieselstra\u00c3\u0178e 3A<br \/> 66763 Dillingen\/Saar<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.1133668|7.667866":{"lat":53.1133668,"lon":7.667866,"title":"Andreas Willms","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Willms<\/b><br \/>A. Lungren GmbH & Co. KG<br \/>Ferdinand-Porsche-Stra\u00dfe 6<br \/> 26683 Saterland<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3517816|7.4739028":{"lat":52.3517816,"lon":7.4739028,"title":"Matthias Wilmes","content":"<b style=\"color: #555555;\">Matthias Wilmes<\/b><br \/>Haustechnik Wilmes GmbH & Co.KG<br \/>S\u00c3\u00bcdfelde 10<br \/> 48480 Spelle<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8365261|12.0699267":{"lat":50.8365261,"lon":12.0699267,"title":"Marko Windisch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marko Windisch<\/b><br \/>HVT Heizung-Sanit\u00e4r GmbH<br \/>Am Heeresberg 12<br \/> 07549 Gera<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.9725859|6.8934662":{"lat":50.9725859,"lon":6.8934662,"title":"Timo Winkel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Timo Winkel<\/b><br \/>HDS GmbH<br \/>K\u00f6hlstra\u00dfe 19<br \/> 50827 K\u00f6ln<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.8553664|12.124528":{"lat":47.8553664,"lon":12.124528,"title":"Markus Wirnsberger","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Wirnsberger<\/b><br \/>homeation - Ingenieurb\u00fcro f\u00fcr Geb\u00e4udetechnik, Markus Wirnsberger<br \/>Gillitzerstra\u00dfe 2<br \/> 83022 Rosenheim<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.4158365|7.3258781":{"lat":50.4158365,"lon":7.3258781,"title":"Marten Wirtz","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marten Wirtz<\/b><br \/>WMP Heizung Sanit\u00e4r<br \/>Auf d. Hohl 9<br \/> 56645 Nickenich<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8750698|6.4793799":{"lat":50.8750698,"lon":6.4793799,"title":"Sebastian Wischmeier","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sebastian Wischmeier<\/b><br \/>Wischmeier & Breuer GmbH<br \/>Forstweg 29<br \/> 52382 Niederzier<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.6910257|8.5669577":{"lat":54.6910257,"lon":8.5669577,"title":"Guido Wissel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Guido Wissel<\/b><br \/>Bohn Haustechnik GmbH<br \/>Boldixumer Str. 8<br \/> 25938 Wyk auf F\u00f6hr<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.6895112|9.5630355":{"lat":48.6895112,"lon":9.5630355,"title":"Benjamin Witt","content":"<b style=\"color: #555555;\">Benjamin Witt<\/b><br \/>GWH Gas-Wasser-Heizung Witt<br \/>Bahnhaldenweg 8<br \/> 73095 Albershausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2948039|7.2493329":{"lat":51.2948039,"lon":7.2493329,"title":"Markus Wittig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus Wittig<\/b><br \/>CP Kaut GmbH + Co.<br \/>H\u00f6lker Feld 6-8<br \/> 42279 Wuppertal<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1136786|11.6209758":{"lat":48.1136786,"lon":11.6209758,"title":"Michael Wittmann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Wittmann<\/b><br \/>Rauschhuber Haustechnik GmbH San. Inst.-Gas-Wasser-Heiz.<br \/>Thierseestra\u00dfe 14<br \/> 81735 M\u00fcnchen<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.6313947|9.8830853":{"lat":53.6313947,"lon":9.8830853,"title":"Sven Witzke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Sven Witzke<\/b><br \/>K\u00e4lte-Klima 24 GmbH<br \/>Siemensstra\u00dfe 23<br \/> 25462 Rellingen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.6901|12.6956499":{"lat":50.6901,"lon":12.6956499,"title":"Peter Wohlfarth","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Wohlfarth<\/b><br \/>S\u00e4chsische Haustechnik Edki KG<br \/>Hartensteiner Str. 133<br \/> 08118 Hartenstein<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.0582032|7.0211404":{"lat":51.0582032,"lon":7.0211404,"title":"Thomas Woitizka","content":"<b style=\"color: #555555;\">Thomas Woitizka<\/b><br \/>Herweg GmbH<br \/>Dornierstra\u00dfe 6<br \/> 51381 Leverkusen<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5752427|9.6903507":{"lat":50.5752427,"lon":9.6903507,"title":"Jan Woldag","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jan Woldag<\/b><br \/>Br\u00f6tje Handel Hessen KG<br \/>Daimler-Benz-Stra\u00c3\u0178e 19<br \/> 36039 Fulda<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8871575|13.0842744":{"lat":50.8871575,"lon":13.0842744,"title":"Marcel Wolf","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Wolf<\/b><br \/>Heizungsbaumeister Wolf<br \/>Alte Dorfstra\u00dfe 38A<br \/> 09669 Frankenberg\/Sa.<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.6380837|7.6822646":{"lat":47.6380837,"lon":7.6822646,"title":"Jonas W\u00f6lfle","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jonas W\u00f6lfle<\/b><br \/>W\u00f6lfle GmbH<br \/>Hauinger Str. 49<br \/> 79541 L\u00f6rrach<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.2218674|6.8265475":{"lat":51.2218674,"lon":6.8265475,"title":"Maximilian W\u00f6lke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Maximilian W\u00f6lke<\/b><br \/>H&W Haustechnik GmbH<br \/>H\u00f6herweg 242<br \/> 40231 D\u00fcsseldorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.15256|10.9527222":{"lat":54.15256,"lon":10.9527222,"title":"Hendrik Wozniak","content":"<b style=\"color: #555555;\">Hendrik Wozniak<\/b><br \/>Wozniak-Haustechnik GmbH<br \/>Neust\u00c3\u00a4dter Str. 24<br \/> 23743 Gr\u00c3\u00b6mitz<br \/> Deutschland<br \/>"},"53.7626376|9.9555469":{"lat":53.7626376,"lon":9.9555469,"title":"Markus W\u00fcpper","content":"<b style=\"color: #555555;\">Markus W\u00fcpper<\/b><br \/>W\u00fcpper Energie und Haustechnik GmbH<br \/>Germakehre 2<br \/> 25479 Ellerau<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.3140811|9.3681461":{"lat":52.3140811,"lon":9.3681461,"title":"Marc-Christian W\u00fcstefeld","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marc-Christian W\u00fcstefeld<\/b><br \/>Marc-Christian W\u00fcstefeld<br \/>Milanweg 14<br \/> 31552 Rodenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5752688|9.4356429":{"lat":52.5752688,"lon":9.4356429,"title":"Peter Zaacke","content":"<b style=\"color: #555555;\">Peter Zaacke<\/b><br \/>Peter Zaacke Heizung und Sanit\u00e4r<br \/>Hagener Str. 13<br \/> 31535 Neustadt am R\u00c3\u00bcbenberge<br \/> Deutschland<br \/>"},"54.3303323|10.1236104":{"lat":54.3303323,"lon":10.1236104,"title":"Stefan Zahorsky","content":"<b style=\"color: #555555;\">Stefan Zahorsky<\/b><br \/>Ingenieurb\u00fcro Zahorsky<br \/>Schillerstra\u00dfe 27<br \/> 24116 Kiel<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.7818851|9.2260503":{"lat":48.7818851,"lon":9.2260503,"title":"Albert Zai\u00df","content":"<b style=\"color: #555555;\">Albert Zai\u00df<\/b><br \/>SenerTec Center Stuttgart GmbH<br \/>Pfarrer-Georgii-Stra\u00dfe 3<br \/> 70188 Stuttgart<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.630376|8.2625221":{"lat":47.630376,"lon":8.2625221,"title":"Georg Zanotti","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg Zanotti<\/b><br \/>Zanotti Heizung+Sanit\u00e4r+Solar Inh.: Georg Zanotti e. K.<br \/>Karl-Benz-Stra\u00dfe 15b<br \/> 79761 Waldshut-Tiengen<br \/> Deutschland<br \/>"},"51.769437|14.3716128":{"lat":51.769437,"lon":14.3716128,"title":"Jonas Zempel","content":"<b style=\"color: #555555;\">Jonas Zempel<\/b><br \/>Firma K\u00e4lte- und Klimatechnik Kruse<br \/>Am Gleis 6<br \/> 03042 Cottbus<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8230024|6.3026933":{"lat":50.8230024,"lon":6.3026933,"title":"Dirk Zerlin","content":"<b style=\"color: #555555;\">Dirk Zerlin<\/b><br \/>Kratschmayer K\u00e4lte- Klima L\u00fcftung GmbH<br \/>D\u00fcrener Str. 481a<br \/> 52249 Eschweiler<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.5760262|8.9257135":{"lat":48.5760262,"lon":8.9257135,"title":"Georg Zerweck","content":"<b style=\"color: #555555;\">Georg Zerweck<\/b><br \/>Energieexperten Herrenberg GbR<br \/>Entringer Str. 22<br \/> 71083 Herrenberg<br \/> Deutschland<br \/>"},"47.85156|12.78968":{"lat":47.85156,"lon":12.78968,"title":"Bernd Zettl","content":"<b style=\"color: #555555;\">Bernd Zettl<\/b><br \/>Bernd Zettl<br \/>Gartenweg 4<br \/> 83317 Teisendorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5030002|13.3870292":{"lat":52.5030002,"lon":13.3870292,"title":"Andreas Ziegler","content":"<b style=\"color: #555555;\">Andreas Ziegler<\/b><br \/>ADLER Energie Service GmbH<br \/>Hedemannstra\u00c3\u0178e 28<br \/> 10963 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.2121449|9.6143476":{"lat":50.2121449,"lon":9.6143476,"title":"Michael Zieres","content":"<b style=\"color: #555555;\">Michael Zieres<\/b><br \/>Zieres GmbH & Co. KG<br \/>Hauptstra\u00dfe 81<br \/> 97791 Obersinn<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.7957167|12.7099889":{"lat":50.7957167,"lon":12.7099889,"title":"Heiko Zimmer","content":"<b style=\"color: #555555;\">Heiko Zimmer<\/b><br \/>SELL GmbH<br \/>Wilhelm-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e 1<br \/> 09337 Hohenstein-Ernstthal<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.8311317|6.3720895":{"lat":50.8311317,"lon":6.3720895,"title":"Martin Zimmermann","content":"<b style=\"color: #555555;\">Martin Zimmermann<\/b><br \/>TEGEA Haustechnik GmbH<br \/>Driesch 31<br \/> 52379 Langerwehe<br \/> Deutschland<br \/>"},"48.1834545|11.7740604":{"lat":48.1834545,"lon":11.7740604,"title":"Wolfgang Z\u00f6llner","content":"<b style=\"color: #555555;\">Wolfgang Z\u00f6llner<\/b><br \/>Sachverstand<br \/>Gruber Str. 17<br \/> 85652 Pliening<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.9344974|11.500251":{"lat":49.9344974,"lon":11.500251,"title":"Ergin Zorlu | Ersoy Zorlu","content":"<b style=\"color: #555555;\">Ergin Zorlu<\/b><br \/>Sanit\u00e4rwerkstatt Ergin Zorlu<br \/>Georg-Hofmann-Stra\u00dfe 19<br \/> 95488 Eckersdorf<br \/> Deutschland<br \/><br \/><br \/><b style=\"color: #555555;\">Ersoy Zorlu<\/b><br \/>Sanit\u00e4rwerkstatt Ergin Zorlu<br \/>Georg-Hofmann-Stra\u00dfe 19<br \/> 95488 Eckersdorf<br \/> Deutschland<br \/>"},"52.5013026|13.353933":{"lat":52.5013026,"lon":13.353933,"title":"Marcel Zornig","content":"<b style=\"color: #555555;\">Marcel Zornig<\/b><br \/>Rapid Sanit\u00e4r-Installationen GmbH & Co. KG<br \/>Karl-Heinrich-Ulrichs-Stra\u00dfe 8b<br \/> 10787 Berlin<br \/> Deutschland<br \/>"},"50.5986164|7.2534896":{"lat":50.5986164,"lon":7.2534896,"title":"Patrick zur H\u00f6rst","content":"<b style=\"color: #555555;\">Patrick zur H\u00f6rst<\/b><br \/>enertec Bauphysik GmbH<br \/>Beuelsrast 2<br \/> 53572 Bruchhausen<br \/> Deutschland<br \/>"},"49.3281299|9.4909358":{"lat":49.3281299,"lon":9.4909358,"title":"Axel Zutterkirch","content":"<b style=\"color: #555555;\">Axel Zutterkirch<\/b><br \/>Schirmer GmbH<br \/>Im Fl\u00c3\u00bcrlein 17<br \/> 74214 Sch\u00c3\u00b6ntal<br \/> Deutschland<br \/>"}};</script> ﻿<div><b>1860</b> Ergebnisse</div> <table id="label-list" class="table table-md-responsive table-striped" cellspacing="0" width="100%"> <thead> <tr> <th class="company header th-sm">Firma</th> <th class="name header th-sm">Sachkundiger</th> <th class="degree header th-sm">Kategorie</th> <th class="certificate header th-sm">Registernummer</th> <th class="testdate header th-sm">Prüfung am</th> </tr> </thead> <tbody> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2020); return false;">Geko-Deko GmbH</a> <div id="company-address-2020" class="company-address" style="display: none;"> <div>Immanuel-Kölle-Str. 4</div> <div>28277 Bremen</div> </div> </td> <td class="name">Ervin Malaj</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">200323-00601-PE-03</td> <td class="testdate">20.06.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1892); return false;">Marcel Manente Haustechnik</a> <div id="company-address-1892" class="company-address" style="display: none;"> <div>Rosenweg 3</div> <div>42929 Wermelskirchen</div> </div> </td> <td class="name">Marcel Manente</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">290323-01107-PE-03</td> <td class="testdate">23.05.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1066); return false;">allwartung GmbH</a> <div id="company-address-1066" class="company-address" style="display: none;"> <div>Hochäckerstraße 121</div> <div>81737 München</div> </div> </td> <td class="name">Sebastian Manner</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">181022-00903-PE-06</td> <td class="testdate">21.11.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1837); return false;">Thomas Maresch Heizungsbau</a> <div id="company-address-1837" class="company-address" style="display: none;"> <div>Wiesenstraße 37</div> <div>63533 Mainhausen</div> </div> </td> <td class="name">Thomas Maresch</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">090523-00306-PE-12</td> <td class="testdate">14.05.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2210); return false;">DIE HANDWERKSSCHULE e.V.</a> <div id="company-address-2210" class="company-address" style="display: none;"> <div>Konrad-Zuse-Straße 19</div> <div>99099 Erfurt</div> </div> </td> <td class="name">Ian Colin Marmann</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">160523-01701-PE-10</td> <td class="testdate">25.07.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1451); return false;">Ingenieurbüro Marquardt Büro für Gebäudetechnik und Energieberatung</a> <div id="company-address-1451" class="company-address" style="display: none;"> <div>Dammsmühler Straße 21c</div> <div>13158 Berlin</div> </div> </td> <td class="name">Frank Marquardt</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">210223-00801-PE-14</td> <td class="testdate">26.02.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(933); return false;">Christ &amp; Wirth Haustechnik GmbH</a> <div id="company-address-933" class="company-address" style="display: none;"> <div>Spenglerallee 19</div> <div>04442 Zwenkau</div> </div> </td> <td class="name">Philip Marschner</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">280922-00613-PE-02</td> <td class="testdate">03.10.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1038); return false;">Gienger München KG</a> <div id="company-address-1038" class="company-address" style="display: none;"> <div>Poinger Str. 4</div> <div>85570 Markt Schwaben</div> </div> </td> <td class="name">Matthias Marten</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">081122-00602-PE-06</td> <td class="testdate">10.11.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(994); return false;">Stark &amp; Hartmann GmbH</a> <div id="company-address-994" class="company-address" style="display: none;"> <div>Grundäckerstraße 18</div> <div>74078 Heilbronn</div> </div> </td> <td class="name">Dominic Martin</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">051022-00104-PE-08</td> <td class="testdate">24.10.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2186); return false;">August Brötje GmbH</a> <div id="company-address-2186" class="company-address" style="display: none;"> <div>August-Brötje-Str. 17</div> <div>26180 Rastede</div> </div> </td> <td class="name">Pascal Martin</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">180723-00601-PE-10</td> <td class="testdate">20.07.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1640); return false;">Buderus Dortmund</a> <div id="company-address-1640" class="company-address" style="display: none;"> <div>Zeche-Norm Str. 28</div> <div>44319 Dortmund</div> </div> </td> <td class="name">Daniel Marx</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">280323-02001-PE-15</td> <td class="testdate">05.04.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(20); return false;">B &amp; L Kälte-Klimatechnik GmbH &amp; Co. KG</a> <div id="company-address-20" class="company-address" style="display: none;"> <div>Handwerkstraße 19</div> <div>91186 Büchenbach</div> </div> </td> <td class="name">Kai Maschke</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">050618-00102-PE-03</td> <td class="testdate">03.12.2018</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2355); return false;">Solima Oliver Matt</a> <div id="company-address-2355" class="company-address" style="display: none;"> <div>Weidenweg 22</div> <div>88281 Schlier</div> </div> </td> <td class="name">Oliver Matt</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">060723-03001-PE-18</td> <td class="testdate">20.08.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1259); return false;">Jacobsen Heizung &amp; Sanitärtechnik</a> <div id="company-address-1259" class="company-address" style="display: none;"> <div>Schleswiger Str. 27</div> <div>24986 Satrup</div> </div> </td> <td class="name">Pascal Matthiesen</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">251022-00111-PE-04</td> <td class="testdate">25.01.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1249); return false;">Waterkotte</a> <div id="company-address-1249" class="company-address" style="display: none;"> <div></div> <div> </div> </div> </td> <td class="name">Jakob Matuschow</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">301122-01401-PE-12</td> <td class="testdate">23.01.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(331); return false;">HKL ENERGIEANLAGEN AG</a> <div id="company-address-331" class="company-address" style="display: none;"> <div>BREMBACH 6a</div> <div>36129 GERSFELD</div> </div> </td> <td class="name">Marcel Maul</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">090920-00701-PE-03</td> <td class="testdate">12.03.2021</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2037); return false;">Bosch Thermotechnik GmbH</a> <div id="company-address-2037" class="company-address" style="display: none;"> <div>Junkersstraße 20-24</div> <div>73249 Wernau</div> </div> </td> <td class="name">Martin Maurer</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">110423-02503-PE-09</td> <td class="testdate">21.06.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2400); return false;">Maurischat-Haustechnik</a> <div id="company-address-2400" class="company-address" style="display: none;"> <div>Friesenstraße 12</div> <div>32584 Löhne</div> </div> </td> <td class="name">Michael Maurischat</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">240823-03103-PE-32</td> <td class="testdate">02.09.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1926); return false;">May Wärmetechnik</a> <div id="company-address-1926" class="company-address" style="display: none;"> <div>Bad Brückenauer Str.6</div> <div>90427 Nürnberg</div> </div> </td> <td class="name">Dirk May</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">220523-02601-PE-24</td> <td class="testdate">29.05.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2172); return false;">NIBE Systemtechnik GmbH</a> <div id="company-address-2172" class="company-address" style="display: none;"> <div>Am Reiherpfahl 3</div> <div>29223 Celle</div> </div> </td> <td class="name">Christian Mayer</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">270623-00113-PE-15</td> <td class="testdate">18.07.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(110); return false;">Haustechnik Mayer</a> <div id="company-address-110" class="company-address" style="display: none;"> <div>Gewerbestraße 8</div> <div>83329 Waging am See</div> </div> </td> <td class="name">Günther Mayer</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">290819-00501-PE-01</td> <td class="testdate">18.01.2020</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(894); return false;">Gebrüder Mayer GbR</a> <div id="company-address-894" class="company-address" style="display: none;"> <div>Meinradweg 16 Unterweiler</div> <div>89079 Ulm</div> </div> </td> <td class="name">Jose Mayer</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">090822-00606-PE-07</td> <td class="testdate">16.09.2022</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2176); return false;">Saling GmbH</a> <div id="company-address-2176" class="company-address" style="display: none;"> <div>Am Pfaffenstein 5</div> <div>55270 Klein-Winternheim</div> </div> </td> <td class="name">Roman Mayer</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">120723-00610-PE-06</td> <td class="testdate">19.07.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(2231); return false;">Bundesfachschule Kälte-Klima-Technik</a> <div id="company-address-2231" class="company-address" style="display: none;"> <div>Bruno-Dressler-Str. 14</div> <div>63477 Maintal</div> </div> </td> <td class="name">Reiner Mayers</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">060623-00114-PE-05</td> <td class="testdate">27.07.2023</td> </tr> <tr> <td class="company"> <a href="#" onclick="vdiwp.showAddress(1453); return false;">Marcel Medding Service aus einer Hand</a> <div id="company-address-1453" class="company-address" style="display: none;"> <div>Zum Vorwerk 50</div> <div>46286 Dorsten</div> </div> </td> <td class="name">Marcel Medding</td> <td class="degree">Errichter &amp; Planer</td> <td class="certificate">200223-00601-PE-08</td> <td class="testdate">26.02.2023</td> </tr> </tbody> </table> <div id="vdiwp-pagination" class="mb-3"> <div class="input-group mb-3 col-6 col-sm-5 col-md-3 col-lg-2 m-auto m-auto"> <div class="input-group-prepend"> <div id="vdiwp-prevPage" class="btn btn-outline-primary" onclick="vdiwp.getPreviousPage(); return false;">&#171;</div> </div> <select class="form-control mw-25 text-center" id="vdiwp-pageSelector" onchange="vdiwp.jumpToPage();"> <option value="0">1</option> <option value="1">2</option> <option value="2">3</option> <option value="3">4</option> <option value="4">5</option> <option value="5">6</option> <option value="6">7</option> <option value="7">8</option> <option value="8">9</option> <option value="9">10</option> <option value="10">11</option> <option value="11">12</option> <option value="12">13</option> <option value="13">14</option> <option value="14">15</option> <option value="15">16</option> <option value="16">17</option> <option value="17">18</option> <option value="18">19</option> <option value="19">20</option> <option value="20">21</option> <option value="21">22</option> <option value="22">23</option> <option value="23">24</option> <option value="24">25</option> <option value="25">26</option> <option value="26">27</option> <option value="27">28</option> <option value="28">29</option> <option value="29">30</option> <option value="30">31</option> <option value="31">32</option> <option value="32">33</option> <option value="33">34</option> <option value="34">35</option> <option value="35">36</option> <option value="36">37</option> <option value="37">38</option> <option value="38">39</option> <option value="39">40</option> <option value="40">41</option> <option value="41" selected>42</option> <option value="42">43</option> <option value="43">44</option> <option value="44">45</option> <option value="45">46</option> <option value="46">47</option> <option value="47">48</option> <option value="48">49</option> <option value="49">50</option> <option value="50">51</option> <option value="51">52</option> <option value="52">53</option> <option value="53">54</option> <option value="54">55</option> <option value="55">56</option> <option value="56">57</option> <option value="57">58</option> <option value="58">59</option> <option value="59">60</option> <option value="60">61</option> <option value="61">62</option> <option value="62">63</option> <option value="63">64</option> <option value="64">65</option> <option value="65">66</option> <option value="66">67</option> <option value="67">68</option> <option value="68">69</option> <option value="69">70</option> <option value="70">71</option> <option value="71">72</option> <option value="72">73</option> <option value="73">74</option> <option value="74">75</option> </select> <div class="input-group-append"> <div id="vdiwp-nextPage" class="btn btn-outline-primary" onclick="vdiwp.getNextPage(); return false;">&#187;</div> </div> </div> </div> 